{"advertising": [{"post_id": 1179, "site_id": 223261853, "post_url": "https://jameskedze.blog/2024/08/16/vielen-dank-an-meine-zuhorer-ich-beende-hier-mit-dem-bild-von-max-kurzweil-diesen-blog-ich-bin-so-entspannt-wie-max-kurzweil-hier-seine-frau-gemalt-hat-wenn-ich-einen-neuen-blog-starten-sollte-dan/", "author": {"author_id": 111374267, "name": "jameskedze", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "<figure class=\"wp-block-image\"><img src=\"https://flowerywallpaper.com/wp-content/uploads/2024/07/kurzweil-2.jpg?w=1005\"></figure><blockquote class=\"wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow\"><p></p><cite><a href=\"https://flowerywallpaper.com/2024/07/23/vielen-dank-an-meine-zuhorer-ich-beende-hier-mit-dem-bild-von-max-kurzweil-diesen-blog-ich-bin-so-entspannt-wie-max-kurzweil-hier-seine-frau-gemalt-hat-wenn-ich-einen-neuen-blog-starten-sollte-dan/\">Vielen Dank an meine Zuh\u00f6rer. Ich beende hier mit dem Bild von Max Kurzweil diesen Blog. Ich bin so entspannt wie Max Kurzweil hier seine Frau gemalt hat. Wenn ich einen neuen Blog starten sollte, dann werde ich euch das wissen lassen. Ciao &gt; history &gt; ganz nach unten scrollen</a></cite></blockquote><!-- /wp:post-content -->", "title": "Vielen Dank an meine Zuh\u00f6rer. Ich beende hier mit dem Bild von Max Kurzweil diesen Blog. Ich bin so entspannt wie Max Kurzweil hier seine Frau gemalt hat. Wenn ich einen neuen Blog starten sollte, dann werde ich euch das wissen lassen. Ciao &gt; history &gt; ganz nach unten scrollen", "tags": [], "blog_text": "Vielen Dank an meine Zuh\u00f6rer. Ich beende hier mit dem Bild von Max Kurzweil diesen Blog. Ich bin so entspannt wie Max Kurzweil hier seine Frau gemalt hat. Wenn ich einen neuen Blog starten sollte, dann werde ich euch das wissen lassen. Ciao &gt; history &gt; ganz nach unten scrollen  Vielen Dank an meine Zuh\u00f6rer. Ich beende hier mit dem Bild von Max Kurzweil diesen Blog. Ich bin so entspannt wie Max Kurzweil hier seine Frau gemalt hat. Wenn ich einen neuen Blog starten sollte, dann werde ich euch das wissen lassen. Ciao > history > ganz nach unten scrollen"}, {"post_id": 709, "site_id": 223261853, "post_url": "https://jameskedze.blog/2024/07/21/taub/", "author": {"author_id": 111374267, "name": "jameskedze", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "<figure class=\"wp-block-image\"><img src=\"https://maedchenklitzeklein.com/wp-content/uploads/2020/04/firlefanz-1.jpg\"></figure><blockquote class=\"wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow\"><p>Mein K\u00f6rper ist taub, nur das Herz schmerzt. Im Kopf schon hundert Schritte weiter, bin ich f\u00fcr das Gef\u00fchl der \u00fcberw\u00e4ltigenden Trauer viel zu schnell. Das braucht Zeit, sagen sie mir. Nimm dir die Zeit. Ich wei\u00df nicht, was besser werden soll mit der Zeit. Vielleicht, dass mein K\u00f6rper in ein paar Tagen so kaputt [\u2026]</p><cite><a href=\"https://maedchenklitzeklein.com/2024/07/21/taub/\">Taub</a></cite></blockquote><!-- /wp:post-content -->", "title": "Taub", "tags": [], "blog_text": "Taub Mein K\u00f6rper ist taub, nur das Herz schmerzt. Im Kopf schon hundert Schritte weiter, bin ich f\u00fcr das Gef\u00fchl der \u00fcberw\u00e4ltigenden Trauer viel zu schnell. Das braucht Zeit, sagen sie mir. Nimm dir die Zeit. Ich wei\u00df nicht, was besser werden soll mit der Zeit. Vielleicht, dass mein K\u00f6rper in ein paar Tagen so kaputt [\u2026] Taub"}, {"post_id": 895, "site_id": 223261853, "post_url": "https://jameskedze.blog/2024/08/01/jewels-blast-kostenlos-online-spielen-100percent-hier/", "author": {"author_id": 111374267, "name": "jameskedze", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "<figure class=\"wp-block-image\"><img src=\"https://casinoclaw.com/wp-content/uploads/2021/03/21dukes-casino-slots.png\"></figure><blockquote class=\"wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow\"><p>Content Ist Es M\u00f6glich, Einen Bonus Mit Sizzling Hot Umzusetzen? \u2013 Casino triple chance Keine Einzahlungsbonuscodes Einige Tricks Und Tipps, Um Ihre Gewinne Zu Maximieren Die 5 Besten Online Casinos F\u00fcr Online Spielautomaten Stories Of Infinity Wenn es dann so weit ist und Ihre Walzen eine Gewinnkombination nach einem Spin aufweisen, haben Sie eine weitere [\u2026]</p><cite><a href=\"https://uvfloatcom.wordpress.com/2024/08/01/jewels-blast-kostenlos-online-spielen-100percent-hier/\">Jewels Blast Kostenlos Online Spielen, 100percent, Hier!</a></cite></blockquote><!-- /wp:post-content -->", "title": "Jewels Blast Kostenlos Online Spielen, 100percent, Hier!", "tags": [], "blog_text": "Jewels Blast Kostenlos Online Spielen, 100percent, Hier! Content Ist Es M\u00f6glich, Einen Bonus Mit Sizzling Hot Umzusetzen? \u2013 Casino triple chance Keine Einzahlungsbonuscodes Einige Tricks Und Tipps, Um Ihre Gewinne Zu Maximieren Die 5 Besten Online Casinos F\u00fcr Online Spielautomaten Stories Of Infinity Wenn es dann so weit ist und Ihre Walzen eine Gewinnkombination nach einem Spin aufweisen, haben Sie eine weitere [\u2026] Jewels Blast Kostenlos Online Spielen, 100percent, Hier!"}, {"post_id": 3022, "site_id": 132031815, "post_url": "https://rappensprung.wordpress.com/2024/07/08/ein-bauernhof-in-schlesien/", "author": {"author_id": 124390281, "name": "Konrad Schwoerer", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<p>Bevor ich endlich in diesem Jahr 2024 weiterziehe, erlaubt mir noch einen kleinen fotografischen R\u00fcckblick.</p>\n\n\n\n<p>Anderthalb Jahre sind ja fast nichts, oder? Auf einer Blogger-Plattform wie WordPress mag das eine ersch\u00fctternde Feststellung sein, z\u00e4hlt hier doch jeder Tag, jede Stunde, oh, jede Sekunde. Und theoretisch lie\u00dfe sich jede Sekunde zu Gold oder Geld veredeln. So hei\u00dft es wenigstens auf den Blog-Plattformen. Mittel und Wege gebe es zuhauf, und wenn man dann nach diesen Mitteln und Wegen sucht, findet man vor allem eines: advertising, meine Guten, Werbung, das ist der Goldknopf, damit kann man Kohle wie Heu machen! Also einfach erst mal vom eigenen Geld ein Porti\u00f6nchen auf die Plattform schieben, das Unternehmen k\u00fcmmert sich dann, verlinkt das m\u00fchsam Geschriebene mit Gott und der Welt, mit Jachten, Outdoorknallern, Fotolinsen, Raumanz\u00fcgen, Sauna\u00f6fen, Fu\u00dfpilzantagonisten, Liebessensoren, Millionen Menschen klicken drauf, und Wummm, der Geldsegen rauscht auf einen herab!! Ha, das w\u00e4re ja gelacht!</p>\n\n\n\n<p>Was aber macht ein Mensch, der nun mal gar keine Werbung will? Was f\u00fcr eine Werbung \u00fcberhaupt, f\u00fcr wen, f\u00fcr was? Soll doch WordPress meinen Reiseblog, also den Titel, mein wertes Konterfei und den st\u00e4hlernen Rappen in den Buchl\u00e4den der Welt aush\u00e4ngen &#8211; ich h\u00e4tte nichts gegen solch eine Werbung. Aber gut, das wird wom\u00f6glich doch zu teuer f\u00fcr den Konzern. Vielleicht g\u00e4be es noch andere Blog-Schreiber, die auch Buchladenluft m\u00f6gen.</p>\n\n\n\n<p>Nur: Diese andere Werbung, die will ich nicht, nein und nochmals nein. Es wird einem doch \u00fcbel davon, ganz gr\u00fcn wird Mensch im Gesicht, die Gelenke werden morsch, und \u00fcberhaupt verliert das Leben vor lauter advertising seinen ureigentlichen Sinn. Meistens ist das Ganze auch noch komplett h\u00e4sslich, und vor allem eins: aufdringlich. Dann bevorzuge ich einen aufdringlichen Verk\u00e4ufer auf dem Markt in Bischkek, Istanbul oder Zittau, die kann ich wenigstens verstehen und mit ihnen reden.</p>\n\n\n\n<p>Abgesehen davon hauen die mir hier sowieso irgendwelche Werbung in den Blog. Und wenn ich die nicht haben will, muss ich den n\u00e4chsth\u00f6heren Blogging-Tarif nehmen, der nat\u00fcrlich mehr kostet. Und dann bringt das vielleicht auch nichts, weil der Internet-Algorhythmus mit den Muskeln spielt. Ja, so ist das, ich schreibe und schreibe (und das macht Freude!), und f\u00fcr das Heftchen, in dem ich das alles niederschreibe, also f\u00fcr diesen Blog hier, muss ich bezahlen. Das geht schon in Ordnung, die Plattform muss ja ihre Hostingarbeit verrichten, also die ganze Struktur, in die ich dann reinschreibe, erschaffen, das einzig Bl\u00f6de ist, dass ich keinen Pfennig dabei verdiene. Aber das ist am Ende mein Problem, weshalb ich jetzt diesen Exkurs beende.</p>\n\n\n\n<p>Zur\u00fcck zum Eigentlichen: Zeit ist nicht immer Geld, manchmal ist sie einfach wertvoll und unermesslich. So eine Zeit durfte ich vor ungef\u00e4hr anderthalb Jahren auf einem Bauernhof in Schlesien verbringen. So ganz konnte ich mich noch nicht von Polen trennen, nachdem ich das Land zu Fu\u00df durchschritten hatte und wollte noch mal hineinschauen, sozusagen zum Abschiednehmen auf ungewisse Zeit.</p>\n\n\n\n<p>Dem Aktualit\u00e4tscharakter eines Blogs widersprechend hier ein paar im November \u00b422 aufgenommene Bilder eines ehemaligen deutschen Bauernhofes, der die Geschichte \u00fcberlebt hat und sich eines durchaus lebendig-duftigen Daseins erfreut.</p>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large is-resized\"><img data-attachment-id=\"3069\" data-permalink=\"https://rappensprung.wordpress.com/2024/07/08/ein-bauernhof-in-schlesien/img_20221112_160800/\" data-orig-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_160800.jpg\" data-orig-size=\"5920,2664\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.85&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;M2011K2G&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1668269280&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;6.83&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;148&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.02&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_20221112_160800\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_160800.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_160800.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"460\" src=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_160800.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3069\" style=\"width:596px;height:auto\" srcset=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_160800.jpg?w=1022 1022w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_160800.jpg?w=2044 2044w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_160800.jpg?w=150 150w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_160800.jpg?w=300 300w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_160800.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Nicht alle Schafe haben einen Namen, aber doch einige. Misia (dt. &#8220;Mischa&#8221;) bringt sie mir geduldig bei. Der Anf\u00fchrer der Schafbande war zu der Zeit ein F\u00fcrst.</em></figcaption></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3072\" data-permalink=\"https://rappensprung.wordpress.com/2024/07/08/ein-bauernhof-in-schlesien/img_20221112_161202/\" data-orig-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161202.jpg\" data-orig-size=\"5920,2664\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.85&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;M2011K2G&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1668269522&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;6.83&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;560&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.01&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_20221112_161202\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161202.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161202.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"460\" src=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161202.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3072\" srcset=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161202.jpg?w=1022 1022w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161202.jpg?w=2044 2044w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161202.jpg?w=150 150w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161202.jpg?w=300 300w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161202.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Der Hof hat vier Seiten. Diese Seite ist das Haupthaus mit dem neuen Dach. Der Misthaufen hat seine zentrale Bedeutung behalten.</em></figcaption></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3075\" data-permalink=\"https://rappensprung.wordpress.com/2024/07/08/ein-bauernhof-in-schlesien/img_20221112_161722/\" data-orig-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161722.jpg\" data-orig-size=\"5920,2664\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.85&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;M2011K2G&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1668269843&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;6.83&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;67&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.01&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_20221112_161722\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161722.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161722.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"460\" src=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161722.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3075\" srcset=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161722.jpg?w=1022 1022w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161722.jpg?w=2044 2044w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161722.jpg?w=150 150w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161722.jpg?w=300 300w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161722.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Der Blick vom Hof erstreckt sich bis ins Riesengebirge.</em></figcaption></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3068\" data-permalink=\"https://rappensprung.wordpress.com/2024/07/08/ein-bauernhof-in-schlesien/img_20221112_165112/\" data-orig-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_165112.jpg\" data-orig-size=\"5920,2664\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.85&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;M2011K2G&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1668271872&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;6.83&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;650&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.02&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_20221112_165112\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_165112.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_165112.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"460\" src=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_165112.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3068\" srcset=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_165112.jpg?w=1022 1022w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_165112.jpg?w=2044 2044w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_165112.jpg?w=150 150w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_165112.jpg?w=300 300w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_165112.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Misia ist bei fast allen Arbeiten dabei oder schwirrt irgendwo in der Gegend umher. Ihre Mutter Anna ist die Ruhe selbst und unglaublich beschlagen in den Dingen des Bauernlebens. Sauerkrautzubereitung auf altpolnische Art mit Karotten ist f\u00fcr sie ein kleines Mosaikst\u00fcckchen in einem gro\u00dfen Wandgem\u00e4lde. Bei meiner Arbeit am Hobel helfen Annas Warnungen nichts, und etwas deutsches Blut gibt dem ganzen nun eine historisch-pikante, aber passende Note.</em></figcaption></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3067\" data-permalink=\"https://rappensprung.wordpress.com/2024/07/08/ein-bauernhof-in-schlesien/img_20221113_102847/\" data-orig-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_102847.jpg\" data-orig-size=\"5920,2664\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.85&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;M2011K2G&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1668335327&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;6.83&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;50&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0004450378282154&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_20221113_102847\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_102847.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_102847.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"460\" src=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_102847.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3067\" srcset=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_102847.jpg?w=1022 1022w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_102847.jpg?w=2044 2044w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_102847.jpg?w=150 150w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_102847.jpg?w=300 300w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_102847.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Wilhelm und Ernestine Merkel erbauten den Hof vor fast 150 Jahren. Und jetzt steht er immer noch da und schenkt den Menschen der Umgebung bis hinab nach Hirschberg (pl. Jelenia G\u00f3ra) K\u00e4se, Joghurt, Quark und Milch vom Schaf</em>.</figcaption></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3074\" data-permalink=\"https://rappensprung.wordpress.com/2024/07/08/ein-bauernhof-in-schlesien/img_20221113_103153/\" data-orig-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103153.jpg\" data-orig-size=\"5920,2664\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.85&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;M2011K2G&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1668335513&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;6.83&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;50&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0016339869281046&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_20221113_103153\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103153.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103153.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"460\" src=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103153.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3074\" srcset=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103153.jpg?w=1022 1022w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103153.jpg?w=2044 2044w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103153.jpg?w=150 150w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103153.jpg?w=300 300w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103153.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Szarik bzw. Scharik ist der Boss und ruhende Pol des Dreigestirns mit Frenia &#8211; Schariks verspielter Gattin &#8211; und ihrem gemeinsamen Sohn und Wirbelwind Ben.</em></figcaption></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3079\" data-permalink=\"https://rappensprung.wordpress.com/2024/07/08/ein-bauernhof-in-schlesien/img_20221113_103315/\" data-orig-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103315.jpg\" data-orig-size=\"2664,5920\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.85&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;M2011K2G&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1668335596&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;6.83&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;50&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0010330578512397&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_20221113_103315\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103315.jpg?w=135\" data-large-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103315.jpg?w=461\" loading=\"lazy\" width=\"461\" height=\"1024\" src=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103315.jpg?w=461\" alt=\"\" class=\"wp-image-3079\" srcset=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103315.jpg?w=461 461w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103315.jpg?w=922 922w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103315.jpg?w=68 68w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103315.jpg?w=135 135w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103315.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 461px) 100vw, 461px\" /><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Das hinter dicken Mauern verborgene altehrw\u00fcrdige Gew\u00f6lbe in einem der Wirtschaftsgeb\u00e4ude bietet den H\u00fchnern Unterschlupf. Wahrscheinlich \u00fcbernachten hier auch die Enten. H\u00fchnerstall ausmisten ist eine zufriedenstellende, aber zuweilen \u00e4u\u00dferst staubige Arbeit. Auch wollen die H\u00fchner partout nicht verstehen, dass sie ihrem Zuhause f\u00fcr die Zeit des Reinemachens gef\u00e4lligst fernzubleiben haben.</em></figcaption></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3080\" data-permalink=\"https://rappensprung.wordpress.com/2024/07/08/ein-bauernhof-in-schlesien/img_20221113_105518/\" data-orig-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_105518.jpg\" data-orig-size=\"2664,5920\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.85&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;M2011K2G&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1668336918&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;6.83&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;50&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0037313432835821&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_20221113_105518\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_105518.jpg?w=135\" data-large-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_105518.jpg?w=461\" loading=\"lazy\" width=\"461\" height=\"1024\" src=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_105518.jpg?w=461\" alt=\"\" class=\"wp-image-3080\" srcset=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_105518.jpg?w=461 461w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_105518.jpg?w=922 922w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_105518.jpg?w=68 68w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_105518.jpg?w=135 135w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_105518.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 461px) 100vw, 461px\" /><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Misia ist die unangefochtene Prinzessin des Hofes, ob auf dem Misthaufen oder im Blumengarten. Sie bietet mir verschiedenste Bl\u00fcten zur Verk\u00f6stigung feil &#8211; sie wei\u00df sehr gut, was genie\u00dfbar ist und was nicht. Misia ist die kleine gro\u00dfe Schwester aller Pflanzen und Tiere auf dem Hof.</em></figcaption></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3078\" data-permalink=\"https://rappensprung.wordpress.com/2024/07/08/ein-bauernhof-in-schlesien/img_20221113_112233/\" data-orig-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_112233.jpg\" data-orig-size=\"2664,5920\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.85&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;M2011K2G&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1668338553&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;6.83&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;50&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0089285714285714&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_20221113_112233\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_112233.jpg?w=135\" data-large-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_112233.jpg?w=461\" loading=\"lazy\" width=\"461\" height=\"1024\" src=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_112233.jpg?w=461\" alt=\"\" class=\"wp-image-3078\" srcset=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_112233.jpg?w=461 461w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_112233.jpg?w=922 922w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_112233.jpg?w=68 68w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_112233.jpg?w=135 135w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_112233.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 461px) 100vw, 461px\" /><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Kohlzeit ist eine sch\u00f6ne Zeit</em>.</figcaption></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3073\" data-permalink=\"https://rappensprung.wordpress.com/2024/07/08/ein-bauernhof-in-schlesien/img_20221114_211021/\" data-orig-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221114_211021.jpg\" data-orig-size=\"5920,2664\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.85&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;M2011K2G&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1668460222&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;6.83&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;1400&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.16666666666667&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_20221114_211021\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221114_211021.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221114_211021.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"460\" src=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221114_211021.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3073\" srcset=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221114_211021.jpg?w=1022 1022w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221114_211021.jpg?w=2044 2044w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221114_211021.jpg?w=150 150w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221114_211021.jpg?w=300 300w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221114_211021.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Nach einem anstrengenden Tag ruht endlich auch Ben aus. Im Flur ist es zwar nicht so warm wie in der guten Stube, der Schlafsessel aber gleicht alles aus.</em></figcaption></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3081\" data-permalink=\"https://rappensprung.wordpress.com/2024/07/08/ein-bauernhof-in-schlesien/img_20221118_151641/\" data-orig-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221118_151641.jpg\" data-orig-size=\"5920,2664\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.85&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;M2011K2G&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1668784602&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;6.83&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;131&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.01&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_20221118_151641\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221118_151641.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221118_151641.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"460\" src=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221118_151641.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3081\" srcset=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221118_151641.jpg?w=1022 1022w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221118_151641.jpg?w=2044 2044w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221118_151641.jpg?w=150 150w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221118_151641.jpg?w=300 300w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221118_151641.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>In der zweiten Novemberh\u00e4lfte riecht die Luft nach Winter, der Schlitten saust mit Misia oder mit Misia und mir zu Tale.</em></figcaption></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<p>Abends um f\u00fcnf nach der Hofarbeit &#8211; Kleinholz machen, Z\u00e4une auseinandernehmen, Kartoffeln sortieren, H\u00fchnerstall ausmisten, Heu f\u00fcr die Schafe ausbringen, Apfelkuchen backen mit Misia, T\u00fcrfedern f\u00fcr den Winter installieren, Sauerkraut machen, Steine aus den Beeten graben, B\u00e4ume pflanzen, Sp\u00e4tgem\u00fcse ernten, u.s.w. &#8211; gehe ich spazieren in der Umgebung. Manchmal kommen Szarik und Ben mit, aber nur, wenn ich \u00fcber die Felder gehe. Dann hauen die beiden auch mal ab und tauchen f\u00fcrs erste nicht mehr auf. Das interessiert hier aber herzlich wenig. Die kommen sowieso wieder. Ich muss zwar an den J\u00e4ger denken, aber der interessiert hier auch niemanden. So gehen und springen wir unter dem weiten schlesischen Herbsthimmel, die Farben zwischen wei\u00df, braun und gr\u00fcn mit ein paar bunten Einsprengseln von sp\u00e4t erwachten Herbstbl\u00fctern. Die D\u00f6rfer schlafen schon mal auf den langen Winter vor und machen es sich gem\u00fctlich. An der Dorfkirche wird an die Deutschen erinnert, die hier jahrhundertelang lebten. Ein paar Autos ziehen verloren die holprige Landstra\u00dfe entlang. Im Dunkeln kommt mir einer entgegen, den ich kaum erkenne: der Helfer von Annas Vater Krzysiek (&#8220;Kschyschek&#8221;), aus dem Dunkel ins Dunkel, war da wer, oder habe ich mir das eingebildet? Haben sie wirklich mal deutsch gesprochen hier? Oder war das nur ein Traum? Die Wirklichkeit l\u00f6st sich im erdk\u00fchlen Abenddunkel auf.</p>\n", "title": "Ein Bauernhof in Schlesien", "tags": [{"name": "Advertising"}, {"name": "Arbeiten und Leben auf dem Bauernhof"}, {"name": "Bloggen und Geldverdienen"}, {"name": "Blogging"}, {"name": "Deutsche Vergangenheit in Polen"}, {"name": "Polen"}, {"name": "Schlesien"}, {"name": "Schlesisches Bauernleben"}, {"name": "Werbung"}, {"name": "Wordpress-Blog"}], "blog_text": "Ein Bauernhof in Schlesien Bevor ich endlich in diesem Jahr 2024 weiterziehe, erlaubt mir noch einen kleinen fotografischen R\u00fcckblick. Anderthalb Jahre sind ja fast nichts, oder? Auf einer Blogger-Plattform wie WordPress mag das eine ersch\u00fctternde Feststellung sein, z\u00e4hlt hier doch jeder Tag, jede Stunde, oh, jede Sekunde. Und theoretisch lie\u00dfe sich jede Sekunde zu Gold oder Geld veredeln. So hei\u00dft es wenigstens auf den Blog-Plattformen. Mittel und Wege gebe es zuhauf, und wenn man dann nach diesen Mitteln und Wegen sucht, findet man vor allem eines: advertising, meine Guten, Werbung, das ist der Goldknopf, damit kann man Kohle wie Heu machen! Also einfach erst mal vom eigenen Geld ein Porti\u00f6nchen auf die Plattform schieben, das Unternehmen k\u00fcmmert sich dann, verlinkt das m\u00fchsam Geschriebene mit Gott und der Welt, mit Jachten, Outdoorknallern, Fotolinsen, Raumanz\u00fcgen, Sauna\u00f6fen, Fu\u00dfpilzantagonisten, Liebessensoren, Millionen Menschen klicken drauf, und Wummm, der Geldsegen rauscht auf einen herab!! Ha, das w\u00e4re ja gelacht! Was aber macht ein Mensch, der nun mal gar keine Werbung will? Was f\u00fcr eine Werbung \u00fcberhaupt, f\u00fcr wen, f\u00fcr was? Soll doch WordPress meinen Reiseblog, also den Titel, mein wertes Konterfei und den st\u00e4hlernen Rappen in den Buchl\u00e4den der Welt aush\u00e4ngen \u2013 ich h\u00e4tte nichts gegen solch eine Werbung. Aber gut, das wird wom\u00f6glich doch zu teuer f\u00fcr den Konzern. Vielleicht g\u00e4be es noch andere Blog-Schreiber, die auch Buchladenluft m\u00f6gen. Nur: Diese andere Werbung, die will ich nicht, nein und nochmals nein. Es wird einem doch \u00fcbel davon, ganz gr\u00fcn wird Mensch im Gesicht, die Gelenke werden morsch, und \u00fcberhaupt verliert das Leben vor lauter advertising seinen ureigentlichen Sinn. Meistens ist das Ganze auch noch komplett h\u00e4sslich, und vor allem eins: aufdringlich. Dann bevorzuge ich einen aufdringlichen Verk\u00e4ufer auf dem Markt in Bischkek, Istanbul oder Zittau, die kann ich wenigstens verstehen und mit ihnen reden. Abgesehen davon hauen die mir hier sowieso irgendwelche Werbung in den Blog. Und wenn ich die nicht haben will, muss ich den n\u00e4chsth\u00f6heren Blogging-Tarif nehmen, der nat\u00fcrlich mehr kostet. Und dann bringt das vielleicht auch nichts, weil der Internet-Algorhythmus mit den Muskeln spielt. Ja, so ist das, ich schreibe und schreibe (und das macht Freude!), und f\u00fcr das Heftchen, in dem ich das alles niederschreibe, also f\u00fcr diesen Blog hier, muss ich bezahlen. Das geht schon in Ordnung, die Plattform muss ja ihre Hostingarbeit verrichten, also die ganze Struktur, in die ich dann reinschreibe, erschaffen, das einzig Bl\u00f6de ist, dass ich keinen Pfennig dabei verdiene. Aber das ist am Ende mein Problem, weshalb ich jetzt diesen Exkurs beende. Zur\u00fcck zum Eigentlichen: Zeit ist nicht immer Geld, manchmal ist sie einfach wertvoll und unermesslich. So eine Zeit durfte ich vor ungef\u00e4hr anderthalb Jahren auf einem Bauernhof in Schlesien verbringen. So ganz konnte ich mich noch nicht von Polen trennen, nachdem ich das Land zu Fu\u00df durchschritten hatte und wollte noch mal hineinschauen, sozusagen zum Abschiednehmen auf ungewisse Zeit. Dem Aktualit\u00e4tscharakter eines Blogs widersprechend hier ein paar im November \u00b422 aufgenommene Bilder eines ehemaligen deutschen Bauernhofes, der die Geschichte \u00fcberlebt hat und sich eines durchaus lebendig-duftigen Daseins erfreut.             Abends um f\u00fcnf nach der Hofarbeit \u2013 Kleinholz machen, Z\u00e4une auseinandernehmen, Kartoffeln sortieren, H\u00fchnerstall ausmisten, Heu f\u00fcr die Schafe ausbringen, Apfelkuchen backen mit Misia, T\u00fcrfedern f\u00fcr den Winter installieren, Sauerkraut machen, Steine aus den Beeten graben, B\u00e4ume pflanzen, Sp\u00e4tgem\u00fcse ernten, u.s.w. \u2013 gehe ich spazieren in der Umgebung. Manchmal kommen Szarik und Ben mit, aber nur, wenn ich \u00fcber die Felder gehe. Dann hauen die beiden auch mal ab und tauchen f\u00fcrs erste nicht mehr auf. Das interessiert hier aber herzlich wenig. Die kommen sowieso wieder. Ich muss zwar an den J\u00e4ger denken, aber der interessiert hier auch niemanden. So gehen und springen wir unter dem weiten schlesischen Herbsthimmel, die Farben zwischen wei\u00df, braun und gr\u00fcn mit ein paar bunten Einsprengseln von sp\u00e4t erwachten Herbstbl\u00fctern. Die D\u00f6rfer schlafen schon mal auf den langen Winter vor und machen es sich gem\u00fctlich. An der Dorfkirche wird an die Deutschen erinnert, die hier jahrhundertelang lebten. Ein paar Autos ziehen verloren die holprige Landstra\u00dfe entlang. Im Dunkeln kommt mir einer entgegen, den ich kaum erkenne: der Helfer von Annas Vater Krzysiek (\u201cKschyschek\u201d), aus dem Dunkel ins Dunkel, war da wer, oder habe ich mir das eingebildet? Haben sie wirklich mal deutsch gesprochen hier? Oder war das nur ein Traum? Die Wirklichkeit l\u00f6st sich im erdk\u00fchlen Abenddunkel auf."}, {"post_id": 709, "site_id": 223261853, "post_url": "https://jameskedze.blog/2024/07/21/taub/", "author": {"author_id": 111374267, "name": "jameskedze", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "<figure class=\"wp-block-image\"><img src=\"https://maedchenklitzeklein.com/wp-content/uploads/2020/04/firlefanz-1.jpg\"></figure><blockquote class=\"wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow\"><p>Mein K\u00f6rper ist taub, nur das Herz schmerzt. Im Kopf schon hundert Schritte weiter, bin ich f\u00fcr das Gef\u00fchl der \u00fcberw\u00e4ltigenden Trauer viel zu schnell. Das braucht Zeit, sagen sie mir. Nimm dir die Zeit. Ich wei\u00df nicht, was besser werden soll mit der Zeit. Vielleicht, dass mein K\u00f6rper in ein paar Tagen so kaputt [\u2026]</p><cite><a href=\"https://maedchenklitzeklein.com/2024/07/21/taub/\">Taub</a></cite></blockquote><!-- /wp:post-content -->", "title": "Taub", "tags": [], "blog_text": "Taub Mein K\u00f6rper ist taub, nur das Herz schmerzt. Im Kopf schon hundert Schritte weiter, bin ich f\u00fcr das Gef\u00fchl der \u00fcberw\u00e4ltigenden Trauer viel zu schnell. Das braucht Zeit, sagen sie mir. Nimm dir die Zeit. Ich wei\u00df nicht, was besser werden soll mit der Zeit. Vielleicht, dass mein K\u00f6rper in ein paar Tagen so kaputt [\u2026] Taub"}, {"post_id": 3022, "site_id": 132031815, "post_url": "https://rappensprung.wordpress.com/2024/07/08/ein-bauernhof-in-schlesien/", "author": {"author_id": 124390281, "name": "Konrad Schwoerer", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<p>Bevor ich endlich in diesem Jahr 2024 weiterziehe, erlaubt mir noch einen kleinen fotografischen R\u00fcckblick.</p>\n\n\n\n<p>Anderthalb Jahre sind ja fast nichts, oder? Auf einer Blogger-Plattform wie WordPress mag das eine ersch\u00fctternde Feststellung sein, z\u00e4hlt hier doch jeder Tag, jede Stunde, oh, jede Sekunde. Und theoretisch lie\u00dfe sich jede Sekunde zu Gold oder Geld veredeln. So hei\u00dft es wenigstens auf den Blog-Plattformen. Mittel und Wege gebe es zuhauf, und wenn man dann nach diesen Mitteln und Wegen sucht, findet man vor allem eines: advertising, meine Guten, Werbung, das ist der Goldknopf, damit kann man Kohle wie Heu machen! Also einfach erst mal vom eigenen Geld ein Porti\u00f6nchen auf die Plattform schieben, das Unternehmen k\u00fcmmert sich dann, verlinkt das m\u00fchsam Geschriebene mit Gott und der Welt, mit Jachten, Outdoorknallern, Fotolinsen, Raumanz\u00fcgen, Sauna\u00f6fen, Fu\u00dfpilzantagonisten, Liebessensoren, Millionen Menschen klicken drauf, und Wummm, der Geldsegen rauscht auf einen herab!! Ha, das w\u00e4re ja gelacht!</p>\n\n\n\n<p>Was aber macht ein Mensch, der nun mal gar keine Werbung will? Was f\u00fcr eine Werbung \u00fcberhaupt, f\u00fcr wen, f\u00fcr was? Soll doch WordPress meinen Reiseblog, also den Titel, mein wertes Konterfei und den st\u00e4hlernen Rappen in den Buchl\u00e4den der Welt aush\u00e4ngen &#8211; ich h\u00e4tte nichts gegen solch eine Werbung. Aber gut, das wird wom\u00f6glich doch zu teuer f\u00fcr den Konzern. Vielleicht g\u00e4be es noch andere Blog-Schreiber, die auch Buchladenluft m\u00f6gen.</p>\n\n\n\n<p>Nur: Diese andere Werbung, die will ich nicht, nein und nochmals nein. Es wird einem doch \u00fcbel davon, ganz gr\u00fcn wird Mensch im Gesicht, die Gelenke werden morsch, und \u00fcberhaupt verliert das Leben vor lauter advertising seinen ureigentlichen Sinn. Meistens ist das Ganze auch noch komplett h\u00e4sslich, und vor allem eins: aufdringlich. Dann bevorzuge ich einen aufdringlichen Verk\u00e4ufer auf dem Markt in Bischkek, Istanbul oder Zittau, die kann ich wenigstens verstehen und mit ihnen reden.</p>\n\n\n\n<p>Abgesehen davon hauen die mir hier sowieso irgendwelche Werbung in den Blog. Und wenn ich die nicht haben will, muss ich den n\u00e4chsth\u00f6heren Blogging-Tarif nehmen, der nat\u00fcrlich mehr kostet. Und dann bringt das vielleicht auch nichts, weil der Internet-Algorhythmus mit den Muskeln spielt. Ja, so ist das, ich schreibe und schreibe (und das macht Freude!), und f\u00fcr das Heftchen, in dem ich das alles niederschreibe, also f\u00fcr diesen Blog hier, muss ich bezahlen. Das geht schon in Ordnung, die Plattform muss ja ihre Hostingarbeit verrichten, also die ganze Struktur, in die ich dann reinschreibe, erschaffen, das einzig Bl\u00f6de ist, dass ich keinen Pfennig dabei verdiene. Aber das ist am Ende mein Problem, weshalb ich jetzt diesen Exkurs beende.</p>\n\n\n\n<p>Zur\u00fcck zum Eigentlichen: Zeit ist nicht immer Geld, manchmal ist sie einfach wertvoll und unermesslich. So eine Zeit durfte ich vor ungef\u00e4hr anderthalb Jahren auf einem Bauernhof in Schlesien verbringen. So ganz konnte ich mich noch nicht von Polen trennen, nachdem ich das Land zu Fu\u00df durchschritten hatte und wollte noch mal hineinschauen, sozusagen zum Abschiednehmen auf ungewisse Zeit.</p>\n\n\n\n<p>Dem Aktualit\u00e4tscharakter eines Blogs widersprechend hier ein paar im November \u00b422 aufgenommene Bilder eines ehemaligen deutschen Bauernhofes, der die Geschichte \u00fcberlebt hat und sich eines durchaus lebendig-duftigen Daseins erfreut.</p>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large is-resized\"><img data-attachment-id=\"3069\" data-permalink=\"https://rappensprung.wordpress.com/2024/07/08/ein-bauernhof-in-schlesien/img_20221112_160800/\" data-orig-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_160800.jpg\" data-orig-size=\"5920,2664\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.85&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;M2011K2G&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1668269280&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;6.83&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;148&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.02&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_20221112_160800\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_160800.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_160800.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"460\" src=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_160800.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3069\" style=\"width:596px;height:auto\" srcset=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_160800.jpg?w=1022 1022w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_160800.jpg?w=2044 2044w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_160800.jpg?w=150 150w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_160800.jpg?w=300 300w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_160800.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Nicht alle Schafe haben einen Namen, aber doch einige. Misia (dt. &#8220;Mischa&#8221;) bringt sie mir geduldig bei. Der Anf\u00fchrer der Schafbande war zu der Zeit ein F\u00fcrst.</em></figcaption></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3072\" data-permalink=\"https://rappensprung.wordpress.com/2024/07/08/ein-bauernhof-in-schlesien/img_20221112_161202/\" data-orig-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161202.jpg\" data-orig-size=\"5920,2664\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.85&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;M2011K2G&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1668269522&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;6.83&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;560&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.01&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_20221112_161202\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161202.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161202.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"460\" src=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161202.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3072\" srcset=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161202.jpg?w=1022 1022w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161202.jpg?w=2044 2044w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161202.jpg?w=150 150w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161202.jpg?w=300 300w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161202.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Der Hof hat vier Seiten. Diese Seite ist das Haupthaus mit dem neuen Dach. Der Misthaufen hat seine zentrale Bedeutung behalten.</em></figcaption></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3075\" data-permalink=\"https://rappensprung.wordpress.com/2024/07/08/ein-bauernhof-in-schlesien/img_20221112_161722/\" data-orig-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161722.jpg\" data-orig-size=\"5920,2664\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.85&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;M2011K2G&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1668269843&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;6.83&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;67&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.01&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_20221112_161722\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161722.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161722.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"460\" src=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161722.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3075\" srcset=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161722.jpg?w=1022 1022w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161722.jpg?w=2044 2044w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161722.jpg?w=150 150w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161722.jpg?w=300 300w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_161722.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Der Blick vom Hof erstreckt sich bis ins Riesengebirge.</em></figcaption></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3068\" data-permalink=\"https://rappensprung.wordpress.com/2024/07/08/ein-bauernhof-in-schlesien/img_20221112_165112/\" data-orig-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_165112.jpg\" data-orig-size=\"5920,2664\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.85&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;M2011K2G&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1668271872&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;6.83&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;650&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.02&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_20221112_165112\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_165112.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_165112.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"460\" src=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_165112.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3068\" srcset=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_165112.jpg?w=1022 1022w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_165112.jpg?w=2044 2044w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_165112.jpg?w=150 150w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_165112.jpg?w=300 300w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221112_165112.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Misia ist bei fast allen Arbeiten dabei oder schwirrt irgendwo in der Gegend umher. Ihre Mutter Anna ist die Ruhe selbst und unglaublich beschlagen in den Dingen des Bauernlebens. Sauerkrautzubereitung auf altpolnische Art mit Karotten ist f\u00fcr sie ein kleines Mosaikst\u00fcckchen in einem gro\u00dfen Wandgem\u00e4lde. Bei meiner Arbeit am Hobel helfen Annas Warnungen nichts, und etwas deutsches Blut gibt dem ganzen nun eine historisch-pikante, aber passende Note.</em></figcaption></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3067\" data-permalink=\"https://rappensprung.wordpress.com/2024/07/08/ein-bauernhof-in-schlesien/img_20221113_102847/\" data-orig-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_102847.jpg\" data-orig-size=\"5920,2664\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.85&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;M2011K2G&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1668335327&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;6.83&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;50&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0004450378282154&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_20221113_102847\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_102847.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_102847.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"460\" src=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_102847.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3067\" srcset=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_102847.jpg?w=1022 1022w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_102847.jpg?w=2044 2044w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_102847.jpg?w=150 150w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_102847.jpg?w=300 300w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_102847.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Wilhelm und Ernestine Merkel erbauten den Hof vor fast 150 Jahren. Und jetzt steht er immer noch da und schenkt den Menschen der Umgebung bis hinab nach Hirschberg (pl. Jelenia G\u00f3ra) K\u00e4se, Joghurt, Quark und Milch vom Schaf</em>.</figcaption></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3074\" data-permalink=\"https://rappensprung.wordpress.com/2024/07/08/ein-bauernhof-in-schlesien/img_20221113_103153/\" data-orig-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103153.jpg\" data-orig-size=\"5920,2664\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.85&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;M2011K2G&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1668335513&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;6.83&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;50&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0016339869281046&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_20221113_103153\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103153.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103153.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"460\" src=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103153.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3074\" srcset=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103153.jpg?w=1022 1022w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103153.jpg?w=2044 2044w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103153.jpg?w=150 150w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103153.jpg?w=300 300w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103153.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Szarik bzw. Scharik ist der Boss und ruhende Pol des Dreigestirns mit Frenia &#8211; Schariks verspielter Gattin &#8211; und ihrem gemeinsamen Sohn und Wirbelwind Ben.</em></figcaption></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3079\" data-permalink=\"https://rappensprung.wordpress.com/2024/07/08/ein-bauernhof-in-schlesien/img_20221113_103315/\" data-orig-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103315.jpg\" data-orig-size=\"2664,5920\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.85&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;M2011K2G&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1668335596&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;6.83&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;50&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0010330578512397&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_20221113_103315\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103315.jpg?w=135\" data-large-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103315.jpg?w=461\" loading=\"lazy\" width=\"461\" height=\"1024\" src=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103315.jpg?w=461\" alt=\"\" class=\"wp-image-3079\" srcset=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103315.jpg?w=461 461w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103315.jpg?w=922 922w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103315.jpg?w=68 68w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103315.jpg?w=135 135w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_103315.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 461px) 100vw, 461px\" /><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Das hinter dicken Mauern verborgene altehrw\u00fcrdige Gew\u00f6lbe in einem der Wirtschaftsgeb\u00e4ude bietet den H\u00fchnern Unterschlupf. Wahrscheinlich \u00fcbernachten hier auch die Enten. H\u00fchnerstall ausmisten ist eine zufriedenstellende, aber zuweilen \u00e4u\u00dferst staubige Arbeit. Auch wollen die H\u00fchner partout nicht verstehen, dass sie ihrem Zuhause f\u00fcr die Zeit des Reinemachens gef\u00e4lligst fernzubleiben haben.</em></figcaption></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3080\" data-permalink=\"https://rappensprung.wordpress.com/2024/07/08/ein-bauernhof-in-schlesien/img_20221113_105518/\" data-orig-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_105518.jpg\" data-orig-size=\"2664,5920\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.85&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;M2011K2G&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1668336918&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;6.83&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;50&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0037313432835821&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_20221113_105518\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_105518.jpg?w=135\" data-large-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_105518.jpg?w=461\" loading=\"lazy\" width=\"461\" height=\"1024\" src=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_105518.jpg?w=461\" alt=\"\" class=\"wp-image-3080\" srcset=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_105518.jpg?w=461 461w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_105518.jpg?w=922 922w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_105518.jpg?w=68 68w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_105518.jpg?w=135 135w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_105518.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 461px) 100vw, 461px\" /><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Misia ist die unangefochtene Prinzessin des Hofes, ob auf dem Misthaufen oder im Blumengarten. Sie bietet mir verschiedenste Bl\u00fcten zur Verk\u00f6stigung feil &#8211; sie wei\u00df sehr gut, was genie\u00dfbar ist und was nicht. Misia ist die kleine gro\u00dfe Schwester aller Pflanzen und Tiere auf dem Hof.</em></figcaption></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3078\" data-permalink=\"https://rappensprung.wordpress.com/2024/07/08/ein-bauernhof-in-schlesien/img_20221113_112233/\" data-orig-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_112233.jpg\" data-orig-size=\"2664,5920\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.85&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;M2011K2G&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1668338553&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;6.83&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;50&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0089285714285714&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_20221113_112233\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_112233.jpg?w=135\" data-large-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_112233.jpg?w=461\" loading=\"lazy\" width=\"461\" height=\"1024\" src=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_112233.jpg?w=461\" alt=\"\" class=\"wp-image-3078\" srcset=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_112233.jpg?w=461 461w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_112233.jpg?w=922 922w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_112233.jpg?w=68 68w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_112233.jpg?w=135 135w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221113_112233.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 461px) 100vw, 461px\" /><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Kohlzeit ist eine sch\u00f6ne Zeit</em>.</figcaption></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3073\" data-permalink=\"https://rappensprung.wordpress.com/2024/07/08/ein-bauernhof-in-schlesien/img_20221114_211021/\" data-orig-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221114_211021.jpg\" data-orig-size=\"5920,2664\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.85&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;M2011K2G&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1668460222&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;6.83&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;1400&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.16666666666667&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_20221114_211021\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221114_211021.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221114_211021.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"460\" src=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221114_211021.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3073\" srcset=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221114_211021.jpg?w=1022 1022w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221114_211021.jpg?w=2044 2044w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221114_211021.jpg?w=150 150w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221114_211021.jpg?w=300 300w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221114_211021.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Nach einem anstrengenden Tag ruht endlich auch Ben aus. Im Flur ist es zwar nicht so warm wie in der guten Stube, der Schlafsessel aber gleicht alles aus.</em></figcaption></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3081\" data-permalink=\"https://rappensprung.wordpress.com/2024/07/08/ein-bauernhof-in-schlesien/img_20221118_151641/\" data-orig-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221118_151641.jpg\" data-orig-size=\"5920,2664\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.85&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;M2011K2G&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1668784602&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;6.83&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;131&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.01&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_20221118_151641\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221118_151641.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221118_151641.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"460\" src=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221118_151641.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3081\" srcset=\"https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221118_151641.jpg?w=1022 1022w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221118_151641.jpg?w=2044 2044w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221118_151641.jpg?w=150 150w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221118_151641.jpg?w=300 300w, https://rappensprung.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/07/img_20221118_151641.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>In der zweiten Novemberh\u00e4lfte riecht die Luft nach Winter, der Schlitten saust mit Misia oder mit Misia und mir zu Tale.</em></figcaption></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<p>Abends um f\u00fcnf nach der Hofarbeit &#8211; Kleinholz machen, Z\u00e4une auseinandernehmen, Kartoffeln sortieren, H\u00fchnerstall ausmisten, Heu f\u00fcr die Schafe ausbringen, Apfelkuchen backen mit Misia, T\u00fcrfedern f\u00fcr den Winter installieren, Sauerkraut machen, Steine aus den Beeten graben, B\u00e4ume pflanzen, Sp\u00e4tgem\u00fcse ernten, u.s.w. &#8211; gehe ich spazieren in der Umgebung. Manchmal kommen Szarik und Ben mit, aber nur, wenn ich \u00fcber die Felder gehe. Dann hauen die beiden auch mal ab und tauchen f\u00fcrs erste nicht mehr auf. Das interessiert hier aber herzlich wenig. Die kommen sowieso wieder. Ich muss zwar an den J\u00e4ger denken, aber der interessiert hier auch niemanden. So gehen und springen wir unter dem weiten schlesischen Herbsthimmel, die Farben zwischen wei\u00df, braun und gr\u00fcn mit ein paar bunten Einsprengseln von sp\u00e4t erwachten Herbstbl\u00fctern. Die D\u00f6rfer schlafen schon mal auf den langen Winter vor und machen es sich gem\u00fctlich. An der Dorfkirche wird an die Deutschen erinnert, die hier jahrhundertelang lebten. Ein paar Autos ziehen verloren die holprige Landstra\u00dfe entlang. Im Dunkeln kommt mir einer entgegen, den ich kaum erkenne: der Helfer von Annas Vater Krzysiek (&#8220;Kschyschek&#8221;), aus dem Dunkel ins Dunkel, war da wer, oder habe ich mir das eingebildet? Haben sie wirklich mal deutsch gesprochen hier? Oder war das nur ein Traum? Die Wirklichkeit l\u00f6st sich im erdk\u00fchlen Abenddunkel auf.</p>\n", "title": "Ein Bauernhof in Schlesien", "tags": [{"name": "Advertising"}, {"name": "Arbeiten und Leben auf dem Bauernhof"}, {"name": "Bloggen und Geldverdienen"}, {"name": "Blogging"}, {"name": "Deutsche Vergangenheit in Polen"}, {"name": "Polen"}, {"name": "Schlesien"}, {"name": "Schlesisches Bauernleben"}, {"name": "Werbung"}, {"name": "Wordpress-Blog"}], "blog_text": "Ein Bauernhof in Schlesien Bevor ich endlich in diesem Jahr 2024 weiterziehe, erlaubt mir noch einen kleinen fotografischen R\u00fcckblick. Anderthalb Jahre sind ja fast nichts, oder? Auf einer Blogger-Plattform wie WordPress mag das eine ersch\u00fctternde Feststellung sein, z\u00e4hlt hier doch jeder Tag, jede Stunde, oh, jede Sekunde. Und theoretisch lie\u00dfe sich jede Sekunde zu Gold oder Geld veredeln. So hei\u00dft es wenigstens auf den Blog-Plattformen. Mittel und Wege gebe es zuhauf, und wenn man dann nach diesen Mitteln und Wegen sucht, findet man vor allem eines: advertising, meine Guten, Werbung, das ist der Goldknopf, damit kann man Kohle wie Heu machen! Also einfach erst mal vom eigenen Geld ein Porti\u00f6nchen auf die Plattform schieben, das Unternehmen k\u00fcmmert sich dann, verlinkt das m\u00fchsam Geschriebene mit Gott und der Welt, mit Jachten, Outdoorknallern, Fotolinsen, Raumanz\u00fcgen, Sauna\u00f6fen, Fu\u00dfpilzantagonisten, Liebessensoren, Millionen Menschen klicken drauf, und Wummm, der Geldsegen rauscht auf einen herab!! Ha, das w\u00e4re ja gelacht! Was aber macht ein Mensch, der nun mal gar keine Werbung will? Was f\u00fcr eine Werbung \u00fcberhaupt, f\u00fcr wen, f\u00fcr was? Soll doch WordPress meinen Reiseblog, also den Titel, mein wertes Konterfei und den st\u00e4hlernen Rappen in den Buchl\u00e4den der Welt aush\u00e4ngen \u2013 ich h\u00e4tte nichts gegen solch eine Werbung. Aber gut, das wird wom\u00f6glich doch zu teuer f\u00fcr den Konzern. Vielleicht g\u00e4be es noch andere Blog-Schreiber, die auch Buchladenluft m\u00f6gen. Nur: Diese andere Werbung, die will ich nicht, nein und nochmals nein. Es wird einem doch \u00fcbel davon, ganz gr\u00fcn wird Mensch im Gesicht, die Gelenke werden morsch, und \u00fcberhaupt verliert das Leben vor lauter advertising seinen ureigentlichen Sinn. Meistens ist das Ganze auch noch komplett h\u00e4sslich, und vor allem eins: aufdringlich. Dann bevorzuge ich einen aufdringlichen Verk\u00e4ufer auf dem Markt in Bischkek, Istanbul oder Zittau, die kann ich wenigstens verstehen und mit ihnen reden. Abgesehen davon hauen die mir hier sowieso irgendwelche Werbung in den Blog. Und wenn ich die nicht haben will, muss ich den n\u00e4chsth\u00f6heren Blogging-Tarif nehmen, der nat\u00fcrlich mehr kostet. Und dann bringt das vielleicht auch nichts, weil der Internet-Algorhythmus mit den Muskeln spielt. Ja, so ist das, ich schreibe und schreibe (und das macht Freude!), und f\u00fcr das Heftchen, in dem ich das alles niederschreibe, also f\u00fcr diesen Blog hier, muss ich bezahlen. Das geht schon in Ordnung, die Plattform muss ja ihre Hostingarbeit verrichten, also die ganze Struktur, in die ich dann reinschreibe, erschaffen, das einzig Bl\u00f6de ist, dass ich keinen Pfennig dabei verdiene. Aber das ist am Ende mein Problem, weshalb ich jetzt diesen Exkurs beende. Zur\u00fcck zum Eigentlichen: Zeit ist nicht immer Geld, manchmal ist sie einfach wertvoll und unermesslich. So eine Zeit durfte ich vor ungef\u00e4hr anderthalb Jahren auf einem Bauernhof in Schlesien verbringen. So ganz konnte ich mich noch nicht von Polen trennen, nachdem ich das Land zu Fu\u00df durchschritten hatte und wollte noch mal hineinschauen, sozusagen zum Abschiednehmen auf ungewisse Zeit. Dem Aktualit\u00e4tscharakter eines Blogs widersprechend hier ein paar im November \u00b422 aufgenommene Bilder eines ehemaligen deutschen Bauernhofes, der die Geschichte \u00fcberlebt hat und sich eines durchaus lebendig-duftigen Daseins erfreut.             Abends um f\u00fcnf nach der Hofarbeit \u2013 Kleinholz machen, Z\u00e4une auseinandernehmen, Kartoffeln sortieren, H\u00fchnerstall ausmisten, Heu f\u00fcr die Schafe ausbringen, Apfelkuchen backen mit Misia, T\u00fcrfedern f\u00fcr den Winter installieren, Sauerkraut machen, Steine aus den Beeten graben, B\u00e4ume pflanzen, Sp\u00e4tgem\u00fcse ernten, u.s.w. \u2013 gehe ich spazieren in der Umgebung. Manchmal kommen Szarik und Ben mit, aber nur, wenn ich \u00fcber die Felder gehe. Dann hauen die beiden auch mal ab und tauchen f\u00fcrs erste nicht mehr auf. Das interessiert hier aber herzlich wenig. Die kommen sowieso wieder. Ich muss zwar an den J\u00e4ger denken, aber der interessiert hier auch niemanden. So gehen und springen wir unter dem weiten schlesischen Herbsthimmel, die Farben zwischen wei\u00df, braun und gr\u00fcn mit ein paar bunten Einsprengseln von sp\u00e4t erwachten Herbstbl\u00fctern. Die D\u00f6rfer schlafen schon mal auf den langen Winter vor und machen es sich gem\u00fctlich. An der Dorfkirche wird an die Deutschen erinnert, die hier jahrhundertelang lebten. Ein paar Autos ziehen verloren die holprige Landstra\u00dfe entlang. Im Dunkeln kommt mir einer entgegen, den ich kaum erkenne: der Helfer von Annas Vater Krzysiek (\u201cKschyschek\u201d), aus dem Dunkel ins Dunkel, war da wer, oder habe ich mir das eingebildet? Haben sie wirklich mal deutsch gesprochen hier? Oder war das nur ein Traum? Die Wirklichkeit l\u00f6st sich im erdk\u00fchlen Abenddunkel auf."}, {"post_id": 1884, "site_id": 226256447, "post_url": "https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/2024/03/29/google_ads/", "author": {"author_id": 58050214, "name": "nokbew", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><a href=\"https://www.google.com/search?ie=UTF-8&amp;client=ms-android-google&amp;source=android-browser&amp;q=nokbew+Wordpress#ip=1\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img src=\"https://nokbew.files.wordpress.com/2024/03/wp-17096989887827191770000701402132.jpg?w=600\" alt=\"\" class=\"wp-image-25269\" /></a><figcaption class=\"wp-element-caption\"><a href=\"https://www.google.com/search?ie=UTF-8&amp;client=ms-android-google&amp;source=android-browser&amp;q=nokbew+Wordpress#ip=1\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Anklicken, um zu Google zu gelangen \u2022 Click to go to Google</a></figcaption></figure></div>\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Unglaublich gute B\u00fccher &#8211; Incredible good books</h2>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Von Konstantin von Weberg (Autor) auf <a href=\"https://amzn.to/3NKD2vI\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Amazon.de</a></li>\n\n\n\n<li>By Konstantin von Weberg (Author) on <a href=\"https://amzn.to/47dvGHH\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Amazon.com</a></li>\n</ul>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><a href=\"https://nokbew.wordpress.com/2023/11/19/%F0%9F%93%9A-bucherregal-von-bookshelf-of-konstantin-von-weberg/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img src=\"https://nokbew.files.wordpress.com/2023/12/wp-1690462412224-1.jpg?w=1000\" alt=\"\" class=\"wp-image-23842\" /></a><figcaption class=\"wp-element-caption\">Click me &#8211; Klick mich</figcaption></figure></div>\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Amazon Links</h2>\n\n\n\n<p>Links zu <em>Amazon.de</em> besitzen meine ID. Amazon zahlt eine kleine Provision, falls Sie den Link anklicken und das Produkt erwerben. Der Endpreis des Produktes bei Amazon \u00e4ndert sich f\u00fcr Sie nicht.</p>\n\n\n\n<p>Alle Angaben ohne Gew\u00e4hr!<br />\nBerlin/Deutschland</p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">\u2022</p>\n\n\n\n<p>Links to <em>Amazon.com</em> own my ID. Amazon pays a small commission if you click the link and purchase the product. The final price of the product on Amazon does not change for you.</p>\n\n\n\n<p>All information is subject to change.<br />\nBerlin/Germany</p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<p><a href='https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/mentions/nokbew/' class='__p2-hovercard mention' data-type='fragment-mention' data-username='Nokbew'><span class='mentions-prefix'>@</span>Nokbew</a> 2024 \u2022 03</p>\n", "title": "WordPress blogger: Nutzt Googe-Ads \u2022 WordPress blogger: Use Google Ads", "tags": [{"name": "Ads"}, {"name": "Advertising"}, {"name": "Googe Ads"}, {"name": "Google"}, {"name": "Google search"}, {"name": "Google Suche"}, {"name": "nokbew"}, {"name": "search"}, {"name": "suche"}], "blog_text": "WordPress blogger: Nutzt Googe-Ads \u2022 WordPress blogger: Use Google Ads  Anklicken, um zu Google zu gelangen \u2022 Click to go to Google Unglaublich gute B\u00fccher \u2013 Incredible good books Amazon.de Amazon.com  Amazon Links Links zu Amazon.de besitzen meine ID. Amazon zahlt eine kleine Provision, falls Sie den Link anklicken und das Produkt erwerben. Der Endpreis des Produktes bei Amazon \u00e4ndert sich f\u00fcr Sie nicht. Alle Angaben ohne Gew\u00e4hr!\nBerlin/Deutschland \u2022 Links to Amazon.com own my ID. Amazon pays a small commission if you click the link and purchase the product. The final price of the product on Amazon does not change for you. All information is subject to change.\nBerlin/Germany @Nokbew 2024 \u2022 03 @Nokbew @"}, {"post_id": 25635, "site_id": 60650342, "post_url": "https://nokbew.wordpress.com/2024/03/21/google_ads/", "author": {"author_id": 58050214, "name": "nokbew", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><a href=\"https://www.google.com/search?ie=UTF-8&amp;client=ms-android-google&amp;source=android-browser&amp;q=nokbew+Wordpress#ip=1\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-attachment-id=\"25269\" data-permalink=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-17096989887827191770000701402132/\" data-orig-file=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/wp-17096989887827191770000701402132.jpg\" data-orig-size=\"720,1228\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"wp-17096989887827191770000701402132\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/wp-17096989887827191770000701402132.jpg?w=176\" data-large-file=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/wp-17096989887827191770000701402132.jpg?w=600\" loading=\"lazy\" width=\"600\" height=\"1023\" src=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/wp-17096989887827191770000701402132.jpg?w=600\" alt=\"\" class=\"wp-image-25269\" srcset=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/wp-17096989887827191770000701402132.jpg?w=600 600w, https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/wp-17096989887827191770000701402132.jpg?w=88 88w, https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/wp-17096989887827191770000701402132.jpg?w=176 176w, https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/wp-17096989887827191770000701402132.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" /></a><figcaption class=\"wp-element-caption\"><a href=\"https://www.google.com/search?ie=UTF-8&amp;client=ms-android-google&amp;source=android-browser&amp;q=nokbew+Wordpress#ip=1\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Anklicken, um zu Google zu gelangen \u2022 Click to go to Google</a></figcaption></figure></div>\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Unglaublich gute B\u00fccher &#8211; Incredible good books</h2>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Von Konstantin von Weberg (Autor) auf <a href=\"https://amzn.to/3NKD2vI\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Amazon.de</a></li>\n\n\n\n<li>By Konstantin von Weberg (Author) on <a href=\"https://amzn.to/47dvGHH\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Amazon.com</a></li>\n</ul>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><a href=\"https://nokbew.wordpress.com/2023/11/19/%F0%9F%93%9A-bucherregal-von-bookshelf-of-konstantin-von-weberg/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-attachment-id=\"23842\" data-permalink=\"https://nokbew.wordpress.com/2023/12/27/wordpress-prompt-2165-20231227/wp-1690462412224-1/\" data-orig-file=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/wp-1690462412224-1.jpg\" data-orig-size=\"1000,1000\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"wp-1690462412224-1\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/wp-1690462412224-1.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/wp-1690462412224-1.jpg?w=1000\" loading=\"lazy\" width=\"1000\" height=\"1000\" src=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/wp-1690462412224-1.jpg?w=1000\" alt=\"\" class=\"wp-image-23842\" srcset=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/wp-1690462412224-1.jpg 1000w, https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/wp-1690462412224-1.jpg?w=150 150w, https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/wp-1690462412224-1.jpg?w=300 300w, https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/wp-1690462412224-1.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" /></a><figcaption class=\"wp-element-caption\">Click me &#8211; Klick mich</figcaption></figure></div>\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Amazon Links</h2>\n\n\n\n<p>Links zu <em>Amazon.de</em> besitzen meine ID. Amazon zahlt eine kleine Provision, falls Sie den Link anklicken und das Produkt erwerben. Der Endpreis des Produktes bei Amazon \u00e4ndert sich f\u00fcr Sie nicht.</p>\n\n\n\n<p>Alle Angaben ohne Gew\u00e4hr!<br />\nBerlin/Deutschland</p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">\u2022</p>\n\n\n\n<p>Links to <em>Amazon.com</em> own my ID. Amazon pays a small commission if you click the link and purchase the product. The final price of the product on Amazon does not change for you.</p>\n\n\n\n<p>All information is subject to change.<br />\nBerlin/Germany</p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<p><a href='https://nokbew.wordpress.com/mentions/nokbew/' class='__p2-hovercard mention' data-type='fragment-mention' data-username='Nokbew'><span class='mentions-prefix'>@</span>Nokbew</a> 2024 \u2022 03</p>\n", "title": "WordPress blogger: Nutzt Googe-Ads \u2022 WordPress blogger: Use Google Ads", "tags": [{"name": "Ads"}, {"name": "Advertising"}, {"name": "Googe Ads"}, {"name": "Google"}, {"name": "Google search"}, {"name": "Google Suche"}, {"name": "nokbew"}, {"name": "search"}, {"name": "suche"}], "blog_text": "WordPress blogger: Nutzt Googe-Ads \u2022 WordPress blogger: Use Google Ads  Anklicken, um zu Google zu gelangen \u2022 Click to go to Google Unglaublich gute B\u00fccher \u2013 Incredible good books Amazon.de Amazon.com  Amazon Links Links zu Amazon.de besitzen meine ID. Amazon zahlt eine kleine Provision, falls Sie den Link anklicken und das Produkt erwerben. Der Endpreis des Produktes bei Amazon \u00e4ndert sich f\u00fcr Sie nicht. Alle Angaben ohne Gew\u00e4hr!\nBerlin/Deutschland \u2022 Links to Amazon.com own my ID. Amazon pays a small commission if you click the link and purchase the product. The final price of the product on Amazon does not change for you. All information is subject to change.\nBerlin/Germany @Nokbew 2024 \u2022 03 @Nokbew @"}, {"post_id": 7885, "site_id": 215698926, "post_url": "https://pubenstock.com/2024/03/12/weru/", "author": {"author_id": 231830821, "name": "fabricepubenstock", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<p><strong>Campagne Weru &#8220;Soundproof Windows&#8221;</strong> \u2014 Agence Scholz &amp; Friends (Berlin) &#8211; 2004</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-2 is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"7889\" data-permalink=\"http://pubenstock.com/2024/03/12/weru/weru-policeman-2004/\" data-orig-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-policeman-2004.jpeg\" data-orig-size=\"800,566\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"weru-policeman-2004\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-policeman-2004.jpeg?w=300\" data-large-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-policeman-2004.jpeg?w=800\" loading=\"lazy\" width=\"800\" height=\"566\" data-id=\"7889\" src=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-policeman-2004.jpeg?w=800\" alt=\"Publicit\u00e9 Weru - Fen\u00eatre contre le bruit - Policier parlant dans un mini haut-parleur - Agence Scholz&amp;Friends - 2004\" class=\"wp-image-7889\" srcset=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-policeman-2004.jpeg 800w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-policeman-2004.jpeg?w=150 150w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-policeman-2004.jpeg?w=300 300w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-policeman-2004.jpeg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"7891\" data-permalink=\"http://pubenstock.com/2024/03/12/weru/weru-gardener-2004/\" data-orig-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-gardener-2004.jpeg\" data-orig-size=\"800,566\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"weru-gardener-2004\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-gardener-2004.jpeg?w=300\" data-large-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-gardener-2004.jpeg?w=800\" loading=\"lazy\" width=\"800\" height=\"566\" data-id=\"7891\" src=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-gardener-2004.jpeg?w=800\" alt=\"Publicit\u00e9 Weru - Fen\u00eatre contre le bruit - Homme tondant sa pelouse avec une mini-tondeuse - Agence Scholz&amp;Friends - 2004\" class=\"wp-image-7891\" srcset=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-gardener-2004.jpeg 800w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-gardener-2004.jpeg?w=150 150w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-gardener-2004.jpeg?w=300 300w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-gardener-2004.jpeg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"7890\" data-permalink=\"http://pubenstock.com/2024/03/12/weru/weru-worker-2004/\" data-orig-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-worker-2004.jpg\" data-orig-size=\"800,565\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"weru-worker-2004\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-worker-2004.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-worker-2004.jpg?w=800\" loading=\"lazy\" width=\"800\" height=\"565\" data-id=\"7890\" src=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-worker-2004.jpg?w=800\" alt=\"Publicit\u00e9 Weru - Fen\u00eatre contre le bruit - Ouvrier utilisant un mini marteau-piqueur - Agence Scholz&amp;Friends - 2004\" class=\"wp-image-7890\" srcset=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-worker-2004.jpg 800w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-worker-2004.jpg?w=150 150w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-worker-2004.jpg?w=300 300w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-worker-2004.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" /></figure>\n</figure>\n\n\n\n<p><strong>Campagne Weru &#8220;Soundproof Windows&#8221;</strong> \u2014 Agence Scholz &amp; Friends (Berlin) &#8211; 2005</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-2 is-cropped wp-block-gallery-2 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"7894\" data-permalink=\"http://pubenstock.com/2024/03/12/weru/unbenannt-2/\" data-orig-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-dogs-2005.jpg\" data-orig-size=\"600,424\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Unbenannt-2&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"Unbenannt-2\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-dogs-2005.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-dogs-2005.jpg?w=600\" loading=\"lazy\" width=\"600\" height=\"424\" data-id=\"7894\" src=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-dogs-2005.jpg?w=600\" alt=\"Publicit\u00e9 Weru - Fen\u00eatre contre le bruit - Deux hommes promenant des mini-chiens excit\u00e9s - Agence Scholz&amp;Friends - 2005\" class=\"wp-image-7894\" srcset=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-dogs-2005.jpg 600w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-dogs-2005.jpg?w=150 150w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-dogs-2005.jpg?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"7895\" data-permalink=\"http://pubenstock.com/2024/03/12/weru/unbenannt-3/\" data-orig-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-eboueurs-2005.jpg\" data-orig-size=\"600,424\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Unbenannt-3&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"Unbenannt-3\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-eboueurs-2005.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-eboueurs-2005.jpg?w=600\" loading=\"lazy\" width=\"600\" height=\"424\" data-id=\"7895\" src=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-eboueurs-2005.jpg?w=600\" alt=\"Publicit\u00e9 Weru - Fen\u00eatre contre le bruit - Eboueur transportant des mini-poubelles - Eboueur sur un mini camion - Agence Scholz&amp;Friends - 2005\" class=\"wp-image-7895\" srcset=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-eboueurs-2005.jpg 600w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-eboueurs-2005.jpg?w=150 150w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-eboueurs-2005.jpg?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"7893\" data-permalink=\"http://pubenstock.com/2024/03/12/weru/unbenannt-1/\" data-orig-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-bickers-2005.jpg\" data-orig-size=\"600,424\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Unbenannt-1&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"Unbenannt-1\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-bickers-2005.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-bickers-2005.jpg?w=600\" loading=\"lazy\" width=\"600\" height=\"424\" data-id=\"7893\" src=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-bickers-2005.jpg?w=600\" alt=\"Publicit\u00e9 Weru - Fen\u00eatre contre le bruit - Bikers sur des mini-motos - Agence Scholz&amp;Friends - 2005\" class=\"wp-image-7893\" srcset=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-bickers-2005.jpg 600w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-bickers-2005.jpg?w=150 150w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-bickers-2005.jpg?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" /></figure>\n</figure>\n\n\n\n<p><strong>Campagne Weru &#8220;Soundproof Windows&#8221;</strong> \u2014 Agence Scholz &amp; Friends (Berlin) &#8211; 2006</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-2 is-cropped wp-block-gallery-3 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"7898\" data-permalink=\"http://pubenstock.com/2024/03/12/weru/weru-fanfare-2006/\" data-orig-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-fanfare-2006.jpg\" data-orig-size=\"825,660\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"weru-fanfare-2006\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-fanfare-2006.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-fanfare-2006.jpg?w=825\" loading=\"lazy\" width=\"825\" height=\"660\" data-id=\"7898\" src=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-fanfare-2006.jpg?w=825\" alt=\"Publicit\u00e9 Weru - Fen\u00eatre contre le bruit - Fanfare jouant avec de mini instruments de musique - Agence Scholz&amp;Friends - 2006\" class=\"wp-image-7898\" srcset=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-fanfare-2006.jpg 825w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-fanfare-2006.jpg?w=150 150w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-fanfare-2006.jpg?w=300 300w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-fanfare-2006.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 825px) 100vw, 825px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"7900\" data-permalink=\"http://pubenstock.com/2024/03/12/weru/weru-container-2006/\" data-orig-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-container-2006.jpg\" data-orig-size=\"825,660\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"weru-container-2006\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-container-2006.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-container-2006.jpg?w=825\" loading=\"lazy\" width=\"825\" height=\"660\" data-id=\"7900\" src=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-container-2006.jpg?w=825\" alt=\"Publicit\u00e9 Weru - Fen\u00eatre contre le bruit - Femmes d\u00e9posant leurs petites bouteilles dans un mini-container - Agence Scholz&amp;Friends - 2006\" class=\"wp-image-7900\" srcset=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-container-2006.jpg 825w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-container-2006.jpg?w=150 150w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-container-2006.jpg?w=300 300w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-container-2006.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 825px) 100vw, 825px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"7899\" data-permalink=\"http://pubenstock.com/2024/03/12/weru/weru-supporters-2006/\" data-orig-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-supporters-2006.jpg\" data-orig-size=\"825,660\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"weru-supporters-2006\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-supporters-2006.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-supporters-2006.jpg?w=825\" loading=\"lazy\" width=\"825\" height=\"660\" data-id=\"7899\" src=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-supporters-2006.jpg?w=825\" alt=\"Publicit\u00e9 Weru - Fen\u00eatre contre le bruit - Supporters avec une mini corne de brume - Agence Scholz&amp;Friends - 2006\" class=\"wp-image-7899\" srcset=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-supporters-2006.jpg 825w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-supporters-2006.jpg?w=150 150w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-supporters-2006.jpg?w=300 300w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-supporters-2006.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 825px) 100vw, 825px\" /></figure>\n</figure>\n\n\n\n<p><strong>Campagne Weru &#8220;Soundproof Windows&#8221;</strong> \u2014 Agence Scholz &amp; Friends (Berlin) &#8211; 2007</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-4 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"7903\" data-permalink=\"http://pubenstock.com/2024/03/12/weru/weru-firemen-2007/\" data-orig-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-firemen-2007.jpg\" data-orig-size=\"880,660\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"weru-firemen-2007\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-firemen-2007.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-firemen-2007.jpg?w=880\" loading=\"lazy\" width=\"880\" height=\"660\" data-id=\"7903\" src=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-firemen-2007.jpg?w=880\" alt=\"Publicit\u00e9 Weru - Fen\u00eatre contre le bruit - Pompiers mont\u00e9s sur un mini camion - Agence Scholz&amp;Friends - 2007\" class=\"wp-image-7903\" srcset=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-firemen-2007.jpg 880w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-firemen-2007.jpg?w=150 150w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-firemen-2007.jpg?w=300 300w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-firemen-2007.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 880px) 100vw, 880px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"7902\" data-permalink=\"http://pubenstock.com/2024/03/12/weru/weru-jet-2007/\" data-orig-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-jet-2007.jpg\" data-orig-size=\"880,660\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"weru-jet-2007\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-jet-2007.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-jet-2007.jpg?w=880\" loading=\"lazy\" width=\"880\" height=\"660\" data-id=\"7902\" src=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-jet-2007.jpg?w=880\" alt=\"Publicit\u00e9 Weru - Fen\u00eatre contre le bruit - Pilotes \u00e0 cheval sur un mini avion - Agence Scholz&amp;Friends - 2007\" class=\"wp-image-7902\" srcset=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-jet-2007.jpg 880w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-jet-2007.jpg?w=150 150w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-jet-2007.jpg?w=300 300w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-jet-2007.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 880px) 100vw, 880px\" /></figure>\n</figure>\n\n\n\n<p><strong>Campagne Weru &#8220;Soundproof Windows&#8221;</strong> \u2014 Agence Scholz &amp; Friends (Berlin) &#8211; 2008</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-2 is-cropped wp-block-gallery-5 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"7905\" data-permalink=\"http://pubenstock.com/2024/03/12/weru/weru-bell-2008/\" data-orig-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-bell-2008.jpg\" data-orig-size=\"1200,845\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"weru-bell-2008\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-bell-2008.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-bell-2008.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"721\" data-id=\"7905\" src=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-bell-2008.jpg?w=1024\" alt=\"Publicit\u00e9 Weru - Fen\u00eatre contre le bruit - Cur\u00e9 tirant sur une mini cloche - Agence Scholz&amp;Friends - 2008\" class=\"wp-image-7905\" srcset=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-bell-2008.jpg?w=1024 1024w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-bell-2008.jpg?w=150 150w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-bell-2008.jpg?w=300 300w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-bell-2008.jpg?w=768 768w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-bell-2008.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"7906\" data-permalink=\"http://pubenstock.com/2024/03/12/weru/weru-fireworks-2008/\" data-orig-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-fireworks-2008.jpg\" data-orig-size=\"1200,845\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"weru-fireworks-2008\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-fireworks-2008.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-fireworks-2008.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"721\" data-id=\"7906\" src=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-fireworks-2008.jpg?w=1024\" alt=\"Publicit\u00e9 Weru - Fen\u00eatre contre le bruit - Jeunes tirant un mini feu d'artifices - Agence Scholz&amp;Friends - 2008\" class=\"wp-image-7906\" srcset=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-fireworks-2008.jpg?w=1024 1024w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-fireworks-2008.jpg?w=150 150w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-fireworks-2008.jpg?w=300 300w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-fireworks-2008.jpg?w=768 768w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-fireworks-2008.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"7907\" data-permalink=\"http://pubenstock.com/2024/03/12/weru/weru-fire-2008/\" data-orig-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-fire-2008.jpg\" data-orig-size=\"1200,847\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"weru-fire-2008\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-fire-2008.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-fire-2008.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"722\" data-id=\"7907\" src=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-fire-2008.jpg?w=1024\" alt=\"Publicit\u00e9 Weru - Fen\u00eatre contre le bruit - Soldats utilisant des mini canons - Agence Scholz&amp;Friends - 2008\" class=\"wp-image-7907\" srcset=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-fire-2008.jpg?w=1024 1024w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-fire-2008.jpg?w=150 150w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-fire-2008.jpg?w=300 300w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-fire-2008.jpg?w=768 768w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-fire-2008.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></figure>\n</figure>\n\n\n\n<p><strong>Campagne Weru &#8220;Soundproof Windows&#8221;</strong> \u2014 Agence Scholz &amp; Friends (Berlin) &#8211; 2010</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-6 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"7910\" data-permalink=\"http://pubenstock.com/2024/03/12/weru/weru-hunters-2010/\" data-orig-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-hunters-2010.jpg\" data-orig-size=\"1440,1080\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"weru-hunters-2010\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-hunters-2010.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-hunters-2010.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" data-id=\"7910\" src=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-hunters-2010.jpg?w=1024\" alt=\"Publicit\u00e9 Weru - Fen\u00eatre contre le bruit - Chasseurs avec mini fusils et chiens de tr\u00e8s petite taille - Agence Scholz&amp;Friends - 2010\" class=\"wp-image-7910\" srcset=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-hunters-2010.jpg?w=1024 1024w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-hunters-2010.jpg?w=150 150w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-hunters-2010.jpg?w=300 300w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-hunters-2010.jpg?w=768 768w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-hunters-2010.jpg 1440w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"7909\" data-permalink=\"http://pubenstock.com/2024/03/12/weru/weru-blast-2010/\" data-orig-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-blast-2010.jpg\" data-orig-size=\"1440,1080\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"weru-blast-2010\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-blast-2010.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-blast-2010.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" data-id=\"7909\" src=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-blast-2010.jpg?w=1024\" alt=\"Publicit\u00e9 Weru - Fen\u00eatre contre le bruit - Homme faisant exploser un mini b\u00e2timent - Agence Scholz&amp;Friends - 2010\" class=\"wp-image-7909\" srcset=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-blast-2010.jpg?w=1024 1024w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-blast-2010.jpg?w=150 150w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-blast-2010.jpg?w=300 300w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-blast-2010.jpg?w=768 768w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-blast-2010.jpg 1440w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></figure>\n</figure>\n\n\n\n<p><strong>Campagne Scholz&amp;Friends &#8220;Auto-promotion &#8211; The Final Ad &#8220;</strong> \u2014 Agence Scholz&amp;Friends &#8211; 2011</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-7 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"7912\" data-permalink=\"http://pubenstock.com/2024/03/12/weru/weru-thefinal/\" data-orig-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-thefinal.jpeg\" data-orig-size=\"1600,1130\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"weru-thefinal\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-thefinal.jpeg?w=300\" data-large-file=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-thefinal.jpeg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"723\" data-id=\"7912\" src=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-thefinal.jpeg?w=1024\" alt=\"Campagne Scholz &amp; Friends - Auto-promotion - The Final Ad - Les prix diminuent au fil du temps pour la campagne Weru - Recrutement de nouveaux cr\u00e9atifs - Agence Scholz &amp; Friends - 2011\" class=\"wp-image-7912\" srcset=\"https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-thefinal.jpeg?w=1024 1024w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-thefinal.jpeg?w=150 150w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-thefinal.jpeg?w=300 300w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-thefinal.jpeg?w=768 768w, https://pubenstockcom.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/weru-thefinal.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></figure>\n</figure>\n", "title": "Weru", "tags": [{"name": "ads"}, {"name": "Advertising"}, {"name": "Affiches"}, {"name": "anti-bruit"}, {"name": "Fen\u00eatres"}, {"name": "humour"}, {"name": "hyperbole"}, {"name": "publicit\u00e9s"}, {"name": "Soundproof Windows"}, {"name": "Weru"}], "blog_text": "Weru Campagne Weru \u201cSoundproof Windows\u201d \u2014 Agence Scholz & Friends (Berlin) \u2013 2004 Campagne Weru \u201cSoundproof Windows\u201d \u2014 Agence Scholz & Friends (Berlin) \u2013 2005 Campagne Weru \u201cSoundproof Windows\u201d \u2014 Agence Scholz & Friends (Berlin) \u2013 2006 Campagne Weru \u201cSoundproof Windows\u201d \u2014 Agence Scholz & Friends (Berlin) \u2013 2007 Campagne Weru \u201cSoundproof Windows\u201d \u2014 Agence Scholz & Friends (Berlin) \u2013 2008 Campagne Weru \u201cSoundproof Windows\u201d \u2014 Agence Scholz & Friends (Berlin) \u2013 2010 Campagne Scholz&Friends \u201cAuto-promotion \u2013 The Final Ad \u201c \u2014 Agence Scholz&Friends \u2013 2011"}, {"post_id": 25035, "site_id": 60650342, "post_url": "https://nokbew.wordpress.com/2024/03/01/amazon_echo_hub/", "author": {"author_id": 58050214, "name": "nokbew", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery aligncenter has-nested-images columns-default wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image\"><a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-id=\"1456\" src=\"https://dienokbewpartnerseite.files.wordpress.com/2024/02/polish_20240223_1529590496439812803194940685.jpg?w=960\" alt=\"\" class=\"wp-image-1456\" /></a></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-id=\"1452\" src=\"https://dienokbewpartnerseite.files.wordpress.com/2024/02/61x3cf9b2yl998329444553481432.jpg?w=679\" alt=\"\" class=\"wp-image-1452\" /></a></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-id=\"1455\" src=\"https://dienokbewpartnerseite.files.wordpress.com/2024/02/51u51amznul8133473584514388282.jpg?w=679\" alt=\"\" class=\"wp-image-1455\" /></a></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-id=\"1454\" src=\"https://dienokbewpartnerseite.files.wordpress.com/2024/02/51-fejmrqwl2036509290676241203.jpg?w=679\" alt=\"\" class=\"wp-image-1454\" /></a></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-id=\"1453\" src=\"https://dienokbewpartnerseite.files.wordpress.com/2024/02/51vd1jrygjl1230528023770275078.jpg?w=679\" alt=\"\" class=\"wp-image-1453\" /></a></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-id=\"1457\" src=\"https://dienokbewpartnerseite.files.wordpress.com/2024/02/61mse9ankzl2199250009294112931.jpg?w=679\" alt=\"\" class=\"wp-image-1457\" /></a></figure>\n<figcaption class=\"blocks-gallery-caption wp-element-caption\"><strong><a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Bitte anklicken, um zu Amazon zu gelangen!</a></strong></figcaption></figure>\n\n\n\n<p><strong><a href=\"https://amzn.to/4bP5hUo\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Marke Amazon</a></strong></p>\n\n\n\n<p>Bewertungen: 2,7 \u2605\u2605\u2605 bei 10 Bewertungen (am 23.02.2024)</p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\"><a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Preis: 199,99\u20ac \u00b9) \u00b2)</a></h2>\n\n\n\n<ol class=\"wp-block-list\">\n<li>Ratenzahlung m\u00f6glich: ab 40,00 \u20ac/M. (5 M.) ohne Zinsen (<a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Kaufoptionen siehe Amazon</a>)</li>\n\n\n\n<li>Preisangaben inkl. USt. Abh\u00e4ngig von der Lieferadresse kann die USt. an der Kasse variieren.</li>\n</ol>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">DER NEUE ECHO HUB</h2>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Ein benutzerfreundliches, Alexa-f\u00e4higes Bedienpanel f\u00fcr deine Smart-Home-Ger\u00e4te. Frag einfach Alexa oder tippe auf das Display, um Leuchten, smarte Steckdosen, Kamerafeeds und mehr zu steuern.</li>\n\n\n\n<li>DEIN SMART HOME PERFEKT PERSONALISIERT \u2014 Passe auf deinem Dashboard angezeigte Steuerelemente und Widgets an deine Bed\u00fcrfnisse an, um jederzeit schnell Ger\u00e4te steuern zu k\u00f6nnen, Kameras anzuzeigen, Routinen zu starten und mehr.</li>\n\n\n\n<li>FUNKTIONIERT MIT TAUSENDEN GER\u00c4TEN \u2014 Kompatibel mit Tausenden verbundenen Schl\u00f6ssern, Thermostaten, Lautsprechern und mehr. WLAN-, Bluetooth-, Zigbee-, Matter- und Thread-Ger\u00e4te k\u00f6nnen sich nahtlos mit dem eingebauten Smart-Home-Hub synchronisieren.</li>\n\n\n\n<li>DEINE HEIMSICHERHEIT VOLL IM GRIFF \u2014 Mit Echo Hub kannst du dein Ring-Sicherheitssystem aktivieren und deaktivieren. Sieh mit der Alexa App und kompatiblen Kameras, Schl\u00f6ssern, Alarmen und Sensoren auch unterwegs jederzeit nach dem Rechten.</li>\n\n\n\n<li>EINFACHE INSTALLATION \u2014 Echo Hub kann \u00fcberall dort an einer Wand angebracht werden, wo eine Steckdose zur Verf\u00fcgung steht. Verwende eine Wanddurchf\u00fchrung f\u00fcr Kabel oder einen Power-over-Ethernet-Adapter (jeweils separat erh\u00e4ltlich), um Kabel zu verbergen. Echo Hub kann auch mit einem kompatiblen St\u00e4nder (separat erh\u00e4ltlich) auf dem Tisch aufgestellt werden.</li>\n\n\n\n<li>DEINE MUSIK, \u00dcBERALL \u2013 Verbinde deine bevorzugten Lautsprecher mit Echo Hub und spiele Musik, H\u00f6rb\u00fccher und Podcasts in jedem beliebigen Raum in deinem Zuhause ab.</li>\n\n\n\n<li>ENTWICKELT, UM DATENSCHUTZ ZU GEW\u00c4HRLEISTEN \u2013 Auf Datenschutz ausgelegt. Mit Taste zum Deaktivieren des Mikrofons.</li>\n\n\n\n<li>AUF NACHHALTIGKEIT AUSGELEGT \u2013 Dieses Ger\u00e4t wurde zu 27\u202f% aus recycelten Materialien hergestellt. Die Verpackung besteht zu 97\u202f% aus Holzfaserwerkstoffen, die aus verantwortungsvoll bewirtschafteten W\u00e4ldern oder recycelten Quellen bezogen wurden.</li>\n</ul>\n\n\n\n<p><strong>Wichtige Informationen</strong></p>\n\n\n\n<p>Die Momentaufnahme-Funktion der Kamera ist aktuell nur mit Ring-Kameras kompatibel. Du kannst Live-Feeds von kompatiblen Kameras, die nicht von Ring sind, ansehen, indem du auf die Ger\u00e4tekachel tippst oder Alexa bittest, sie anzuzeigen.<br /><br />Einige der abgebildeten Funktionen werden in den kommenden Monaten \u00fcber ein kostenfreies Over-the-Air-Update hinzugef\u00fcgt.</p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Montage und Installation</h2>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img src=\"https://dienokbewpartnerseite.files.wordpress.com/2024/02/wp-17086750327143923116998901531776.jpg?w=603\" alt=\"\" class=\"wp-image-1459\" /></a><figcaption class=\"wp-element-caption\"><strong><a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Bitte anklicken, um zu Amazon zu gelangen!</a></strong></figcaption></figure></div>\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<p><strong>Amazon Links</strong><br /><br />Alle Links zu <em>Amazon.de</em> besitzen meine ID. Amazon zahlt eine kleine Provision, falls Sie den Link anklicken und das Produkt erwerben. Der Endpreis des Produktes bei Amazon \u00e4ndert sich f\u00fcr Sie nicht.<br /><br />Alle Angaben ohne Gew\u00e4hr!<br />Berlin/Deutschland</p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<p><a href='https://nokbew.wordpress.com/mentions/nokbew/' class='__p2-hovercard mention' data-type='fragment-mention' data-username='nokbew'><span class='mentions-prefix'>@</span>nokbew</a> 2024 \u2022 03</p>\n", "title": "Amazon Deutschland \u2022 Der neue Echo Hub | Smart-Home-Bedienpanel (8 Zoll) mit Alexa, kompatibel mit Tausenden Ger\u00e4ten", "tags": [{"name": "Advertising"}, {"name": "Affiliate"}, {"name": "Alexa"}, {"name": "Amazon Affiliate"}, {"name": "Amazon Angebote"}, {"name": "Amazon Deutschland"}, {"name": "Amazon Partner"}, {"name": "WordPress"}], "blog_text": "Amazon Deutschland \u2022 Der neue Echo Hub | Smart-Home-Bedienpanel (8 Zoll) mit Alexa, kompatibel mit Tausenden Ger\u00e4ten       Bitte anklicken, um zu Amazon zu gelangen! Marke Amazon Marke Amazon Bewertungen: 2,7 \u2605\u2605\u2605 bei 10 Bewertungen (am 23.02.2024) Preis: 199,99\u20ac \u00b9) \u00b2) Preis: 199,99\u20ac \u00b9) \u00b2) Kaufoptionen siehe Amazon DER NEUE ECHO HUB Wichtige Informationen Die Momentaufnahme-Funktion der Kamera ist aktuell nur mit Ring-Kameras kompatibel. Du kannst Live-Feeds von kompatiblen Kameras, die nicht von Ring sind, ansehen, indem du auf die Ger\u00e4tekachel tippst oder Alexa bittest, sie anzuzeigen.Einige der abgebildeten Funktionen werden in den kommenden Monaten \u00fcber ein kostenfreies Over-the-Air-Update hinzugef\u00fcgt. Montage und Installation  Bitte anklicken, um zu Amazon zu gelangen! Amazon LinksAlle Links zu Amazon.de besitzen meine ID. Amazon zahlt eine kleine Provision, falls Sie den Link anklicken und das Produkt erwerben. Der Endpreis des Produktes bei Amazon \u00e4ndert sich f\u00fcr Sie nicht.Alle Angaben ohne Gew\u00e4hr!Berlin/Deutschland @nokbew 2024 \u2022 03 @nokbew @"}, {"post_id": 25035, "site_id": 60650342, "post_url": "https://nokbew.wordpress.com/2024/03/01/amazon_echo_hub/", "author": {"author_id": 58050214, "name": "nokbew", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery aligncenter has-nested-images columns-default wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image\"><a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-id=\"1456\" src=\"https://dienokbewpartnerseite.files.wordpress.com/2024/02/polish_20240223_1529590496439812803194940685.jpg?w=960\" alt=\"\" class=\"wp-image-1456\" /></a></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-id=\"1452\" src=\"https://dienokbewpartnerseite.files.wordpress.com/2024/02/61x3cf9b2yl998329444553481432.jpg?w=679\" alt=\"\" class=\"wp-image-1452\" /></a></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-id=\"1455\" src=\"https://dienokbewpartnerseite.files.wordpress.com/2024/02/51u51amznul8133473584514388282.jpg?w=679\" alt=\"\" class=\"wp-image-1455\" /></a></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-id=\"1454\" src=\"https://dienokbewpartnerseite.files.wordpress.com/2024/02/51-fejmrqwl2036509290676241203.jpg?w=679\" alt=\"\" class=\"wp-image-1454\" /></a></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-id=\"1453\" src=\"https://dienokbewpartnerseite.files.wordpress.com/2024/02/51vd1jrygjl1230528023770275078.jpg?w=679\" alt=\"\" class=\"wp-image-1453\" /></a></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-id=\"1457\" src=\"https://dienokbewpartnerseite.files.wordpress.com/2024/02/61mse9ankzl2199250009294112931.jpg?w=679\" alt=\"\" class=\"wp-image-1457\" /></a></figure>\n<figcaption class=\"blocks-gallery-caption wp-element-caption\"><strong><a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Bitte anklicken, um zu Amazon zu gelangen!</a></strong></figcaption></figure>\n\n\n\n<p><strong><a href=\"https://amzn.to/4bP5hUo\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Marke Amazon</a></strong></p>\n\n\n\n<p>Bewertungen: 2,7 \u2605\u2605\u2605 bei 10 Bewertungen (am 23.02.2024)</p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\"><a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Preis: 199,99\u20ac \u00b9) \u00b2)</a></h2>\n\n\n\n<ol class=\"wp-block-list\">\n<li>Ratenzahlung m\u00f6glich: ab 40,00 \u20ac/M. (5 M.) ohne Zinsen (<a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Kaufoptionen siehe Amazon</a>)</li>\n\n\n\n<li>Preisangaben inkl. USt. Abh\u00e4ngig von der Lieferadresse kann die USt. an der Kasse variieren.</li>\n</ol>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">DER NEUE ECHO HUB</h2>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Ein benutzerfreundliches, Alexa-f\u00e4higes Bedienpanel f\u00fcr deine Smart-Home-Ger\u00e4te. Frag einfach Alexa oder tippe auf das Display, um Leuchten, smarte Steckdosen, Kamerafeeds und mehr zu steuern.</li>\n\n\n\n<li>DEIN SMART HOME PERFEKT PERSONALISIERT \u2014 Passe auf deinem Dashboard angezeigte Steuerelemente und Widgets an deine Bed\u00fcrfnisse an, um jederzeit schnell Ger\u00e4te steuern zu k\u00f6nnen, Kameras anzuzeigen, Routinen zu starten und mehr.</li>\n\n\n\n<li>FUNKTIONIERT MIT TAUSENDEN GER\u00c4TEN \u2014 Kompatibel mit Tausenden verbundenen Schl\u00f6ssern, Thermostaten, Lautsprechern und mehr. WLAN-, Bluetooth-, Zigbee-, Matter- und Thread-Ger\u00e4te k\u00f6nnen sich nahtlos mit dem eingebauten Smart-Home-Hub synchronisieren.</li>\n\n\n\n<li>DEINE HEIMSICHERHEIT VOLL IM GRIFF \u2014 Mit Echo Hub kannst du dein Ring-Sicherheitssystem aktivieren und deaktivieren. Sieh mit der Alexa App und kompatiblen Kameras, Schl\u00f6ssern, Alarmen und Sensoren auch unterwegs jederzeit nach dem Rechten.</li>\n\n\n\n<li>EINFACHE INSTALLATION \u2014 Echo Hub kann \u00fcberall dort an einer Wand angebracht werden, wo eine Steckdose zur Verf\u00fcgung steht. Verwende eine Wanddurchf\u00fchrung f\u00fcr Kabel oder einen Power-over-Ethernet-Adapter (jeweils separat erh\u00e4ltlich), um Kabel zu verbergen. Echo Hub kann auch mit einem kompatiblen St\u00e4nder (separat erh\u00e4ltlich) auf dem Tisch aufgestellt werden.</li>\n\n\n\n<li>DEINE MUSIK, \u00dcBERALL \u2013 Verbinde deine bevorzugten Lautsprecher mit Echo Hub und spiele Musik, H\u00f6rb\u00fccher und Podcasts in jedem beliebigen Raum in deinem Zuhause ab.</li>\n\n\n\n<li>ENTWICKELT, UM DATENSCHUTZ ZU GEW\u00c4HRLEISTEN \u2013 Auf Datenschutz ausgelegt. Mit Taste zum Deaktivieren des Mikrofons.</li>\n\n\n\n<li>AUF NACHHALTIGKEIT AUSGELEGT \u2013 Dieses Ger\u00e4t wurde zu 27\u202f% aus recycelten Materialien hergestellt. Die Verpackung besteht zu 97\u202f% aus Holzfaserwerkstoffen, die aus verantwortungsvoll bewirtschafteten W\u00e4ldern oder recycelten Quellen bezogen wurden.</li>\n</ul>\n\n\n\n<p><strong>Wichtige Informationen</strong></p>\n\n\n\n<p>Die Momentaufnahme-Funktion der Kamera ist aktuell nur mit Ring-Kameras kompatibel. Du kannst Live-Feeds von kompatiblen Kameras, die nicht von Ring sind, ansehen, indem du auf die Ger\u00e4tekachel tippst oder Alexa bittest, sie anzuzeigen.<br /><br />Einige der abgebildeten Funktionen werden in den kommenden Monaten \u00fcber ein kostenfreies Over-the-Air-Update hinzugef\u00fcgt.</p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Montage und Installation</h2>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img src=\"https://dienokbewpartnerseite.files.wordpress.com/2024/02/wp-17086750327143923116998901531776.jpg?w=603\" alt=\"\" class=\"wp-image-1459\" /></a><figcaption class=\"wp-element-caption\"><strong><a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Bitte anklicken, um zu Amazon zu gelangen!</a></strong></figcaption></figure></div>\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<p><strong>Amazon Links</strong><br /><br />Alle Links zu <em>Amazon.de</em> besitzen meine ID. Amazon zahlt eine kleine Provision, falls Sie den Link anklicken und das Produkt erwerben. Der Endpreis des Produktes bei Amazon \u00e4ndert sich f\u00fcr Sie nicht.<br /><br />Alle Angaben ohne Gew\u00e4hr!<br />Berlin/Deutschland</p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<p><a href='https://nokbew.wordpress.com/mentions/nokbew/' class='__p2-hovercard mention' data-type='fragment-mention' data-username='nokbew'><span class='mentions-prefix'>@</span>nokbew</a> 2024 \u2022 03</p>\n", "title": "Amazon Deutschland \u2022 Der neue Echo Hub | Smart-Home-Bedienpanel (8 Zoll) mit Alexa, kompatibel mit Tausenden Ger\u00e4ten", "tags": [{"name": "Advertising"}, {"name": "Affiliate"}, {"name": "Alexa"}, {"name": "Amazon Affiliate"}, {"name": "Amazon Angebote"}, {"name": "Amazon Deutschland"}, {"name": "Amazon Partner"}, {"name": "WordPress"}], "blog_text": "Amazon Deutschland \u2022 Der neue Echo Hub | Smart-Home-Bedienpanel (8 Zoll) mit Alexa, kompatibel mit Tausenden Ger\u00e4ten       Bitte anklicken, um zu Amazon zu gelangen! Marke Amazon Marke Amazon Bewertungen: 2,7 \u2605\u2605\u2605 bei 10 Bewertungen (am 23.02.2024) Preis: 199,99\u20ac \u00b9) \u00b2) Preis: 199,99\u20ac \u00b9) \u00b2) Kaufoptionen siehe Amazon DER NEUE ECHO HUB Wichtige Informationen Die Momentaufnahme-Funktion der Kamera ist aktuell nur mit Ring-Kameras kompatibel. Du kannst Live-Feeds von kompatiblen Kameras, die nicht von Ring sind, ansehen, indem du auf die Ger\u00e4tekachel tippst oder Alexa bittest, sie anzuzeigen.Einige der abgebildeten Funktionen werden in den kommenden Monaten \u00fcber ein kostenfreies Over-the-Air-Update hinzugef\u00fcgt. Montage und Installation  Bitte anklicken, um zu Amazon zu gelangen! Amazon LinksAlle Links zu Amazon.de besitzen meine ID. Amazon zahlt eine kleine Provision, falls Sie den Link anklicken und das Produkt erwerben. Der Endpreis des Produktes bei Amazon \u00e4ndert sich f\u00fcr Sie nicht.Alle Angaben ohne Gew\u00e4hr!Berlin/Deutschland @nokbew 2024 \u2022 03 @nokbew @"}, {"post_id": 1451, "site_id": 226256447, "post_url": "https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/2024/03/02/amazon_echo_hub/", "author": {"author_id": 58050214, "name": "nokbew", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery aligncenter has-nested-images columns-default wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image\"><a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-attachment-id=\"1456\" data-permalink=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/2024/03/02/amazon_echo_hub/polish_20240223_1529590496439812803194940685/\" data-orig-file=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/polish_20240223_1529590496439812803194940685.jpg\" data-orig-size=\"960,960\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"polish_20240223_1529590496439812803194940685\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/polish_20240223_1529590496439812803194940685.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/polish_20240223_1529590496439812803194940685.jpg?w=960\" loading=\"lazy\" width=\"960\" height=\"960\" data-id=\"1456\" src=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/polish_20240223_1529590496439812803194940685.jpg?w=960\" alt=\"\" class=\"wp-image-1456\" srcset=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/polish_20240223_1529590496439812803194940685.jpg 960w, https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/polish_20240223_1529590496439812803194940685.jpg?w=150 150w, https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/polish_20240223_1529590496439812803194940685.jpg?w=300 300w, https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/polish_20240223_1529590496439812803194940685.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" /></a></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-attachment-id=\"1452\" data-permalink=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/2024/03/02/amazon_echo_hub/61x3cf9b2yl998329444553481432/\" data-orig-file=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/61x3cf9b2yl998329444553481432.jpg\" data-orig-size=\"679,679\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"61x3cf9b2yl998329444553481432\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/61x3cf9b2yl998329444553481432.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/61x3cf9b2yl998329444553481432.jpg?w=679\" loading=\"lazy\" width=\"679\" height=\"679\" data-id=\"1452\" src=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/61x3cf9b2yl998329444553481432.jpg?w=679\" alt=\"\" class=\"wp-image-1452\" srcset=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/61x3cf9b2yl998329444553481432.jpg 679w, https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/61x3cf9b2yl998329444553481432.jpg?w=150 150w, https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/61x3cf9b2yl998329444553481432.jpg?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 679px) 100vw, 679px\" /></a></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-attachment-id=\"1455\" data-permalink=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/2024/03/02/amazon_echo_hub/51u51amznul8133473584514388282/\" data-orig-file=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/51u51amznul8133473584514388282.jpg\" data-orig-size=\"679,679\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"51u51amznul8133473584514388282\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/51u51amznul8133473584514388282.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/51u51amznul8133473584514388282.jpg?w=679\" loading=\"lazy\" width=\"679\" height=\"679\" data-id=\"1455\" src=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/51u51amznul8133473584514388282.jpg?w=679\" alt=\"\" class=\"wp-image-1455\" srcset=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/51u51amznul8133473584514388282.jpg 679w, https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/51u51amznul8133473584514388282.jpg?w=150 150w, https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/51u51amznul8133473584514388282.jpg?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 679px) 100vw, 679px\" /></a></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-attachment-id=\"1454\" data-permalink=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/2024/03/02/amazon_echo_hub/51-fejmrqwl2036509290676241203/\" data-orig-file=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/51-fejmrqwl2036509290676241203.jpg\" data-orig-size=\"679,679\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"51-fejmrqwl2036509290676241203\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/51-fejmrqwl2036509290676241203.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/51-fejmrqwl2036509290676241203.jpg?w=679\" loading=\"lazy\" width=\"679\" height=\"679\" data-id=\"1454\" src=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/51-fejmrqwl2036509290676241203.jpg?w=679\" alt=\"\" class=\"wp-image-1454\" srcset=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/51-fejmrqwl2036509290676241203.jpg 679w, https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/51-fejmrqwl2036509290676241203.jpg?w=150 150w, https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/51-fejmrqwl2036509290676241203.jpg?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 679px) 100vw, 679px\" /></a></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-attachment-id=\"1453\" data-permalink=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/2024/03/02/amazon_echo_hub/51vd1jrygjl1230528023770275078/\" data-orig-file=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/51vd1jrygjl1230528023770275078.jpg\" data-orig-size=\"679,468\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"51vd1jrygjl1230528023770275078\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/51vd1jrygjl1230528023770275078.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/51vd1jrygjl1230528023770275078.jpg?w=679\" loading=\"lazy\" width=\"679\" height=\"468\" data-id=\"1453\" src=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/51vd1jrygjl1230528023770275078.jpg?w=679\" alt=\"\" class=\"wp-image-1453\" srcset=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/51vd1jrygjl1230528023770275078.jpg 679w, https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/51vd1jrygjl1230528023770275078.jpg?w=150 150w, https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/51vd1jrygjl1230528023770275078.jpg?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 679px) 100vw, 679px\" /></a></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-attachment-id=\"1457\" data-permalink=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/2024/03/02/amazon_echo_hub/61mse9ankzl2199250009294112931/\" data-orig-file=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/61mse9ankzl2199250009294112931.jpg\" data-orig-size=\"679,679\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"61mse9ankzl2199250009294112931\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/61mse9ankzl2199250009294112931.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/61mse9ankzl2199250009294112931.jpg?w=679\" loading=\"lazy\" width=\"679\" height=\"679\" data-id=\"1457\" src=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/61mse9ankzl2199250009294112931.jpg?w=679\" alt=\"\" class=\"wp-image-1457\" srcset=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/61mse9ankzl2199250009294112931.jpg 679w, https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/61mse9ankzl2199250009294112931.jpg?w=150 150w, https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/61mse9ankzl2199250009294112931.jpg?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 679px) 100vw, 679px\" /></a></figure>\n<figcaption class=\"blocks-gallery-caption wp-element-caption\"><strong><a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Bitte anklicken, um zu Amazon zu gelangen!</a></strong></figcaption></figure>\n\n\n\n<p><strong><a href=\"https://amzn.to/4bP5hUo\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Marke Amazon</a></strong></p>\n\n\n\n<p>Bewertungen: 2,7 \u2605\u2605\u2605 bei 10 Bewertungen (am 23.02.2024)</p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\"><a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Preis: 199,99\u20ac \u00b9) \u00b2)</a></h2>\n\n\n\n<ol class=\"wp-block-list\">\n<li>Ratenzahlung m\u00f6glich: ab 40,00 \u20ac/M. (5 M.) ohne Zinsen (<a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Kaufoptionen siehe Amazon</a>)</li>\n\n\n\n<li>Preisangaben inkl. USt. Abh\u00e4ngig von der Lieferadresse kann die USt. an der Kasse variieren.</li>\n</ol>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">DER NEUE ECHO HUB</h2>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Ein benutzerfreundliches, Alexa-f\u00e4higes Bedienpanel f\u00fcr deine Smart-Home-Ger\u00e4te. Frag einfach Alexa oder tippe auf das Display, um Leuchten, smarte Steckdosen, Kamerafeeds und mehr zu steuern.</li>\n\n\n\n<li>DEIN SMART HOME PERFEKT PERSONALISIERT \u2014 Passe auf deinem Dashboard angezeigte Steuerelemente und Widgets an deine Bed\u00fcrfnisse an, um jederzeit schnell Ger\u00e4te steuern zu k\u00f6nnen, Kameras anzuzeigen, Routinen zu starten und mehr.</li>\n\n\n\n<li>FUNKTIONIERT MIT TAUSENDEN GER\u00c4TEN \u2014 Kompatibel mit Tausenden verbundenen Schl\u00f6ssern, Thermostaten, Lautsprechern und mehr. WLAN-, Bluetooth-, Zigbee-, Matter- und Thread-Ger\u00e4te k\u00f6nnen sich nahtlos mit dem eingebauten Smart-Home-Hub synchronisieren.</li>\n\n\n\n<li>DEINE HEIMSICHERHEIT VOLL IM GRIFF \u2014 Mit Echo Hub kannst du dein Ring-Sicherheitssystem aktivieren und deaktivieren. Sieh mit der Alexa App und kompatiblen Kameras, Schl\u00f6ssern, Alarmen und Sensoren auch unterwegs jederzeit nach dem Rechten.</li>\n\n\n\n<li>EINFACHE INSTALLATION \u2014 Echo Hub kann \u00fcberall dort an einer Wand angebracht werden, wo eine Steckdose zur Verf\u00fcgung steht. Verwende eine Wanddurchf\u00fchrung f\u00fcr Kabel oder einen Power-over-Ethernet-Adapter (jeweils separat erh\u00e4ltlich), um Kabel zu verbergen. Echo Hub kann auch mit einem kompatiblen St\u00e4nder (separat erh\u00e4ltlich) auf dem Tisch aufgestellt werden.</li>\n\n\n\n<li>DEINE MUSIK, \u00dcBERALL \u2013 Verbinde deine bevorzugten Lautsprecher mit Echo Hub und spiele Musik, H\u00f6rb\u00fccher und Podcasts in jedem beliebigen Raum in deinem Zuhause ab.</li>\n\n\n\n<li>ENTWICKELT, UM DATENSCHUTZ ZU GEW\u00c4HRLEISTEN \u2013 Auf Datenschutz ausgelegt. Mit Taste zum Deaktivieren des Mikrofons.</li>\n\n\n\n<li>AUF NACHHALTIGKEIT AUSGELEGT \u2013 Dieses Ger\u00e4t wurde zu 27\u202f% aus recycelten Materialien hergestellt. Die Verpackung besteht zu 97\u202f% aus Holzfaserwerkstoffen, die aus verantwortungsvoll bewirtschafteten W\u00e4ldern oder recycelten Quellen bezogen wurden.</li>\n</ul>\n\n\n\n<p><strong>Wichtige Informationen</strong></p>\n\n\n\n<p>Die Momentaufnahme-Funktion der Kamera ist aktuell nur mit Ring-Kameras kompatibel. Du kannst Live-Feeds von kompatiblen Kameras, die nicht von Ring sind, ansehen, indem du auf die Ger\u00e4tekachel tippst oder Alexa bittest, sie anzuzeigen.<br /><br />Einige der abgebildeten Funktionen werden in den kommenden Monaten \u00fcber ein kostenfreies Over-the-Air-Update hinzugef\u00fcgt.</p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Montage und Installation</h2>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-attachment-id=\"1459\" data-permalink=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-17086750327143923116998901531776/\" data-orig-file=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/wp-17086750327143923116998901531776.jpg\" data-orig-size=\"720,1222\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"wp-17086750327143923116998901531776\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/wp-17086750327143923116998901531776.jpg?w=177\" data-large-file=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/wp-17086750327143923116998901531776.jpg?w=603\" loading=\"lazy\" width=\"603\" height=\"1023\" src=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/wp-17086750327143923116998901531776.jpg?w=603\" alt=\"\" class=\"wp-image-1459\" srcset=\"https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/wp-17086750327143923116998901531776.jpg?w=603 603w, https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/wp-17086750327143923116998901531776.jpg?w=88 88w, https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/wp-17086750327143923116998901531776.jpg?w=177 177w, https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/wp-17086750327143923116998901531776.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 603px) 100vw, 603px\" /></a><figcaption class=\"wp-element-caption\"><strong><a href=\"https://amzn.to/3OQ5yfK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Bitte anklicken, um zu Amazon zu gelangen!</a></strong></figcaption></figure></div>\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<p><strong>Amazon Links</strong><br><br>Alle Links zu <em>Amazon.de</em> besitzen meine ID. Amazon zahlt eine kleine Provision, falls Sie den Link anklicken und das Produkt erwerben. Der Endpreis des Produktes bei Amazon \u00e4ndert sich f\u00fcr Sie nicht.<br><br>Alle Angaben ohne Gew\u00e4hr!<br>Berlin/Deutschland</p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<p><a href='https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/mentions/nokbew/' class='__p2-hovercard mention' data-type='fragment-mention' data-username='nokbew'><span class='mentions-prefix'>@</span>nokbew</a> 2024 \u2022 02</p>\n", "title": "Amazon Deutschland \u2022 Der neue Echo Hub | Smart-Home-Bedienpanel (8 Zoll) mit Alexa, kompatibel mit Tausenden Ger\u00e4ten", "tags": [{"name": "Advertising"}, {"name": "Affiliate"}, {"name": "Alexa"}, {"name": "Amazon Affiliate"}, {"name": "Amazon Angebote"}, {"name": "Amazon Deutschland"}, {"name": "Amazon Partner"}, {"name": "WordPress"}], "blog_text": "Amazon Deutschland \u2022 Der neue Echo Hub | Smart-Home-Bedienpanel (8 Zoll) mit Alexa, kompatibel mit Tausenden Ger\u00e4ten       Bitte anklicken, um zu Amazon zu gelangen! Marke Amazon Marke Amazon Bewertungen: 2,7 \u2605\u2605\u2605 bei 10 Bewertungen (am 23.02.2024) Preis: 199,99\u20ac \u00b9) \u00b2) Preis: 199,99\u20ac \u00b9) \u00b2) Kaufoptionen siehe Amazon DER NEUE ECHO HUB Wichtige Informationen Die Momentaufnahme-Funktion der Kamera ist aktuell nur mit Ring-Kameras kompatibel. Du kannst Live-Feeds von kompatiblen Kameras, die nicht von Ring sind, ansehen, indem du auf die Ger\u00e4tekachel tippst oder Alexa bittest, sie anzuzeigen.Einige der abgebildeten Funktionen werden in den kommenden Monaten \u00fcber ein kostenfreies Over-the-Air-Update hinzugef\u00fcgt. Montage und Installation  Bitte anklicken, um zu Amazon zu gelangen! Amazon LinksAlle Links zu Amazon.de besitzen meine ID. Amazon zahlt eine kleine Provision, falls Sie den Link anklicken und das Produkt erwerben. Der Endpreis des Produktes bei Amazon \u00e4ndert sich f\u00fcr Sie nicht.Alle Angaben ohne Gew\u00e4hr!Berlin/Deutschland @nokbew 2024 \u2022 02 @nokbew @"}]}