{"africa": [{"post_id": 20650326, "site_id": 95860292, "post_url": "https://simishandarbeiten.wordpress.com/2025/03/23/socken-13-2025/", "author": {"author_id": 91069720, "name": "simi", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<p>Die Kombination aus Gelb+Orange+Rosa der F\u00e4rbung namens \u201eSchillernd\u201c aus der Farbserie \u201eAfrica\u201c ist einer meiner Lieblinge von <a href=\"https://www.sockenwolle.de/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Opal / Zwerger Garn.</a> Hier ist sie mit doppeltem Faden verstrickt, wodurch das Strukturmuster sch\u00f6n plastisch wirkt. Die Musteridee dazu ist aus der Anleitung einer Strickjacke. Der \u201eFaro Cardigan\u201c von Emma Vining ist ver\u00f6ffentlich in der Zeitschrift \u201eThe Knitter\u201c, auch erh\u00e4ltlich \u00fcber readly.</p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-jetpack-tiled-gallery aligncenter is-style-rectangular\"><div class=\"\"><div class=\"tiled-gallery__gallery\"><div class=\"tiled-gallery__row\"><div class=\"tiled-gallery__col\" style=\"flex-basis:63.73910%\"><figure class=\"tiled-gallery__item\"><img data-attachment-id=\"20650324\" data-permalink=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/13-2025_opal-africa-5/\" data-orig-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-5.jpg\" data-orig-size=\"1200,1200\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.6&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 13 mini&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1742491228&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;5.1&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;100&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.02&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;,&quot;latitude&quot;:&quot;52.215705555556&quot;,&quot;longitude&quot;:&quot;9.6186416666667&quot;}\" data-image-title=\"13-2025_Opal Africa 5\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-5.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-5.jpg?w=1024\" data-attachment-id=\"20650324\" data-permalink=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/13-2025_opal-africa-5/\" data-orig-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-5.jpg\" data-orig-size=\"1200,1200\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.6&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 13 mini&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1742491228&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;5.1&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;100&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.02&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;,&quot;latitude&quot;:&quot;52.215705555556&quot;,&quot;longitude&quot;:&quot;9.6186416666667&quot;}\" data-image-title=\"13-2025_Opal Africa 5\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-5.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-5.jpg?w=1024\" srcset=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-5.jpg?strip=info&#038;w=600 600w,https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-5.jpg?strip=info&#038;w=900 900w,https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-5.jpg?strip=info&#038;w=1200 1200w\" alt=\"\" data-height=\"1200\" data-id=\"20650324\" data-link=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/13-2025_opal-africa-5/\" data-url=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-5.jpg?w=676\" data-width=\"1200\" src=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-5.jpg\" aria-label=\"Bild\u00a01 von 6 im Vollbildmodus \u00f6ffnen\" /></figure></div><div class=\"tiled-gallery__col\" style=\"flex-basis:36.26090%\"><figure class=\"tiled-gallery__item\"><img data-attachment-id=\"20650321\" data-permalink=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/13-2025_opal-africa-2/\" data-orig-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-2.jpg\" data-orig-size=\"1600,1200\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.6&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 13 mini&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1742568263&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;5.1&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;100&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0081967213114754&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;,&quot;latitude&quot;:&quot;52.215605555556&quot;,&quot;longitude&quot;:&quot;9.6187305555556&quot;}\" data-image-title=\"13-2025_Opal Africa 2\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-2.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-2.jpg?w=1024\" data-attachment-id=\"20650321\" data-permalink=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/13-2025_opal-africa-2/\" data-orig-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-2.jpg\" data-orig-size=\"1600,1200\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.6&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 13 mini&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1742568263&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;5.1&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;100&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0081967213114754&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;,&quot;latitude&quot;:&quot;52.215605555556&quot;,&quot;longitude&quot;:&quot;9.6187305555556&quot;}\" data-image-title=\"13-2025_Opal Africa 2\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-2.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-2.jpg?w=1024\" srcset=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-2.jpg?strip=info&#038;w=600 600w,https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-2.jpg?strip=info&#038;w=900 900w,https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-2.jpg?strip=info&#038;w=1200 1200w,https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-2.jpg?strip=info&#038;w=1500 1500w,https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-2.jpg?strip=info&#038;w=1600 1600w\" alt=\"\" data-height=\"1200\" data-id=\"20650321\" data-link=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/13-2025_opal-africa-2/\" data-url=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-2.jpg?w=676\" data-width=\"1600\" src=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-2.jpg\" aria-label=\"Bild\u00a02 von 6 im Vollbildmodus \u00f6ffnen\" /></figure><figure class=\"tiled-gallery__item\"><img data-attachment-id=\"20650320\" data-permalink=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/13-2025_opal-africa-1/\" data-orig-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-1.jpg\" data-orig-size=\"1200,1200\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.6&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 13 mini&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1742568580&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;5.1&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;100&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0082644628099174&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;,&quot;latitude&quot;:&quot;52.215552777778&quot;,&quot;longitude&quot;:&quot;9.6188027777778&quot;}\" data-image-title=\"13-2025_Opal Africa 1\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-1.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-1.jpg?w=1024\" data-attachment-id=\"20650320\" data-permalink=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/13-2025_opal-africa-1/\" data-orig-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-1.jpg\" data-orig-size=\"1200,1200\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.6&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 13 mini&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1742568580&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;5.1&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;100&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0082644628099174&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;,&quot;latitude&quot;:&quot;52.215552777778&quot;,&quot;longitude&quot;:&quot;9.6188027777778&quot;}\" data-image-title=\"13-2025_Opal Africa 1\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-1.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-1.jpg?w=1024\" srcset=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-1.jpg?strip=info&#038;w=600 600w,https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-1.jpg?strip=info&#038;w=900 900w,https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-1.jpg?strip=info&#038;w=1200 1200w\" alt=\"\" data-height=\"1200\" data-id=\"20650320\" data-link=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/13-2025_opal-africa-1/\" data-url=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-1.jpg?w=676\" data-width=\"1200\" src=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-1.jpg\" aria-label=\"Bild\u00a03 von 6 im Vollbildmodus \u00f6ffnen\" /></figure></div></div><div class=\"tiled-gallery__row\"><div class=\"tiled-gallery__col\" style=\"flex-basis:29.92179%\"><figure class=\"tiled-gallery__item\"><img data-attachment-id=\"20650323\" data-permalink=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/13-2025_opal-africa-4/\" data-orig-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-4.jpg\" data-orig-size=\"1200,1200\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.6&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 13 mini&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1742568168&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;5.1&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;100&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0082644628099174&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;,&quot;latitude&quot;:&quot;52.215655555556&quot;,&quot;longitude&quot;:&quot;9.6187666666667&quot;}\" data-image-title=\"13-2025_Opal Africa 4\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-4.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-4.jpg?w=1024\" data-attachment-id=\"20650323\" data-permalink=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/13-2025_opal-africa-4/\" data-orig-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-4.jpg\" data-orig-size=\"1200,1200\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.6&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 13 mini&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1742568168&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;5.1&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;100&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0082644628099174&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;,&quot;latitude&quot;:&quot;52.215655555556&quot;,&quot;longitude&quot;:&quot;9.6187666666667&quot;}\" data-image-title=\"13-2025_Opal Africa 4\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-4.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-4.jpg?w=1024\" srcset=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-4.jpg?strip=info&#038;w=600 600w,https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-4.jpg?strip=info&#038;w=900 900w,https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-4.jpg?strip=info&#038;w=1200 1200w\" alt=\"\" data-height=\"1200\" data-id=\"20650323\" data-link=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/13-2025_opal-africa-4/\" data-url=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-4.jpg?w=676\" data-width=\"1200\" src=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-4.jpg\" aria-label=\"Bild\u00a04 von 6 im Vollbildmodus \u00f6ffnen\" /></figure><figure class=\"tiled-gallery__item\"><img data-attachment-id=\"20650325\" data-permalink=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/13-2025_opal-africa-6/\" data-orig-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-6.jpg\" data-orig-size=\"1600,1200\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.6&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 13 mini&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1742317255&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;5.1&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;80&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0082644628099174&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;,&quot;latitude&quot;:&quot;52.215625&quot;,&quot;longitude&quot;:&quot;9.6185611111111&quot;}\" data-image-title=\"13-2025_Opal Africa 6\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-6.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-6.jpg?w=1024\" data-attachment-id=\"20650325\" data-permalink=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/13-2025_opal-africa-6/\" data-orig-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-6.jpg\" data-orig-size=\"1600,1200\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.6&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 13 mini&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1742317255&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;5.1&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;80&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0082644628099174&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;,&quot;latitude&quot;:&quot;52.215625&quot;,&quot;longitude&quot;:&quot;9.6185611111111&quot;}\" data-image-title=\"13-2025_Opal Africa 6\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-6.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-6.jpg?w=1024\" srcset=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-6.jpg?strip=info&#038;w=600 600w,https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-6.jpg?strip=info&#038;w=900 900w,https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-6.jpg?strip=info&#038;w=1200 1200w,https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-6.jpg?strip=info&#038;w=1500 1500w,https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-6.jpg?strip=info&#038;w=1600 1600w\" alt=\"\" data-height=\"1200\" data-id=\"20650325\" data-link=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/13-2025_opal-africa-6/\" data-url=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-6.jpg?w=676\" data-width=\"1600\" src=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-6.jpg\" aria-label=\"Bild\u00a05 von 6 im Vollbildmodus \u00f6ffnen\" /></figure></div><div class=\"tiled-gallery__col\" style=\"flex-basis:70.07821%\"><figure class=\"tiled-gallery__item\"><img data-attachment-id=\"20650322\" data-permalink=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/13-2025_opal-africa-3/\" data-orig-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-3.jpg\" data-orig-size=\"1600,1200\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.6&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 13 mini&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1742568232&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;5.1&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;125&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0082644628099174&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;,&quot;latitude&quot;:&quot;52.215630555556&quot;,&quot;longitude&quot;:&quot;9.6187416666667&quot;}\" data-image-title=\"13-2025_Opal Africa 3\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-3.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-3.jpg?w=1024\" data-attachment-id=\"20650322\" data-permalink=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/13-2025_opal-africa-3/\" data-orig-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-3.jpg\" data-orig-size=\"1600,1200\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.6&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 13 mini&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1742568232&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;5.1&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;125&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0082644628099174&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;,&quot;latitude&quot;:&quot;52.215630555556&quot;,&quot;longitude&quot;:&quot;9.6187416666667&quot;}\" data-image-title=\"13-2025_Opal Africa 3\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-3.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-3.jpg?w=1024\" srcset=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-3.jpg?strip=info&#038;w=600 600w,https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-3.jpg?strip=info&#038;w=900 900w,https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-3.jpg?strip=info&#038;w=1200 1200w,https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-3.jpg?strip=info&#038;w=1500 1500w,https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-3.jpg?strip=info&#038;w=1600 1600w\" alt=\"\" data-height=\"1200\" data-id=\"20650322\" data-link=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/13-2025_opal-africa-3/\" data-url=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-3.jpg?w=676\" data-width=\"1600\" src=\"https://simishandarbeiten.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/13-2025_opal-africa-3.jpg\" aria-label=\"Bild\u00a06 von 6 im Vollbildmodus \u00f6ffnen\" /></figure></div></div></div></div></div>\n", "title": "Socken 13-2025", "tags": [{"name": "Africa"}, {"name": "Faro"}, {"name": "Opal"}, {"name": "schillernd"}, {"name": "Strukturmuster"}], "blog_text": "Socken 13-2025 Die Kombination aus Gelb+Orange+Rosa der F\u00e4rbung namens \u201eSchillernd\u201c aus der Farbserie \u201eAfrica\u201c ist einer meiner Lieblinge von Opal / Zwerger Garn. Hier ist sie mit doppeltem Faden verstrickt, wodurch das Strukturmuster sch\u00f6n plastisch wirkt. Die Musteridee dazu ist aus der Anleitung einer Strickjacke. Der \u201eFaro Cardigan\u201c von Emma Vining ist ver\u00f6ffentlich in der Zeitschrift \u201eThe Knitter\u201c, auch erh\u00e4ltlich \u00fcber readly. Opal / Zwerger Garn."}, {"post_id": 53663, "site_id": 52402186, "post_url": "https://orhankilicblog.wordpress.com/2025/02/22/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-42/", "author": {"author_id": 30482954, "name": "orhankilic", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/02/0grundstueckbenko-1.jpg\"><img data-attachment-id=\"53665\" data-permalink=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/2025/02/22/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-42/0grundstueckbenko-52/\" data-orig-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/02/0grundstueckbenko-1.jpg\" data-orig-size=\"640,480\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"0Grundst\u00fcckbenko\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/02/0grundstueckbenko-1.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/02/0grundstueckbenko-1.jpg?w=640\" loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"480\" src=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/02/0grundstueckbenko-1.jpg?w=640\" alt=\"\" class=\"wp-image-53665\" /></a></figure>\n\n\n\n<p>*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*<br>In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!<br><a href=\"https://housing.justlanded.com/de/Benin/Zu-Verkaufen_Grundstucke/Cotonou-benin-ca-4-500-qm-Grundstuck-direkt-am-Meer\">https://housing.justlanded.com/de/Benin/Zu-Verkaufen_Grundstucke/Cotonou-benin-ca-4-500-qm-Grundstuck-direkt-am-Meer</a></p>\n", "title": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "asimmobilieninternationalkilic"}, {"name": "baugrundst\u00fcck"}, {"name": "benin"}, {"name": "cotonou"}, {"name": "direktammeer"}, {"name": "grundst\u00fcck"}, {"name": "sonne"}, {"name": "Strand"}], "blog_text": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!  *Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!https://housing.justlanded.com/de/Benin/Zu-Verkaufen_Grundstucke/Cotonou-benin-ca-4-500-qm-Grundstuck-direkt-am-Meer https://housing.justlanded.com/de/Benin/Zu-Verkaufen_Grundstucke/Cotonou-benin-ca-4-500-qm-Grundstuck-direkt-am-Meer"}, {"post_id": 155172, "site_id": 175527200, "post_url": "http://diff.wikimedia.org/de/2025/04/03/culture-connect-africa-ist-zurueck/", "author": null, "language": "de", "content": "\n<p><a href=\"https://meta.wikimedia.org/wiki/Culture_Connect_Africa\">Culture Connect</a> ist ein Projekt der Initiative \u201e<a href=\"https://meta.wikimedia.org/wiki/African_%26_Proud_(AP)\">African and Proud</a>\u201c, das diverse Communities und Beitragende zusammenbringt, um das afrikanische Erbe durch verschiedene kreative und kulturelle Blickwinkel zu beleuchten, von der K\u00fcche und dem Film bis hin zu Festivals und dar\u00fcber hinaus.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://diff.wikimedia.org/2025/03/28/culture-connect-africa-is-back/culture_connect_africa_2025_flyer_01/\"><img data-recalc-dims=\"1\" loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1280\" src=\"https://diff.wikimedia.org/wp-content/uploads/2025/03/Culture_Connect_Africa_2025_Flyer_01.jpg?w=819&#038;resize=1024%2C1280\" alt=\"\" class=\"wp-image-155027\" srcset=\"https://diff.wikimedia.org/wp-content/uploads/2025/03/Culture_Connect_Africa_2025_Flyer_01.jpg?w=1080 1080w, https://diff.wikimedia.org/wp-content/uploads/2025/03/Culture_Connect_Africa_2025_Flyer_01.jpg?w=240 240w, https://diff.wikimedia.org/wp-content/uploads/2025/03/Culture_Connect_Africa_2025_Flyer_01.jpg?w=768 768w, https://diff.wikimedia.org/wp-content/uploads/2025/03/Culture_Connect_Africa_2025_Flyer_01.jpg?w=819 819w\" sizes=\"auto, (max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></a></figure>\n\n\n\n<p>Die erste Ausgabe des Projekts \u201e<a href=\"https://meta.wikimedia.org/wiki/Culture_Connect_Africa\">Culture Connect Africa</a>\u201c, das von African &amp; Proud unterst\u00fctzt wurde, war ein voller Erfolg! Mit unglaublichen Beitr\u00e4gen unserer Community und insgesamt \u00fcber 190 Teilnehmenden, die Wikipedia mit diversen, authentischen Erz\u00e4hlungen \u00fcber das afrikanische Erbe, die Kreativit\u00e4t und die Traditionen bereicherten.</p>\n\n\n\n<p>Unsere Beitragenden erwarben wertvolle F\u00e4higkeiten, erweiterten ihre Netzwerke und spielten eine entscheidende Rolle bei der Erhaltung der afrikanischen Kultur auf globaler Ebene. Jetzt laden wir euch ein, bei der n\u00e4chsten Phase dabei zu sein! Ob du ein/e langj\u00e4hrige/r Bearbeiter/in von Wikipedia oder ein/e Neuling bist, deine Stimme und dein Wissen sind uns wichtig. Mach mit und <a href=\"https://meta.wikimedia.org/wiki/Event:Culture_Connect_Africa/African_Film_%26_Cinema/2025\">melde dich hier f\u00fcr die Veranstaltung an</a>.</p>\n\n\n\n<p>Wenn du unserer WhatsApp-Community beitreten m\u00f6chtest, <a href=\"https://chat.whatsapp.com/DrqEdlYc3I0LYcAGmxxUfE\">kannst du dies hier tun</a>. Wenn du au\u00dferdem ein aktives Mitglied unserer Community werden m\u00f6chtest, nimm dir bitte einen Moment Zeit, um <a href=\"https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSdbeH4CZ098gVrj04lrqBhsr65XqtVufmv4vlXLDlrGZCIBjg/viewform?pli=1\">dieses Registrierungsformular auszuf\u00fcllen</a>.</p>\n\n\n\n<p>Lasst uns zusammenarbeiten, um die Informationsl\u00fccke \u00fcber Afrika in Wikipedia und Schwesterprojekten zu schlie\u00dfen. Lasst uns gemeinsam die afrikanische Kultur sichtbarer machen, indem wir einen Artikel nach dem anderen bearbeiten!</p>\n", "title": "\u201eCulture Connect Africa\u201c ist zur\u00fcck", "tags": [{"name": "Africa"}, {"name": "African and Proud"}, {"name": "Culture Connect Africa"}], "blog_text": "\u201eCulture Connect Africa\u201c ist zur\u00fcck Culture Connect ist ein Projekt der Initiative \u201eAfrican and Proud\u201c, das diverse Communities und Beitragende zusammenbringt, um das afrikanische Erbe durch verschiedene kreative und kulturelle Blickwinkel zu beleuchten, von der K\u00fcche und dem Film bis hin zu Festivals und dar\u00fcber hinaus. Culture Connect African and Proud  Die erste Ausgabe des Projekts \u201eCulture Connect Africa\u201c, das von African & Proud unterst\u00fctzt wurde, war ein voller Erfolg! Mit unglaublichen Beitr\u00e4gen unserer Community und insgesamt \u00fcber 190 Teilnehmenden, die Wikipedia mit diversen, authentischen Erz\u00e4hlungen \u00fcber das afrikanische Erbe, die Kreativit\u00e4t und die Traditionen bereicherten. Culture Connect Africa Unsere Beitragenden erwarben wertvolle F\u00e4higkeiten, erweiterten ihre Netzwerke und spielten eine entscheidende Rolle bei der Erhaltung der afrikanischen Kultur auf globaler Ebene. Jetzt laden wir euch ein, bei der n\u00e4chsten Phase dabei zu sein! Ob du ein/e langj\u00e4hrige/r Bearbeiter/in von Wikipedia oder ein/e Neuling bist, deine Stimme und dein Wissen sind uns wichtig. Mach mit und melde dich hier f\u00fcr die Veranstaltung an. melde dich hier f\u00fcr die Veranstaltung an Wenn du unserer WhatsApp-Community beitreten m\u00f6chtest, kannst du dies hier tun. Wenn du au\u00dferdem ein aktives Mitglied unserer Community werden m\u00f6chtest, nimm dir bitte einen Moment Zeit, um dieses Registrierungsformular auszuf\u00fcllen. kannst du dies hier tun dieses Registrierungsformular auszuf\u00fcllen Lasst uns zusammenarbeiten, um die Informationsl\u00fccke \u00fcber Afrika in Wikipedia und Schwesterprojekten zu schlie\u00dfen. Lasst uns gemeinsam die afrikanische Kultur sichtbarer machen, indem wir einen Artikel nach dem anderen bearbeiten!"}, {"post_id": 53663, "site_id": 52402186, "post_url": "https://orhankilicblog.wordpress.com/2025/02/22/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-42/", "author": {"author_id": 30482954, "name": "orhankilic", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/02/0grundstueckbenko-1.jpg\"><img data-attachment-id=\"53665\" data-permalink=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/2025/02/22/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-42/0grundstueckbenko-52/\" data-orig-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/02/0grundstueckbenko-1.jpg\" data-orig-size=\"640,480\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"0Grundst\u00fcckbenko\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/02/0grundstueckbenko-1.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/02/0grundstueckbenko-1.jpg?w=640\" loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"480\" src=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/02/0grundstueckbenko-1.jpg?w=640\" alt=\"\" class=\"wp-image-53665\" /></a></figure>\n\n\n\n<p>*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*<br>In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!<br><a href=\"https://housing.justlanded.com/de/Benin/Zu-Verkaufen_Grundstucke/Cotonou-benin-ca-4-500-qm-Grundstuck-direkt-am-Meer\">https://housing.justlanded.com/de/Benin/Zu-Verkaufen_Grundstucke/Cotonou-benin-ca-4-500-qm-Grundstuck-direkt-am-Meer</a></p>\n", "title": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "asimmobilieninternationalkilic"}, {"name": "baugrundst\u00fcck"}, {"name": "benin"}, {"name": "cotonou"}, {"name": "direktammeer"}, {"name": "grundst\u00fcck"}, {"name": "sonne"}, {"name": "Strand"}], "blog_text": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!  *Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!https://housing.justlanded.com/de/Benin/Zu-Verkaufen_Grundstucke/Cotonou-benin-ca-4-500-qm-Grundstuck-direkt-am-Meer https://housing.justlanded.com/de/Benin/Zu-Verkaufen_Grundstucke/Cotonou-benin-ca-4-500-qm-Grundstuck-direkt-am-Meer"}, {"post_id": 2252, "site_id": 114083671, "post_url": "https://gerrymayr.wordpress.com/2025/02/17/karibu-sansibar/", "author": {"author_id": 98922339, "name": "gerrykn", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<p>Montag, 17.02.2025<br><br>Ein ruhiger Flug. Kurz nach dem Sonnenaufgang landen wir.<br>Wir m\u00fcssen das Flugzeug wechseln und ich kann online auf dem Flugplatz die Versicherung f\u00fcr Sansibar abschlie\u00dfen.<br><br></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2270\" data-permalink=\"https://gerrymayr.wordpress.com/2025/02/17/karibu-sansibar/bjoern_7/\" data-orig-file=\"https://gerrymayr.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/02/bjoern_7.jpg\" data-orig-size=\"800,600\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;2.45&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;BV9300 Pro&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;4.71&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;2601&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.049&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"Nicco\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Im Flugzeug&lt;/p&gt;\n\" data-image-caption=\"&lt;p&gt;#ethiopia #ethiopiaairlines #jet #Fliegen #fly #addis #addisabbebba #Zanzibar #Sansibar #Tansania #gerrymayr #gerrymayradventure #gerrymayradventuretours #Z\u00fcrich #Kloten #Schweiz #switzerland &lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://gerrymayr.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/02/bjoern_7.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://gerrymayr.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/02/bjoern_7.jpg?w=800\" loading=\"lazy\" width=\"748\" height=\"561\" src=\"https://gerrymayr.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/02/bjoern_7.jpg?w=748\" alt=\"\" class=\"wp-image-2270\" /><figcaption class=\"wp-element-caption\">\n#ethiopia #ethiopiaairlines #jet #Fliegen #fly #addis #addisabbebba #Zanzibar #Sansibar #Tansania #gerrymayr #gerrymayradventure #gerrymayradventuretours #Z\u00fcrich #Kloten #Schweiz #switzerland </figcaption></figure>\n\n\n\n<p><br><br><br>Neuerdings verlangt Sansibar eine Krankenversicherung von allen Touristen.<br>Diese Versicherung kostet fast 50.-Euro.<br>Nach vier weiteren Stunden landen wir auf Sansibar.<br>Dank Nicco, der auch Suaheli spricht, schaut die Immigration ins System. Ich werde dort gefunden und mein Online Visa wurde akzeptiert.<br>Ich hatte schon bef\u00fcrchtet, die Visa Geb\u00fchren ein zweites Mal bezahlen zu m\u00fcssen. Das ist digital mit Menschlichkeit gepaart.<br><br><br></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2258\" data-permalink=\"https://gerrymayr.wordpress.com/2025/02/17/karibu-sansibar/telefon_22/\" data-orig-file=\"https://gerrymayr.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/telefon_22.jpg\" data-orig-size=\"800,599\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.89&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;BV9300 Pro&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1739774890&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;4.71&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;159&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.020004&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"Telefon_22\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://gerrymayr.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/telefon_22.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://gerrymayr.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/telefon_22.jpg?w=800\" loading=\"lazy\" width=\"800\" height=\"599\" data-id=\"2258\" src=\"https://gerrymayr.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/03/telefon_22.jpg?w=800\" alt=\"\" class=\"wp-image-2258\" /></figure>\n</figure>\n\n\n\n<p><br><br>Wir werden vom Flugplatz von Luis, einem Mitarbeiter von Hugo am Flugplatz abgeholt.<br>Es geht in den Osten der Insel, vorbei an Page und Jambiani nach Makunduchi.<br>Ich bekomme eine kleine H\u00fctte im:<br><a href=\"https://subanda.info/\">https://subanda.info/</a><br>Der Platz auf Sansibar, wenn man es etwas ruhiger haben m\u00f6chte. Der Ort, um die Seele baumeln zu lassen.<br></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large is-resized\"><img data-attachment-id=\"2246\" data-permalink=\"https://gerrymayr.wordpress.com/2025/02/16/zurich-afrika/subanda_75/\" data-orig-file=\"https://gerrymayr.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/02/subanda_75.jpg\" data-orig-size=\"800,533\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;2.8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;Gerry Mayr&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;NIKON D800E&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1740123806&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;Gerry Mayr&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;20&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;1000&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.004&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"subanda_75\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://gerrymayr.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/02/subanda_75.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://gerrymayr.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/02/subanda_75.jpg?w=800\" loading=\"lazy\" width=\"800\" height=\"533\" src=\"https://gerrymayr.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/02/subanda_75.jpg?w=800\" alt=\"\" class=\"wp-image-2246\" style=\"width:840px;height:auto\" /></figure>\n\n\n\n<p>Ich bin dankbar, dass man mich hier, in Afrika, auf Sansibar in Ruhe ankommen l\u00e4sst.<br>Dem ganzen SuBanda Team und Hugo, vielen Dank.<br></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large is-resized\"><img data-attachment-id=\"2248\" data-permalink=\"https://gerrymayr.wordpress.com/2025/02/16/zurich-afrika/subanda_234/\" data-orig-file=\"https://gerrymayr.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/02/subanda_234.jpg\" data-orig-size=\"800,533\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;11&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;Gerry Mayr&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;NIKON D800E&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1740127241&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;Gerry Mayr&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;20&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;200&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.004&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"subanda_234\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://gerrymayr.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/02/subanda_234.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://gerrymayr.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/02/subanda_234.jpg?w=800\" loading=\"lazy\" width=\"800\" height=\"533\" src=\"https://gerrymayr.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/02/subanda_234.jpg?w=800\" alt=\"\" class=\"wp-image-2248\" style=\"width:840px;height:auto\" /></figure>\n\n\n\n<p><br><br>Die erste Nacht, bei ge\u00f6ffneter T\u00fcr und Fenster, war herrlich. <br>Ich bin wieder zur\u00fcck in Afrika.<br><br>#gerrymayr #gerrymayradventure #gerrymayradventuretours #exploretheworld #sansibar #Zansibar #Makunduchi #SuBanda #Island #Africa #Afrika #etthiopienairlines<br><br></p>\n\n\n\n<p><br></p>\n\n\n\n<p></p>\n", "title": "Karibu Sansibar", "tags": [{"name": "#gerrymayr #gerrymayradventure #gerrymayradventuretours #exploretheworld #sansibar #Zansibar #Makunduchi #SuBanda #Island #Africa #Afrika #etthiopienairlines"}, {"name": "gerrymayr"}, {"name": "gerrymayradventuretours"}, {"name": "Reiselust"}, {"name": "Reisen"}], "blog_text": "Karibu Sansibar Montag, 17.02.2025Ein ruhiger Flug. Kurz nach dem Sonnenaufgang landen wir.Wir m\u00fcssen das Flugzeug wechseln und ich kann online auf dem Flugplatz die Versicherung f\u00fcr Sansibar abschlie\u00dfen. Neuerdings verlangt Sansibar eine Krankenversicherung von allen Touristen.Diese Versicherung kostet fast 50.-Euro.Nach vier weiteren Stunden landen wir auf Sansibar.Dank Nicco, der auch Suaheli spricht, schaut die Immigration ins System. Ich werde dort gefunden und mein Online Visa wurde akzeptiert.Ich hatte schon bef\u00fcrchtet, die Visa Geb\u00fchren ein zweites Mal bezahlen zu m\u00fcssen. Das ist digital mit Menschlichkeit gepaart. Wir werden vom Flugplatz von Luis, einem Mitarbeiter von Hugo am Flugplatz abgeholt.Es geht in den Osten der Insel, vorbei an Page und Jambiani nach Makunduchi.Ich bekomme eine kleine H\u00fctte im:https://subanda.info/Der Platz auf Sansibar, wenn man es etwas ruhiger haben m\u00f6chte. Der Ort, um die Seele baumeln zu lassen. https://subanda.info/ Ich bin dankbar, dass man mich hier, in Afrika, auf Sansibar in Ruhe ankommen l\u00e4sst.Dem ganzen SuBanda Team und Hugo, vielen Dank. Die erste Nacht, bei ge\u00f6ffneter T\u00fcr und Fenster, war herrlich. Ich bin wieder zur\u00fcck in Afrika.#gerrymayr #gerrymayradventure #gerrymayradventuretours #exploretheworld #sansibar #Zansibar #Makunduchi #SuBanda #Island #Africa #Afrika #etthiopienairlines  "}, {"post_id": 53414, "site_id": 52402186, "post_url": "https://orhankilicblog.wordpress.com/2025/02/07/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-41/", "author": {"author_id": 30482954, "name": "orhankilic", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/02/0grundstueckbenko.jpg\"><img data-attachment-id=\"53416\" data-permalink=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/2025/02/07/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-41/0grundstueckbenko-51/\" data-orig-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/02/0grundstueckbenko.jpg\" data-orig-size=\"640,474\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"0Grundst\u00fcckbenko+\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/02/0grundstueckbenko.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/02/0grundstueckbenko.jpg?w=640\" loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"474\" src=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/02/0grundstueckbenko.jpg?w=640\" alt=\"\" class=\"wp-image-53416\" /></a></figure>\n\n\n\n<p>*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*<br>In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!<br><a href=\"https://housing.justlanded.com/de/Benin/Zu-Verkaufen_Grundstucke/Cotonou-benin-ca-4-500-qm-Grundstuck-direkt-am-Meer\">https://housing.justlanded.com/de/Benin/Zu-Verkaufen_Grundstucke/Cotonou-benin-ca-4-500-qm-Grundstuck-direkt-am-Meer</a></p>\n", "title": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "asimmobilieninternationalkilic"}, {"name": "baugrundst\u00fcck"}, {"name": "benin"}, {"name": "cotonou"}, {"name": "direktammeer"}, {"name": "grundst\u00fcck"}, {"name": "hausbau"}, {"name": "hotelbauen"}, {"name": "villabau"}], "blog_text": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!  *Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!https://housing.justlanded.com/de/Benin/Zu-Verkaufen_Grundstucke/Cotonou-benin-ca-4-500-qm-Grundstuck-direkt-am-Meer https://housing.justlanded.com/de/Benin/Zu-Verkaufen_Grundstucke/Cotonou-benin-ca-4-500-qm-Grundstuck-direkt-am-Meer"}, {"post_id": 53124, "site_id": 52402186, "post_url": "https://orhankilicblog.wordpress.com/2025/01/21/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-40/", "author": {"author_id": 30482954, "name": "orhankilic", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/01/0grundstueckbenko-1.jpg\"><img data-attachment-id=\"53126\" data-permalink=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/2025/01/21/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-40/0grundstueckbenko-50/\" data-orig-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/01/0grundstueckbenko-1.jpg\" data-orig-size=\"640,474\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"0Grundst\u00fcckbenko+\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/01/0grundstueckbenko-1.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/01/0grundstueckbenko-1.jpg?w=640\" loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"474\" src=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2025/01/0grundstueckbenko-1.jpg?w=640\" alt=\"\" class=\"wp-image-53126\" /></a></figure>\n\n\n\n<p>*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*<br>In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!<br><a href=\"https://www.quoka.de/anzeigen/immobilienmarkt/immobilien/grundstuecke-bauplaetze/anzeige/cotonou-benin-ca-4-500-qm-grundstuck-direkt-am-meer/285793378.html\">https://www.quoka.de/anzeigen/immobilienmarkt/immobilien/grundstuecke-bauplaetze/anzeige/cotonou-benin-ca-4-500-qm-grundstuck-direkt-am-meer/285793378.html</a></p>\n", "title": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "asimmobilieninternationalkilic"}, {"name": "baugrundst\u00fcck"}, {"name": "benin"}, {"name": "cotonou"}, {"name": "direktammeer"}, {"name": "grundst\u00fcck"}, {"name": "haus"}, {"name": "hotel"}], "blog_text": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!  *Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!https://www.quoka.de/anzeigen/immobilienmarkt/immobilien/grundstuecke-bauplaetze/anzeige/cotonou-benin-ca-4-500-qm-grundstuck-direkt-am-meer/285793378.html https://www.quoka.de/anzeigen/immobilienmarkt/immobilien/grundstuecke-bauplaetze/anzeige/cotonou-benin-ca-4-500-qm-grundstuck-direkt-am-meer/285793378.html"}, {"post_id": 52291, "site_id": 52402186, "post_url": "https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/12/06/baugrundstuck-in-afrikas-schweiz-in-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen/", "author": {"author_id": 30482954, "name": "orhankilic", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/12/0grundstueckbenko.jpg\"><img data-attachment-id=\"52292\" data-permalink=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/12/06/baugrundstuck-in-afrikas-schweiz-in-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen/0grundstueckbenko-47/\" data-orig-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/12/0grundstueckbenko.jpg\" data-orig-size=\"640,480\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"0Grundst\u00fcckbenko\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/12/0grundstueckbenko.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/12/0grundstueckbenko.jpg?w=640\" loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"480\" src=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/12/0grundstueckbenko.jpg?w=640\" alt=\"\" class=\"wp-image-52292\" /></a></figure>\n\n\n\n<p>*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*<br>In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!<br><a href=\"https://housing.justlanded.com/de/Benin/Zu-Verkaufen_Grundstucke/Cotonou-benin-ca-4-500-qm-Grundstuck-direkt-am-Meer\">https://housing.justlanded.com/de/Benin/Zu-Verkaufen_Grundstucke/Cotonou-benin-ca-4-500-qm-Grundstuck-direkt-am-Meer</a></p>\n", "title": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz* In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "asimmobilieninternationalkilic"}, {"name": "baugrundst\u00fcck"}, {"name": "benin"}, {"name": "cotonou"}, {"name": "direktammeer"}, {"name": "grundst\u00fcck"}, {"name": "sonne"}, {"name": "Strand"}], "blog_text": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz* In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!  *Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!https://housing.justlanded.com/de/Benin/Zu-Verkaufen_Grundstucke/Cotonou-benin-ca-4-500-qm-Grundstuck-direkt-am-Meer https://housing.justlanded.com/de/Benin/Zu-Verkaufen_Grundstucke/Cotonou-benin-ca-4-500-qm-Grundstuck-direkt-am-Meer"}, {"post_id": 52291, "site_id": 52402186, "post_url": "https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/12/06/baugrundstuck-in-afrikas-schweiz-in-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen/", "author": {"author_id": 30482954, "name": "orhankilic", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/12/0grundstueckbenko.jpg\"><img data-attachment-id=\"52292\" data-permalink=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/12/06/baugrundstuck-in-afrikas-schweiz-in-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen/0grundstueckbenko-47/\" data-orig-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/12/0grundstueckbenko.jpg\" data-orig-size=\"640,480\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"0Grundst\u00fcckbenko\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/12/0grundstueckbenko.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/12/0grundstueckbenko.jpg?w=640\" loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"480\" src=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/12/0grundstueckbenko.jpg?w=640\" alt=\"\" class=\"wp-image-52292\" /></a></figure>\n\n\n\n<p>*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*<br>In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!<br><a href=\"https://housing.justlanded.com/de/Benin/Zu-Verkaufen_Grundstucke/Cotonou-benin-ca-4-500-qm-Grundstuck-direkt-am-Meer\">https://housing.justlanded.com/de/Benin/Zu-Verkaufen_Grundstucke/Cotonou-benin-ca-4-500-qm-Grundstuck-direkt-am-Meer</a></p>\n", "title": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz* In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "asimmobilieninternationalkilic"}, {"name": "baugrundst\u00fcck"}, {"name": "benin"}, {"name": "cotonou"}, {"name": "direktammeer"}, {"name": "grundst\u00fcck"}, {"name": "sonne"}, {"name": "Strand"}], "blog_text": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz* In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!  *Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!https://housing.justlanded.com/de/Benin/Zu-Verkaufen_Grundstucke/Cotonou-benin-ca-4-500-qm-Grundstuck-direkt-am-Meer https://housing.justlanded.com/de/Benin/Zu-Verkaufen_Grundstucke/Cotonou-benin-ca-4-500-qm-Grundstuck-direkt-am-Meer"}, {"post_id": 3372, "site_id": 169247468, "post_url": "https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/12/01/our-christmas-calendar-2024-african-experiences-and-motivations/", "author": {"author_id": 116406762, "name": "Xenia H\u00fcgel", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<p>\u2728\ufe0fEin Adventskalender gef\u00fcllt mit 24 Erfahrungen, die dich zu 24 guten Gedanken/Taten motivieren sollen. </p>\n\n\n\n<p>Nr.1 \u2728\ufe0f Haben wir uns nicht immer wieder gefragt, was eigentlich im Lehrerzimmer abgeht? In Poleko gibt es offenbar keine Geheimnisse &#8211; die Lehrer sitzen entspannt im Freien, plaudern und genie\u00dfen ihre Pause. </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"Our Christmas Calendar 2024: African Experiences and Motivations by Sounds of Hope international\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/EjZHRvPSYR8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>Nr.2 \u2728\ufe0f Bildung f\u00fcr alle! Bildung f\u00fcr alle Kinder! Bildung ist ein Kinderrecht! Unsere Kinder in Lugazi schreien dieses Kinderrecht lauthals heraus! </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"2.12.24 African Experiences and Motivations : Education\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/xxrQ1O5Ka0U?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>\u2728\ufe0fOur Christmas Calendar 2024 African Experiences and Motivations by Sounds of Hope international </p>\n\n\n\n<p>3.\u2728\ufe0f Die Zukunft geh\u00f6rt den Kinder. Kinder sollen etwas \u00fcber Klimagerechtigkeit, die Umwelt und \u00fcber unsere Erde lernen. Kinder tragen dieses Wissen weiter. Warum m\u00fcssen wir mehr B\u00e4ume pflanzen und warum sollten wir die Nutzung von Plastik verringern?&nbsp;</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"For the Future. Our Christmas Calendar 2024 African Experiences and Motivations\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/0d9Ij-LJT9g?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>4. \u2728\ufe0fWissen und Bildung machen uns zum Menschen, weil wir mehr voneinander erfahren. Das ist unsere Power!&nbsp;</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"4.12.24 Knowledge &amp; Education. Our Christmas Calendar 2024 by Sounds of Hope international\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/uNNsvXunF1s?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>5. \u2728\ufe0fAlle machen mit! Gleiche Chancen &amp; gleiche Freude f\u00fcr ALLE. Das ist Inklusion. </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"5.12.24 Inclusion. Our Christmas Calendar\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/SlThUKhM2J4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>6.\u2728\ufe0f In dieser Welt, mit all ihren Problemen, tr\u00e4gt Musik und Tanz eine heilende Energie in sich. </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"6. Music &amp; Dance. Our Christmas Calendar: African Experiences and Motivations\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/-ilyIalWkCA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>7.\u2728\ufe0f Frauen unter sich &#8211; um sich gegenseitig zu st\u00e4rken &#8211; bei ihrem w\u00f6chentlichen Treff in Gunjur. </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"7. Local Ceremony. Our African Christmas Calendar\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/rhnOtEPHGK4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>8. \u2728\ufe0fWer m\u00f6chte jetzt auch gerne zu Gast bei Fatou sein und lecker essen? </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"8.12.24 is delicious. Our Christmas Calendar 2024: African Experiences and Motivations\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/ZDxxU7Vos-w?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>9. \u2728\ufe0fGesundheit ist alles. Wenn du nicht zum Doktor kannst, kommt der Doktor zu dir. Unser Mobile Doctor l\u00e4uft seit 14 Monaten &#8211; wir konnten rund 1700 Menschen medizinisch versorgen. </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"9.12.24 We celebrate our mobile doctor since 14 months. Our Christmas Calendar this year.\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/T-pfb8rey-4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>10. \u2728\ufe0fEin beliebtes Kinderspiel: Gummitwist war fr\u00fcher cool und ist es heute offenbar auch noch.&nbsp;</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<span class=\"embed-youtube\" style=\"text-align:center; display: block;\"><iframe class=\"youtube-player\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https://www.youtube.com/embed/JDm40OKoRQY?version=3&#038;rel=1&#038;showsearch=0&#038;showinfo=1&#038;iv_load_policy=1&#038;fs=1&#038;hl=en&#038;autohide=2&#038;wmode=transparent\" allowfullscreen=\"true\" style=\"border:0;\" sandbox=\"allow-scripts allow-same-origin allow-popups allow-presentation allow-popups-to-escape-sandbox\"></iframe></span>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>&nbsp;&nbsp;11. \u2728\ufe0f Die ganze Welt ist eine B\u00fchne! Unsere Kinder in Lugazi lieben Theater, Musik, Musical, Tanz und Performance! </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"Action! Nr.11 Our Christmas Calendar 2024\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/aG2giBGuukk?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>12.\u2728\ufe0fWasser ist Leben. Was bedeutet dir Wasser? Was bedeutet Wasser in Busumbala? Was bedeutet Wasser weltweit?&nbsp;</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"Water is Life. Our Christmas Calendar 2024 by Sounds of Hope international\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/oBkKSbYN6yo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>13. \u2728\ufe0fHabe einen starken Glauben. Du kannst alles auf der Welt erreichen! </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"If you believe it you can achieve anything in the world. Sounds of Hope Christmas Calendar.\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/IrjTCzavMpo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>14. \u2728\ufe0fWie sch\u00f6n und friedlich die Welt ist und wie viel Pracht sich in den (kleinen) Dingen offenbart&#8230; </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<span class=\"embed-youtube\" style=\"text-align:center; display: block;\"><iframe class=\"youtube-player\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https://www.youtube.com/embed/YTtjbxFhmOk?version=3&#038;rel=1&#038;showsearch=0&#038;showinfo=1&#038;iv_load_policy=1&#038;fs=1&#038;hl=en&#038;autohide=2&#038;wmode=transparent\" allowfullscreen=\"true\" style=\"border:0;\" sandbox=\"allow-scripts allow-same-origin allow-popups allow-presentation allow-popups-to-escape-sandbox\"></iframe></span>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>15. \u2728\ufe0f&#8221;Tanz ist die verborgene Sprache der Seele.\u201c  ( M. G.) </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<span class=\"embed-youtube\" style=\"text-align:center; display: block;\"><iframe class=\"youtube-player\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https://www.youtube.com/embed/Ucp6cvuvFyg?version=3&#038;rel=1&#038;showsearch=0&#038;showinfo=1&#038;iv_load_policy=1&#038;fs=1&#038;hl=en&#038;autohide=2&#038;wmode=transparent\" allowfullscreen=\"true\" style=\"border:0;\" sandbox=\"allow-scripts allow-same-origin allow-popups allow-presentation allow-popups-to-escape-sandbox\"></iframe></span>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>16. \u2728\ufe0fDer Weg des K\u00fcnstlers oder aus dem Nichts etwas Sch\u00f6nes erschaffen. </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<span class=\"embed-youtube\" style=\"text-align:center; display: block;\"><iframe class=\"youtube-player\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https://www.youtube.com/embed/xpIVKMUmLKo?version=3&#038;rel=1&#038;showsearch=0&#038;showinfo=1&#038;iv_load_policy=1&#038;fs=1&#038;hl=en&#038;autohide=2&#038;wmode=transparent\" allowfullscreen=\"true\" style=\"border:0;\" sandbox=\"allow-scripts allow-same-origin allow-popups allow-presentation allow-popups-to-escape-sandbox\"></iframe></span>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>17. \u2728\ufe0fGottesdienst in Poleko, District Tororo, Uganda. </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<span class=\"embed-youtube\" style=\"text-align:center; display: block;\"><iframe class=\"youtube-player\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https://www.youtube.com/embed/acMbHDs-Xno?version=3&#038;rel=1&#038;showsearch=0&#038;showinfo=1&#038;iv_load_policy=1&#038;fs=1&#038;hl=en&#038;autohide=2&#038;wmode=transparent\" allowfullscreen=\"true\" style=\"border:0;\" sandbox=\"allow-scripts allow-same-origin allow-popups allow-presentation allow-popups-to-escape-sandbox\"></iframe></span>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>18. \u2728\ufe0f Jetzt ist immer der beste Zeitpunkt um zu lernen. Neue F\u00e4higkeiten erm\u00f6glichen dir eine andere Richtung und Chancen.&nbsp;</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"New Skills. Our Christmas Calendar\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/bh6Zfv0BAps?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>19. \u2728\ufe0fHeute ist ein guter Tag, um dich selbst herauszufordern.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"Just do it! Our Christmas Calendar 2024\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/JXGa2XWYP7o?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>20. \u2728\ufe0fDie Natur braucht keinen Menschen. Aber der Mensch braucht die Natur.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"Our Environment. Our African Experiences and Motivations Christmas Calendar 2024\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/pYdKvF0yu00?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>21. \u2728\ufe0fDas Leben ist auch dazu da, am Strand zu tanzen! </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"Meet us at the beach\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/pm0C-3re8iQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>22.\u2728\ufe0f Jeder Mensch wird ernten, was er ges\u00e4t hat. </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"Our Harvest. African Experiences and Motivations Christmas Calendar 2024\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/UWBVaZa7nqY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>23.\u2728\ufe0f Teilen, ohne zu fragen &#8211; das ist Liebe.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"Share \u2728\ufe0f\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/u-Ubw0gO_9w?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<p>24.\u2728\ufe0f Das letzte T\u00fcrchen. Die Zusammenfassung aller Adventskalendervideos ist Liebe. Ich w\u00fcnsche uns allen &#8211; mich einbezogen &#8211; mehr davon. Liebe ist das Sch\u00f6nste auf dieser Welt und der einzige Grund der sich zu leben lohnt. Liebe ist gro\u00df, Liebe gibt, Liebe verzeiht, Liebe l\u00e4sst uns strahlen, Liebe l\u00e4sst uns mehr sehen &#8211; macht uns sichtbar. Ich liebe dich. Das ist ganz einfach. (Meine Definition von Liebe)</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"LOVE !!!\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/konXaJOTsco?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>#christmascalendar #advent #africa #motivation #experience #soundsofhopeinternational</p>\n", "title": "Our Christmas Calendar 2024: African Experiences and Motivations", "tags": [], "blog_text": "Our Christmas Calendar 2024: African Experiences and Motivations \u2728\ufe0fEin Adventskalender gef\u00fcllt mit 24 Erfahrungen, die dich zu 24 guten Gedanken/Taten motivieren sollen.  Nr.1 \u2728\ufe0f Haben wir uns nicht immer wieder gefragt, was eigentlich im Lehrerzimmer abgeht? In Poleko gibt es offenbar keine Geheimnisse \u2013 die Lehrer sitzen entspannt im Freien, plaudern und genie\u00dfen ihre Pause.  Nr.2 \u2728\ufe0f Bildung f\u00fcr alle! Bildung f\u00fcr alle Kinder! Bildung ist ein Kinderrecht! Unsere Kinder in Lugazi schreien dieses Kinderrecht lauthals heraus!  \u2728\ufe0fOur Christmas Calendar 2024 African Experiences and Motivations by Sounds of Hope international  3.\u2728\ufe0f Die Zukunft geh\u00f6rt den Kinder. Kinder sollen etwas \u00fcber Klimagerechtigkeit, die Umwelt und \u00fcber unsere Erde lernen. Kinder tragen dieses Wissen weiter. Warum m\u00fcssen wir mehr B\u00e4ume pflanzen und warum sollten wir die Nutzung von Plastik verringern?\u00a0 4. \u2728\ufe0fWissen und Bildung machen uns zum Menschen, weil wir mehr voneinander erfahren. Das ist unsere Power!\u00a0 5. \u2728\ufe0fAlle machen mit! Gleiche Chancen & gleiche Freude f\u00fcr ALLE. Das ist Inklusion.  6.\u2728\ufe0f In dieser Welt, mit all ihren Problemen, tr\u00e4gt Musik und Tanz eine heilende Energie in sich.  7.\u2728\ufe0f Frauen unter sich \u2013 um sich gegenseitig zu st\u00e4rken \u2013 bei ihrem w\u00f6chentlichen Treff in Gunjur.  8. \u2728\ufe0fWer m\u00f6chte jetzt auch gerne zu Gast bei Fatou sein und lecker essen?  9. \u2728\ufe0fGesundheit ist alles. Wenn du nicht zum Doktor kannst, kommt der Doktor zu dir. Unser Mobile Doctor l\u00e4uft seit 14 Monaten \u2013 wir konnten rund 1700 Menschen medizinisch versorgen.  10. \u2728\ufe0fEin beliebtes Kinderspiel: Gummitwist war fr\u00fcher cool und ist es heute offenbar auch noch.\u00a0  \u00a0\u00a011. \u2728\ufe0f Die ganze Welt ist eine B\u00fchne! Unsere Kinder in Lugazi lieben Theater, Musik, Musical, Tanz und Performance!  12.\u2728\ufe0fWasser ist Leben. Was bedeutet dir Wasser? Was bedeutet Wasser in Busumbala? Was bedeutet Wasser weltweit?\u00a0 13. \u2728\ufe0fHabe einen starken Glauben. Du kannst alles auf der Welt erreichen!  14. \u2728\ufe0fWie sch\u00f6n und friedlich die Welt ist und wie viel Pracht sich in den (kleinen) Dingen offenbart\u2026   15. \u2728\ufe0f\u201dTanz ist die verborgene Sprache der Seele.\u201c  ( M. G.)   16. \u2728\ufe0fDer Weg des K\u00fcnstlers oder aus dem Nichts etwas Sch\u00f6nes erschaffen.   17. \u2728\ufe0fGottesdienst in Poleko, District Tororo, Uganda.   18. \u2728\ufe0f Jetzt ist immer der beste Zeitpunkt um zu lernen. Neue F\u00e4higkeiten erm\u00f6glichen dir eine andere Richtung und Chancen.\u00a0 19. \u2728\ufe0fHeute ist ein guter Tag, um dich selbst herauszufordern. 20. \u2728\ufe0fDie Natur braucht keinen Menschen. Aber der Mensch braucht die Natur. 21. \u2728\ufe0fDas Leben ist auch dazu da, am Strand zu tanzen!  22.\u2728\ufe0f Jeder Mensch wird ernten, was er ges\u00e4t hat.  23.\u2728\ufe0f Teilen, ohne zu fragen \u2013 das ist Liebe.  24.\u2728\ufe0f Das letzte T\u00fcrchen. Die Zusammenfassung aller Adventskalendervideos ist Liebe. Ich w\u00fcnsche uns allen \u2013 mich einbezogen \u2013 mehr davon. Liebe ist das Sch\u00f6nste auf dieser Welt und der einzige Grund der sich zu leben lohnt. Liebe ist gro\u00df, Liebe gibt, Liebe verzeiht, Liebe l\u00e4sst uns strahlen, Liebe l\u00e4sst uns mehr sehen \u2013 macht uns sichtbar. Ich liebe dich. Das ist ganz einfach. (Meine Definition von Liebe) #christmascalendar #advent #africa #motivation #experience #soundsofhopeinternational"}, {"post_id": 3372, "site_id": 169247468, "post_url": "https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/12/01/our-christmas-calendar-2024-african-experiences-and-motivations/", "author": {"author_id": 116406762, "name": "Xenia H\u00fcgel", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<p>\u2728\ufe0fEin Adventskalender gef\u00fcllt mit 24 Erfahrungen, die dich zu 24 guten Gedanken/Taten motivieren sollen. </p>\n\n\n\n<p>Nr.1 \u2728\ufe0f Haben wir uns nicht immer wieder gefragt, was eigentlich im Lehrerzimmer abgeht? In Poleko gibt es offenbar keine Geheimnisse &#8211; die Lehrer sitzen entspannt im Freien, plaudern und genie\u00dfen ihre Pause. </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"Our Christmas Calendar 2024: African Experiences and Motivations by Sounds of Hope international\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/EjZHRvPSYR8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>Nr.2 \u2728\ufe0f Bildung f\u00fcr alle! Bildung f\u00fcr alle Kinder! Bildung ist ein Kinderrecht! Unsere Kinder in Lugazi schreien dieses Kinderrecht lauthals heraus! </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"2.12.24 African Experiences and Motivations : Education\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/xxrQ1O5Ka0U?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>\u2728\ufe0fOur Christmas Calendar 2024 African Experiences and Motivations by Sounds of Hope international </p>\n\n\n\n<p>3.\u2728\ufe0f Die Zukunft geh\u00f6rt den Kinder. Kinder sollen etwas \u00fcber Klimagerechtigkeit, die Umwelt und \u00fcber unsere Erde lernen. Kinder tragen dieses Wissen weiter. Warum m\u00fcssen wir mehr B\u00e4ume pflanzen und warum sollten wir die Nutzung von Plastik verringern?&nbsp;</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"For the Future. Our Christmas Calendar 2024 African Experiences and Motivations\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/0d9Ij-LJT9g?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>4. \u2728\ufe0fWissen und Bildung machen uns zum Menschen, weil wir mehr voneinander erfahren. Das ist unsere Power!&nbsp;</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"4.12.24 Knowledge &amp; Education. Our Christmas Calendar 2024 by Sounds of Hope international\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/uNNsvXunF1s?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>5. \u2728\ufe0fAlle machen mit! Gleiche Chancen &amp; gleiche Freude f\u00fcr ALLE. Das ist Inklusion. </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"5.12.24 Inclusion. Our Christmas Calendar\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/SlThUKhM2J4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>6.\u2728\ufe0f In dieser Welt, mit all ihren Problemen, tr\u00e4gt Musik und Tanz eine heilende Energie in sich. </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"6. Music &amp; Dance. Our Christmas Calendar: African Experiences and Motivations\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/-ilyIalWkCA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>7.\u2728\ufe0f Frauen unter sich &#8211; um sich gegenseitig zu st\u00e4rken &#8211; bei ihrem w\u00f6chentlichen Treff in Gunjur. </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"7. Local Ceremony. Our African Christmas Calendar\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/rhnOtEPHGK4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>8. \u2728\ufe0fWer m\u00f6chte jetzt auch gerne zu Gast bei Fatou sein und lecker essen? </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"8.12.24 is delicious. Our Christmas Calendar 2024: African Experiences and Motivations\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/ZDxxU7Vos-w?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>9. \u2728\ufe0fGesundheit ist alles. Wenn du nicht zum Doktor kannst, kommt der Doktor zu dir. Unser Mobile Doctor l\u00e4uft seit 14 Monaten &#8211; wir konnten rund 1700 Menschen medizinisch versorgen. </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"9.12.24 We celebrate our mobile doctor since 14 months. Our Christmas Calendar this year.\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/T-pfb8rey-4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>10. \u2728\ufe0fEin beliebtes Kinderspiel: Gummitwist war fr\u00fcher cool und ist es heute offenbar auch noch.&nbsp;</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<span class=\"embed-youtube\" style=\"text-align:center; display: block;\"><iframe class=\"youtube-player\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https://www.youtube.com/embed/JDm40OKoRQY?version=3&#038;rel=1&#038;showsearch=0&#038;showinfo=1&#038;iv_load_policy=1&#038;fs=1&#038;hl=en&#038;autohide=2&#038;wmode=transparent\" allowfullscreen=\"true\" style=\"border:0;\" sandbox=\"allow-scripts allow-same-origin allow-popups allow-presentation allow-popups-to-escape-sandbox\"></iframe></span>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>&nbsp;&nbsp;11. \u2728\ufe0f Die ganze Welt ist eine B\u00fchne! Unsere Kinder in Lugazi lieben Theater, Musik, Musical, Tanz und Performance! </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"Action! Nr.11 Our Christmas Calendar 2024\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/aG2giBGuukk?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>12.\u2728\ufe0fWasser ist Leben. Was bedeutet dir Wasser? Was bedeutet Wasser in Busumbala? Was bedeutet Wasser weltweit?&nbsp;</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"Water is Life. Our Christmas Calendar 2024 by Sounds of Hope international\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/oBkKSbYN6yo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>13. \u2728\ufe0fHabe einen starken Glauben. Du kannst alles auf der Welt erreichen! </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"If you believe it you can achieve anything in the world. Sounds of Hope Christmas Calendar.\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/IrjTCzavMpo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>14. \u2728\ufe0fWie sch\u00f6n und friedlich die Welt ist und wie viel Pracht sich in den (kleinen) Dingen offenbart&#8230; </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<span class=\"embed-youtube\" style=\"text-align:center; display: block;\"><iframe class=\"youtube-player\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https://www.youtube.com/embed/YTtjbxFhmOk?version=3&#038;rel=1&#038;showsearch=0&#038;showinfo=1&#038;iv_load_policy=1&#038;fs=1&#038;hl=en&#038;autohide=2&#038;wmode=transparent\" allowfullscreen=\"true\" style=\"border:0;\" sandbox=\"allow-scripts allow-same-origin allow-popups allow-presentation allow-popups-to-escape-sandbox\"></iframe></span>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>15. \u2728\ufe0f&#8221;Tanz ist die verborgene Sprache der Seele.\u201c  ( M. G.) </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<span class=\"embed-youtube\" style=\"text-align:center; display: block;\"><iframe class=\"youtube-player\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https://www.youtube.com/embed/Ucp6cvuvFyg?version=3&#038;rel=1&#038;showsearch=0&#038;showinfo=1&#038;iv_load_policy=1&#038;fs=1&#038;hl=en&#038;autohide=2&#038;wmode=transparent\" allowfullscreen=\"true\" style=\"border:0;\" sandbox=\"allow-scripts allow-same-origin allow-popups allow-presentation allow-popups-to-escape-sandbox\"></iframe></span>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>16. \u2728\ufe0fDer Weg des K\u00fcnstlers oder aus dem Nichts etwas Sch\u00f6nes erschaffen. </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<span class=\"embed-youtube\" style=\"text-align:center; display: block;\"><iframe class=\"youtube-player\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https://www.youtube.com/embed/xpIVKMUmLKo?version=3&#038;rel=1&#038;showsearch=0&#038;showinfo=1&#038;iv_load_policy=1&#038;fs=1&#038;hl=en&#038;autohide=2&#038;wmode=transparent\" allowfullscreen=\"true\" style=\"border:0;\" sandbox=\"allow-scripts allow-same-origin allow-popups allow-presentation allow-popups-to-escape-sandbox\"></iframe></span>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>17. \u2728\ufe0fGottesdienst in Poleko, District Tororo, Uganda. </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<span class=\"embed-youtube\" style=\"text-align:center; display: block;\"><iframe class=\"youtube-player\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https://www.youtube.com/embed/acMbHDs-Xno?version=3&#038;rel=1&#038;showsearch=0&#038;showinfo=1&#038;iv_load_policy=1&#038;fs=1&#038;hl=en&#038;autohide=2&#038;wmode=transparent\" allowfullscreen=\"true\" style=\"border:0;\" sandbox=\"allow-scripts allow-same-origin allow-popups allow-presentation allow-popups-to-escape-sandbox\"></iframe></span>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>18. \u2728\ufe0f Jetzt ist immer der beste Zeitpunkt um zu lernen. Neue F\u00e4higkeiten erm\u00f6glichen dir eine andere Richtung und Chancen.&nbsp;</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"New Skills. Our Christmas Calendar\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/bh6Zfv0BAps?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>19. \u2728\ufe0fHeute ist ein guter Tag, um dich selbst herauszufordern.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"Just do it! Our Christmas Calendar 2024\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/JXGa2XWYP7o?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>20. \u2728\ufe0fDie Natur braucht keinen Menschen. Aber der Mensch braucht die Natur.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"Our Environment. Our African Experiences and Motivations Christmas Calendar 2024\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/pYdKvF0yu00?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>21. \u2728\ufe0fDas Leben ist auch dazu da, am Strand zu tanzen! </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"Meet us at the beach\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/pm0C-3re8iQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>22.\u2728\ufe0f Jeder Mensch wird ernten, was er ges\u00e4t hat. </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"Our Harvest. African Experiences and Motivations Christmas Calendar 2024\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/UWBVaZa7nqY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>23.\u2728\ufe0f Teilen, ohne zu fragen &#8211; das ist Liebe.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"Share \u2728\ufe0f\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/u-Ubw0gO_9w?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<p>24.\u2728\ufe0f Das letzte T\u00fcrchen. Die Zusammenfassung aller Adventskalendervideos ist Liebe. Ich w\u00fcnsche uns allen &#8211; mich einbezogen &#8211; mehr davon. Liebe ist das Sch\u00f6nste auf dieser Welt und der einzige Grund der sich zu leben lohnt. Liebe ist gro\u00df, Liebe gibt, Liebe verzeiht, Liebe l\u00e4sst uns strahlen, Liebe l\u00e4sst uns mehr sehen &#8211; macht uns sichtbar. Ich liebe dich. Das ist ganz einfach. (Meine Definition von Liebe)</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"LOVE !!!\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/konXaJOTsco?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>#christmascalendar #advent #africa #motivation #experience #soundsofhopeinternational</p>\n", "title": "Our Christmas Calendar 2024: African Experiences and Motivations", "tags": [], "blog_text": "Our Christmas Calendar 2024: African Experiences and Motivations \u2728\ufe0fEin Adventskalender gef\u00fcllt mit 24 Erfahrungen, die dich zu 24 guten Gedanken/Taten motivieren sollen.  Nr.1 \u2728\ufe0f Haben wir uns nicht immer wieder gefragt, was eigentlich im Lehrerzimmer abgeht? In Poleko gibt es offenbar keine Geheimnisse \u2013 die Lehrer sitzen entspannt im Freien, plaudern und genie\u00dfen ihre Pause.  Nr.2 \u2728\ufe0f Bildung f\u00fcr alle! Bildung f\u00fcr alle Kinder! Bildung ist ein Kinderrecht! Unsere Kinder in Lugazi schreien dieses Kinderrecht lauthals heraus!  \u2728\ufe0fOur Christmas Calendar 2024 African Experiences and Motivations by Sounds of Hope international  3.\u2728\ufe0f Die Zukunft geh\u00f6rt den Kinder. Kinder sollen etwas \u00fcber Klimagerechtigkeit, die Umwelt und \u00fcber unsere Erde lernen. Kinder tragen dieses Wissen weiter. Warum m\u00fcssen wir mehr B\u00e4ume pflanzen und warum sollten wir die Nutzung von Plastik verringern?\u00a0 4. \u2728\ufe0fWissen und Bildung machen uns zum Menschen, weil wir mehr voneinander erfahren. Das ist unsere Power!\u00a0 5. \u2728\ufe0fAlle machen mit! Gleiche Chancen & gleiche Freude f\u00fcr ALLE. Das ist Inklusion.  6.\u2728\ufe0f In dieser Welt, mit all ihren Problemen, tr\u00e4gt Musik und Tanz eine heilende Energie in sich.  7.\u2728\ufe0f Frauen unter sich \u2013 um sich gegenseitig zu st\u00e4rken \u2013 bei ihrem w\u00f6chentlichen Treff in Gunjur.  8. \u2728\ufe0fWer m\u00f6chte jetzt auch gerne zu Gast bei Fatou sein und lecker essen?  9. \u2728\ufe0fGesundheit ist alles. Wenn du nicht zum Doktor kannst, kommt der Doktor zu dir. Unser Mobile Doctor l\u00e4uft seit 14 Monaten \u2013 wir konnten rund 1700 Menschen medizinisch versorgen.  10. \u2728\ufe0fEin beliebtes Kinderspiel: Gummitwist war fr\u00fcher cool und ist es heute offenbar auch noch.\u00a0  \u00a0\u00a011. \u2728\ufe0f Die ganze Welt ist eine B\u00fchne! Unsere Kinder in Lugazi lieben Theater, Musik, Musical, Tanz und Performance!  12.\u2728\ufe0fWasser ist Leben. Was bedeutet dir Wasser? Was bedeutet Wasser in Busumbala? Was bedeutet Wasser weltweit?\u00a0 13. \u2728\ufe0fHabe einen starken Glauben. Du kannst alles auf der Welt erreichen!  14. \u2728\ufe0fWie sch\u00f6n und friedlich die Welt ist und wie viel Pracht sich in den (kleinen) Dingen offenbart\u2026   15. \u2728\ufe0f\u201dTanz ist die verborgene Sprache der Seele.\u201c  ( M. G.)   16. \u2728\ufe0fDer Weg des K\u00fcnstlers oder aus dem Nichts etwas Sch\u00f6nes erschaffen.   17. \u2728\ufe0fGottesdienst in Poleko, District Tororo, Uganda.   18. \u2728\ufe0f Jetzt ist immer der beste Zeitpunkt um zu lernen. Neue F\u00e4higkeiten erm\u00f6glichen dir eine andere Richtung und Chancen.\u00a0 19. \u2728\ufe0fHeute ist ein guter Tag, um dich selbst herauszufordern. 20. \u2728\ufe0fDie Natur braucht keinen Menschen. Aber der Mensch braucht die Natur. 21. \u2728\ufe0fDas Leben ist auch dazu da, am Strand zu tanzen!  22.\u2728\ufe0f Jeder Mensch wird ernten, was er ges\u00e4t hat.  23.\u2728\ufe0f Teilen, ohne zu fragen \u2013 das ist Liebe.  24.\u2728\ufe0f Das letzte T\u00fcrchen. Die Zusammenfassung aller Adventskalendervideos ist Liebe. Ich w\u00fcnsche uns allen \u2013 mich einbezogen \u2013 mehr davon. Liebe ist das Sch\u00f6nste auf dieser Welt und der einzige Grund der sich zu leben lohnt. Liebe ist gro\u00df, Liebe gibt, Liebe verzeiht, Liebe l\u00e4sst uns strahlen, Liebe l\u00e4sst uns mehr sehen \u2013 macht uns sichtbar. Ich liebe dich. Das ist ganz einfach. (Meine Definition von Liebe) #christmascalendar #advent #africa #motivation #experience #soundsofhopeinternational"}, {"post_id": 3322, "site_id": 210401797, "post_url": "https://inartberlin.com/2024/11/08/emeka-ogboh/", "author": {"author_id": 225829545, "name": "goserelin44", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Sound- und Bier-K\u00fcnstler aus Nigeria</h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3329\" data-permalink=\"http://inartberlin.com/2024/11/08/emeka-ogboh/attachment/1000087058/\" data-orig-file=\"https://inartberlin.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/1000087058.jpg\" data-orig-size=\"3024,3024\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;SM-F916B&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1730976691&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;5&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;125&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.01&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"1000087058\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://inartberlin.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/1000087058.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://inartberlin.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/1000087058.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"1024\" data-id=\"3329\" src=\"https://inartberlin.com/wp-content/uploads/2024/11/1000087058.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3329\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3328\" data-permalink=\"http://inartberlin.com/2024/11/08/emeka-ogboh/attachment/1000086920/\" data-orig-file=\"https://inartberlin.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/1000086920.jpg\" data-orig-size=\"2608,3024\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;2.4&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;SM-F916B&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1730978489&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;6&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;250&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.02&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"1000086920\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://inartberlin.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/1000086920.jpg?w=259\" data-large-file=\"https://inartberlin.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/1000086920.jpg?w=883\" loading=\"lazy\" width=\"883\" height=\"1023\" data-id=\"3328\" src=\"https://inartberlin.com/wp-content/uploads/2024/11/1000086920.jpg?w=883\" alt=\"\" class=\"wp-image-3328\" /></figure>\n</figure>\n\n\n\n<p>Emeka Ogboh hat zu der gro\u00dfen Afrika-Ausstellung &#8220;The True Size of Africa&#8221;  in der V\u00f6lklinger H\u00fctte drei Kunstwerke neu und side-specific geschaffen. INArtberlin sprach mit ihm \u00fcber seine ungew\u00f6hnliche Art des Kunstschaffens anl\u00e4sslich der Ausstellungser\u00f6ffnung.</p>\n\n\n\n<p>Inartberlin: \u201eSchon 2017 bei der Documenta 14 lie\u00dfen Sie ein spezielles Bier damals in Einbeck brauen. Es war eine dunkle Komposition mit besonderen afrikanischen Aromen und recht hohem Alkoholgehalt. Der Name Sufferhead signalisierte die Wirkung am Tag danach.\u201c</p>\n\n\n\n<p>Emeka Ogboh: \u201e F\u00fcr V\u00f6lklingen jetzt hat das Bier keinen hohen Alkoholgehalt oder afrikanische Gew\u00fcrze. Es ist rotbraun, ein Red Ale und tr\u00e4gt den Namen\u201cROST\u201c. Es ist ein Symbol f\u00fcr den Stahl, der hier hergestellt wurde, ein extrem hartes Material, das aber doch von Korrosion zerst\u00f6rt werden kann. Und Korrosionen passieren auch mit Menschen, wenn sie geschunden und ausgebeutet werden. Der Bergbau ist eine Gemeinsamkeit zwischen dem S\u00fcden Afrikas und dem Saarland. Es bleibt bei der Produktion rote Schlacke \u00fcbrig. In Afrika f\u00e4rbt zus\u00e4tzlich roter Sand die Luft. Das Bier aber wird von allen Bergleuten nach einem schweren Arbeitstag an der Theke getrunken!\u201c </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-2 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3330\" data-permalink=\"http://inartberlin.com/2024/11/08/emeka-ogboh/attachment/1000086944/\" data-orig-file=\"https://inartberlin.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/1000086944.jpg\" data-orig-size=\"1092,2657\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;SM-F916B&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1730983248&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;5&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;200&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.01&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"1000086944\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://inartberlin.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/1000086944.jpg?w=123\" data-large-file=\"https://inartberlin.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/1000086944.jpg?w=421\" loading=\"lazy\" width=\"421\" height=\"1024\" data-id=\"3330\" src=\"https://inartberlin.com/wp-content/uploads/2024/11/1000086944.jpg?w=421\" alt=\"\" class=\"wp-image-3330\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3386\" data-permalink=\"http://inartberlin.com/2024/11/08/emeka-ogboh/20241029_100648/\" data-orig-file=\"https://inartberlin.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/20241029_100648.jpg\" data-orig-size=\"3024,4032\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;SM-F916B&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1730196408&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;5&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;250&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.02&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;,&quot;longitude&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"20241029_100648\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://inartberlin.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/20241029_100648.jpg?w=225\" data-large-file=\"https://inartberlin.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/20241029_100648.jpg?w=768\" loading=\"lazy\" width=\"768\" height=\"1024\" data-id=\"3386\" src=\"https://inartberlin.com/wp-content/uploads/2024/11/20241029_100648.jpg?w=768\" alt=\"\" class=\"wp-image-3386\" /></figure>\n</figure>\n\n\n\n<p>Auch das zweite Werk f\u00fcr die aktuelle Ausstellung kn\u00fcpft an die gemeinsame Bergbautradition an. Als Mehrkanal-Soundinstallation l\u00e4sst Ogboh afrikanische S\u00e4nger das Steigerlied singen, jedoch auf einer afrikanischen Sprache Namibias mit von ihm neu verfassten Text. Dieser handelt vom Leid der Arbeiter durch Ausbeutung in der Kolonialzeit. Der Klang ist gleich am Eingang eine immersive Einstimmung der Besucher auf die Welt Afrikas oder Unter Tage.</p>\n\n\n\n<p>Inartberlin: Sie sind aus Nigeria, aus Lagos und leben jetzt in Berlin. Warum?</p>\n\n\n\n<p>Emeka Ogboh: \u201eSound-Kunst kann ich nicht in Lagos machen. Da ist es unglaublich laut. Sie denken, Berlin sei laut. Doch das bisschen Stra\u00dfenl\u00e4rm ist gar nichts gegen Lagos. Da w\u00fcrde jede Soundinstallation \u00fcbert\u00f6nt.\u201c</p>\n\n\n\n<p>Als drittes Kunstwerk ist \u201eDer Chor der Aufgegebenen\u201c im Au\u00dfengel\u00e4nde der V\u00f6lklinger H\u00fctte zu erleben. F\u00fcnf ausrangierte H\u00e4ngebahn-Loren werden durch kleine Motoren in wechselnder Choreographie \u201ezum Leben erweckt\u201c.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3385\" data-permalink=\"http://inartberlin.com/2024/11/08/emeka-ogboh/afrika-frank-60-2/\" data-orig-file=\"https://inartberlin.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/afrika-frank-60-1.jpg\" data-orig-size=\"1600,1066\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Afrika Frank (60)\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://inartberlin.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/afrika-frank-60-1.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://inartberlin.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/afrika-frank-60-1.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https://inartberlin.com/wp-content/uploads/2024/11/afrika-frank-60-1.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3385\" /></figure>\n\n\n\n<p>E.O.: \u201e Es klingt erst wie ein unterschiedliches Quietschen und Knarren, aber auch ein wenig wie Glocken, die die Zeit ansagen.\u201c</p>\n\n\n\n<p>I.B.: Welche n\u00e4chsten Projekte k\u00f6nnen wir von Ihnen erwarten?</p>\n\n\n\n<p>E.O.: \u201eIch m\u00f6chte auch etwas Ungew\u00f6hnliches mit Speisen machen. Daf\u00fcr recherchiere ich jetzt in Berlin. Es gibt dort so eine riesige fantastische Vielfalt internationaler K\u00fcchen!\u201c</p>\n\n\n\n<p>Emeka Ogboh ist mit seinen Werken der markanteste K\u00fcnstler der Ausstellung \u201eThe true size of Africa\u201c und ein hervorragendes Beispiel daf\u00fcr, wie wirkungsvoll Kunst auch durch Sound oder Getr\u00e4nke als Darstellungsformen sein kann.</p>\n\n\n\n<p>Emeka Ogboh bei \u201eThe true size of Africa\u201c in der V\u00f6lklinger H\u00fctte, 9.11.2024 bis 17.August 2025</p>\n\n\n\n<p></p>\n", "title": "Emeka Ogboh", "tags": [{"name": "Africa"}, {"name": "Berlin"}, {"name": "Bier"}, {"name": "Emeka Ogboe"}, {"name": "Lagos"}, {"name": "Nigeria"}, {"name": "Rost"}, {"name": "Sound"}, {"name": "Steigerlied"}, {"name": "V\u00f6lklingen"}], "blog_text": "Emeka Ogboh Sound- und Bier-K\u00fcnstler aus Nigeria Emeka Ogboh hat zu der gro\u00dfen Afrika-Ausstellung \u201cThe True Size of Africa\u201d  in der V\u00f6lklinger H\u00fctte drei Kunstwerke neu und side-specific geschaffen. INArtberlin sprach mit ihm \u00fcber seine ungew\u00f6hnliche Art des Kunstschaffens anl\u00e4sslich der Ausstellungser\u00f6ffnung. Inartberlin: \u201eSchon 2017 bei der Documenta 14 lie\u00dfen Sie ein spezielles Bier damals in Einbeck brauen. Es war eine dunkle Komposition mit besonderen afrikanischen Aromen und recht hohem Alkoholgehalt. Der Name Sufferhead signalisierte die Wirkung am Tag danach.\u201c Emeka Ogboh: \u201e F\u00fcr V\u00f6lklingen jetzt hat das Bier keinen hohen Alkoholgehalt oder afrikanische Gew\u00fcrze. Es ist rotbraun, ein Red Ale und tr\u00e4gt den Namen\u201cROST\u201c. Es ist ein Symbol f\u00fcr den Stahl, der hier hergestellt wurde, ein extrem hartes Material, das aber doch von Korrosion zerst\u00f6rt werden kann. Und Korrosionen passieren auch mit Menschen, wenn sie geschunden und ausgebeutet werden. Der Bergbau ist eine Gemeinsamkeit zwischen dem S\u00fcden Afrikas und dem Saarland. Es bleibt bei der Produktion rote Schlacke \u00fcbrig. In Afrika f\u00e4rbt zus\u00e4tzlich roter Sand die Luft. Das Bier aber wird von allen Bergleuten nach einem schweren Arbeitstag an der Theke getrunken!\u201c  Auch das zweite Werk f\u00fcr die aktuelle Ausstellung kn\u00fcpft an die gemeinsame Bergbautradition an. Als Mehrkanal-Soundinstallation l\u00e4sst Ogboh afrikanische S\u00e4nger das Steigerlied singen, jedoch auf einer afrikanischen Sprache Namibias mit von ihm neu verfassten Text. Dieser handelt vom Leid der Arbeiter durch Ausbeutung in der Kolonialzeit. Der Klang ist gleich am Eingang eine immersive Einstimmung der Besucher auf die Welt Afrikas oder Unter Tage. Inartberlin: Sie sind aus Nigeria, aus Lagos und leben jetzt in Berlin. Warum? Emeka Ogboh: \u201eSound-Kunst kann ich nicht in Lagos machen. Da ist es unglaublich laut. Sie denken, Berlin sei laut. Doch das bisschen Stra\u00dfenl\u00e4rm ist gar nichts gegen Lagos. Da w\u00fcrde jede Soundinstallation \u00fcbert\u00f6nt.\u201c Als drittes Kunstwerk ist \u201eDer Chor der Aufgegebenen\u201c im Au\u00dfengel\u00e4nde der V\u00f6lklinger H\u00fctte zu erleben. F\u00fcnf ausrangierte H\u00e4ngebahn-Loren werden durch kleine Motoren in wechselnder Choreographie \u201ezum Leben erweckt\u201c. E.O.: \u201e Es klingt erst wie ein unterschiedliches Quietschen und Knarren, aber auch ein wenig wie Glocken, die die Zeit ansagen.\u201c I.B.: Welche n\u00e4chsten Projekte k\u00f6nnen wir von Ihnen erwarten? E.O.: \u201eIch m\u00f6chte auch etwas Ungew\u00f6hnliches mit Speisen machen. Daf\u00fcr recherchiere ich jetzt in Berlin. Es gibt dort so eine riesige fantastische Vielfalt internationaler K\u00fcchen!\u201c Emeka Ogboh ist mit seinen Werken der markanteste K\u00fcnstler der Ausstellung \u201eThe true size of Africa\u201c und ein hervorragendes Beispiel daf\u00fcr, wie wirkungsvoll Kunst auch durch Sound oder Getr\u00e4nke als Darstellungsformen sein kann. Emeka Ogboh bei \u201eThe true size of Africa\u201c in der V\u00f6lklinger H\u00fctte, 9.11.2024 bis 17.August 2025 "}, {"post_id": 51591, "site_id": 52402186, "post_url": "https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/10/26/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-37/", "author": {"author_id": 30482954, "name": "orhankilic", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/10/0grundstueckbenko-1.jpg\"><img data-attachment-id=\"51592\" data-permalink=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/10/26/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-37/0grundstueckbenko-45/\" data-orig-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/10/0grundstueckbenko-1.jpg\" data-orig-size=\"640,474\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"0Grundst\u00fcckbenko+\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/10/0grundstueckbenko-1.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/10/0grundstueckbenko-1.jpg?w=640\" loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"474\" src=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/10/0grundstueckbenko-1.jpg?w=640\" alt=\"\" class=\"wp-image-51592\" /></a></figure>\n\n\n\n<p>*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*<br>In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!<br><a href=\"https://www.quoka.de/anzeigen/immobilienmarkt/immobilien/grundstuecke-bauplaetze/anzeige/cotonou-benin-ca-4-500-qm-grundstuck-direkt-am-meer/285793378.html\">https://www.quoka.de/anzeigen/immobilienmarkt/immobilien/grundstuecke-bauplaetze/anzeige/cotonou-benin-ca-4-500-qm-grundstuck-direkt-am-meer/285793378.html</a></p>\n", "title": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "asimmobilieninternationalkilic"}, {"name": "benin"}, {"name": "cotonou"}, {"name": "direktammeer"}, {"name": "grundst\u00fcck"}, {"name": "haus"}, {"name": "hotelbauen"}, {"name": "immobilien"}, {"name": "villabau"}], "blog_text": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!  *Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!https://www.quoka.de/anzeigen/immobilienmarkt/immobilien/grundstuecke-bauplaetze/anzeige/cotonou-benin-ca-4-500-qm-grundstuck-direkt-am-meer/285793378.html https://www.quoka.de/anzeigen/immobilienmarkt/immobilien/grundstuecke-bauplaetze/anzeige/cotonou-benin-ca-4-500-qm-grundstuck-direkt-am-meer/285793378.html"}, {"post_id": 3322, "site_id": 210401797, "post_url": "https://inartberlin.com/2024/11/08/emeka-ogboh/", "author": {"author_id": 225829545, "name": "goserelin44", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Sound- und Bier-K\u00fcnstler aus Nigeria</h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3329\" data-permalink=\"http://inartberlin.com/2024/11/08/emeka-ogboh/attachment/1000087058/\" data-orig-file=\"https://inartberlin.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/1000087058.jpg\" data-orig-size=\"3024,3024\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;SM-F916B&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1730976691&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;5&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;125&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.01&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"1000087058\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://inartberlin.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/1000087058.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://inartberlin.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/1000087058.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"1024\" data-id=\"3329\" src=\"https://inartberlin.com/wp-content/uploads/2024/11/1000087058.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3329\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3328\" data-permalink=\"http://inartberlin.com/2024/11/08/emeka-ogboh/attachment/1000086920/\" data-orig-file=\"https://inartberlin.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/1000086920.jpg\" data-orig-size=\"2608,3024\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;2.4&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;SM-F916B&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1730978489&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;6&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;250&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.02&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"1000086920\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://inartberlin.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/1000086920.jpg?w=259\" data-large-file=\"https://inartberlin.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/1000086920.jpg?w=883\" loading=\"lazy\" width=\"883\" height=\"1023\" data-id=\"3328\" src=\"https://inartberlin.com/wp-content/uploads/2024/11/1000086920.jpg?w=883\" alt=\"\" class=\"wp-image-3328\" /></figure>\n</figure>\n\n\n\n<p>Emeka Ogboh hat zu der gro\u00dfen Afrika-Ausstellung &#8220;The True Size of Africa&#8221;  in der V\u00f6lklinger H\u00fctte drei Kunstwerke neu und side-specific geschaffen. INArtberlin sprach mit ihm \u00fcber seine ungew\u00f6hnliche Art des Kunstschaffens anl\u00e4sslich der Ausstellungser\u00f6ffnung.</p>\n\n\n\n<p>Inartberlin: \u201eSchon 2017 bei der Documenta 14 lie\u00dfen Sie ein spezielles Bier damals in Einbeck brauen. Es war eine dunkle Komposition mit besonderen afrikanischen Aromen und recht hohem Alkoholgehalt. Der Name Sufferhead signalisierte die Wirkung am Tag danach.\u201c</p>\n\n\n\n<p>Emeka Ogboh: \u201e F\u00fcr V\u00f6lklingen jetzt hat das Bier keinen hohen Alkoholgehalt oder afrikanische Gew\u00fcrze. Es ist rotbraun, ein Red Ale und tr\u00e4gt den Namen\u201cROST\u201c. Es ist ein Symbol f\u00fcr den Stahl, der hier hergestellt wurde, ein extrem hartes Material, das aber doch von Korrosion zerst\u00f6rt werden kann. Und Korrosionen passieren auch mit Menschen, wenn sie geschunden und ausgebeutet werden. Der Bergbau ist eine Gemeinsamkeit zwischen dem S\u00fcden Afrikas und dem Saarland. Es bleibt bei der Produktion rote Schlacke \u00fcbrig. In Afrika f\u00e4rbt zus\u00e4tzlich roter Sand die Luft. Das Bier aber wird von allen Bergleuten nach einem schweren Arbeitstag an der Theke getrunken!\u201c </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-2 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3330\" data-permalink=\"http://inartberlin.com/2024/11/08/emeka-ogboh/attachment/1000086944/\" data-orig-file=\"https://inartberlin.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/1000086944.jpg\" data-orig-size=\"1092,2657\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;SM-F916B&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1730983248&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;5&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;200&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.01&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"1000086944\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://inartberlin.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/1000086944.jpg?w=123\" data-large-file=\"https://inartberlin.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/1000086944.jpg?w=421\" loading=\"lazy\" width=\"421\" height=\"1024\" data-id=\"3330\" src=\"https://inartberlin.com/wp-content/uploads/2024/11/1000086944.jpg?w=421\" alt=\"\" class=\"wp-image-3330\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3386\" data-permalink=\"http://inartberlin.com/2024/11/08/emeka-ogboh/20241029_100648/\" data-orig-file=\"https://inartberlin.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/20241029_100648.jpg\" data-orig-size=\"3024,4032\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;SM-F916B&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1730196408&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;5&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;250&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.02&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;,&quot;longitude&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"20241029_100648\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://inartberlin.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/20241029_100648.jpg?w=225\" data-large-file=\"https://inartberlin.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/20241029_100648.jpg?w=768\" loading=\"lazy\" width=\"768\" height=\"1024\" data-id=\"3386\" src=\"https://inartberlin.com/wp-content/uploads/2024/11/20241029_100648.jpg?w=768\" alt=\"\" class=\"wp-image-3386\" /></figure>\n</figure>\n\n\n\n<p>Auch das zweite Werk f\u00fcr die aktuelle Ausstellung kn\u00fcpft an die gemeinsame Bergbautradition an. Als Mehrkanal-Soundinstallation l\u00e4sst Ogboh afrikanische S\u00e4nger das Steigerlied singen, jedoch auf einer afrikanischen Sprache Namibias mit von ihm neu verfassten Text. Dieser handelt vom Leid der Arbeiter durch Ausbeutung in der Kolonialzeit. Der Klang ist gleich am Eingang eine immersive Einstimmung der Besucher auf die Welt Afrikas oder Unter Tage.</p>\n\n\n\n<p>Inartberlin: Sie sind aus Nigeria, aus Lagos und leben jetzt in Berlin. Warum?</p>\n\n\n\n<p>Emeka Ogboh: \u201eSound-Kunst kann ich nicht in Lagos machen. Da ist es unglaublich laut. Sie denken, Berlin sei laut. Doch das bisschen Stra\u00dfenl\u00e4rm ist gar nichts gegen Lagos. Da w\u00fcrde jede Soundinstallation \u00fcbert\u00f6nt.\u201c</p>\n\n\n\n<p>Als drittes Kunstwerk ist \u201eDer Chor der Aufgegebenen\u201c im Au\u00dfengel\u00e4nde der V\u00f6lklinger H\u00fctte zu erleben. F\u00fcnf ausrangierte H\u00e4ngebahn-Loren werden durch kleine Motoren in wechselnder Choreographie \u201ezum Leben erweckt\u201c.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3385\" data-permalink=\"http://inartberlin.com/2024/11/08/emeka-ogboh/afrika-frank-60-2/\" data-orig-file=\"https://inartberlin.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/afrika-frank-60-1.jpg\" data-orig-size=\"1600,1066\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Afrika Frank (60)\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://inartberlin.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/afrika-frank-60-1.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://inartberlin.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/afrika-frank-60-1.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https://inartberlin.com/wp-content/uploads/2024/11/afrika-frank-60-1.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3385\" /></figure>\n\n\n\n<p>E.O.: \u201e Es klingt erst wie ein unterschiedliches Quietschen und Knarren, aber auch ein wenig wie Glocken, die die Zeit ansagen.\u201c</p>\n\n\n\n<p>I.B.: Welche n\u00e4chsten Projekte k\u00f6nnen wir von Ihnen erwarten?</p>\n\n\n\n<p>E.O.: \u201eIch m\u00f6chte auch etwas Ungew\u00f6hnliches mit Speisen machen. Daf\u00fcr recherchiere ich jetzt in Berlin. Es gibt dort so eine riesige fantastische Vielfalt internationaler K\u00fcchen!\u201c</p>\n\n\n\n<p>Emeka Ogboh ist mit seinen Werken der markanteste K\u00fcnstler der Ausstellung \u201eThe true size of Africa\u201c und ein hervorragendes Beispiel daf\u00fcr, wie wirkungsvoll Kunst auch durch Sound oder Getr\u00e4nke als Darstellungsformen sein kann.</p>\n\n\n\n<p>Emeka Ogboh bei \u201eThe true size of Africa\u201c in der V\u00f6lklinger H\u00fctte, 9.11.2024 bis 17.August 2025</p>\n\n\n\n<p></p>\n", "title": "Emeka Ogboh", "tags": [{"name": "Africa"}, {"name": "Berlin"}, {"name": "Bier"}, {"name": "Emeka Ogboe"}, {"name": "Lagos"}, {"name": "Nigeria"}, {"name": "Rost"}, {"name": "Sound"}, {"name": "Steigerlied"}, {"name": "V\u00f6lklingen"}], "blog_text": "Emeka Ogboh Sound- und Bier-K\u00fcnstler aus Nigeria Emeka Ogboh hat zu der gro\u00dfen Afrika-Ausstellung \u201cThe True Size of Africa\u201d  in der V\u00f6lklinger H\u00fctte drei Kunstwerke neu und side-specific geschaffen. INArtberlin sprach mit ihm \u00fcber seine ungew\u00f6hnliche Art des Kunstschaffens anl\u00e4sslich der Ausstellungser\u00f6ffnung. Inartberlin: \u201eSchon 2017 bei der Documenta 14 lie\u00dfen Sie ein spezielles Bier damals in Einbeck brauen. Es war eine dunkle Komposition mit besonderen afrikanischen Aromen und recht hohem Alkoholgehalt. Der Name Sufferhead signalisierte die Wirkung am Tag danach.\u201c Emeka Ogboh: \u201e F\u00fcr V\u00f6lklingen jetzt hat das Bier keinen hohen Alkoholgehalt oder afrikanische Gew\u00fcrze. Es ist rotbraun, ein Red Ale und tr\u00e4gt den Namen\u201cROST\u201c. Es ist ein Symbol f\u00fcr den Stahl, der hier hergestellt wurde, ein extrem hartes Material, das aber doch von Korrosion zerst\u00f6rt werden kann. Und Korrosionen passieren auch mit Menschen, wenn sie geschunden und ausgebeutet werden. Der Bergbau ist eine Gemeinsamkeit zwischen dem S\u00fcden Afrikas und dem Saarland. Es bleibt bei der Produktion rote Schlacke \u00fcbrig. In Afrika f\u00e4rbt zus\u00e4tzlich roter Sand die Luft. Das Bier aber wird von allen Bergleuten nach einem schweren Arbeitstag an der Theke getrunken!\u201c  Auch das zweite Werk f\u00fcr die aktuelle Ausstellung kn\u00fcpft an die gemeinsame Bergbautradition an. Als Mehrkanal-Soundinstallation l\u00e4sst Ogboh afrikanische S\u00e4nger das Steigerlied singen, jedoch auf einer afrikanischen Sprache Namibias mit von ihm neu verfassten Text. Dieser handelt vom Leid der Arbeiter durch Ausbeutung in der Kolonialzeit. Der Klang ist gleich am Eingang eine immersive Einstimmung der Besucher auf die Welt Afrikas oder Unter Tage. Inartberlin: Sie sind aus Nigeria, aus Lagos und leben jetzt in Berlin. Warum? Emeka Ogboh: \u201eSound-Kunst kann ich nicht in Lagos machen. Da ist es unglaublich laut. Sie denken, Berlin sei laut. Doch das bisschen Stra\u00dfenl\u00e4rm ist gar nichts gegen Lagos. Da w\u00fcrde jede Soundinstallation \u00fcbert\u00f6nt.\u201c Als drittes Kunstwerk ist \u201eDer Chor der Aufgegebenen\u201c im Au\u00dfengel\u00e4nde der V\u00f6lklinger H\u00fctte zu erleben. F\u00fcnf ausrangierte H\u00e4ngebahn-Loren werden durch kleine Motoren in wechselnder Choreographie \u201ezum Leben erweckt\u201c. E.O.: \u201e Es klingt erst wie ein unterschiedliches Quietschen und Knarren, aber auch ein wenig wie Glocken, die die Zeit ansagen.\u201c I.B.: Welche n\u00e4chsten Projekte k\u00f6nnen wir von Ihnen erwarten? E.O.: \u201eIch m\u00f6chte auch etwas Ungew\u00f6hnliches mit Speisen machen. Daf\u00fcr recherchiere ich jetzt in Berlin. Es gibt dort so eine riesige fantastische Vielfalt internationaler K\u00fcchen!\u201c Emeka Ogboh ist mit seinen Werken der markanteste K\u00fcnstler der Ausstellung \u201eThe true size of Africa\u201c und ein hervorragendes Beispiel daf\u00fcr, wie wirkungsvoll Kunst auch durch Sound oder Getr\u00e4nke als Darstellungsformen sein kann. Emeka Ogboh bei \u201eThe true size of Africa\u201c in der V\u00f6lklinger H\u00fctte, 9.11.2024 bis 17.August 2025 "}, {"post_id": 51591, "site_id": 52402186, "post_url": "https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/10/26/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-37/", "author": {"author_id": 30482954, "name": "orhankilic", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/10/0grundstueckbenko-1.jpg\"><img data-attachment-id=\"51592\" data-permalink=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/10/26/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-37/0grundstueckbenko-45/\" data-orig-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/10/0grundstueckbenko-1.jpg\" data-orig-size=\"640,474\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"0Grundst\u00fcckbenko+\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/10/0grundstueckbenko-1.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/10/0grundstueckbenko-1.jpg?w=640\" loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"474\" src=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/10/0grundstueckbenko-1.jpg?w=640\" alt=\"\" class=\"wp-image-51592\" /></a></figure>\n\n\n\n<p>*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*<br>In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!<br><a href=\"https://www.quoka.de/anzeigen/immobilienmarkt/immobilien/grundstuecke-bauplaetze/anzeige/cotonou-benin-ca-4-500-qm-grundstuck-direkt-am-meer/285793378.html\">https://www.quoka.de/anzeigen/immobilienmarkt/immobilien/grundstuecke-bauplaetze/anzeige/cotonou-benin-ca-4-500-qm-grundstuck-direkt-am-meer/285793378.html</a></p>\n", "title": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "asimmobilieninternationalkilic"}, {"name": "benin"}, {"name": "cotonou"}, {"name": "direktammeer"}, {"name": "grundst\u00fcck"}, {"name": "haus"}, {"name": "hotelbauen"}, {"name": "immobilien"}, {"name": "villabau"}], "blog_text": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!  *Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!https://www.quoka.de/anzeigen/immobilienmarkt/immobilien/grundstuecke-bauplaetze/anzeige/cotonou-benin-ca-4-500-qm-grundstuck-direkt-am-meer/285793378.html https://www.quoka.de/anzeigen/immobilienmarkt/immobilien/grundstuecke-bauplaetze/anzeige/cotonou-benin-ca-4-500-qm-grundstuck-direkt-am-meer/285793378.html"}, {"post_id": 51268, "site_id": 52402186, "post_url": "https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/10/07/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-sehr-gunstig-zu-verkaufen-12/", "author": {"author_id": 30482954, "name": "orhankilic", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/10/0grundstueckbenko.jpg\"><img data-attachment-id=\"51270\" data-permalink=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/10/07/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-sehr-gunstig-zu-verkaufen-12/0grundstueckbenko-44/\" data-orig-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/10/0grundstueckbenko.jpg\" data-orig-size=\"640,480\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"0Grundst\u00fcckbenko\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/10/0grundstueckbenko.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/10/0grundstueckbenko.jpg?w=640\" loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"480\" src=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/10/0grundstueckbenko.jpg?w=640\" alt=\"\" class=\"wp-image-51270\" /></a></figure>\n\n\n\n<p>*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*<br>In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer sehr g\u00fcnstig zu verkaufen!<br><a href=\"https://www.dhd24.com/azl/index.php?anz_id=84483690\">https://www.dhd24.com/azl/index.php?anz_id=84483690</a></p>\n", "title": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer sehr g\u00fcnstig zu verkaufen!", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "asimmobilieninternationalkilic"}, {"name": "baugrundst\u00fcck"}, {"name": "benin"}, {"name": "cotonou"}, {"name": "direktammeer"}, {"name": "grundst\u00fcck"}, {"name": "hausbau"}, {"name": "hotelbauen"}, {"name": "villabau"}], "blog_text": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer sehr g\u00fcnstig zu verkaufen!  *Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer sehr g\u00fcnstig zu verkaufen!https://www.dhd24.com/azl/index.php?anz_id=84483690 https://www.dhd24.com/azl/index.php?anz_id=84483690"}, {"post_id": 51268, "site_id": 52402186, "post_url": "https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/10/07/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-sehr-gunstig-zu-verkaufen-12/", "author": {"author_id": 30482954, "name": "orhankilic", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/10/0grundstueckbenko.jpg\"><img data-attachment-id=\"51270\" data-permalink=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/10/07/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-sehr-gunstig-zu-verkaufen-12/0grundstueckbenko-44/\" data-orig-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/10/0grundstueckbenko.jpg\" data-orig-size=\"640,480\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"0Grundst\u00fcckbenko\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/10/0grundstueckbenko.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/10/0grundstueckbenko.jpg?w=640\" loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"480\" src=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/10/0grundstueckbenko.jpg?w=640\" alt=\"\" class=\"wp-image-51270\" /></a></figure>\n\n\n\n<p>*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*<br>In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer sehr g\u00fcnstig zu verkaufen!<br><a href=\"https://www.dhd24.com/azl/index.php?anz_id=84483690\">https://www.dhd24.com/azl/index.php?anz_id=84483690</a></p>\n", "title": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer sehr g\u00fcnstig zu verkaufen!", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "asimmobilieninternationalkilic"}, {"name": "baugrundst\u00fcck"}, {"name": "benin"}, {"name": "cotonou"}, {"name": "direktammeer"}, {"name": "grundst\u00fcck"}, {"name": "hausbau"}, {"name": "hotelbauen"}, {"name": "villabau"}], "blog_text": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer sehr g\u00fcnstig zu verkaufen!  *Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer sehr g\u00fcnstig zu verkaufen!https://www.dhd24.com/azl/index.php?anz_id=84483690 https://www.dhd24.com/azl/index.php?anz_id=84483690"}, {"post_id": 51013, "site_id": 52402186, "post_url": "https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/09/22/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-36/", "author": {"author_id": 30482954, "name": "orhankilic", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/09/0grundstueckbenko-1.jpg\"><img data-attachment-id=\"51015\" data-permalink=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/09/22/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-36/0grundstueckbenko-43/\" data-orig-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/09/0grundstueckbenko-1.jpg\" data-orig-size=\"640,480\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"0Grundst\u00fcckbenko\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/09/0grundstueckbenko-1.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/09/0grundstueckbenko-1.jpg?w=640\" loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"480\" src=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/09/0grundstueckbenko-1.jpg?w=640\" alt=\"\" class=\"wp-image-51015\" /></a></figure>\n\n\n\n<p>*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*<br>In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!<br><a href=\"https://www.quoka.de/anzeigen/immobilienmarkt/immobilien/grundstuecke-bauplaetze/anzeige/cotonou-benin-ca-4-500-qm-grundstuck-direkt-am-meer/285793378.html\">https://www.quoka.de/anzeigen/immobilienmarkt/immobilien/grundstuecke-bauplaetze/anzeige/cotonou-benin-ca-4-500-qm-grundstuck-direkt-am-meer/285793378.html</a></p>\n", "title": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "asimmobilieninternationalkilic."}, {"name": "baugrundst\u00fcck"}, {"name": "benin"}, {"name": "cotonou"}, {"name": "direktammeer"}, {"name": "grundst\u00fcck"}, {"name": "hotelbauen"}, {"name": "villabau"}], "blog_text": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!  *Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!https://www.quoka.de/anzeigen/immobilienmarkt/immobilien/grundstuecke-bauplaetze/anzeige/cotonou-benin-ca-4-500-qm-grundstuck-direkt-am-meer/285793378.html https://www.quoka.de/anzeigen/immobilienmarkt/immobilien/grundstuecke-bauplaetze/anzeige/cotonou-benin-ca-4-500-qm-grundstuck-direkt-am-meer/285793378.html"}, {"post_id": 50741, "site_id": 52402186, "post_url": "https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/09/03/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-35/", "author": {"author_id": 30482954, "name": "orhankilic", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/09/0grundstueckbenko.jpg\"><img data-attachment-id=\"50742\" data-permalink=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/09/03/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-35/0grundstueckbenko-42/\" data-orig-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/09/0grundstueckbenko.jpg\" data-orig-size=\"640,474\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"0Grundst\u00fcckbenko+\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/09/0grundstueckbenko.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/09/0grundstueckbenko.jpg?w=640\" loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"474\" src=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/09/0grundstueckbenko.jpg?w=640\" alt=\"\" class=\"wp-image-50742\" /></a></figure>\n\n\n\n<p>*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*<br>In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!<br><a href=\"https://housing.justlanded.com/de/Benin/Zu-Verkaufen_Grundstucke/Cotonou-benin-ca-4-500-qm-Grundstuck-direkt-am-Meer\">https://housing.justlanded.com/de/Benin/Zu-Verkaufen_Grundstucke/Cotonou-benin-ca-4-500-qm-Grundstuck-direkt-am-Meer</a></p>\n", "title": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "asimmobilieninternationalkilic"}, {"name": "baugrundst\u00fcck"}, {"name": "benin"}, {"name": "cotonou"}, {"name": "direktammeer"}, {"name": "grundst\u00fcck"}, {"name": "haus"}, {"name": "hotel"}], "blog_text": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!  *Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!https://housing.justlanded.com/de/Benin/Zu-Verkaufen_Grundstucke/Cotonou-benin-ca-4-500-qm-Grundstuck-direkt-am-Meer https://housing.justlanded.com/de/Benin/Zu-Verkaufen_Grundstucke/Cotonou-benin-ca-4-500-qm-Grundstuck-direkt-am-Meer"}, {"post_id": 51013, "site_id": 52402186, "post_url": "https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/09/22/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-36/", "author": {"author_id": 30482954, "name": "orhankilic", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/09/0grundstueckbenko-1.jpg\"><img data-attachment-id=\"51015\" data-permalink=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/09/22/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-36/0grundstueckbenko-43/\" data-orig-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/09/0grundstueckbenko-1.jpg\" data-orig-size=\"640,480\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"0Grundst\u00fcckbenko\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/09/0grundstueckbenko-1.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/09/0grundstueckbenko-1.jpg?w=640\" loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"480\" src=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/09/0grundstueckbenko-1.jpg?w=640\" alt=\"\" class=\"wp-image-51015\" /></a></figure>\n\n\n\n<p>*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*<br>In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!<br><a href=\"https://www.quoka.de/anzeigen/immobilienmarkt/immobilien/grundstuecke-bauplaetze/anzeige/cotonou-benin-ca-4-500-qm-grundstuck-direkt-am-meer/285793378.html\">https://www.quoka.de/anzeigen/immobilienmarkt/immobilien/grundstuecke-bauplaetze/anzeige/cotonou-benin-ca-4-500-qm-grundstuck-direkt-am-meer/285793378.html</a></p>\n", "title": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "asimmobilieninternationalkilic."}, {"name": "baugrundst\u00fcck"}, {"name": "benin"}, {"name": "cotonou"}, {"name": "direktammeer"}, {"name": "grundst\u00fcck"}, {"name": "hotelbauen"}, {"name": "villabau"}], "blog_text": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!  *Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!https://www.quoka.de/anzeigen/immobilienmarkt/immobilien/grundstuecke-bauplaetze/anzeige/cotonou-benin-ca-4-500-qm-grundstuck-direkt-am-meer/285793378.html https://www.quoka.de/anzeigen/immobilienmarkt/immobilien/grundstuecke-bauplaetze/anzeige/cotonou-benin-ca-4-500-qm-grundstuck-direkt-am-meer/285793378.html"}, {"post_id": 50741, "site_id": 52402186, "post_url": "https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/09/03/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-35/", "author": {"author_id": 30482954, "name": "orhankilic", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/09/0grundstueckbenko.jpg\"><img data-attachment-id=\"50742\" data-permalink=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/09/03/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-35/0grundstueckbenko-42/\" data-orig-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/09/0grundstueckbenko.jpg\" data-orig-size=\"640,474\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"0Grundst\u00fcckbenko+\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/09/0grundstueckbenko.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/09/0grundstueckbenko.jpg?w=640\" loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"474\" src=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/09/0grundstueckbenko.jpg?w=640\" alt=\"\" class=\"wp-image-50742\" /></a></figure>\n\n\n\n<p>*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*<br>In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!<br><a href=\"https://housing.justlanded.com/de/Benin/Zu-Verkaufen_Grundstucke/Cotonou-benin-ca-4-500-qm-Grundstuck-direkt-am-Meer\">https://housing.justlanded.com/de/Benin/Zu-Verkaufen_Grundstucke/Cotonou-benin-ca-4-500-qm-Grundstuck-direkt-am-Meer</a></p>\n", "title": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "asimmobilieninternationalkilic"}, {"name": "baugrundst\u00fcck"}, {"name": "benin"}, {"name": "cotonou"}, {"name": "direktammeer"}, {"name": "grundst\u00fcck"}, {"name": "haus"}, {"name": "hotel"}], "blog_text": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!  *Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!https://housing.justlanded.com/de/Benin/Zu-Verkaufen_Grundstucke/Cotonou-benin-ca-4-500-qm-Grundstuck-direkt-am-Meer https://housing.justlanded.com/de/Benin/Zu-Verkaufen_Grundstucke/Cotonou-benin-ca-4-500-qm-Grundstuck-direkt-am-Meer"}, {"post_id": 7793, "site_id": 28207518, "post_url": "https://euredurchlaucht.wordpress.com/2024/08/18/zambia-18/", "author": {"author_id": 27789868, "name": "ullli23", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img data-attachment-id=\"7794\" data-permalink=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/2024/08/18/zambia-18/k-bo8a8707/\" data-orig-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/k-bo8a8707.jpg\" data-orig-size=\"660,990\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"k-BO8A8707\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/k-bo8a8707.jpg?w=200\" data-large-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/k-bo8a8707.jpg?w=660\" loading=\"lazy\" width=\"660\" height=\"990\" src=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/k-bo8a8707.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7794\" style=\"object-fit:cover\" /></figure>\n\n\n\n<p>Abendlichtpalmen</p>\n", "title": "Zambia 18", "tags": [{"name": "abendlicht"}, {"name": "africa"}, {"name": "afrika"}, {"name": "palmen"}, {"name": "sambia"}, {"name": "Zambia"}], "blog_text": "Zambia 18 Abendlichtpalmen"}, {"post_id": 7773, "site_id": 28207518, "post_url": "https://euredurchlaucht.wordpress.com/2024/08/09/webervogel/", "author": {"author_id": 27789868, "name": "ullli23", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img data-attachment-id=\"7774\" data-permalink=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/2024/08/09/webervogel/k-bo8a9013-verbessert-rr/\" data-orig-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/k-bo8a9013-verbessert-rr.jpg\" data-orig-size=\"990,556\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"k-BO8A9013-Verbessert-RR\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/k-bo8a9013-verbessert-rr.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/k-bo8a9013-verbessert-rr.jpg?w=990\" loading=\"lazy\" width=\"990\" height=\"556\" src=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/k-bo8a9013-verbessert-rr.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7774\" style=\"object-fit:cover\" /></figure>\n\n\n\n<p>in Lusaka</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img data-attachment-id=\"7775\" data-permalink=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/2024/08/09/webervogel/k-bo8a9048-verbessert-rr/\" data-orig-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/k-bo8a9048-verbessert-rr.jpg\" data-orig-size=\"990,556\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"k-BO8A9048-Verbessert-RR\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/k-bo8a9048-verbessert-rr.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/k-bo8a9048-verbessert-rr.jpg?w=990\" loading=\"lazy\" width=\"990\" height=\"556\" src=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/k-bo8a9048-verbessert-rr.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7775\" /></figure>\n", "title": "Weberv\u00f6gel", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "afrika"}, {"name": "lusaka"}, {"name": "sambia"}, {"name": "v\u00f6gel"}, {"name": "weberv\u00f6gel"}, {"name": "Zambia"}], "blog_text": "Weberv\u00f6gel in Lusaka"}, {"post_id": 10030, "site_id": 36807223, "post_url": "https://meinapulien.wordpress.de/2024/07/24/den-teufel-an-die-wand-gemalt-toto-konzert-in-ostuni-abgebrochen/", "author": {"author_id": 36433320, "name": "Corinna", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<p class=\"has-text-align-justify\">Schon bei den Konzerten von <a href=\"https://meinapulien.wordpress.com/2023/07/05/buon-compuglianno-2023/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">&#8220;Simply Red&#8221;</a> und den <a href=\"https://meinapulien.wordpress.com/2024/07/01/kurztrip-ans-meer-und-simple-minds-in-bari-buon-compuglianno-2024/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">&#8220;Simple Minds&#8221;</a> hatte ich so das Gef\u00fchl, man m\u00fcsse direkt hingehen, da man nicht wisse, ob man noch einmal die Chance bek\u00e4me, diese Bands live zu sehen. Zumal Bari und <a href=\"https://meinapulien.wordpress.com/2014/10/18/vom-reiz-der-leere-das-stauferkastell-in-trani/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Trani </a>praktisch vor der Haust\u00fcr liegen und uns das Locus-Festival diese Stars damit f\u00f6rmlich auf dem Silbertablett pr\u00e4sentierte.</p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\">Etwas derartiges sagte ich also auch zu Luigi, als er vor gut einem halben Jahr meinte, dass die amerikanische Band Toto im Rahmen ihrer &#8220;The Dogz of Oz&#8221;-Welttournee nach <a href=\"https://meinapulien.wordpress.com/2018/08/03/ostuni-2018-weiss-und-wunderbar/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Ostuni </a>k\u00e4me. Mit <a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=htgr3pvBr-I&amp;t=11s\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">&#8220;Hold the Line&#8221;</a> or <a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=FTQbiNvZqaY\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">&#8220;Africa&#8221;</a> haben sie in den 80er Jahren Welthits geschrieben, die Gr\u00fcndungsmitglied, S\u00e4nger und Gitarrist Steve Lukather mit einer ver\u00e4nderten Besetzung bis heute seinem Publikum pr\u00e4sentiert.</p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\">Wir machten uns also am Montag, dem 22. Juli auf nach Ostuni und waren \u00fcberrascht dar\u00fcber, dass mit dem Foro Boario ein Acker direkt vor den Mauern der Stadt als Konzert-Location umgenutzt worden war. So hatte nicht nur die Band einen sch\u00f6nen Ausblick auf das Panorama der Wei\u00dfen Stadt, sondern auch die Bewohner und unz\u00e4hligen Touristen, die keine Karten mehr bekommen hatten, die M\u00f6glichkeit, die Musik auf der Stadtmauer sitzend zu genie\u00dfen. So, jedenfalls die Theorie.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://meinapulien.wordpress.de/wp-content/uploads/2024/07/toto-stage-1.jpg\"><img data-attachment-id=\"10026\" data-permalink=\"http://meinapulien.wordpress.de/toto-stage-1/\" data-orig-file=\"https://meinapulien.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/07/toto-stage-1.jpg\" data-orig-size=\"1024,768\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Toto Stage 1\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"&lt;p&gt;B\u00fchne im Foro Boario in Ostuni&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://meinapulien.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/07/toto-stage-1.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://meinapulien.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/07/toto-stage-1.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https://meinapulien.wordpress.de/wp-content/uploads/2024/07/toto-stage-1.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-10026\" /></a><figcaption class=\"wp-element-caption\">B\u00fchne im Foro Boario in Ostuni</figcaption></figure>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\">Denn schon w\u00e4hrend des dritten Songs musste das Konzert unterbrochen werden, weil der Keyboarder Greg Phillinganes sich schlecht f\u00fchlte. W\u00e4hrend Lukather das Publikum mit der Vorstellung der Bandmitglieder sowie mit Anekdoten aus der Vergangenheit unterhielt und beispielsweise erz\u00e4hlte, wie sich die Bandmitglieder kennengelernt hatte und eigentlich schon ihre Kindheit und Jugend zusammen verbracht hatten, k\u00fcmmerten sich Sanit\u00e4ter um den Keyboarder, der sich nach einer 20 min\u00fctigen Unterbrechung begleitet von gro\u00dfem Applaus wieder an sein Instrument stellte. </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://meinapulien.wordpress.de/wp-content/uploads/2024/07/toto-auf-der-buehne2.jpg\"><img data-attachment-id=\"10029\" data-permalink=\"http://meinapulien.wordpress.de/toto-auf-der-buehne2/\" data-orig-file=\"https://meinapulien.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/07/toto-auf-der-buehne2.jpg\" data-orig-size=\"1024,512\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Toto auf der B\u00fchne2\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"&lt;p&gt;Toto auf der B\u00fchne&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://meinapulien.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/07/toto-auf-der-buehne2.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://meinapulien.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/07/toto-auf-der-buehne2.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"512\" src=\"https://meinapulien.wordpress.de/wp-content/uploads/2024/07/toto-auf-der-buehne2.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-10029\" /></a><figcaption class=\"wp-element-caption\">Toto auf der B\u00fchne</figcaption></figure>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\">Von den 15 oder 16 angedachten Songs konnten sie jedoch nur 12 spielen, bevor es ihm erneut so schlecht ging, dass das Konzert abgebrochen wurde. Mit den Worten &#8220;Das Konzert ist zu Ende&#8221; wurde das Licht ausgeschaltet und wir gingen nach Hause.</p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\">Was genau unter dem &#8220;Schw\u00e4cheanfall&#8221; zu verstehen ist, der dem 68-j\u00e4hrigen K\u00fcnstler nicht mehr erlaubte, weiterzuspielen ist bis heute nicht ganz klar. Aber das gestrige Konzert in Padova wurde jedenfalls abgesagt. </p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\">Was jedoch festzuhalten ist, ist, dass diese Veteranen der Musikgeschichte eine ganz unglaubliche Arbeitsmoral an den Tag legen. Fast das ganze Set doch  noch zu spielen, obwohl der Gesundheitszustand es eigentlich nicht erlaubt, l\u00e4sst ein Gef\u00fchl von Bewunderung zur\u00fcck. </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://meinapulien.wordpress.de/wp-content/uploads/2024/07/ostuni-mit-publikum.jpg\"><img data-attachment-id=\"10027\" data-permalink=\"http://meinapulien.wordpress.de/ostuni-mit-publikum/\" data-orig-file=\"https://meinapulien.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/07/ostuni-mit-publikum.jpg\" data-orig-size=\"1024,576\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Ostuni mit Publikum\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"&lt;p&gt;Ostuni mit Publikum Konzert Toto&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://meinapulien.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/07/ostuni-mit-publikum.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://meinapulien.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/07/ostuni-mit-publikum.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https://meinapulien.wordpress.de/wp-content/uploads/2024/07/ostuni-mit-publikum.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-10027\" /></a><figcaption class=\"wp-element-caption\">Ostuni mit Publikum Konzert Toto</figcaption></figure>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\">Toto, es war ganz unglaublich, euch vor dieser tollen Kulisse zu h\u00f6ren! Meine Familie, ich und alle die an diesem Abend dabei waren, hoffen sehr, dass sich Greg Phillinganes wieder ganz erholt und ihr das weitermachen k\u00f6nnt, was ihr liebt und mit so viel Enthusiasmus auch in Ostuni gemacht habt: ganz, ganz gro\u00dfe Musik!</p>\n\n\n\n<p>Und allen Lesern sei noch einmal ans Herz gelegt, die Gelegenheiten zu nutzen, die sich bieten.</p>\n\n\n\n<p>Carpe Diem! C.</p>\n", "title": "Den Teufel an die Wand gemalt &#8211; Toto-Konzert in Ostuni abgebrochen", "tags": [{"name": "22 Juli 2024"}, {"name": "Abbruch"}, {"name": "Africa"}, {"name": "Apulien"}, {"name": "Foro Boario"}, {"name": "Hold the Line"}, {"name": "Konzert"}, {"name": "Ostuni"}, {"name": "S\u00fcditalien"}, {"name": "Schw\u00e4cheanfall"}, {"name": "Toto"}, {"name": "Wei\u00dfe Stadt"}], "blog_text": "Den Teufel an die Wand gemalt &#8211; Toto-Konzert in Ostuni abgebrochen Schon bei den Konzerten von \u201cSimply Red\u201d und den \u201cSimple Minds\u201d hatte ich so das Gef\u00fchl, man m\u00fcsse direkt hingehen, da man nicht wisse, ob man noch einmal die Chance bek\u00e4me, diese Bands live zu sehen. Zumal Bari und Trani praktisch vor der Haust\u00fcr liegen und uns das Locus-Festival diese Stars damit f\u00f6rmlich auf dem Silbertablett pr\u00e4sentierte. \u201cSimply Red\u201d \u201cSimple Minds\u201d Trani  Etwas derartiges sagte ich also auch zu Luigi, als er vor gut einem halben Jahr meinte, dass die amerikanische Band Toto im Rahmen ihrer \u201cThe Dogz of Oz\u201d-Welttournee nach Ostuni k\u00e4me. Mit \u201cHold the Line\u201d or \u201cAfrica\u201d haben sie in den 80er Jahren Welthits geschrieben, die Gr\u00fcndungsmitglied, S\u00e4nger und Gitarrist Steve Lukather mit einer ver\u00e4nderten Besetzung bis heute seinem Publikum pr\u00e4sentiert. Ostuni  \u201cHold the Line\u201d \u201cAfrica\u201d Wir machten uns also am Montag, dem 22. Juli auf nach Ostuni und waren \u00fcberrascht dar\u00fcber, dass mit dem Foro Boario ein Acker direkt vor den Mauern der Stadt als Konzert-Location umgenutzt worden war. So hatte nicht nur die Band einen sch\u00f6nen Ausblick auf das Panorama der Wei\u00dfen Stadt, sondern auch die Bewohner und unz\u00e4hligen Touristen, die keine Karten mehr bekommen hatten, die M\u00f6glichkeit, die Musik auf der Stadtmauer sitzend zu genie\u00dfen. So, jedenfalls die Theorie.  Denn schon w\u00e4hrend des dritten Songs musste das Konzert unterbrochen werden, weil der Keyboarder Greg Phillinganes sich schlecht f\u00fchlte. W\u00e4hrend Lukather das Publikum mit der Vorstellung der Bandmitglieder sowie mit Anekdoten aus der Vergangenheit unterhielt und beispielsweise erz\u00e4hlte, wie sich die Bandmitglieder kennengelernt hatte und eigentlich schon ihre Kindheit und Jugend zusammen verbracht hatten, k\u00fcmmerten sich Sanit\u00e4ter um den Keyboarder, der sich nach einer 20 min\u00fctigen Unterbrechung begleitet von gro\u00dfem Applaus wieder an sein Instrument stellte.   Von den 15 oder 16 angedachten Songs konnten sie jedoch nur 12 spielen, bevor es ihm erneut so schlecht ging, dass das Konzert abgebrochen wurde. Mit den Worten \u201cDas Konzert ist zu Ende\u201d wurde das Licht ausgeschaltet und wir gingen nach Hause. Was genau unter dem \u201cSchw\u00e4cheanfall\u201d zu verstehen ist, der dem 68-j\u00e4hrigen K\u00fcnstler nicht mehr erlaubte, weiterzuspielen ist bis heute nicht ganz klar. Aber das gestrige Konzert in Padova wurde jedenfalls abgesagt.  Was jedoch festzuhalten ist, ist, dass diese Veteranen der Musikgeschichte eine ganz unglaubliche Arbeitsmoral an den Tag legen. Fast das ganze Set doch  noch zu spielen, obwohl der Gesundheitszustand es eigentlich nicht erlaubt, l\u00e4sst ein Gef\u00fchl von Bewunderung zur\u00fcck.   Toto, es war ganz unglaublich, euch vor dieser tollen Kulisse zu h\u00f6ren! Meine Familie, ich und alle die an diesem Abend dabei waren, hoffen sehr, dass sich Greg Phillinganes wieder ganz erholt und ihr das weitermachen k\u00f6nnt, was ihr liebt und mit so viel Enthusiasmus auch in Ostuni gemacht habt: ganz, ganz gro\u00dfe Musik! Und allen Lesern sei noch einmal ans Herz gelegt, die Gelegenheiten zu nutzen, die sich bieten. Carpe Diem! C."}, {"post_id": 48862, "site_id": 52402186, "post_url": "https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/05/03/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-25/", "author": {"author_id": 30482954, "name": "orhankilic", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/05/0grundstueckbenko.jpg\"><img data-attachment-id=\"48863\" data-permalink=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/05/03/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-25/0grundstueckbenko-35/\" data-orig-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/05/0grundstueckbenko.jpg\" data-orig-size=\"640,474\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"0grundstueckbenko\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/05/0grundstueckbenko.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/05/0grundstueckbenko.jpg?w=640\" loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"474\" src=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/05/0grundstueckbenko.jpg?w=640\" alt=\"\" class=\"wp-image-48863\" srcset=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/05/0grundstueckbenko.jpg 640w, https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/05/0grundstueckbenko.jpg?w=150 150w, https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/05/0grundstueckbenko.jpg?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></figure>\n\n\n\n<p>*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*<br>In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!<br><a href=\"https://www.dhd24.com/azl/index.php?anz_id=84483690\">https://www.dhd24.com/azl/index.php?anz_id=84483690</a></p>\n", "title": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "asimmobilieninternationalkilic"}, {"name": "baugrundst\u00fcck"}, {"name": "benin"}, {"name": "cotonou"}, {"name": "direktammeer"}, {"name": "grundst\u00fcck"}, {"name": "hausbau"}, {"name": "hotelbau"}, {"name": "m\u00fclheimanderruhr"}, {"name": "meer"}, {"name": "Strand"}], "blog_text": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!  *Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!https://www.dhd24.com/azl/index.php?anz_id=84483690 https://www.dhd24.com/azl/index.php?anz_id=84483690"}, {"post_id": 49263, "site_id": 52402186, "post_url": "https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/05/29/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-27/", "author": {"author_id": 30482954, "name": "orhankilic", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/05/0grundstueckbenko-2.jpg\"><img data-attachment-id=\"49265\" data-permalink=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/05/29/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-27/0grundstueckbenko-2-3/\" data-orig-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/05/0grundstueckbenko-2.jpg\" data-orig-size=\"640,480\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"0grundstueckbenko-2\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/05/0grundstueckbenko-2.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/05/0grundstueckbenko-2.jpg?w=640\" loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"480\" src=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/05/0grundstueckbenko-2.jpg?w=640\" alt=\"\" class=\"wp-image-49265\" /></a></figure>\n\n\n\n<p>*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*<br>In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!<br><a href=\"https://www.quoka.de/anzeigen/immobilienmarkt/immobilien/grundstuecke-bauplaetze/anzeige/cotonou-benin-ca-4-500-qm-grundstuck-direkt-am-meer/285793378.html\">https://www.quoka.de/anzeigen/immobilienmarkt/immobilien/grundstuecke-bauplaetze/anzeige/cotonou-benin-ca-4-500-qm-grundstuck-direkt-am-meer/285793378.html</a></p>\n", "title": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "asimmobilieninternationalkilic"}, {"name": "baugrundst\u00fcck"}, {"name": "benin"}, {"name": "cotonou"}, {"name": "direktammeer"}, {"name": "grundst\u00fcck"}, {"name": "sonne"}, {"name": "Strand"}], "blog_text": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!  *Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!https://www.quoka.de/anzeigen/immobilienmarkt/immobilien/grundstuecke-bauplaetze/anzeige/cotonou-benin-ca-4-500-qm-grundstuck-direkt-am-meer/285793378.html https://www.quoka.de/anzeigen/immobilienmarkt/immobilien/grundstuecke-bauplaetze/anzeige/cotonou-benin-ca-4-500-qm-grundstuck-direkt-am-meer/285793378.html"}, {"post_id": 6840, "site_id": 20110652, "post_url": "https://uniinnsbruck.wordpress.com/2024/04/09/neues-aus-der-forschung-%f0%9f%8c%a1%ef%b8%8fdie-wenigen-gletscher-afrikas-schwinden-im-zuge-der-klimakrise-rasch-und-koennten-bis-mitte-des-jahrhunderts-verschwunden-sein-%f0%9f%8f%94/", "author": {"author_id": 20698001, "name": "Universit\u00e4t Innsbruck", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "<div><img src='https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/436059568_845208710978720_707331592626106863_n.jpg?_nc_cat=108&amp;_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&amp;_nc_ohc=25BHdZNxPrgAb7uFf8o&amp;_nc_sid=18de74&amp;ccb=1-7&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;oe=661B16E7&amp;oh=00_AfCa8BuhakhrW50i8z1z0hemQACuJ9fyKmQjofliBYZW-Q' style='max-width:600px' /></p>\n<div>via Instagram <a href=\"https://instagr.am/p/C5ixZCJqVxW/\" rel=\"nofollow\">https://instagr.am/p/C5ixZCJqVxW/</a></div>\n</div>\n", "title": "Neues aus der Forschung! \ud83c\udf21\ufe0f\n\nDie wenigen Gletscher Afrikas schwinden  im Zuge der Klimakrise rasch \u2013 und k\u00f6nnten bis Mitte des Jahrhunderts verschwunden sein. \ud83c\udfd4\ufe0f\n\nZu diesem Ergebnis kommt ein internationales Team von Forscher:innen in der Fachzeitschrift Environmental Research und unter Beteiligung von Georg Kaser und Rainer Prinz vom Institut f\u00fcr Atmosph\u00e4ren- und Kryosph\u00e4renwissenschaften der Universit\u00e4t Innsbruck. \ud83d\ude4c\n\nMehr Informationen sowie die passende Publikation findet ihr auf unserer Webseite und \u00fcber den Link in der Bio! \ud83d\ude07\n\n#geographie #glaziologie #atmosph\u00e4renwissenschaften #gletscher #klimakrise #klimawandel #afrika #africa #uniinnsbruck #seit1669 #sciencerocks #forschung #neuesausderforschung", "tags": [{"name": "Instagram"}], "blog_text": "Neues aus der Forschung! \ud83c\udf21\ufe0f\n\nDie wenigen Gletscher Afrikas schwinden  im Zuge der Klimakrise rasch \u2013 und k\u00f6nnten bis Mitte des Jahrhunderts verschwunden sein. \ud83c\udfd4\ufe0f\n\nZu diesem Ergebnis kommt ein internationales Team von Forscher:innen in der Fachzeitschrift Environmental Research und unter Beteiligung von Georg Kaser und Rainer Prinz vom Institut f\u00fcr Atmosph\u00e4ren- und Kryosph\u00e4renwissenschaften der Universit\u00e4t Innsbruck. \ud83d\ude4c\n\nMehr Informationen sowie die passende Publikation findet ihr auf unserer Webseite und \u00fcber den Link in der Bio! \ud83d\ude07\n\n#geographie #glaziologie #atmosph\u00e4renwissenschaften #gletscher #klimakrise #klimawandel #afrika #africa #uniinnsbruck #seit1669 #sciencerocks #forschung #neuesausderforschung https://instagr.am/p/C5ixZCJqVxW/"}, {"post_id": 48862, "site_id": 52402186, "post_url": "https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/05/03/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-25/", "author": {"author_id": 30482954, "name": "orhankilic", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/05/0grundstueckbenko.jpg\"><img data-attachment-id=\"48863\" data-permalink=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/05/03/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-25/0grundstueckbenko-35/\" data-orig-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/05/0grundstueckbenko.jpg\" data-orig-size=\"640,474\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"0grundstueckbenko\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/05/0grundstueckbenko.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/05/0grundstueckbenko.jpg?w=640\" loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"474\" src=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/05/0grundstueckbenko.jpg?w=640\" alt=\"\" class=\"wp-image-48863\" srcset=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/05/0grundstueckbenko.jpg 640w, https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/05/0grundstueckbenko.jpg?w=150 150w, https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/05/0grundstueckbenko.jpg?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></figure>\n\n\n\n<p>*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*<br>In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!<br><a href=\"https://www.dhd24.com/azl/index.php?anz_id=84483690\">https://www.dhd24.com/azl/index.php?anz_id=84483690</a></p>\n", "title": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "asimmobilieninternationalkilic"}, {"name": "baugrundst\u00fcck"}, {"name": "benin"}, {"name": "cotonou"}, {"name": "direktammeer"}, {"name": "grundst\u00fcck"}, {"name": "hausbau"}, {"name": "hotelbau"}, {"name": "m\u00fclheimanderruhr"}, {"name": "meer"}, {"name": "Strand"}], "blog_text": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!  *Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!https://www.dhd24.com/azl/index.php?anz_id=84483690 https://www.dhd24.com/azl/index.php?anz_id=84483690"}, {"post_id": 6840, "site_id": 20110652, "post_url": "https://uniinnsbruck.wordpress.com/2024/04/09/neues-aus-der-forschung-%f0%9f%8c%a1%ef%b8%8fdie-wenigen-gletscher-afrikas-schwinden-im-zuge-der-klimakrise-rasch-und-koennten-bis-mitte-des-jahrhunderts-verschwunden-sein-%f0%9f%8f%94/", "author": {"author_id": 20698001, "name": "Universit\u00e4t Innsbruck", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "<div><img src='https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/436059568_845208710978720_707331592626106863_n.jpg?_nc_cat=108&amp;_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&amp;_nc_ohc=25BHdZNxPrgAb7uFf8o&amp;_nc_sid=18de74&amp;ccb=1-7&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;oe=661B16E7&amp;oh=00_AfCa8BuhakhrW50i8z1z0hemQACuJ9fyKmQjofliBYZW-Q' style='max-width:600px' /></p>\n<div>via Instagram <a href=\"https://instagr.am/p/C5ixZCJqVxW/\" rel=\"nofollow\">https://instagr.am/p/C5ixZCJqVxW/</a></div>\n</div>\n", "title": "Neues aus der Forschung! \ud83c\udf21\ufe0f\n\nDie wenigen Gletscher Afrikas schwinden  im Zuge der Klimakrise rasch \u2013 und k\u00f6nnten bis Mitte des Jahrhunderts verschwunden sein. \ud83c\udfd4\ufe0f\n\nZu diesem Ergebnis kommt ein internationales Team von Forscher:innen in der Fachzeitschrift Environmental Research und unter Beteiligung von Georg Kaser und Rainer Prinz vom Institut f\u00fcr Atmosph\u00e4ren- und Kryosph\u00e4renwissenschaften der Universit\u00e4t Innsbruck. \ud83d\ude4c\n\nMehr Informationen sowie die passende Publikation findet ihr auf unserer Webseite und \u00fcber den Link in der Bio! \ud83d\ude07\n\n#geographie #glaziologie #atmosph\u00e4renwissenschaften #gletscher #klimakrise #klimawandel #afrika #africa #uniinnsbruck #seit1669 #sciencerocks #forschung #neuesausderforschung", "tags": [{"name": "Instagram"}], "blog_text": "Neues aus der Forschung! \ud83c\udf21\ufe0f\n\nDie wenigen Gletscher Afrikas schwinden  im Zuge der Klimakrise rasch \u2013 und k\u00f6nnten bis Mitte des Jahrhunderts verschwunden sein. \ud83c\udfd4\ufe0f\n\nZu diesem Ergebnis kommt ein internationales Team von Forscher:innen in der Fachzeitschrift Environmental Research und unter Beteiligung von Georg Kaser und Rainer Prinz vom Institut f\u00fcr Atmosph\u00e4ren- und Kryosph\u00e4renwissenschaften der Universit\u00e4t Innsbruck. \ud83d\ude4c\n\nMehr Informationen sowie die passende Publikation findet ihr auf unserer Webseite und \u00fcber den Link in der Bio! \ud83d\ude07\n\n#geographie #glaziologie #atmosph\u00e4renwissenschaften #gletscher #klimakrise #klimawandel #afrika #africa #uniinnsbruck #seit1669 #sciencerocks #forschung #neuesausderforschung https://instagr.am/p/C5ixZCJqVxW/"}, {"post_id": 48470, "site_id": 52402186, "post_url": "https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/04/05/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-22/", "author": {"author_id": 30482954, "name": "orhankilic", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/0grundstueckbenko.jpg\"><img data-attachment-id=\"48472\" data-permalink=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/04/05/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-22/0grundstueckbenko-34/\" data-orig-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/0grundstueckbenko.jpg\" data-orig-size=\"640,480\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"0grundstueckbenko\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/0grundstueckbenko.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/0grundstueckbenko.jpg?w=640\" loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"480\" src=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/0grundstueckbenko.jpg?w=640\" alt=\"\" class=\"wp-image-48472\" srcset=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/0grundstueckbenko.jpg 640w, https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/0grundstueckbenko.jpg?w=150 150w, https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/0grundstueckbenko.jpg?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></figure>\n\n\n\n<p>*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*<br>In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!<br><a href=\"https://www.reedb.com/de/ad-912513-baugrundst%C3%BCck-zu-verkaufen-cotonou-placodji-benin-k%C3%BCste-cotonou-(benin).-ca./\">https://www.reedb.com/de/ad-912513-baugrundst%C3%BCck-zu-verkaufen-cotonou-placodji-benin-k%C3%BCste-cotonou-(benin).-ca./</a></p>\n", "title": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "asimmobilieninternationalkilic"}, {"name": "benin"}, {"name": "direktammeer"}, {"name": "grundst\u00fcck"}, {"name": "immobilienmakler"}, {"name": "m\u00fclheimanderruhr"}], "blog_text": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!  *Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!https://www.reedb.com/de/ad-912513-baugrundst%C3%BCck-zu-verkaufen-cotonou-placodji-benin-k%C3%BCste-cotonou-(benin).-ca./ https://www.reedb.com/de/ad-912513-baugrundst%C3%BCck-zu-verkaufen-cotonou-placodji-benin-k%C3%BCste-cotonou-(benin).-ca./"}, {"post_id": 3008, "site_id": 169247468, "post_url": "https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/", "author": {"author_id": 116406762, "name": "Xenia H\u00fcgel", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<p>Ostern: der Tag der Auferstehung &#8211; wieder ein neuer, erster Tag um Menschen aufzuwecken!<br>Ganz ehrlich: unsere Initiative (baldiger Verein) &#8220;Sounds of Hope international&#8221; braucht dich! 5, 10, 20 \u20ac, \u2026 / Monat machen den Unterschied f\u00fcr unsere Arbeit. Ich kann nichts an der Politik ver\u00e4ndern und bin nicht Bill Gates, aber gemeinsam k\u00f6nnen wir das Leben f\u00fcr viele Menschen verbessern! Wir z\u00e4hlen alle. Jedes Menschenleben z\u00e4hlt.<br></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"This was our Easter weekend in Iyopok &amp; Lugazi Uganda #mobiledoctor #eastermeal #children\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/IlcTEe0S3RA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div><figcaption class=\"wp-element-caption\">\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffd</figcaption></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3025\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img-20240331-wa0010/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0010.jpg\" data-orig-size=\"1080,810\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240331-wa0010\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0010.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0010.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" data-id=\"3025\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0010.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3025\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0010.jpg?w=1024 1024w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0010.jpg?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0010.jpg?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0010.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0010.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3026\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img-20240331-wa0006/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0006.jpg\" data-orig-size=\"1080,810\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240331-wa0006\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0006.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0006.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" data-id=\"3026\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0006.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3026\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0006.jpg?w=1024 1024w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0006.jpg?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0006.jpg?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0006.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0006.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3024\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img-20240331-wa0013/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0013.jpg\" data-orig-size=\"1080,810\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240331-wa0013\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0013.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0013.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" data-id=\"3024\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0013.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3024\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0013.jpg?w=1024 1024w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0013.jpg?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0013.jpg?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0013.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0013.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3027\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img-20240331-wa0016/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0016.jpg\" data-orig-size=\"1080,810\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240331-wa0016\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0016.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0016.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" data-id=\"3027\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0016.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3027\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0016.jpg?w=1024 1024w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0016.jpg?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0016.jpg?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0016.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0016.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></figure>\n</figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-2 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3011\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img_20240331_124600_055/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124600_055.webp\" data-orig-size=\"563,563\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img_20240331_124600_055\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124600_055.webp?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124600_055.webp?w=563\" loading=\"lazy\" width=\"563\" height=\"563\" data-id=\"3011\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124600_055.webp?w=563\" alt=\"\" class=\"wp-image-3011\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124600_055.webp 563w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124600_055.webp?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124600_055.webp?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 563px) 100vw, 563px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3012\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img_20240331_124559_722/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_722.webp\" data-orig-size=\"780,780\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img_20240331_124559_722\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_722.webp?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_722.webp?w=780\" loading=\"lazy\" width=\"780\" height=\"780\" data-id=\"3012\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_722.webp?w=780\" alt=\"\" class=\"wp-image-3012\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_722.webp 780w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_722.webp?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_722.webp?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_722.webp?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 780px) 100vw, 780px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3016\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img_20240331_124559_780/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_780.webp\" data-orig-size=\"780,780\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img_20240331_124559_780\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_780.webp?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_780.webp?w=780\" loading=\"lazy\" width=\"780\" height=\"780\" data-id=\"3016\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_780.webp?w=780\" alt=\"\" class=\"wp-image-3016\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_780.webp 780w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_780.webp?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_780.webp?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_780.webp?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 780px) 100vw, 780px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3014\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img_20240331_124559_840/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_840.webp\" data-orig-size=\"810,810\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img_20240331_124559_840\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_840.webp?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_840.webp?w=810\" loading=\"lazy\" width=\"810\" height=\"810\" data-id=\"3014\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_840.webp?w=810\" alt=\"\" class=\"wp-image-3014\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_840.webp 810w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_840.webp?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_840.webp?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_840.webp?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 810px) 100vw, 810px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3015\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img_20240331_124559_877/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_877.webp\" data-orig-size=\"756,756\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img_20240331_124559_877\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_877.webp?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_877.webp?w=756\" loading=\"lazy\" width=\"756\" height=\"756\" data-id=\"3015\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_877.webp?w=756\" alt=\"\" class=\"wp-image-3015\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_877.webp 756w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_877.webp?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_877.webp?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 756px) 100vw, 756px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3010\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img_20240331_124559_814/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_814.webp\" data-orig-size=\"810,810\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img_20240331_124559_814\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_814.webp?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_814.webp?w=810\" loading=\"lazy\" width=\"810\" height=\"810\" data-id=\"3010\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_814.webp?w=810\" alt=\"\" class=\"wp-image-3010\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_814.webp 810w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_814.webp?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_814.webp?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_814.webp?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 810px) 100vw, 810px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3013\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img_20240331_124559_913/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_913.webp\" data-orig-size=\"810,810\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img_20240331_124559_913\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_913.webp?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_913.webp?w=810\" loading=\"lazy\" width=\"810\" height=\"810\" data-id=\"3013\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_913.webp?w=810\" alt=\"\" class=\"wp-image-3013\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_913.webp 810w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_913.webp?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_913.webp?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_913.webp?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 810px) 100vw, 810px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3020\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img_20240331_124559_978/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_978.webp\" data-orig-size=\"780,780\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img_20240331_124559_978\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_978.webp?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_978.webp?w=780\" loading=\"lazy\" width=\"780\" height=\"780\" data-id=\"3020\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_978.webp?w=780\" alt=\"\" class=\"wp-image-3020\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_978.webp 780w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_978.webp?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_978.webp?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_978.webp?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 780px) 100vw, 780px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3021\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img_20240321_140612_576-1/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_576-1.webp\" data-orig-size=\"765,765\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img_20240321_140612_576-1\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_576-1.webp?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_576-1.webp?w=765\" loading=\"lazy\" width=\"765\" height=\"765\" data-id=\"3021\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_576-1.webp?w=765\" alt=\"\" class=\"wp-image-3021\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_576-1.webp 765w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_576-1.webp?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_576-1.webp?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 765px) 100vw, 765px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3017\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img_20240321_140612_341-1/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_341-1.webp\" data-orig-size=\"780,780\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img_20240321_140612_341-1\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_341-1.webp?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_341-1.webp?w=780\" loading=\"lazy\" width=\"780\" height=\"780\" data-id=\"3017\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_341-1.webp?w=780\" alt=\"\" class=\"wp-image-3017\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_341-1.webp 780w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_341-1.webp?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_341-1.webp?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_341-1.webp?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 780px) 100vw, 780px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3019\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img_20240321_140612_620-1/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_620-1.webp\" data-orig-size=\"780,780\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img_20240321_140612_620-1\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_620-1.webp?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_620-1.webp?w=780\" loading=\"lazy\" width=\"780\" height=\"780\" data-id=\"3019\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_620-1.webp?w=780\" alt=\"\" class=\"wp-image-3019\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_620-1.webp 780w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_620-1.webp?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_620-1.webp?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_620-1.webp?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 780px) 100vw, 780px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3018\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img_20240217_160139_101/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240217_160139_101.webp\" data-orig-size=\"756,756\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img_20240217_160139_101\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240217_160139_101.webp?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240217_160139_101.webp?w=756\" loading=\"lazy\" width=\"756\" height=\"756\" data-id=\"3018\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240217_160139_101.webp?w=756\" alt=\"\" class=\"wp-image-3018\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240217_160139_101.webp 756w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240217_160139_101.webp?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240217_160139_101.webp?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 756px) 100vw, 756px\" /></figure>\n</figure>\n\n\n\n<h1 class=\"wp-block-heading\">#Ostern #Soundsofhopeinternational #today #Sonntag #Auferstehung #Leben #Menschlichkeit #ourworld #ourwork #jetzt #uganda\ud83c\uddfa\ud83c\uddec #gambia #Africa</h1>\n", "title": "Frohe Ostern \u2764\ufe0f", "tags": [], "blog_text": "Frohe Ostern \u2764\ufe0f Ostern: der Tag der Auferstehung \u2013 wieder ein neuer, erster Tag um Menschen aufzuwecken!Ganz ehrlich: unsere Initiative (baldiger Verein) \u201cSounds of Hope international\u201d braucht dich! 5, 10, 20 \u20ac, \u2026 / Monat machen den Unterschied f\u00fcr unsere Arbeit. Ich kann nichts an der Politik ver\u00e4ndern und bin nicht Bill Gates, aber gemeinsam k\u00f6nnen wir das Leben f\u00fcr viele Menschen verbessern! Wir z\u00e4hlen alle. Jedes Menschenleben z\u00e4hlt. #Ostern #Soundsofhopeinternational #today #Sonntag #Auferstehung #Leben #Menschlichkeit #ourworld #ourwork #jetzt #uganda\ud83c\uddfa\ud83c\uddec #gambia #Africa"}, {"post_id": 3003, "site_id": 169247468, "post_url": "https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/26/es-war-einmal/", "author": {"author_id": 116406762, "name": "Xenia H\u00fcgel", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3005\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/26/es-war-einmal/img_20240321_161154_345/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_161154_345.jpg\" data-orig-size=\"1656,1656\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img_20240321_161154_345\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_161154_345.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_161154_345.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_161154_345.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3005\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_161154_345.jpg?w=1024 1024w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_161154_345.jpg?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_161154_345.jpg?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_161154_345.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_161154_345.jpg 1656w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></figure>\n\n\n\n<p>Es war einmal eine 35-j\u00e4hrige Frau, die eines Tages beschloss, sich f\u00fcr Menschen auf unserem wundersch\u00f6nen Nachbarkontinent einzusetzen.<br>Seitdem sind 5,5 Jahre vergangen. Gemeinsam mit dir konnten wir das Leben von mehr als 10.000 Menschen verbessern. Seit diesem Monat befinden wir uns in der Vereinsgr\u00fcndung.<br>WIR MACHEN WEITER.<br>WERDE JETZT EIN TEIL DIESER LIEBESGESCHICHTE!<br>\u2764\ufe0f </p>\n\n\n\n<p>#Soundsofhopeinternational #justlove #charity #Africa</p>\n", "title": "Es war einmal&#8230;", "tags": [], "blog_text": "Es war einmal&#8230; Es war einmal eine 35-j\u00e4hrige Frau, die eines Tages beschloss, sich f\u00fcr Menschen auf unserem wundersch\u00f6nen Nachbarkontinent einzusetzen.Seitdem sind 5,5 Jahre vergangen. Gemeinsam mit dir konnten wir das Leben von mehr als 10.000 Menschen verbessern. Seit diesem Monat befinden wir uns in der Vereinsgr\u00fcndung.WIR MACHEN WEITER.WERDE JETZT EIN TEIL DIESER LIEBESGESCHICHTE!\u2764\ufe0f  #Soundsofhopeinternational #justlove #charity #Africa"}, {"post_id": 48470, "site_id": 52402186, "post_url": "https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/04/05/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-22/", "author": {"author_id": 30482954, "name": "orhankilic", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/0grundstueckbenko.jpg\"><img data-attachment-id=\"48472\" data-permalink=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/04/05/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-22/0grundstueckbenko-34/\" data-orig-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/0grundstueckbenko.jpg\" data-orig-size=\"640,480\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"0grundstueckbenko\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/0grundstueckbenko.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/0grundstueckbenko.jpg?w=640\" loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"480\" src=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/0grundstueckbenko.jpg?w=640\" alt=\"\" class=\"wp-image-48472\" srcset=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/0grundstueckbenko.jpg 640w, https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/0grundstueckbenko.jpg?w=150 150w, https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/0grundstueckbenko.jpg?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></figure>\n\n\n\n<p>*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*<br>In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!<br><a href=\"https://www.reedb.com/de/ad-912513-baugrundst%C3%BCck-zu-verkaufen-cotonou-placodji-benin-k%C3%BCste-cotonou-(benin).-ca./\">https://www.reedb.com/de/ad-912513-baugrundst%C3%BCck-zu-verkaufen-cotonou-placodji-benin-k%C3%BCste-cotonou-(benin).-ca./</a></p>\n", "title": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "asimmobilieninternationalkilic"}, {"name": "benin"}, {"name": "direktammeer"}, {"name": "grundst\u00fcck"}, {"name": "immobilienmakler"}, {"name": "m\u00fclheimanderruhr"}], "blog_text": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!  *Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!https://www.reedb.com/de/ad-912513-baugrundst%C3%BCck-zu-verkaufen-cotonou-placodji-benin-k%C3%BCste-cotonou-(benin).-ca./ https://www.reedb.com/de/ad-912513-baugrundst%C3%BCck-zu-verkaufen-cotonou-placodji-benin-k%C3%BCste-cotonou-(benin).-ca./"}, {"post_id": 3008, "site_id": 169247468, "post_url": "https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/", "author": {"author_id": 116406762, "name": "Xenia H\u00fcgel", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<p>Ostern: der Tag der Auferstehung &#8211; wieder ein neuer, erster Tag um Menschen aufzuwecken!<br>Ganz ehrlich: unsere Initiative (baldiger Verein) &#8220;Sounds of Hope international&#8221; braucht dich! 5, 10, 20 \u20ac, \u2026 / Monat machen den Unterschied f\u00fcr unsere Arbeit. Ich kann nichts an der Politik ver\u00e4ndern und bin nicht Bill Gates, aber gemeinsam k\u00f6nnen wir das Leben f\u00fcr viele Menschen verbessern! Wir z\u00e4hlen alle. Jedes Menschenleben z\u00e4hlt.<br></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"This was our Easter weekend in Iyopok &amp; Lugazi Uganda #mobiledoctor #eastermeal #children\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/IlcTEe0S3RA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div><figcaption class=\"wp-element-caption\">\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffd</figcaption></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3025\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img-20240331-wa0010/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0010.jpg\" data-orig-size=\"1080,810\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240331-wa0010\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0010.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0010.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" data-id=\"3025\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0010.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3025\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0010.jpg?w=1024 1024w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0010.jpg?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0010.jpg?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0010.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0010.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3026\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img-20240331-wa0006/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0006.jpg\" data-orig-size=\"1080,810\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240331-wa0006\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0006.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0006.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" data-id=\"3026\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0006.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3026\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0006.jpg?w=1024 1024w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0006.jpg?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0006.jpg?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0006.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0006.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3024\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img-20240331-wa0013/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0013.jpg\" data-orig-size=\"1080,810\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240331-wa0013\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0013.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0013.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" data-id=\"3024\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0013.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3024\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0013.jpg?w=1024 1024w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0013.jpg?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0013.jpg?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0013.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0013.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3027\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img-20240331-wa0016/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0016.jpg\" data-orig-size=\"1080,810\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240331-wa0016\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0016.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0016.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" data-id=\"3027\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0016.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3027\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0016.jpg?w=1024 1024w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0016.jpg?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0016.jpg?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0016.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240331-wa0016.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></figure>\n</figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-2 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3011\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img_20240331_124600_055/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124600_055.webp\" data-orig-size=\"563,563\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img_20240331_124600_055\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124600_055.webp?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124600_055.webp?w=563\" loading=\"lazy\" width=\"563\" height=\"563\" data-id=\"3011\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124600_055.webp?w=563\" alt=\"\" class=\"wp-image-3011\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124600_055.webp 563w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124600_055.webp?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124600_055.webp?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 563px) 100vw, 563px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3012\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img_20240331_124559_722/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_722.webp\" data-orig-size=\"780,780\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img_20240331_124559_722\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_722.webp?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_722.webp?w=780\" loading=\"lazy\" width=\"780\" height=\"780\" data-id=\"3012\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_722.webp?w=780\" alt=\"\" class=\"wp-image-3012\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_722.webp 780w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_722.webp?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_722.webp?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_722.webp?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 780px) 100vw, 780px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3016\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img_20240331_124559_780/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_780.webp\" data-orig-size=\"780,780\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img_20240331_124559_780\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_780.webp?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_780.webp?w=780\" loading=\"lazy\" width=\"780\" height=\"780\" data-id=\"3016\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_780.webp?w=780\" alt=\"\" class=\"wp-image-3016\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_780.webp 780w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_780.webp?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_780.webp?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_780.webp?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 780px) 100vw, 780px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3014\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img_20240331_124559_840/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_840.webp\" data-orig-size=\"810,810\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img_20240331_124559_840\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_840.webp?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_840.webp?w=810\" loading=\"lazy\" width=\"810\" height=\"810\" data-id=\"3014\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_840.webp?w=810\" alt=\"\" class=\"wp-image-3014\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_840.webp 810w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_840.webp?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_840.webp?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_840.webp?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 810px) 100vw, 810px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3015\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img_20240331_124559_877/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_877.webp\" data-orig-size=\"756,756\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img_20240331_124559_877\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_877.webp?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_877.webp?w=756\" loading=\"lazy\" width=\"756\" height=\"756\" data-id=\"3015\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_877.webp?w=756\" alt=\"\" class=\"wp-image-3015\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_877.webp 756w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_877.webp?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_877.webp?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 756px) 100vw, 756px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3010\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img_20240331_124559_814/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_814.webp\" data-orig-size=\"810,810\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img_20240331_124559_814\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_814.webp?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_814.webp?w=810\" loading=\"lazy\" width=\"810\" height=\"810\" data-id=\"3010\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_814.webp?w=810\" alt=\"\" class=\"wp-image-3010\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_814.webp 810w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_814.webp?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_814.webp?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_814.webp?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 810px) 100vw, 810px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3013\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img_20240331_124559_913/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_913.webp\" data-orig-size=\"810,810\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img_20240331_124559_913\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_913.webp?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_913.webp?w=810\" loading=\"lazy\" width=\"810\" height=\"810\" data-id=\"3013\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_913.webp?w=810\" alt=\"\" class=\"wp-image-3013\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_913.webp 810w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_913.webp?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_913.webp?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_913.webp?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 810px) 100vw, 810px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3020\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img_20240331_124559_978/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_978.webp\" data-orig-size=\"780,780\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img_20240331_124559_978\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_978.webp?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_978.webp?w=780\" loading=\"lazy\" width=\"780\" height=\"780\" data-id=\"3020\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_978.webp?w=780\" alt=\"\" class=\"wp-image-3020\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_978.webp 780w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_978.webp?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_978.webp?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240331_124559_978.webp?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 780px) 100vw, 780px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3021\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img_20240321_140612_576-1/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_576-1.webp\" data-orig-size=\"765,765\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img_20240321_140612_576-1\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_576-1.webp?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_576-1.webp?w=765\" loading=\"lazy\" width=\"765\" height=\"765\" data-id=\"3021\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_576-1.webp?w=765\" alt=\"\" class=\"wp-image-3021\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_576-1.webp 765w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_576-1.webp?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_576-1.webp?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 765px) 100vw, 765px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3017\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img_20240321_140612_341-1/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_341-1.webp\" data-orig-size=\"780,780\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img_20240321_140612_341-1\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_341-1.webp?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_341-1.webp?w=780\" loading=\"lazy\" width=\"780\" height=\"780\" data-id=\"3017\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_341-1.webp?w=780\" alt=\"\" class=\"wp-image-3017\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_341-1.webp 780w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_341-1.webp?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_341-1.webp?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_341-1.webp?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 780px) 100vw, 780px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3019\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img_20240321_140612_620-1/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_620-1.webp\" data-orig-size=\"780,780\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img_20240321_140612_620-1\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_620-1.webp?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_620-1.webp?w=780\" loading=\"lazy\" width=\"780\" height=\"780\" data-id=\"3019\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_620-1.webp?w=780\" alt=\"\" class=\"wp-image-3019\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_620-1.webp 780w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_620-1.webp?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_620-1.webp?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_140612_620-1.webp?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 780px) 100vw, 780px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3018\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/31/frohe-ostern-%e2%9d%a4%ef%b8%8f/img_20240217_160139_101/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240217_160139_101.webp\" data-orig-size=\"756,756\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img_20240217_160139_101\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240217_160139_101.webp?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240217_160139_101.webp?w=756\" loading=\"lazy\" width=\"756\" height=\"756\" data-id=\"3018\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240217_160139_101.webp?w=756\" alt=\"\" class=\"wp-image-3018\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240217_160139_101.webp 756w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240217_160139_101.webp?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240217_160139_101.webp?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 756px) 100vw, 756px\" /></figure>\n</figure>\n\n\n\n<h1 class=\"wp-block-heading\">#Ostern #Soundsofhopeinternational #today #Sonntag #Auferstehung #Leben #Menschlichkeit #ourworld #ourwork #jetzt #uganda\ud83c\uddfa\ud83c\uddec #gambia #Africa</h1>\n", "title": "Frohe Ostern \u2764\ufe0f", "tags": [], "blog_text": "Frohe Ostern \u2764\ufe0f Ostern: der Tag der Auferstehung \u2013 wieder ein neuer, erster Tag um Menschen aufzuwecken!Ganz ehrlich: unsere Initiative (baldiger Verein) \u201cSounds of Hope international\u201d braucht dich! 5, 10, 20 \u20ac, \u2026 / Monat machen den Unterschied f\u00fcr unsere Arbeit. Ich kann nichts an der Politik ver\u00e4ndern und bin nicht Bill Gates, aber gemeinsam k\u00f6nnen wir das Leben f\u00fcr viele Menschen verbessern! Wir z\u00e4hlen alle. Jedes Menschenleben z\u00e4hlt. #Ostern #Soundsofhopeinternational #today #Sonntag #Auferstehung #Leben #Menschlichkeit #ourworld #ourwork #jetzt #uganda\ud83c\uddfa\ud83c\uddec #gambia #Africa"}, {"post_id": 3003, "site_id": 169247468, "post_url": "https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/26/es-war-einmal/", "author": {"author_id": 116406762, "name": "Xenia H\u00fcgel", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3005\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/26/es-war-einmal/img_20240321_161154_345/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_161154_345.jpg\" data-orig-size=\"1656,1656\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img_20240321_161154_345\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_161154_345.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_161154_345.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_161154_345.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3005\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_161154_345.jpg?w=1024 1024w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_161154_345.jpg?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_161154_345.jpg?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_161154_345.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_20240321_161154_345.jpg 1656w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></figure>\n\n\n\n<p>Es war einmal eine 35-j\u00e4hrige Frau, die eines Tages beschloss, sich f\u00fcr Menschen auf unserem wundersch\u00f6nen Nachbarkontinent einzusetzen.<br>Seitdem sind 5,5 Jahre vergangen. Gemeinsam mit dir konnten wir das Leben von mehr als 10.000 Menschen verbessern. Seit diesem Monat befinden wir uns in der Vereinsgr\u00fcndung.<br>WIR MACHEN WEITER.<br>WERDE JETZT EIN TEIL DIESER LIEBESGESCHICHTE!<br>\u2764\ufe0f </p>\n\n\n\n<p>#Soundsofhopeinternational #justlove #charity #Africa</p>\n", "title": "Es war einmal&#8230;", "tags": [], "blog_text": "Es war einmal&#8230; Es war einmal eine 35-j\u00e4hrige Frau, die eines Tages beschloss, sich f\u00fcr Menschen auf unserem wundersch\u00f6nen Nachbarkontinent einzusetzen.Seitdem sind 5,5 Jahre vergangen. Gemeinsam mit dir konnten wir das Leben von mehr als 10.000 Menschen verbessern. Seit diesem Monat befinden wir uns in der Vereinsgr\u00fcndung.WIR MACHEN WEITER.WERDE JETZT EIN TEIL DIESER LIEBESGESCHICHTE!\u2764\ufe0f  #Soundsofhopeinternational #justlove #charity #Africa"}, {"post_id": 2966, "site_id": 169247468, "post_url": "https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/01/meine-reise/", "author": {"author_id": 116406762, "name": "Xenia H\u00fcgel", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<p>Es ist eine Reise zur Liebe \u2013 und dar\u00fcber, was es bedeutet, Mensch zu sein&#8230;\u2764\ufe0f</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2974\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/01/meine-reise/20240301_143758/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/20240301_143758.jpg\" data-orig-size=\"2296,3391\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;SM-A047F&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1709303878&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;3.98&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;40&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0084&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"20240301_143758\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/20240301_143758.jpg?w=203\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/20240301_143758.jpg?w=693\" loading=\"lazy\" width=\"693\" height=\"1023\" data-id=\"2974\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/20240301_143758.jpg?w=693\" alt=\"\" class=\"wp-image-2974\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/20240301_143758.jpg?w=693 693w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/20240301_143758.jpg?w=1386 1386w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/20240301_143758.jpg?w=102 102w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/20240301_143758.jpg?w=203 203w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/20240301_143758.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 693px) 100vw, 693px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2968\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/01/meine-reise/img-20240301-wa0013/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0013.jpg\" data-orig-size=\"1000,450\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240301-wa0013\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0013.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0013.jpg?w=1000\" loading=\"lazy\" width=\"1000\" height=\"450\" data-id=\"2968\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0013.jpg?w=1000\" alt=\"\" class=\"wp-image-2968\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0013.jpg 1000w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0013.jpg?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0013.jpg?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0013.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2969\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/01/meine-reise/img-20240301-wa0014/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0014.jpg\" data-orig-size=\"1000,450\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240301-wa0014\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0014.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0014.jpg?w=1000\" loading=\"lazy\" width=\"1000\" height=\"450\" data-id=\"2969\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0014.jpg?w=1000\" alt=\"\" class=\"wp-image-2969\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0014.jpg 1000w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0014.jpg?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0014.jpg?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0014.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2970\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/01/meine-reise/img-20240229-wa0022/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240229-wa0022.jpg\" data-orig-size=\"780,1040\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240229-wa0022\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240229-wa0022.jpg?w=225\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240229-wa0022.jpg?w=768\" loading=\"lazy\" width=\"768\" height=\"1024\" data-id=\"2970\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240229-wa0022.jpg?w=768\" alt=\"\" class=\"wp-image-2970\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240229-wa0022.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240229-wa0022.jpg?w=113 113w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240229-wa0022.jpg?w=225 225w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240229-wa0022.jpg 780w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2972\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/01/meine-reise/img-20240301-wa0035/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0035.jpg\" data-orig-size=\"1080,810\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240301-wa0035\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0035.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0035.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" data-id=\"2972\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0035.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-2972\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0035.jpg?w=1024 1024w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0035.jpg?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0035.jpg?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0035.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0035.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2971\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/01/meine-reise/img-20240227-wa0031/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240227-wa0031.jpg\" data-orig-size=\"756,1008\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240227-wa0031\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240227-wa0031.jpg?w=225\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240227-wa0031.jpg?w=756\" loading=\"lazy\" width=\"756\" height=\"1008\" data-id=\"2971\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240227-wa0031.jpg?w=756\" alt=\"\" class=\"wp-image-2971\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240227-wa0031.jpg 756w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240227-wa0031.jpg?w=113 113w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240227-wa0031.jpg?w=225 225w\" sizes=\"(max-width: 756px) 100vw, 756px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2973\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/01/meine-reise/img-20240301-wa0032/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0032.jpg\" data-orig-size=\"1280,960\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240301-wa0032\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0032.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0032.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" data-id=\"2973\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0032.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-2973\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0032.jpg?w=1024 1024w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0032.jpg?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0032.jpg?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0032.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0032.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></figure>\n</figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"Journey to love #February #March #soundsofhopeinternational #africa\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/8skBDqd_G9o?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>#Soundsofhopeinternational #February #march #2024 #waterfilters #kids #mobileclinic #doctor #health #skillscenter #love #peace #journeyoflove #uganda #gambia #Africa</p>\n", "title": "Meine Reise", "tags": [], "blog_text": "Meine Reise Es ist eine Reise zur Liebe \u2013 und dar\u00fcber, was es bedeutet, Mensch zu sein\u2026\u2764\ufe0f #Soundsofhopeinternational #February #march #2024 #waterfilters #kids #mobileclinic #doctor #health #skillscenter #love #peace #journeyoflove #uganda #gambia #Africa"}, {"post_id": 48159, "site_id": 52402186, "post_url": "https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/02/24/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-sehr-gunstig-zu-verkaufen-10/", "author": {"author_id": 30482954, "name": "orhankilic", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko-1.jpg\"><img data-attachment-id=\"48160\" data-permalink=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/02/24/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-sehr-gunstig-zu-verkaufen-10/0grundstueckbenko-1-11/\" data-orig-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko-1.jpg\" data-orig-size=\"640,480\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"0grundstueckbenko-1\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko-1.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko-1.jpg?w=640\" loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"480\" src=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko-1.jpg?w=640\" alt=\"\" class=\"wp-image-48160\" srcset=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko-1.jpg 640w, https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko-1.jpg?w=150 150w, https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko-1.jpg?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></figure>\n\n\n\n<p>*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*<br>In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer sehr g\u00fcnstig zu verkaufen!<br><a href=\"http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html\">http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html</a></p>\n", "title": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer sehr g\u00fcnstig zu verkaufen!", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "asimmobilieninternationalkilic"}, {"name": "benin"}, {"name": "direktammeer"}, {"name": "grundst\u00fcck"}, {"name": "immobilienmakler"}, {"name": "m\u00fclheimanderruhr."}], "blog_text": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer sehr g\u00fcnstig zu verkaufen!  *Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer sehr g\u00fcnstig zu verkaufen!http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html"}, {"post_id": 7544, "site_id": 28207518, "post_url": "https://euredurchlaucht.wordpress.com/2024/02/24/zambia-13/", "author": {"author_id": 27789868, "name": "ullli23", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img data-attachment-id=\"7545\" data-permalink=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/2024/02/24/zambia-13/k-bo8a4859-2/\" data-orig-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4859-2.jpg\" data-orig-size=\"990,556\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"k-bo8a4859-2\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4859-2.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4859-2.jpg?w=990\" loading=\"lazy\" width=\"990\" height=\"556\" src=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4859-2.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7545\" srcset=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4859-2.jpg 990w, https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4859-2.jpg?w=150&amp;h=84 150w, https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4859-2.jpg?w=300&amp;h=168 300w, https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4859-2.jpg?w=768&amp;h=431 768w\" sizes=\"(max-width: 990px) 100vw, 990px\" /></figure>\n\n\n\n<p>So nah war ich sonst nie an einem der gef\u00e4hrlichsten Monster \u00fcberhaupt in freier Wildbahn&#8230; </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img data-attachment-id=\"7546\" data-permalink=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/2024/02/24/zambia-13/k-bo8a4872/\" data-orig-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4872.jpg\" data-orig-size=\"990,660\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"k-bo8a4872\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4872.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4872.jpg?w=990\" loading=\"lazy\" width=\"990\" height=\"660\" src=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4872.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7546\" srcset=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4872.jpg 990w, https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4872.jpg?w=150&amp;h=100 150w, https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4872.jpg?w=300&amp;h=200 300w, https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4872.jpg?w=768&amp;h=512 768w\" sizes=\"(max-width: 990px) 100vw, 990px\" /></figure>\n\n\n\n<p>Bonusfaktenwissen: Nilpferde sind gar nicht so nah mit Pferden verwandt, wie man meint&#8230;</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img data-attachment-id=\"7548\" data-permalink=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/2024/02/24/zambia-13/k-bo8a4890/\" data-orig-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4890.jpg\" data-orig-size=\"990,556\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"k-bo8a4890\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4890.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4890.jpg?w=990\" loading=\"lazy\" width=\"990\" height=\"556\" src=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4890.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7548\" srcset=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4890.jpg 990w, https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4890.jpg?w=150&amp;h=84 150w, https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4890.jpg?w=300&amp;h=168 300w, https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4890.jpg?w=768&amp;h=431 768w\" sizes=\"(max-width: 990px) 100vw, 990px\" /></figure>\n", "title": "Zambia 13", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "afrika"}, {"name": "nilpferd"}, {"name": "nilpferde"}, {"name": "sambia"}, {"name": "Zambia"}], "blog_text": "Zambia 13 So nah war ich sonst nie an einem der gef\u00e4hrlichsten Monster \u00fcberhaupt in freier Wildbahn\u2026  Bonusfaktenwissen: Nilpferde sind gar nicht so nah mit Pferden verwandt, wie man meint\u2026"}, {"post_id": 2966, "site_id": 169247468, "post_url": "https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/01/meine-reise/", "author": {"author_id": 116406762, "name": "Xenia H\u00fcgel", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<p>Es ist eine Reise zur Liebe \u2013 und dar\u00fcber, was es bedeutet, Mensch zu sein&#8230;\u2764\ufe0f</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2974\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/01/meine-reise/20240301_143758/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/20240301_143758.jpg\" data-orig-size=\"2296,3391\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;SM-A047F&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1709303878&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;3.98&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;40&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0084&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"20240301_143758\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/20240301_143758.jpg?w=203\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/20240301_143758.jpg?w=693\" loading=\"lazy\" width=\"693\" height=\"1023\" data-id=\"2974\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/20240301_143758.jpg?w=693\" alt=\"\" class=\"wp-image-2974\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/20240301_143758.jpg?w=693 693w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/20240301_143758.jpg?w=1386 1386w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/20240301_143758.jpg?w=102 102w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/20240301_143758.jpg?w=203 203w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/20240301_143758.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 693px) 100vw, 693px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2968\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/01/meine-reise/img-20240301-wa0013/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0013.jpg\" data-orig-size=\"1000,450\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240301-wa0013\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0013.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0013.jpg?w=1000\" loading=\"lazy\" width=\"1000\" height=\"450\" data-id=\"2968\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0013.jpg?w=1000\" alt=\"\" class=\"wp-image-2968\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0013.jpg 1000w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0013.jpg?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0013.jpg?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0013.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2969\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/01/meine-reise/img-20240301-wa0014/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0014.jpg\" data-orig-size=\"1000,450\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240301-wa0014\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0014.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0014.jpg?w=1000\" loading=\"lazy\" width=\"1000\" height=\"450\" data-id=\"2969\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0014.jpg?w=1000\" alt=\"\" class=\"wp-image-2969\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0014.jpg 1000w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0014.jpg?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0014.jpg?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0014.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2970\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/01/meine-reise/img-20240229-wa0022/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240229-wa0022.jpg\" data-orig-size=\"780,1040\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240229-wa0022\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240229-wa0022.jpg?w=225\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240229-wa0022.jpg?w=768\" loading=\"lazy\" width=\"768\" height=\"1024\" data-id=\"2970\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240229-wa0022.jpg?w=768\" alt=\"\" class=\"wp-image-2970\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240229-wa0022.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240229-wa0022.jpg?w=113 113w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240229-wa0022.jpg?w=225 225w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240229-wa0022.jpg 780w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2972\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/01/meine-reise/img-20240301-wa0035/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0035.jpg\" data-orig-size=\"1080,810\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240301-wa0035\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0035.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0035.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" data-id=\"2972\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0035.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-2972\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0035.jpg?w=1024 1024w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0035.jpg?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0035.jpg?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0035.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0035.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2971\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/01/meine-reise/img-20240227-wa0031/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240227-wa0031.jpg\" data-orig-size=\"756,1008\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240227-wa0031\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240227-wa0031.jpg?w=225\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240227-wa0031.jpg?w=756\" loading=\"lazy\" width=\"756\" height=\"1008\" data-id=\"2971\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240227-wa0031.jpg?w=756\" alt=\"\" class=\"wp-image-2971\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240227-wa0031.jpg 756w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240227-wa0031.jpg?w=113 113w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240227-wa0031.jpg?w=225 225w\" sizes=\"(max-width: 756px) 100vw, 756px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2973\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/03/01/meine-reise/img-20240301-wa0032/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0032.jpg\" data-orig-size=\"1280,960\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240301-wa0032\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0032.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0032.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" data-id=\"2973\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0032.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-2973\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0032.jpg?w=1024 1024w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0032.jpg?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0032.jpg?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0032.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img-20240301-wa0032.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></figure>\n</figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"embed-youtube\"><iframe title=\"Journey to love #February #March #soundsofhopeinternational #africa\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/8skBDqd_G9o?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" allowfullscreen></iframe></div>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>#Soundsofhopeinternational #February #march #2024 #waterfilters #kids #mobileclinic #doctor #health #skillscenter #love #peace #journeyoflove #uganda #gambia #Africa</p>\n", "title": "Meine Reise", "tags": [], "blog_text": "Meine Reise Es ist eine Reise zur Liebe \u2013 und dar\u00fcber, was es bedeutet, Mensch zu sein\u2026\u2764\ufe0f #Soundsofhopeinternational #February #march #2024 #waterfilters #kids #mobileclinic #doctor #health #skillscenter #love #peace #journeyoflove #uganda #gambia #Africa"}, {"post_id": 7558, "site_id": 28207518, "post_url": "https://euredurchlaucht.wordpress.com/2024/03/05/zambia-14/", "author": {"author_id": 27789868, "name": "ullli23", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img data-attachment-id=\"7559\" data-permalink=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/2024/03/05/zambia-14/k-img_8864-2/\" data-orig-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/k-img_8864.jpg\" data-orig-size=\"990,660\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"k-img_8864\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/k-img_8864.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/k-img_8864.jpg?w=990\" loading=\"lazy\" width=\"990\" height=\"660\" src=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/k-img_8864.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7559\" srcset=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/k-img_8864.jpg 990w, https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/k-img_8864.jpg?w=150&amp;h=100 150w, https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/k-img_8864.jpg?w=300&amp;h=200 300w, https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/k-img_8864.jpg?w=768&amp;h=512 768w\" sizes=\"(max-width: 990px) 100vw, 990px\" /></figure>\n\n\n\n<p>Palmenwolkensonnenstrahlen&#8230;</p>\n", "title": "Zambia 14", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "afrika"}, {"name": "palmen"}, {"name": "reisen"}, {"name": "sambia"}, {"name": "Zambia"}], "blog_text": "Zambia 14 Palmenwolkensonnenstrahlen\u2026"}, {"post_id": 3594, "site_id": 94470349, "post_url": "https://oliverschreibt.wordpress.com/2024/02/26/post-vom-february-26-2024-at-0401pm/", "author": {"author_id": 77429254, "name": "Oliver", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "<p>Gefl\u00fcgeltes Nashorn, Dortmund</p>\n<p> #dortmund #ironcity #architektur #geb\u00e4ude #wahrzeichen #nashorn #rhino #fotografie #deutsch #german #spr\u00fcche #naturephotography #instagood #fakt #language #kunst #k\u00f6ln #ruhrpott #architecture #building #germany #zoo #africa #photography #deutschland #zitate #nature #photooftheday #fakten #art<br />\nAnschauen im Original: <a href=\"https://instagr.am/p/C30KME7Kwi3/\" rel=\"nofollow\">https://instagr.am/p/C30KME7Kwi3/</a></p>\n", "title": "Post vom February 26, 2024 at 04:01PM", "tags": [{"name": "Artist"}, {"name": "Foto"}, {"name": "Fotografie"}, {"name": "Graffiti"}, {"name": "Kunst"}, {"name": "Schreiben"}, {"name": "Streetart"}], "blog_text": "Post vom February 26, 2024 at 04:01PM Gefl\u00fcgeltes Nashorn, Dortmund  #dortmund #ironcity #architektur #geb\u00e4ude #wahrzeichen #nashorn #rhino #fotografie #deutsch #german #spr\u00fcche #naturephotography #instagood #fakt #language #kunst #k\u00f6ln #ruhrpott #architecture #building #germany #zoo #africa #photography #deutschland #zitate #nature #photooftheday #fakten #art\nAnschauen im Original: https://instagr.am/p/C30KME7Kwi3/ https://instagr.am/p/C30KME7Kwi3/"}, {"post_id": 48159, "site_id": 52402186, "post_url": "https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/02/24/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-sehr-gunstig-zu-verkaufen-10/", "author": {"author_id": 30482954, "name": "orhankilic", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko-1.jpg\"><img data-attachment-id=\"48160\" data-permalink=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/02/24/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-sehr-gunstig-zu-verkaufen-10/0grundstueckbenko-1-11/\" data-orig-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko-1.jpg\" data-orig-size=\"640,480\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"0grundstueckbenko-1\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko-1.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko-1.jpg?w=640\" loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"480\" src=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko-1.jpg?w=640\" alt=\"\" class=\"wp-image-48160\" srcset=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko-1.jpg 640w, https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko-1.jpg?w=150 150w, https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko-1.jpg?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></figure>\n\n\n\n<p>*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*<br>In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer sehr g\u00fcnstig zu verkaufen!<br><a href=\"http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html\">http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html</a></p>\n", "title": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer sehr g\u00fcnstig zu verkaufen!", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "asimmobilieninternationalkilic"}, {"name": "benin"}, {"name": "direktammeer"}, {"name": "grundst\u00fcck"}, {"name": "immobilienmakler"}, {"name": "m\u00fclheimanderruhr."}], "blog_text": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer sehr g\u00fcnstig zu verkaufen!  *Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer sehr g\u00fcnstig zu verkaufen!http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html"}, {"post_id": 7544, "site_id": 28207518, "post_url": "https://euredurchlaucht.wordpress.com/2024/02/24/zambia-13/", "author": {"author_id": 27789868, "name": "ullli23", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img data-attachment-id=\"7545\" data-permalink=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/2024/02/24/zambia-13/k-bo8a4859-2/\" data-orig-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4859-2.jpg\" data-orig-size=\"990,556\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"k-bo8a4859-2\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4859-2.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4859-2.jpg?w=990\" loading=\"lazy\" width=\"990\" height=\"556\" src=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4859-2.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7545\" srcset=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4859-2.jpg 990w, https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4859-2.jpg?w=150&amp;h=84 150w, https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4859-2.jpg?w=300&amp;h=168 300w, https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4859-2.jpg?w=768&amp;h=431 768w\" sizes=\"(max-width: 990px) 100vw, 990px\" /></figure>\n\n\n\n<p>So nah war ich sonst nie an einem der gef\u00e4hrlichsten Monster \u00fcberhaupt in freier Wildbahn&#8230; </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img data-attachment-id=\"7546\" data-permalink=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/2024/02/24/zambia-13/k-bo8a4872/\" data-orig-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4872.jpg\" data-orig-size=\"990,660\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"k-bo8a4872\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4872.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4872.jpg?w=990\" loading=\"lazy\" width=\"990\" height=\"660\" src=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4872.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7546\" srcset=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4872.jpg 990w, https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4872.jpg?w=150&amp;h=100 150w, https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4872.jpg?w=300&amp;h=200 300w, https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4872.jpg?w=768&amp;h=512 768w\" sizes=\"(max-width: 990px) 100vw, 990px\" /></figure>\n\n\n\n<p>Bonusfaktenwissen: Nilpferde sind gar nicht so nah mit Pferden verwandt, wie man meint&#8230;</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img data-attachment-id=\"7548\" data-permalink=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/2024/02/24/zambia-13/k-bo8a4890/\" data-orig-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4890.jpg\" data-orig-size=\"990,556\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"k-bo8a4890\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4890.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4890.jpg?w=990\" loading=\"lazy\" width=\"990\" height=\"556\" src=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4890.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7548\" srcset=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4890.jpg 990w, https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4890.jpg?w=150&amp;h=84 150w, https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4890.jpg?w=300&amp;h=168 300w, https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/k-bo8a4890.jpg?w=768&amp;h=431 768w\" sizes=\"(max-width: 990px) 100vw, 990px\" /></figure>\n", "title": "Zambia 13", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "afrika"}, {"name": "nilpferd"}, {"name": "nilpferde"}, {"name": "sambia"}, {"name": "Zambia"}], "blog_text": "Zambia 13 So nah war ich sonst nie an einem der gef\u00e4hrlichsten Monster \u00fcberhaupt in freier Wildbahn\u2026  Bonusfaktenwissen: Nilpferde sind gar nicht so nah mit Pferden verwandt, wie man meint\u2026"}, {"post_id": 47933, "site_id": 52402186, "post_url": "https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/02/06/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-21/", "author": {"author_id": 30482954, "name": "orhankilic", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko.jpg\"><img data-attachment-id=\"47935\" data-permalink=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/02/06/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-21/0grundstueckbenko-33/\" data-orig-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko.jpg\" data-orig-size=\"640,474\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"0grundstueckbenko\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko.jpg?w=640\" loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"474\" src=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko.jpg?w=640\" alt=\"\" class=\"wp-image-47935\" srcset=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko.jpg 640w, https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko.jpg?w=150 150w, https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko.jpg?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></figure>\n\n\n\n<p>*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*<br>In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!<br><a href=\"http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html\">http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html</a></p>\n", "title": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "asimmobilieninternationalkilic"}, {"name": "benin"}, {"name": "cotonou"}, {"name": "direktammeer"}, {"name": "grundst\u00fcck"}, {"name": "hotelbauen"}, {"name": "villabau"}], "blog_text": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!  *Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html"}, {"post_id": 47933, "site_id": 52402186, "post_url": "https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/02/06/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-21/", "author": {"author_id": 30482954, "name": "orhankilic", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko.jpg\"><img data-attachment-id=\"47935\" data-permalink=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/02/06/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-21/0grundstueckbenko-33/\" data-orig-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko.jpg\" data-orig-size=\"640,474\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"0grundstueckbenko\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko.jpg?w=640\" loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"474\" src=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko.jpg?w=640\" alt=\"\" class=\"wp-image-47935\" srcset=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko.jpg 640w, https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko.jpg?w=150 150w, https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/02/0grundstueckbenko.jpg?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></figure>\n\n\n\n<p>*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*<br>In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!<br><a href=\"http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html\">http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html</a></p>\n", "title": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "asimmobilieninternationalkilic"}, {"name": "benin"}, {"name": "cotonou"}, {"name": "direktammeer"}, {"name": "grundst\u00fcck"}, {"name": "hotelbauen"}, {"name": "villabau"}], "blog_text": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!  *Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html"}, {"post_id": 47685, "site_id": 52402186, "post_url": "https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/01/16/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-20/", "author": {"author_id": 30482954, "name": "orhankilic", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko-1.jpg\"><img data-attachment-id=\"47686\" data-permalink=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/01/16/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-20/0grundstueckbenko-1-10/\" data-orig-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko-1.jpg\" data-orig-size=\"640,474\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"0grundstueckbenko-1\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko-1.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko-1.jpg?w=640\" loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"474\" src=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko-1.jpg?w=640\" alt=\"\" class=\"wp-image-47686\" srcset=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko-1.jpg 640w, https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko-1.jpg?w=150 150w, https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko-1.jpg?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></figure>\n\n\n\n<p>*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*<br>In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!<br><a href=\"http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html\">http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html</a></p>\n", "title": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "asimmobilieninternationalkilic"}, {"name": "benin"}, {"name": "cotonou"}, {"name": "direktammeer"}, {"name": "grundst\u00fcck"}, {"name": "haus"}, {"name": "hotelbauen"}, {"name": "immobilien"}, {"name": "villabau"}], "blog_text": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!  *Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html"}, {"post_id": 2886, "site_id": 169247468, "post_url": "https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/01/16/wie-ein-alpha/", "author": {"author_id": 116406762, "name": "Xenia H\u00fcgel", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2888\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/01/16/wie-ein-alpha/img-20240116-wa0008/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0008.jpg\" data-orig-size=\"810,1080\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240116-wa0008\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0008.jpg?w=225\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0008.jpg?w=768\" loading=\"lazy\" width=\"768\" height=\"1024\" data-id=\"2888\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0008.jpg?w=768\" alt=\"\" class=\"wp-image-2888\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0008.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0008.jpg?w=113 113w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0008.jpg?w=225 225w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0008.jpg 810w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2891\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/01/16/wie-ein-alpha/img-20240116-wa0005/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0005.jpg\" data-orig-size=\"810,1080\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240116-wa0005\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0005.jpg?w=225\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0005.jpg?w=768\" loading=\"lazy\" width=\"768\" height=\"1024\" data-id=\"2891\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0005.jpg?w=768\" alt=\"\" class=\"wp-image-2891\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0005.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0005.jpg?w=113 113w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0005.jpg?w=225 225w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0005.jpg 810w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2889\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/01/16/wie-ein-alpha/img-20240116-wa0004/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0004.jpg\" data-orig-size=\"810,1080\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240116-wa0004\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0004.jpg?w=225\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0004.jpg?w=768\" loading=\"lazy\" width=\"768\" height=\"1024\" data-id=\"2889\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0004.jpg?w=768\" alt=\"\" class=\"wp-image-2889\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0004.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0004.jpg?w=113 113w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0004.jpg?w=225 225w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0004.jpg 810w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2890\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/01/16/wie-ein-alpha/img-20240112-wa0000/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240112-wa0000.jpg\" data-orig-size=\"475,810\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img-20240112-wa0000\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240112-wa0000.jpg?w=176\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240112-wa0000.jpg?w=475\" loading=\"lazy\" width=\"475\" height=\"810\" data-id=\"2890\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240112-wa0000.jpg?w=475\" alt=\"\" class=\"wp-image-2890\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240112-wa0000.jpg 475w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240112-wa0000.jpg?w=88 88w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240112-wa0000.jpg?w=176 176w\" sizes=\"(max-width: 475px) 100vw, 475px\" /></figure>\n</figure>\n\n\n\n<p>Wir wollen das Leben von m\u00f6glichst vielen M\u00e4dchen &amp; Frauen positiv beeinflussen und verbessern. Immer wenn Frauen erm\u00e4chtigt werden, wird das Leben produktiver, Familien geht es besser und Lebensgrundlagen werden sicherer.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-2 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2907\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/01/16/wie-ein-alpha/img-20240119-wa0007/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0007.jpg\" data-orig-size=\"810,1080\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240119-wa0007\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0007.jpg?w=225\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0007.jpg?w=768\" loading=\"lazy\" width=\"768\" height=\"1024\" data-id=\"2907\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0007.jpg?w=768\" alt=\"\" class=\"wp-image-2907\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0007.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0007.jpg?w=113 113w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0007.jpg?w=225 225w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0007.jpg 810w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2906\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/01/16/wie-ein-alpha/img-20240119-wa0009/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0009.jpg\" data-orig-size=\"810,1080\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240119-wa0009\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0009.jpg?w=225\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0009.jpg?w=768\" loading=\"lazy\" width=\"768\" height=\"1024\" data-id=\"2906\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0009.jpg?w=768\" alt=\"\" class=\"wp-image-2906\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0009.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0009.jpg?w=113 113w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0009.jpg?w=225 225w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0009.jpg 810w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2909\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/01/16/wie-ein-alpha/img-20240119-wa0005/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0005.jpg\" data-orig-size=\"1080,810\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240119-wa0005\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0005.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0005.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" data-id=\"2909\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0005.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-2909\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0005.jpg?w=1024 1024w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0005.jpg?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0005.jpg?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0005.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0005.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2910\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/01/16/wie-ein-alpha/img-20240118-wa0015/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0015.jpg\" data-orig-size=\"810,1080\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240118-wa0015\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0015.jpg?w=225\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0015.jpg?w=768\" loading=\"lazy\" width=\"768\" height=\"1024\" data-id=\"2910\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0015.jpg?w=768\" alt=\"\" class=\"wp-image-2910\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0015.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0015.jpg?w=113 113w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0015.jpg?w=225 225w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0015.jpg 810w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2911\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/01/16/wie-ein-alpha/screenshot_20240121_150002_whatsapp/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/screenshot_20240121_150002_whatsapp.jpg\" data-orig-size=\"717,948\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"screenshot_20240121_150002_whatsapp\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/screenshot_20240121_150002_whatsapp.jpg?w=227\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/screenshot_20240121_150002_whatsapp.jpg?w=717\" loading=\"lazy\" width=\"717\" height=\"948\" data-id=\"2911\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/screenshot_20240121_150002_whatsapp.jpg?w=717\" alt=\"\" class=\"wp-image-2911\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/screenshot_20240121_150002_whatsapp.jpg 717w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/screenshot_20240121_150002_whatsapp.jpg?w=113 113w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/screenshot_20240121_150002_whatsapp.jpg?w=227 227w\" sizes=\"(max-width: 717px) 100vw, 717px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2913\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/01/16/wie-ein-alpha/screenshot_20240121_153952_instagram/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/screenshot_20240121_153952_instagram.jpg\" data-orig-size=\"720,1136\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"screenshot_20240121_153952_instagram\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/screenshot_20240121_153952_instagram.jpg?w=190\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/screenshot_20240121_153952_instagram.jpg?w=649\" loading=\"lazy\" width=\"649\" height=\"1023\" data-id=\"2913\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/screenshot_20240121_153952_instagram.jpg?w=649\" alt=\"\" class=\"wp-image-2913\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/screenshot_20240121_153952_instagram.jpg?w=649 649w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/screenshot_20240121_153952_instagram.jpg?w=95 95w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/screenshot_20240121_153952_instagram.jpg?w=190 190w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/screenshot_20240121_153952_instagram.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 649px) 100vw, 649px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2914\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/01/16/wie-ein-alpha/img-20240118-wa0013/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0013.jpg\" data-orig-size=\"810,1080\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240118-wa0013\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0013.jpg?w=225\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0013.jpg?w=768\" loading=\"lazy\" width=\"768\" height=\"1024\" data-id=\"2914\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0013.jpg?w=768\" alt=\"\" class=\"wp-image-2914\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0013.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0013.jpg?w=113 113w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0013.jpg?w=225 225w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0013.jpg 810w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2916\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/01/16/wie-ein-alpha/img-20240117-wa0011/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240117-wa0011.jpg\" data-orig-size=\"810,1080\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240117-wa0011\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240117-wa0011.jpg?w=225\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240117-wa0011.jpg?w=768\" loading=\"lazy\" width=\"768\" height=\"1024\" data-id=\"2916\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240117-wa0011.jpg?w=768\" alt=\"\" class=\"wp-image-2916\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240117-wa0011.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240117-wa0011.jpg?w=113 113w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240117-wa0011.jpg?w=225 225w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240117-wa0011.jpg 810w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" /></figure>\n</figure>\n\n\n\n<p>#weareproud #today #WomenSkillsCenter #Uganda #Africa #Soundsofhopeinternational</p>\n\n\n\n<p>#infrastructure #businesses #newskills #selfemployment #women #onelove #God #\u2764\ufe0f #thanks </p>\n\n\n\n<p></p>\n", "title": "Wie ein Alpha", "tags": [], "blog_text": "Wie ein Alpha Wir wollen das Leben von m\u00f6glichst vielen M\u00e4dchen & Frauen positiv beeinflussen und verbessern. Immer wenn Frauen erm\u00e4chtigt werden, wird das Leben produktiver, Familien geht es besser und Lebensgrundlagen werden sicherer. #weareproud #today #WomenSkillsCenter #Uganda #Africa #Soundsofhopeinternational #infrastructure #businesses #newskills #selfemployment #women #onelove #God #\u2764\ufe0f #thanks  "}, {"post_id": 47597, "site_id": 52402186, "post_url": "https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/01/09/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-19/", "author": {"author_id": 30482954, "name": "orhankilic", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko.jpg\"><img data-attachment-id=\"47599\" data-permalink=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/01/09/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-19/0grundstueckbenko-32/\" data-orig-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko.jpg\" data-orig-size=\"640,480\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"0grundstueckbenko\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko.jpg?w=640\" loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"480\" src=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko.jpg?w=640\" alt=\"\" class=\"wp-image-47599\" srcset=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko.jpg 640w, https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko.jpg?w=150 150w, https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko.jpg?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></figure>\n\n\n\n<p>*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*<br>In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!<br><a href=\"http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html\">http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html</a></p>\n", "title": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "asimmobilieninternationalkilic"}, {"name": "baugrundst\u00fcck"}, {"name": "benin"}, {"name": "cotonou"}, {"name": "direktammeer"}, {"name": "g\u00fcnstig"}, {"name": "grundst\u00fcck"}, {"name": "immobilien"}], "blog_text": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!  *Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html"}, {"post_id": 7514, "site_id": 28207518, "post_url": "https://euredurchlaucht.wordpress.com/2024/01/10/riesenfischer/", "author": {"author_id": 27789868, "name": "ullli23", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img data-attachment-id=\"7515\" data-permalink=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/2024/01/10/riesenfischer/k-bo8a6180/\" data-orig-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/k-bo8a6180.jpg\" data-orig-size=\"990,660\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"k-bo8a6180\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/k-bo8a6180.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/k-bo8a6180.jpg?w=990\" loading=\"lazy\" width=\"990\" height=\"660\" src=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/k-bo8a6180.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7515\" srcset=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/k-bo8a6180.jpg 990w, https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/k-bo8a6180.jpg?w=150&amp;h=100 150w, https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/k-bo8a6180.jpg?w=300&amp;h=200 300w, https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/k-bo8a6180.jpg?w=768&amp;h=512 768w\" sizes=\"(max-width: 990px) 100vw, 990px\" /></figure>\n\n\n\n<p>Also erschreckend lange war ich der festen \u00dcberzeugung, einen Kormoran geknipst zu haben&#8230; Das sollte ich hier eigtl gar nicht erz\u00e4hlen.</p>\n\n\n\n<p><em>P.S. also Riesenfischer ist eigentlich auch nur geraten</em></p>\n", "title": "Riesenfischer", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "afrika"}, {"name": "riesenfischer"}, {"name": "sambia"}, {"name": "siavonga"}, {"name": "vogel"}, {"name": "Zambia"}], "blog_text": "Riesenfischer Also erschreckend lange war ich der festen \u00dcberzeugung, einen Kormoran geknipst zu haben\u2026 Das sollte ich hier eigtl gar nicht erz\u00e4hlen. P.S. also Riesenfischer ist eigentlich auch nur geraten"}, {"post_id": 47685, "site_id": 52402186, "post_url": "https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/01/16/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-20/", "author": {"author_id": 30482954, "name": "orhankilic", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko-1.jpg\"><img data-attachment-id=\"47686\" data-permalink=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/01/16/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-20/0grundstueckbenko-1-10/\" data-orig-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko-1.jpg\" data-orig-size=\"640,474\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"0grundstueckbenko-1\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko-1.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko-1.jpg?w=640\" loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"474\" src=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko-1.jpg?w=640\" alt=\"\" class=\"wp-image-47686\" srcset=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko-1.jpg 640w, https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko-1.jpg?w=150 150w, https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko-1.jpg?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></figure>\n\n\n\n<p>*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*<br>In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!<br><a href=\"http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html\">http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html</a></p>\n", "title": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "asimmobilieninternationalkilic"}, {"name": "benin"}, {"name": "cotonou"}, {"name": "direktammeer"}, {"name": "grundst\u00fcck"}, {"name": "haus"}, {"name": "hotelbauen"}, {"name": "immobilien"}, {"name": "villabau"}], "blog_text": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!  *Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html"}, {"post_id": 2886, "site_id": 169247468, "post_url": "https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/01/16/wie-ein-alpha/", "author": {"author_id": 116406762, "name": "Xenia H\u00fcgel", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2888\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/01/16/wie-ein-alpha/img-20240116-wa0008/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0008.jpg\" data-orig-size=\"810,1080\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240116-wa0008\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0008.jpg?w=225\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0008.jpg?w=768\" loading=\"lazy\" width=\"768\" height=\"1024\" data-id=\"2888\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0008.jpg?w=768\" alt=\"\" class=\"wp-image-2888\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0008.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0008.jpg?w=113 113w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0008.jpg?w=225 225w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0008.jpg 810w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2891\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/01/16/wie-ein-alpha/img-20240116-wa0005/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0005.jpg\" data-orig-size=\"810,1080\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240116-wa0005\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0005.jpg?w=225\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0005.jpg?w=768\" loading=\"lazy\" width=\"768\" height=\"1024\" data-id=\"2891\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0005.jpg?w=768\" alt=\"\" class=\"wp-image-2891\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0005.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0005.jpg?w=113 113w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0005.jpg?w=225 225w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0005.jpg 810w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2889\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/01/16/wie-ein-alpha/img-20240116-wa0004/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0004.jpg\" data-orig-size=\"810,1080\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240116-wa0004\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0004.jpg?w=225\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0004.jpg?w=768\" loading=\"lazy\" width=\"768\" height=\"1024\" data-id=\"2889\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0004.jpg?w=768\" alt=\"\" class=\"wp-image-2889\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0004.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0004.jpg?w=113 113w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0004.jpg?w=225 225w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240116-wa0004.jpg 810w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2890\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/01/16/wie-ein-alpha/img-20240112-wa0000/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240112-wa0000.jpg\" data-orig-size=\"475,810\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img-20240112-wa0000\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240112-wa0000.jpg?w=176\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240112-wa0000.jpg?w=475\" loading=\"lazy\" width=\"475\" height=\"810\" data-id=\"2890\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240112-wa0000.jpg?w=475\" alt=\"\" class=\"wp-image-2890\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240112-wa0000.jpg 475w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240112-wa0000.jpg?w=88 88w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240112-wa0000.jpg?w=176 176w\" sizes=\"(max-width: 475px) 100vw, 475px\" /></figure>\n</figure>\n\n\n\n<p>Wir wollen das Leben von m\u00f6glichst vielen M\u00e4dchen &amp; Frauen positiv beeinflussen und verbessern. Immer wenn Frauen erm\u00e4chtigt werden, wird das Leben produktiver, Familien geht es besser und Lebensgrundlagen werden sicherer.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-2 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2907\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/01/16/wie-ein-alpha/img-20240119-wa0007/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0007.jpg\" data-orig-size=\"810,1080\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240119-wa0007\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0007.jpg?w=225\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0007.jpg?w=768\" loading=\"lazy\" width=\"768\" height=\"1024\" data-id=\"2907\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0007.jpg?w=768\" alt=\"\" class=\"wp-image-2907\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0007.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0007.jpg?w=113 113w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0007.jpg?w=225 225w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0007.jpg 810w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2906\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/01/16/wie-ein-alpha/img-20240119-wa0009/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0009.jpg\" data-orig-size=\"810,1080\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240119-wa0009\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0009.jpg?w=225\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0009.jpg?w=768\" loading=\"lazy\" width=\"768\" height=\"1024\" data-id=\"2906\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0009.jpg?w=768\" alt=\"\" class=\"wp-image-2906\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0009.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0009.jpg?w=113 113w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0009.jpg?w=225 225w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0009.jpg 810w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2909\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/01/16/wie-ein-alpha/img-20240119-wa0005/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0005.jpg\" data-orig-size=\"1080,810\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240119-wa0005\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0005.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0005.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" data-id=\"2909\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0005.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-2909\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0005.jpg?w=1024 1024w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0005.jpg?w=150 150w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0005.jpg?w=300 300w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0005.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240119-wa0005.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2910\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/01/16/wie-ein-alpha/img-20240118-wa0015/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0015.jpg\" data-orig-size=\"810,1080\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240118-wa0015\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0015.jpg?w=225\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0015.jpg?w=768\" loading=\"lazy\" width=\"768\" height=\"1024\" data-id=\"2910\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0015.jpg?w=768\" alt=\"\" class=\"wp-image-2910\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0015.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0015.jpg?w=113 113w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0015.jpg?w=225 225w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0015.jpg 810w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2911\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/01/16/wie-ein-alpha/screenshot_20240121_150002_whatsapp/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/screenshot_20240121_150002_whatsapp.jpg\" data-orig-size=\"717,948\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"screenshot_20240121_150002_whatsapp\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/screenshot_20240121_150002_whatsapp.jpg?w=227\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/screenshot_20240121_150002_whatsapp.jpg?w=717\" loading=\"lazy\" width=\"717\" height=\"948\" data-id=\"2911\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/screenshot_20240121_150002_whatsapp.jpg?w=717\" alt=\"\" class=\"wp-image-2911\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/screenshot_20240121_150002_whatsapp.jpg 717w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/screenshot_20240121_150002_whatsapp.jpg?w=113 113w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/screenshot_20240121_150002_whatsapp.jpg?w=227 227w\" sizes=\"(max-width: 717px) 100vw, 717px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2913\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/01/16/wie-ein-alpha/screenshot_20240121_153952_instagram/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/screenshot_20240121_153952_instagram.jpg\" data-orig-size=\"720,1136\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"screenshot_20240121_153952_instagram\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/screenshot_20240121_153952_instagram.jpg?w=190\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/screenshot_20240121_153952_instagram.jpg?w=649\" loading=\"lazy\" width=\"649\" height=\"1023\" data-id=\"2913\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/screenshot_20240121_153952_instagram.jpg?w=649\" alt=\"\" class=\"wp-image-2913\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/screenshot_20240121_153952_instagram.jpg?w=649 649w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/screenshot_20240121_153952_instagram.jpg?w=95 95w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/screenshot_20240121_153952_instagram.jpg?w=190 190w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/screenshot_20240121_153952_instagram.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 649px) 100vw, 649px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2914\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/01/16/wie-ein-alpha/img-20240118-wa0013/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0013.jpg\" data-orig-size=\"810,1080\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240118-wa0013\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0013.jpg?w=225\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0013.jpg?w=768\" loading=\"lazy\" width=\"768\" height=\"1024\" data-id=\"2914\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0013.jpg?w=768\" alt=\"\" class=\"wp-image-2914\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0013.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0013.jpg?w=113 113w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0013.jpg?w=225 225w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240118-wa0013.jpg 810w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" /></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2916\" data-permalink=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/2024/01/16/wie-ein-alpha/img-20240117-wa0011/\" data-orig-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240117-wa0011.jpg\" data-orig-size=\"810,1080\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"img-20240117-wa0011\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240117-wa0011.jpg?w=225\" data-large-file=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240117-wa0011.jpg?w=768\" loading=\"lazy\" width=\"768\" height=\"1024\" data-id=\"2916\" src=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240117-wa0011.jpg?w=768\" alt=\"\" class=\"wp-image-2916\" srcset=\"https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240117-wa0011.jpg?w=768 768w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240117-wa0011.jpg?w=113 113w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240117-wa0011.jpg?w=225 225w, https://soundsofhopeinternational.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/img-20240117-wa0011.jpg 810w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" /></figure>\n</figure>\n\n\n\n<p>#weareproud #today #WomenSkillsCenter #Uganda #Africa #Soundsofhopeinternational</p>\n\n\n\n<p>#infrastructure #businesses #newskills #selfemployment #women #onelove #God #\u2764\ufe0f #thanks </p>\n\n\n\n<p></p>\n", "title": "Wie ein Alpha", "tags": [], "blog_text": "Wie ein Alpha Wir wollen das Leben von m\u00f6glichst vielen M\u00e4dchen & Frauen positiv beeinflussen und verbessern. Immer wenn Frauen erm\u00e4chtigt werden, wird das Leben produktiver, Familien geht es besser und Lebensgrundlagen werden sicherer. #weareproud #today #WomenSkillsCenter #Uganda #Africa #Soundsofhopeinternational #infrastructure #businesses #newskills #selfemployment #women #onelove #God #\u2764\ufe0f #thanks  "}, {"post_id": 47597, "site_id": 52402186, "post_url": "https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/01/09/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-19/", "author": {"author_id": 30482954, "name": "orhankilic", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko.jpg\"><img data-attachment-id=\"47599\" data-permalink=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/2024/01/09/baugrundstuck-in-afrikas-schweizin-cotonou-benin-ca-4-500-qm-baugrundstuck-direkt-am-meer-gunstig-zu-verkaufen-19/0grundstueckbenko-32/\" data-orig-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko.jpg\" data-orig-size=\"640,480\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"0grundstueckbenko\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko.jpg?w=640\" loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"480\" src=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko.jpg?w=640\" alt=\"\" class=\"wp-image-47599\" srcset=\"https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko.jpg 640w, https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko.jpg?w=150 150w, https://orhankilicblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/0grundstueckbenko.jpg?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></figure>\n\n\n\n<p>*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*<br>In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!<br><a href=\"http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html\">http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html</a></p>\n", "title": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "asimmobilieninternationalkilic"}, {"name": "baugrundst\u00fcck"}, {"name": "benin"}, {"name": "cotonou"}, {"name": "direktammeer"}, {"name": "g\u00fcnstig"}, {"name": "grundst\u00fcck"}, {"name": "immobilien"}], "blog_text": "*Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!  *Baugrundst\u00fcck in Afrikas Schweiz*In Cotonou (Benin) ca. 4.500 qm Baugrundst\u00fcck direkt am Meer g\u00fcnstig zu verkaufen!http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html http://www.as-makler.de/html/hio_houta_-benin-_-_ca__4_500_qm_baugrundstuck_direkt_am_meer_zu.html"}, {"post_id": 7514, "site_id": 28207518, "post_url": "https://euredurchlaucht.wordpress.com/2024/01/10/riesenfischer/", "author": {"author_id": 27789868, "name": "ullli23", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img data-attachment-id=\"7515\" data-permalink=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/2024/01/10/riesenfischer/k-bo8a6180/\" data-orig-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/k-bo8a6180.jpg\" data-orig-size=\"990,660\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"k-bo8a6180\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/k-bo8a6180.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/k-bo8a6180.jpg?w=990\" loading=\"lazy\" width=\"990\" height=\"660\" src=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/k-bo8a6180.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7515\" srcset=\"https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/k-bo8a6180.jpg 990w, https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/k-bo8a6180.jpg?w=150&amp;h=100 150w, https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/k-bo8a6180.jpg?w=300&amp;h=200 300w, https://euredurchlaucht.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/01/k-bo8a6180.jpg?w=768&amp;h=512 768w\" sizes=\"(max-width: 990px) 100vw, 990px\" /></figure>\n\n\n\n<p>Also erschreckend lange war ich der festen \u00dcberzeugung, einen Kormoran geknipst zu haben&#8230; Das sollte ich hier eigtl gar nicht erz\u00e4hlen.</p>\n\n\n\n<p><em>P.S. also Riesenfischer ist eigentlich auch nur geraten</em></p>\n", "title": "Riesenfischer", "tags": [{"name": "africa"}, {"name": "afrika"}, {"name": "riesenfischer"}, {"name": "sambia"}, {"name": "siavonga"}, {"name": "vogel"}, {"name": "Zambia"}], "blog_text": "Riesenfischer Also erschreckend lange war ich der festen \u00dcberzeugung, einen Kormoran geknipst zu haben\u2026 Das sollte ich hier eigtl gar nicht erz\u00e4hlen. P.S. also Riesenfischer ist eigentlich auch nur geraten"}]}