{"agriculture": [{"post_id": 19320, "site_id": 70985491, "post_url": "https://appliedecologistsblog.com/2024/09/19/naturschutzgebiete-mit-einem-hohen-anteil-an-grunland-sichern-einen-hohen-artenreichtum-und-eine-hohe-biomasse-von-heuschrecken/", "author": {"author_id": 67891699, "name": "Journal of Applied Ecology", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<p><strong>Dieser Beitrag ist hier auch <a href=\"https://appliedecologistsblog.com/2024/09/19/grassland-nature-reserves-safeguard-a-high-species-richness-and-biomass-of-grasshoppers/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">auf Englisch verf\u00fcgbar.</a></strong></p>\n\n\n\n<p><strong>Dominik Poniatowski und Kollegen beschreiben,<a href=\"https://doi.org/10.1111/1365-2664.14774\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"> wie sie die Umweltfaktoren</a> des Artenreichtums und der Biomasse von Heuschrecken im Gr\u00fcnland bewertet und dabei zwischen Naturschutzgebieten und intensiv genutzter Agrarlandschaft verglichen haben.</strong></p>\n\n\n\n<p>Das extensiv genutzte Gr\u00fcnland gilt als Hotspot der Biodiversit\u00e4t in Mitteleuropa. Allerdings wurde insbesondere seit Mitte des letzten Jahrhunderts die Nutzung auf vielen dieser Fl\u00e4chen intensiviert oder das Gr\u00fcnland in Acker \u00fcberf\u00fchrt oder aufgeforstet. Hierdurch sind viele Gr\u00fcnlandarten regional verschwunden. Eine M\u00f6glichkeit zur Erhaltung des restlichen Gr\u00fcnlandes, ist die Ausweisung von Naturschutzgebieten. Die Effizienz von Naturschutzgebieten wird aber nach wie vor kontrovers diskutiert.</p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Was haben wir gemacht?</strong></h3>\n\n\n\n<p>Mit dieser gro\u00df angelegten Studie, deren Untersuchungsgebiet (UG) eine Fl\u00e4che von fast 2.000 km\u00b2 in Mitteleuropa abdeckt, wollten wir herausfinden, ob sich der Artenreichtum und die Biomasse von Heuschrecken im Gr\u00fcnland innerhalb und au\u00dferhalb von Schutzgebieten unterscheiden. Gleichzeitig haben wir zahlreiche Umweltdaten erhoben, um die Ursachen f\u00fcr m\u00f6gliche Unterschiede analysieren zu k\u00f6nnen. Vorherige Studien haben diesen Aspekt bislang nicht angemessen ber\u00fccksichtigt. Hierdurch k\u00f6nnen wir nun klar benennen, welche Ma\u00dfnahmen ergriffen werden sollten, um im Gr\u00fcnland artenreiche Insektengemeinschaften zu f\u00f6rdern.</p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Was haben wir herausgefunden?</strong></h3>\n\n\n\n<p>Mit unserer Studie k\u00f6nnen wir zeigen, dass im Gr\u00fcnland der intensiv landwirtschaftlich genutzten Normallandschaft deutlich weniger Heuschrecken vorkommen und auch weniger Heuschrecken-Biomasse vorhanden ist als im Gr\u00fcnland innerhalb von Schutzgebieten. Zudem beherbergen Schutzgebiete mehr gef\u00e4hrdete Arten. Die beobachteten Unterschiede haben mehrere Gr\u00fcnde. </p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><a href=\"https://appliedecologistsblog.com/wp-content/uploads/2024/08/2stethophyma_grossum_small_dominik_poniatowski.jpg\"><img data-attachment-id=\"19294\" data-permalink=\"http://appliedecologistsblog.com/2024/09/19/grassland-nature-reserves-safeguard-a-high-species-richness-and-biomass-of-grasshoppers/2stethophyma_grossum_small_dominik_poniatowski/\" data-orig-file=\"https://jappliedecologyblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/2stethophyma_grossum_small_dominik_poniatowski.jpg\" data-orig-size=\"800,533\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;DOMINIK PONIATOWSKI&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;Canon EOS 750D&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1722515037&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;DOMINIK PONIATOWSKI&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;100&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;200&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.00625&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"2Stethophyma_grossum_small_Dominik_Poniatowski\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://jappliedecologyblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/2stethophyma_grossum_small_dominik_poniatowski.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://jappliedecologyblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/2stethophyma_grossum_small_dominik_poniatowski.jpg?w=800\" loading=\"lazy\" width=\"800\" height=\"533\" src=\"https://appliedecologistsblog.com/wp-content/uploads/2024/08/2stethophyma_grossum_small_dominik_poniatowski.jpg?w=800\" alt=\"\" class=\"wp-image-19294\" style=\"width:583px;height:auto\" /></a><figcaption class=\"wp-element-caption\">Die Sumpfschrecke <em>(Stethophyma grossum)</em> \u2013 hier eine Larve \u2013 konnten wir f\u00fcr alle untersuchten Naturschutzgebiete nachweisen. In der intensiv genutzten Normallandschaft tritt die Art allerdings nur sehr sporadisch auf \u00a9 Dominik Poniatowski&nbsp;</figcaption></figure></div>\n\n\n<p>In der Normallandschaft wirkt sich z. B. die hohe Nutzungsintensit\u00e4t negativ auf die Heuschrecken aus. So sind dort fast alle Fl\u00e4chen stark entw\u00e4ssert. Dies erm\u00f6glicht eine h\u00e4ufige Mahd. Nur wenige Heuschreckenarten kommen damit zu recht. Zudem fehlen in der Normallandschaft zumeist Heuschreckenarten, die eine hohe Bodenfeuchte f\u00fcr die Eientwicklung ben\u00f6tigen oder sie treten nur vereinzelt auf. </p>\n\n\n\n<p>Ein weiterer wichtiger Faktor, der Einfluss auf die Artenzahlen hat, ist die Habitatdiversit\u00e4t. Sie ist in Schutzgebieten deutliche h\u00f6her als in der Normallandschaft. In Schutzgebieten k\u00f6nnen auf kleinem Raum z. B. verschiedene Habitate wie mesophiles und feuchtes Gr\u00fcnland, Seggenriede, S\u00fcmpfe und Geb\u00fcsche angetroffen werden. Schutzgebiete bieten folglich zahlreichen Arten mit teils sehr unterschiedlichen \u00f6kologischen Anspr\u00fcchen einen Lebensraum. &nbsp;</p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><a href=\"https://appliedecologistsblog.com/wp-content/uploads/2024/08/cover_wet_grassland_study_area_small_thomas_fartmann.jpg\"><img data-attachment-id=\"19297\" data-permalink=\"http://appliedecologistsblog.com/2024/09/19/grassland-nature-reserves-safeguard-a-high-species-richness-and-biomass-of-grasshoppers/cover_wet_grassland_study_area_small_thomas_fartmann/\" data-orig-file=\"https://jappliedecologyblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/cover_wet_grassland_study_area_small_thomas_fartmann.jpg\" data-orig-size=\"1600,1067\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1724780072&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"COVER_Wet_grassland_study_area_small_Thomas_Fartmann\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://jappliedecologyblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/cover_wet_grassland_study_area_small_thomas_fartmann.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://jappliedecologyblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/cover_wet_grassland_study_area_small_thomas_fartmann.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https://appliedecologistsblog.com/wp-content/uploads/2024/08/cover_wet_grassland_study_area_small_thomas_fartmann.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-19297\" style=\"width:583px;height:auto\" /></a><figcaption class=\"wp-element-caption\">Feuchtgr\u00fcnland im Untersuchungsgebiet \u00a9 Thomas Fartmann</figcaption></figure></div>\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Welche Ma\u00dfnahmen bieten sich an?</strong></h3>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\"><em>Normallandschaft</em></h4>\n\n\n\n<p>In der intensiv genutzten Agrarlandschaft steht die Produktion von Tierfutter und Nahrungsmitteln an erster Stelle. Ma\u00dfnahmen zur F\u00f6rderung der Artenvielfalt sind hier daher nur umsetzbar, wenn sie auch angemessen verg\u00fctet werden. Einfache und zugleich sehr wirksame Ma\u00dfnahmen w\u00e4ren im gem\u00e4hten Gr\u00fcnland die Reduktion der Schnitth\u00e4ufigkeit und geringere D\u00fcngegaben. Auf regionaler Ebene gibt es bereits einige Beispiele wie die F\u00f6rderung der Artenvielfalt in Kombination mit einer konventionellen Nutzung funktionieren kann. Derartige Projekte haben bislang aber noch keine fl\u00e4chige Wirkung, da hierf\u00fcr nur in begrenztem Umfang finanzielle Mittel zur Verf\u00fcgung stehen.</p>\n\n\n\n<p>Eine weitere Naturschutzma\u00dfnahme zur F\u00f6rderung der Artenvielfalt in der Normallandschaft w\u00e4re die Erh\u00f6hung der Habitatdiversit\u00e4t. Dies kann beispielsweise durch die Schaffung oder Wiederherstellung von Bracheinseln, Feldr\u00e4ndern, Hecken und S\u00e4umen geschehen. Hiervon w\u00fcrden nicht nur Heuschrecken, sondern zahlreiche Artengruppen profitieren.</p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\"><em>Schutzgebiete</em></h4>\n\n\n\n<p>Mit der Ausweisung von Schutzgebieten soll die dort vorkommende Flora und Fauna erhalten werden. In den Verordnungen der Schutzgebiete werden oft Schwerpunkte gesetzt. Im Untersuchungsgebiet liegt dieser zum Beispiel auf dem Wiesenvogelschutz. Demnach d\u00fcrfen die Landwirte das Gr\u00fcnland erst nach dem 15. Juni m\u00e4hen, da die Wiesenv\u00f6gel zu dieser Zeit in der Regel mit dem Brutgesch\u00e4ft fertig sind.</p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><a href=\"https://appliedecologistsblog.com/wp-content/uploads/2024/08/4meadow_pipit_small_thomas_fartmann.jpg\"><img data-attachment-id=\"19296\" data-permalink=\"http://appliedecologistsblog.com/2024/09/19/grassland-nature-reserves-safeguard-a-high-species-richness-and-biomass-of-grasshoppers/4meadow_pipit_small_thomas_fartmann/\" data-orig-file=\"https://jappliedecologyblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/4meadow_pipit_small_thomas_fartmann.jpg\" data-orig-size=\"800,533\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"4Meadow_Pipit_small_Thomas_Fartmann\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://jappliedecologyblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/4meadow_pipit_small_thomas_fartmann.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://jappliedecologyblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/4meadow_pipit_small_thomas_fartmann.jpg?w=800\" loading=\"lazy\" width=\"800\" height=\"533\" src=\"https://appliedecologistsblog.com/wp-content/uploads/2024/08/4meadow_pipit_small_thomas_fartmann.jpg?w=800\" alt=\"\" class=\"wp-image-19296\" style=\"width:587px;height:auto\" /></a><figcaption class=\"wp-element-caption\">Heuschrecken sind eine bedeutsame Nahrungsquelle des Wiesenpiepers<em> (Anthus pratensis)</em> \u00a9 Thomas Fartmann</figcaption></figure></div>\n\n\n<p>Aus unserer Sicht k\u00f6nnte aber auch die Insektenfauna mit einer einfachen Ma\u00dfnahme gef\u00f6rdert werden. So hat sich in anderen Teilen Mitteleuropas die Anlage von Altgrasstreifen als Naturschutzma\u00dfnahme bew\u00e4hrt. Hier finden viele Tiere nach der Mahd R\u00fcckzugsm\u00f6glichkeiten und k\u00f6nnen nach einiger Zeit von dort die gesamte Fl\u00e4che wieder besiedeln. Ein geringer Anteil von etwa 10 % ungem\u00e4htem Gr\u00fcnland pro Parzelle und Mahddurchgang reicht schon aus, um einen sp\u00fcrbaren Effekt f\u00fcr den Naturschutz zu erzielen. Dies w\u00fcrde auch den Zielen des Wiesenvogelschutzes nicht wiedersprechen. Im Gegenteil, Insekten stellen f\u00fcr vielen Tierarten, wie die Wiesenv\u00f6gel, eine wichtige Nahrungsquelle dar.</p>\n\n\n\n<p>Zudem empfehlen wir die Stabilisierung des Wasserhaushaltes durch den R\u00fcckbau oder Verschluss von Entw\u00e4sserungssystemen. Dies ist allerdings deutlich teuer und aufwendiger in der Umsetzung als die Anlage von Insektenschutzstreifen. Vor dem Hintergrund der zunehmenden D\u00fcrresommer sollte aber auch \u00fcber derartige Ma\u00dfnahmen nachgedacht werden. </p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><a href=\"https://appliedecologistsblog.com/wp-content/uploads/2024/08/3pseudochorthippus_montanus_small_dominik_poniatowski.jpg\"><img data-attachment-id=\"19295\" data-permalink=\"http://appliedecologistsblog.com/2024/09/19/grassland-nature-reserves-safeguard-a-high-species-richness-and-biomass-of-grasshoppers/3pseudochorthippus_montanus_small_dominik_poniatowski/\" data-orig-file=\"https://jappliedecologyblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/3pseudochorthippus_montanus_small_dominik_poniatowski.jpg\" data-orig-size=\"800,533\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;7.1&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;DOMINIK PONIATOWSKI&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;Canon EOS 750D&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1722332060&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;DOMINIK PONIATOWSKI&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;100&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;200&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0015625&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"3Pseudochorthippus_montanus_small_Dominik_Poniatowski\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://jappliedecologyblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/3pseudochorthippus_montanus_small_dominik_poniatowski.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://jappliedecologyblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/3pseudochorthippus_montanus_small_dominik_poniatowski.jpg?w=800\" loading=\"lazy\" width=\"800\" height=\"533\" src=\"https://appliedecologistsblog.com/wp-content/uploads/2024/08/3pseudochorthippus_montanus_small_dominik_poniatowski.jpg?w=800\" alt=\"\" class=\"wp-image-19295\" style=\"width:582px;height:auto\" /></a><figcaption class=\"wp-element-caption\">Der Sumpfgrash\u00fcpfer <em>(Pseudochorthippus montanus)</em> gilt als die anspruchsvollste Feuchtgr\u00fcnlandart in Mitteleuropa. Wir konnten ihn nur f\u00fcr sehr wenige Naturschutzgebiete nachweisen \u00a9 Dominik Poniatowski</figcaption></figure></div>\n\n\n<p>Wenn es uns nicht gelingt das Wasser in den Fl\u00e4chen zu halten, werden wir nach und nach die typischen Arten des Feuchtgr\u00fcnlandes verlieren. Die Seltenheit des Sumpfgrash\u00fcpfers (<em>Pseudochorthippus montanus</em>) und die hohen Stetigkeiten einiger Trockenrasenarten wie des Nachtigall-Grash\u00fcpfers (<em>Chorthippus biguttulus</em>) und des Verkannten Grash\u00fcpfers (<em>Chorthippus mollis</em>) verdeutlichen, dass einige Fl\u00e4chen im UG bereits zu trocken sind und dementsprechend dringend Handlungsbedarf besteht.&nbsp;&nbsp;</p>\n\n\n\n<p><strong>Lesen Sie den vollst\u00e4ndigen Artikel <a href=\"https://doi.org/10.1111/1365-2664.14774\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">&#8220;Naturschutzgebiete mit einem hohen Anteil an Gr\u00fcnland sichern einen hohen Artenreichtum und eine hohe Biomasse von Heuschrecken&#8221;</a> im <em>Journal of Applied Ecology.</em></strong></p>\n", "title": "Naturschutzgebiete mit einem hohen Anteil an Gr\u00fcnland sichern einen hohen Artenreichtum und eine hohe Biomasse von Heuschrecken", "tags": [{"name": "biomass"}, {"name": "Community ecology"}, {"name": "entomology"}, {"name": "grasshoppers"}, {"name": "grassland"}, {"name": "habitat"}, {"name": "nature reserves"}, {"name": "species richness"}], "blog_text": "Naturschutzgebiete mit einem hohen Anteil an Gr\u00fcnland sichern einen hohen Artenreichtum und eine hohe Biomasse von Heuschrecken Dieser Beitrag ist hier auch auf Englisch verf\u00fcgbar. auf Englisch verf\u00fcgbar. Dominik Poniatowski und Kollegen beschreiben, wie sie die Umweltfaktoren des Artenreichtums und der Biomasse von Heuschrecken im Gr\u00fcnland bewertet und dabei zwischen Naturschutzgebieten und intensiv genutzter Agrarlandschaft verglichen haben.  wie sie die Umweltfaktoren Das extensiv genutzte Gr\u00fcnland gilt als Hotspot der Biodiversit\u00e4t in Mitteleuropa. Allerdings wurde insbesondere seit Mitte des letzten Jahrhunderts die Nutzung auf vielen dieser Fl\u00e4chen intensiviert oder das Gr\u00fcnland in Acker \u00fcberf\u00fchrt oder aufgeforstet. Hierdurch sind viele Gr\u00fcnlandarten regional verschwunden. Eine M\u00f6glichkeit zur Erhaltung des restlichen Gr\u00fcnlandes, ist die Ausweisung von Naturschutzgebieten. Die Effizienz von Naturschutzgebieten wird aber nach wie vor kontrovers diskutiert. Was haben wir gemacht? Mit dieser gro\u00df angelegten Studie, deren Untersuchungsgebiet (UG) eine Fl\u00e4che von fast 2.000 km\u00b2 in Mitteleuropa abdeckt, wollten wir herausfinden, ob sich der Artenreichtum und die Biomasse von Heuschrecken im Gr\u00fcnland innerhalb und au\u00dferhalb von Schutzgebieten unterscheiden. Gleichzeitig haben wir zahlreiche Umweltdaten erhoben, um die Ursachen f\u00fcr m\u00f6gliche Unterschiede analysieren zu k\u00f6nnen. Vorherige Studien haben diesen Aspekt bislang nicht angemessen ber\u00fccksichtigt. Hierdurch k\u00f6nnen wir nun klar benennen, welche Ma\u00dfnahmen ergriffen werden sollten, um im Gr\u00fcnland artenreiche Insektengemeinschaften zu f\u00f6rdern. Was haben wir herausgefunden? Mit unserer Studie k\u00f6nnen wir zeigen, dass im Gr\u00fcnland der intensiv landwirtschaftlich genutzten Normallandschaft deutlich weniger Heuschrecken vorkommen und auch weniger Heuschrecken-Biomasse vorhanden ist als im Gr\u00fcnland innerhalb von Schutzgebieten. Zudem beherbergen Schutzgebiete mehr gef\u00e4hrdete Arten. Die beobachteten Unterschiede haben mehrere Gr\u00fcnde.   In der Normallandschaft wirkt sich z. B. die hohe Nutzungsintensit\u00e4t negativ auf die Heuschrecken aus. So sind dort fast alle Fl\u00e4chen stark entw\u00e4ssert. Dies erm\u00f6glicht eine h\u00e4ufige Mahd. Nur wenige Heuschreckenarten kommen damit zu recht. Zudem fehlen in der Normallandschaft zumeist Heuschreckenarten, die eine hohe Bodenfeuchte f\u00fcr die Eientwicklung ben\u00f6tigen oder sie treten nur vereinzelt auf.  Ein weiterer wichtiger Faktor, der Einfluss auf die Artenzahlen hat, ist die Habitatdiversit\u00e4t. Sie ist in Schutzgebieten deutliche h\u00f6her als in der Normallandschaft. In Schutzgebieten k\u00f6nnen auf kleinem Raum z. B. verschiedene Habitate wie mesophiles und feuchtes Gr\u00fcnland, Seggenriede, S\u00fcmpfe und Geb\u00fcsche angetroffen werden. Schutzgebiete bieten folglich zahlreichen Arten mit teils sehr unterschiedlichen \u00f6kologischen Anspr\u00fcchen einen Lebensraum. \u00a0  Welche Ma\u00dfnahmen bieten sich an? Normallandschaft In der intensiv genutzten Agrarlandschaft steht die Produktion von Tierfutter und Nahrungsmitteln an erster Stelle. Ma\u00dfnahmen zur F\u00f6rderung der Artenvielfalt sind hier daher nur umsetzbar, wenn sie auch angemessen verg\u00fctet werden. Einfache und zugleich sehr wirksame Ma\u00dfnahmen w\u00e4ren im gem\u00e4hten Gr\u00fcnland die Reduktion der Schnitth\u00e4ufigkeit und geringere D\u00fcngegaben. Auf regionaler Ebene gibt es bereits einige Beispiele wie die F\u00f6rderung der Artenvielfalt in Kombination mit einer konventionellen Nutzung funktionieren kann. Derartige Projekte haben bislang aber noch keine fl\u00e4chige Wirkung, da hierf\u00fcr nur in begrenztem Umfang finanzielle Mittel zur Verf\u00fcgung stehen. Eine weitere Naturschutzma\u00dfnahme zur F\u00f6rderung der Artenvielfalt in der Normallandschaft w\u00e4re die Erh\u00f6hung der Habitatdiversit\u00e4t. Dies kann beispielsweise durch die Schaffung oder Wiederherstellung von Bracheinseln, Feldr\u00e4ndern, Hecken und S\u00e4umen geschehen. Hiervon w\u00fcrden nicht nur Heuschrecken, sondern zahlreiche Artengruppen profitieren. Schutzgebiete Mit der Ausweisung von Schutzgebieten soll die dort vorkommende Flora und Fauna erhalten werden. In den Verordnungen der Schutzgebiete werden oft Schwerpunkte gesetzt. Im Untersuchungsgebiet liegt dieser zum Beispiel auf dem Wiesenvogelschutz. Demnach d\u00fcrfen die Landwirte das Gr\u00fcnland erst nach dem 15. Juni m\u00e4hen, da die Wiesenv\u00f6gel zu dieser Zeit in der Regel mit dem Brutgesch\u00e4ft fertig sind.  Aus unserer Sicht k\u00f6nnte aber auch die Insektenfauna mit einer einfachen Ma\u00dfnahme gef\u00f6rdert werden. So hat sich in anderen Teilen Mitteleuropas die Anlage von Altgrasstreifen als Naturschutzma\u00dfnahme bew\u00e4hrt. Hier finden viele Tiere nach der Mahd R\u00fcckzugsm\u00f6glichkeiten und k\u00f6nnen nach einiger Zeit von dort die gesamte Fl\u00e4che wieder besiedeln. Ein geringer Anteil von etwa 10 % ungem\u00e4htem Gr\u00fcnland pro Parzelle und Mahddurchgang reicht schon aus, um einen sp\u00fcrbaren Effekt f\u00fcr den Naturschutz zu erzielen. Dies w\u00fcrde auch den Zielen des Wiesenvogelschutzes nicht wiedersprechen. Im Gegenteil, Insekten stellen f\u00fcr vielen Tierarten, wie die Wiesenv\u00f6gel, eine wichtige Nahrungsquelle dar. Zudem empfehlen wir die Stabilisierung des Wasserhaushaltes durch den R\u00fcckbau oder Verschluss von Entw\u00e4sserungssystemen. Dies ist allerdings deutlich teuer und aufwendiger in der Umsetzung als die Anlage von Insektenschutzstreifen. Vor dem Hintergrund der zunehmenden D\u00fcrresommer sollte aber auch \u00fcber derartige Ma\u00dfnahmen nachgedacht werden.   Wenn es uns nicht gelingt das Wasser in den Fl\u00e4chen zu halten, werden wir nach und nach die typischen Arten des Feuchtgr\u00fcnlandes verlieren. Die Seltenheit des Sumpfgrash\u00fcpfers (Pseudochorthippus montanus) und die hohen Stetigkeiten einiger Trockenrasenarten wie des Nachtigall-Grash\u00fcpfers (Chorthippus biguttulus) und des Verkannten Grash\u00fcpfers (Chorthippus mollis) verdeutlichen, dass einige Fl\u00e4chen im UG bereits zu trocken sind und dementsprechend dringend Handlungsbedarf besteht.\u00a0\u00a0 Lesen Sie den vollst\u00e4ndigen Artikel \u201cNaturschutzgebiete mit einem hohen Anteil an Gr\u00fcnland sichern einen hohen Artenreichtum und eine hohe Biomasse von Heuschrecken\u201d im Journal of Applied Ecology. \u201cNaturschutzgebiete mit einem hohen Anteil an Gr\u00fcnland sichern einen hohen Artenreichtum und eine hohe Biomasse von Heuschrecken\u201d"}, {"post_id": 19320, "site_id": 70985491, "post_url": "https://appliedecologistsblog.com/2024/09/19/naturschutzgebiete-mit-einem-hohen-anteil-an-grunland-sichern-einen-hohen-artenreichtum-und-eine-hohe-biomasse-von-heuschrecken/", "author": {"author_id": 67891699, "name": "Journal of Applied Ecology", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<p><strong>Dieser Beitrag ist hier auch <a href=\"https://appliedecologistsblog.com/2024/09/19/grassland-nature-reserves-safeguard-a-high-species-richness-and-biomass-of-grasshoppers/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">auf Englisch verf\u00fcgbar.</a></strong></p>\n\n\n\n<p><strong>Dominik Poniatowski und Kollegen beschreiben,<a href=\"https://doi.org/10.1111/1365-2664.14774\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"> wie sie die Umweltfaktoren</a> des Artenreichtums und der Biomasse von Heuschrecken im Gr\u00fcnland bewertet und dabei zwischen Naturschutzgebieten und intensiv genutzter Agrarlandschaft verglichen haben.</strong></p>\n\n\n\n<p>Das extensiv genutzte Gr\u00fcnland gilt als Hotspot der Biodiversit\u00e4t in Mitteleuropa. Allerdings wurde insbesondere seit Mitte des letzten Jahrhunderts die Nutzung auf vielen dieser Fl\u00e4chen intensiviert oder das Gr\u00fcnland in Acker \u00fcberf\u00fchrt oder aufgeforstet. Hierdurch sind viele Gr\u00fcnlandarten regional verschwunden. Eine M\u00f6glichkeit zur Erhaltung des restlichen Gr\u00fcnlandes, ist die Ausweisung von Naturschutzgebieten. Die Effizienz von Naturschutzgebieten wird aber nach wie vor kontrovers diskutiert.</p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Was haben wir gemacht?</strong></h3>\n\n\n\n<p>Mit dieser gro\u00df angelegten Studie, deren Untersuchungsgebiet (UG) eine Fl\u00e4che von fast 2.000 km\u00b2 in Mitteleuropa abdeckt, wollten wir herausfinden, ob sich der Artenreichtum und die Biomasse von Heuschrecken im Gr\u00fcnland innerhalb und au\u00dferhalb von Schutzgebieten unterscheiden. Gleichzeitig haben wir zahlreiche Umweltdaten erhoben, um die Ursachen f\u00fcr m\u00f6gliche Unterschiede analysieren zu k\u00f6nnen. Vorherige Studien haben diesen Aspekt bislang nicht angemessen ber\u00fccksichtigt. Hierdurch k\u00f6nnen wir nun klar benennen, welche Ma\u00dfnahmen ergriffen werden sollten, um im Gr\u00fcnland artenreiche Insektengemeinschaften zu f\u00f6rdern.</p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Was haben wir herausgefunden?</strong></h3>\n\n\n\n<p>Mit unserer Studie k\u00f6nnen wir zeigen, dass im Gr\u00fcnland der intensiv landwirtschaftlich genutzten Normallandschaft deutlich weniger Heuschrecken vorkommen und auch weniger Heuschrecken-Biomasse vorhanden ist als im Gr\u00fcnland innerhalb von Schutzgebieten. Zudem beherbergen Schutzgebiete mehr gef\u00e4hrdete Arten. Die beobachteten Unterschiede haben mehrere Gr\u00fcnde. </p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><a href=\"https://appliedecologistsblog.com/wp-content/uploads/2024/08/2stethophyma_grossum_small_dominik_poniatowski.jpg\"><img data-attachment-id=\"19294\" data-permalink=\"http://appliedecologistsblog.com/2024/09/19/grassland-nature-reserves-safeguard-a-high-species-richness-and-biomass-of-grasshoppers/2stethophyma_grossum_small_dominik_poniatowski/\" data-orig-file=\"https://jappliedecologyblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/2stethophyma_grossum_small_dominik_poniatowski.jpg\" data-orig-size=\"800,533\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;DOMINIK PONIATOWSKI&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;Canon EOS 750D&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1722515037&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;DOMINIK PONIATOWSKI&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;100&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;200&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.00625&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"2Stethophyma_grossum_small_Dominik_Poniatowski\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://jappliedecologyblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/2stethophyma_grossum_small_dominik_poniatowski.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://jappliedecologyblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/2stethophyma_grossum_small_dominik_poniatowski.jpg?w=800\" loading=\"lazy\" width=\"800\" height=\"533\" src=\"https://appliedecologistsblog.com/wp-content/uploads/2024/08/2stethophyma_grossum_small_dominik_poniatowski.jpg?w=800\" alt=\"\" class=\"wp-image-19294\" style=\"width:583px;height:auto\" /></a><figcaption class=\"wp-element-caption\">Die Sumpfschrecke <em>(Stethophyma grossum)</em> \u2013 hier eine Larve \u2013 konnten wir f\u00fcr alle untersuchten Naturschutzgebiete nachweisen. In der intensiv genutzten Normallandschaft tritt die Art allerdings nur sehr sporadisch auf \u00a9 Dominik Poniatowski&nbsp;</figcaption></figure></div>\n\n\n<p>In der Normallandschaft wirkt sich z. B. die hohe Nutzungsintensit\u00e4t negativ auf die Heuschrecken aus. So sind dort fast alle Fl\u00e4chen stark entw\u00e4ssert. Dies erm\u00f6glicht eine h\u00e4ufige Mahd. Nur wenige Heuschreckenarten kommen damit zu recht. Zudem fehlen in der Normallandschaft zumeist Heuschreckenarten, die eine hohe Bodenfeuchte f\u00fcr die Eientwicklung ben\u00f6tigen oder sie treten nur vereinzelt auf. </p>\n\n\n\n<p>Ein weiterer wichtiger Faktor, der Einfluss auf die Artenzahlen hat, ist die Habitatdiversit\u00e4t. Sie ist in Schutzgebieten deutliche h\u00f6her als in der Normallandschaft. In Schutzgebieten k\u00f6nnen auf kleinem Raum z. B. verschiedene Habitate wie mesophiles und feuchtes Gr\u00fcnland, Seggenriede, S\u00fcmpfe und Geb\u00fcsche angetroffen werden. Schutzgebiete bieten folglich zahlreichen Arten mit teils sehr unterschiedlichen \u00f6kologischen Anspr\u00fcchen einen Lebensraum. &nbsp;</p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><a href=\"https://appliedecologistsblog.com/wp-content/uploads/2024/08/cover_wet_grassland_study_area_small_thomas_fartmann.jpg\"><img data-attachment-id=\"19297\" data-permalink=\"http://appliedecologistsblog.com/2024/09/19/grassland-nature-reserves-safeguard-a-high-species-richness-and-biomass-of-grasshoppers/cover_wet_grassland_study_area_small_thomas_fartmann/\" data-orig-file=\"https://jappliedecologyblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/cover_wet_grassland_study_area_small_thomas_fartmann.jpg\" data-orig-size=\"1600,1067\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1724780072&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"COVER_Wet_grassland_study_area_small_Thomas_Fartmann\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://jappliedecologyblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/cover_wet_grassland_study_area_small_thomas_fartmann.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://jappliedecologyblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/cover_wet_grassland_study_area_small_thomas_fartmann.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https://appliedecologistsblog.com/wp-content/uploads/2024/08/cover_wet_grassland_study_area_small_thomas_fartmann.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-19297\" style=\"width:583px;height:auto\" /></a><figcaption class=\"wp-element-caption\">Feuchtgr\u00fcnland im Untersuchungsgebiet \u00a9 Thomas Fartmann</figcaption></figure></div>\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Welche Ma\u00dfnahmen bieten sich an?</strong></h3>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\"><em>Normallandschaft</em></h4>\n\n\n\n<p>In der intensiv genutzten Agrarlandschaft steht die Produktion von Tierfutter und Nahrungsmitteln an erster Stelle. Ma\u00dfnahmen zur F\u00f6rderung der Artenvielfalt sind hier daher nur umsetzbar, wenn sie auch angemessen verg\u00fctet werden. Einfache und zugleich sehr wirksame Ma\u00dfnahmen w\u00e4ren im gem\u00e4hten Gr\u00fcnland die Reduktion der Schnitth\u00e4ufigkeit und geringere D\u00fcngegaben. Auf regionaler Ebene gibt es bereits einige Beispiele wie die F\u00f6rderung der Artenvielfalt in Kombination mit einer konventionellen Nutzung funktionieren kann. Derartige Projekte haben bislang aber noch keine fl\u00e4chige Wirkung, da hierf\u00fcr nur in begrenztem Umfang finanzielle Mittel zur Verf\u00fcgung stehen.</p>\n\n\n\n<p>Eine weitere Naturschutzma\u00dfnahme zur F\u00f6rderung der Artenvielfalt in der Normallandschaft w\u00e4re die Erh\u00f6hung der Habitatdiversit\u00e4t. Dies kann beispielsweise durch die Schaffung oder Wiederherstellung von Bracheinseln, Feldr\u00e4ndern, Hecken und S\u00e4umen geschehen. Hiervon w\u00fcrden nicht nur Heuschrecken, sondern zahlreiche Artengruppen profitieren.</p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\"><em>Schutzgebiete</em></h4>\n\n\n\n<p>Mit der Ausweisung von Schutzgebieten soll die dort vorkommende Flora und Fauna erhalten werden. In den Verordnungen der Schutzgebiete werden oft Schwerpunkte gesetzt. Im Untersuchungsgebiet liegt dieser zum Beispiel auf dem Wiesenvogelschutz. Demnach d\u00fcrfen die Landwirte das Gr\u00fcnland erst nach dem 15. Juni m\u00e4hen, da die Wiesenv\u00f6gel zu dieser Zeit in der Regel mit dem Brutgesch\u00e4ft fertig sind.</p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><a href=\"https://appliedecologistsblog.com/wp-content/uploads/2024/08/4meadow_pipit_small_thomas_fartmann.jpg\"><img data-attachment-id=\"19296\" data-permalink=\"http://appliedecologistsblog.com/2024/09/19/grassland-nature-reserves-safeguard-a-high-species-richness-and-biomass-of-grasshoppers/4meadow_pipit_small_thomas_fartmann/\" data-orig-file=\"https://jappliedecologyblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/4meadow_pipit_small_thomas_fartmann.jpg\" data-orig-size=\"800,533\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"4Meadow_Pipit_small_Thomas_Fartmann\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://jappliedecologyblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/4meadow_pipit_small_thomas_fartmann.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://jappliedecologyblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/4meadow_pipit_small_thomas_fartmann.jpg?w=800\" loading=\"lazy\" width=\"800\" height=\"533\" src=\"https://appliedecologistsblog.com/wp-content/uploads/2024/08/4meadow_pipit_small_thomas_fartmann.jpg?w=800\" alt=\"\" class=\"wp-image-19296\" style=\"width:587px;height:auto\" /></a><figcaption class=\"wp-element-caption\">Heuschrecken sind eine bedeutsame Nahrungsquelle des Wiesenpiepers<em> (Anthus pratensis)</em> \u00a9 Thomas Fartmann</figcaption></figure></div>\n\n\n<p>Aus unserer Sicht k\u00f6nnte aber auch die Insektenfauna mit einer einfachen Ma\u00dfnahme gef\u00f6rdert werden. So hat sich in anderen Teilen Mitteleuropas die Anlage von Altgrasstreifen als Naturschutzma\u00dfnahme bew\u00e4hrt. Hier finden viele Tiere nach der Mahd R\u00fcckzugsm\u00f6glichkeiten und k\u00f6nnen nach einiger Zeit von dort die gesamte Fl\u00e4che wieder besiedeln. Ein geringer Anteil von etwa 10 % ungem\u00e4htem Gr\u00fcnland pro Parzelle und Mahddurchgang reicht schon aus, um einen sp\u00fcrbaren Effekt f\u00fcr den Naturschutz zu erzielen. Dies w\u00fcrde auch den Zielen des Wiesenvogelschutzes nicht wiedersprechen. Im Gegenteil, Insekten stellen f\u00fcr vielen Tierarten, wie die Wiesenv\u00f6gel, eine wichtige Nahrungsquelle dar.</p>\n\n\n\n<p>Zudem empfehlen wir die Stabilisierung des Wasserhaushaltes durch den R\u00fcckbau oder Verschluss von Entw\u00e4sserungssystemen. Dies ist allerdings deutlich teuer und aufwendiger in der Umsetzung als die Anlage von Insektenschutzstreifen. Vor dem Hintergrund der zunehmenden D\u00fcrresommer sollte aber auch \u00fcber derartige Ma\u00dfnahmen nachgedacht werden. </p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><a href=\"https://appliedecologistsblog.com/wp-content/uploads/2024/08/3pseudochorthippus_montanus_small_dominik_poniatowski.jpg\"><img data-attachment-id=\"19295\" data-permalink=\"http://appliedecologistsblog.com/2024/09/19/grassland-nature-reserves-safeguard-a-high-species-richness-and-biomass-of-grasshoppers/3pseudochorthippus_montanus_small_dominik_poniatowski/\" data-orig-file=\"https://jappliedecologyblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/3pseudochorthippus_montanus_small_dominik_poniatowski.jpg\" data-orig-size=\"800,533\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;7.1&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;DOMINIK PONIATOWSKI&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;Canon EOS 750D&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1722332060&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;DOMINIK PONIATOWSKI&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;100&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;200&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0015625&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"3Pseudochorthippus_montanus_small_Dominik_Poniatowski\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://jappliedecologyblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/3pseudochorthippus_montanus_small_dominik_poniatowski.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://jappliedecologyblog.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/08/3pseudochorthippus_montanus_small_dominik_poniatowski.jpg?w=800\" loading=\"lazy\" width=\"800\" height=\"533\" src=\"https://appliedecologistsblog.com/wp-content/uploads/2024/08/3pseudochorthippus_montanus_small_dominik_poniatowski.jpg?w=800\" alt=\"\" class=\"wp-image-19295\" style=\"width:582px;height:auto\" /></a><figcaption class=\"wp-element-caption\">Der Sumpfgrash\u00fcpfer <em>(Pseudochorthippus montanus)</em> gilt als die anspruchsvollste Feuchtgr\u00fcnlandart in Mitteleuropa. Wir konnten ihn nur f\u00fcr sehr wenige Naturschutzgebiete nachweisen \u00a9 Dominik Poniatowski</figcaption></figure></div>\n\n\n<p>Wenn es uns nicht gelingt das Wasser in den Fl\u00e4chen zu halten, werden wir nach und nach die typischen Arten des Feuchtgr\u00fcnlandes verlieren. Die Seltenheit des Sumpfgrash\u00fcpfers (<em>Pseudochorthippus montanus</em>) und die hohen Stetigkeiten einiger Trockenrasenarten wie des Nachtigall-Grash\u00fcpfers (<em>Chorthippus biguttulus</em>) und des Verkannten Grash\u00fcpfers (<em>Chorthippus mollis</em>) verdeutlichen, dass einige Fl\u00e4chen im UG bereits zu trocken sind und dementsprechend dringend Handlungsbedarf besteht.&nbsp;&nbsp;</p>\n\n\n\n<p><strong>Lesen Sie den vollst\u00e4ndigen Artikel <a href=\"https://doi.org/10.1111/1365-2664.14774\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">&#8220;Naturschutzgebiete mit einem hohen Anteil an Gr\u00fcnland sichern einen hohen Artenreichtum und eine hohe Biomasse von Heuschrecken&#8221;</a> im <em>Journal of Applied Ecology.</em></strong></p>\n", "title": "Naturschutzgebiete mit einem hohen Anteil an Gr\u00fcnland sichern einen hohen Artenreichtum und eine hohe Biomasse von Heuschrecken", "tags": [{"name": "biomass"}, {"name": "Community ecology"}, {"name": "entomology"}, {"name": "grasshoppers"}, {"name": "grassland"}, {"name": "habitat"}, {"name": "nature reserves"}, {"name": "species richness"}], "blog_text": "Naturschutzgebiete mit einem hohen Anteil an Gr\u00fcnland sichern einen hohen Artenreichtum und eine hohe Biomasse von Heuschrecken Dieser Beitrag ist hier auch auf Englisch verf\u00fcgbar. auf Englisch verf\u00fcgbar. Dominik Poniatowski und Kollegen beschreiben, wie sie die Umweltfaktoren des Artenreichtums und der Biomasse von Heuschrecken im Gr\u00fcnland bewertet und dabei zwischen Naturschutzgebieten und intensiv genutzter Agrarlandschaft verglichen haben.  wie sie die Umweltfaktoren Das extensiv genutzte Gr\u00fcnland gilt als Hotspot der Biodiversit\u00e4t in Mitteleuropa. Allerdings wurde insbesondere seit Mitte des letzten Jahrhunderts die Nutzung auf vielen dieser Fl\u00e4chen intensiviert oder das Gr\u00fcnland in Acker \u00fcberf\u00fchrt oder aufgeforstet. Hierdurch sind viele Gr\u00fcnlandarten regional verschwunden. Eine M\u00f6glichkeit zur Erhaltung des restlichen Gr\u00fcnlandes, ist die Ausweisung von Naturschutzgebieten. Die Effizienz von Naturschutzgebieten wird aber nach wie vor kontrovers diskutiert. Was haben wir gemacht? Mit dieser gro\u00df angelegten Studie, deren Untersuchungsgebiet (UG) eine Fl\u00e4che von fast 2.000 km\u00b2 in Mitteleuropa abdeckt, wollten wir herausfinden, ob sich der Artenreichtum und die Biomasse von Heuschrecken im Gr\u00fcnland innerhalb und au\u00dferhalb von Schutzgebieten unterscheiden. Gleichzeitig haben wir zahlreiche Umweltdaten erhoben, um die Ursachen f\u00fcr m\u00f6gliche Unterschiede analysieren zu k\u00f6nnen. Vorherige Studien haben diesen Aspekt bislang nicht angemessen ber\u00fccksichtigt. Hierdurch k\u00f6nnen wir nun klar benennen, welche Ma\u00dfnahmen ergriffen werden sollten, um im Gr\u00fcnland artenreiche Insektengemeinschaften zu f\u00f6rdern. Was haben wir herausgefunden? Mit unserer Studie k\u00f6nnen wir zeigen, dass im Gr\u00fcnland der intensiv landwirtschaftlich genutzten Normallandschaft deutlich weniger Heuschrecken vorkommen und auch weniger Heuschrecken-Biomasse vorhanden ist als im Gr\u00fcnland innerhalb von Schutzgebieten. Zudem beherbergen Schutzgebiete mehr gef\u00e4hrdete Arten. Die beobachteten Unterschiede haben mehrere Gr\u00fcnde.   In der Normallandschaft wirkt sich z. B. die hohe Nutzungsintensit\u00e4t negativ auf die Heuschrecken aus. So sind dort fast alle Fl\u00e4chen stark entw\u00e4ssert. Dies erm\u00f6glicht eine h\u00e4ufige Mahd. Nur wenige Heuschreckenarten kommen damit zu recht. Zudem fehlen in der Normallandschaft zumeist Heuschreckenarten, die eine hohe Bodenfeuchte f\u00fcr die Eientwicklung ben\u00f6tigen oder sie treten nur vereinzelt auf.  Ein weiterer wichtiger Faktor, der Einfluss auf die Artenzahlen hat, ist die Habitatdiversit\u00e4t. Sie ist in Schutzgebieten deutliche h\u00f6her als in der Normallandschaft. In Schutzgebieten k\u00f6nnen auf kleinem Raum z. B. verschiedene Habitate wie mesophiles und feuchtes Gr\u00fcnland, Seggenriede, S\u00fcmpfe und Geb\u00fcsche angetroffen werden. Schutzgebiete bieten folglich zahlreichen Arten mit teils sehr unterschiedlichen \u00f6kologischen Anspr\u00fcchen einen Lebensraum. \u00a0  Welche Ma\u00dfnahmen bieten sich an? Normallandschaft In der intensiv genutzten Agrarlandschaft steht die Produktion von Tierfutter und Nahrungsmitteln an erster Stelle. Ma\u00dfnahmen zur F\u00f6rderung der Artenvielfalt sind hier daher nur umsetzbar, wenn sie auch angemessen verg\u00fctet werden. Einfache und zugleich sehr wirksame Ma\u00dfnahmen w\u00e4ren im gem\u00e4hten Gr\u00fcnland die Reduktion der Schnitth\u00e4ufigkeit und geringere D\u00fcngegaben. Auf regionaler Ebene gibt es bereits einige Beispiele wie die F\u00f6rderung der Artenvielfalt in Kombination mit einer konventionellen Nutzung funktionieren kann. Derartige Projekte haben bislang aber noch keine fl\u00e4chige Wirkung, da hierf\u00fcr nur in begrenztem Umfang finanzielle Mittel zur Verf\u00fcgung stehen. Eine weitere Naturschutzma\u00dfnahme zur F\u00f6rderung der Artenvielfalt in der Normallandschaft w\u00e4re die Erh\u00f6hung der Habitatdiversit\u00e4t. Dies kann beispielsweise durch die Schaffung oder Wiederherstellung von Bracheinseln, Feldr\u00e4ndern, Hecken und S\u00e4umen geschehen. Hiervon w\u00fcrden nicht nur Heuschrecken, sondern zahlreiche Artengruppen profitieren. Schutzgebiete Mit der Ausweisung von Schutzgebieten soll die dort vorkommende Flora und Fauna erhalten werden. In den Verordnungen der Schutzgebiete werden oft Schwerpunkte gesetzt. Im Untersuchungsgebiet liegt dieser zum Beispiel auf dem Wiesenvogelschutz. Demnach d\u00fcrfen die Landwirte das Gr\u00fcnland erst nach dem 15. Juni m\u00e4hen, da die Wiesenv\u00f6gel zu dieser Zeit in der Regel mit dem Brutgesch\u00e4ft fertig sind.  Aus unserer Sicht k\u00f6nnte aber auch die Insektenfauna mit einer einfachen Ma\u00dfnahme gef\u00f6rdert werden. So hat sich in anderen Teilen Mitteleuropas die Anlage von Altgrasstreifen als Naturschutzma\u00dfnahme bew\u00e4hrt. Hier finden viele Tiere nach der Mahd R\u00fcckzugsm\u00f6glichkeiten und k\u00f6nnen nach einiger Zeit von dort die gesamte Fl\u00e4che wieder besiedeln. Ein geringer Anteil von etwa 10 % ungem\u00e4htem Gr\u00fcnland pro Parzelle und Mahddurchgang reicht schon aus, um einen sp\u00fcrbaren Effekt f\u00fcr den Naturschutz zu erzielen. Dies w\u00fcrde auch den Zielen des Wiesenvogelschutzes nicht wiedersprechen. Im Gegenteil, Insekten stellen f\u00fcr vielen Tierarten, wie die Wiesenv\u00f6gel, eine wichtige Nahrungsquelle dar. Zudem empfehlen wir die Stabilisierung des Wasserhaushaltes durch den R\u00fcckbau oder Verschluss von Entw\u00e4sserungssystemen. Dies ist allerdings deutlich teuer und aufwendiger in der Umsetzung als die Anlage von Insektenschutzstreifen. Vor dem Hintergrund der zunehmenden D\u00fcrresommer sollte aber auch \u00fcber derartige Ma\u00dfnahmen nachgedacht werden.   Wenn es uns nicht gelingt das Wasser in den Fl\u00e4chen zu halten, werden wir nach und nach die typischen Arten des Feuchtgr\u00fcnlandes verlieren. Die Seltenheit des Sumpfgrash\u00fcpfers (Pseudochorthippus montanus) und die hohen Stetigkeiten einiger Trockenrasenarten wie des Nachtigall-Grash\u00fcpfers (Chorthippus biguttulus) und des Verkannten Grash\u00fcpfers (Chorthippus mollis) verdeutlichen, dass einige Fl\u00e4chen im UG bereits zu trocken sind und dementsprechend dringend Handlungsbedarf besteht.\u00a0\u00a0 Lesen Sie den vollst\u00e4ndigen Artikel \u201cNaturschutzgebiete mit einem hohen Anteil an Gr\u00fcnland sichern einen hohen Artenreichtum und eine hohe Biomasse von Heuschrecken\u201d im Journal of Applied Ecology. \u201cNaturschutzgebiete mit einem hohen Anteil an Gr\u00fcnland sichern einen hohen Artenreichtum und eine hohe Biomasse von Heuschrecken\u201d"}, {"post_id": 437, "site_id": 20435747, "post_url": "https://hubertdaubmeier.wordpress.com/2024/06/24/die-landwirte-kampfen-hier-allein/", "author": {"author_id": 21024276, "name": "hubertdaubmeier", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<p>Unautorisierte \u00dcbersetzung ins Deutsche des Beitrags <a href=\"https://risk-monger.com/2024/03/27/the-farmers-are-fighting-this-one-alone/\">https://risk-monger.com/2024/03/27/the-farmers-are-fighting-this-one-alone/</a>. Geschrieben von\u00a0<a href=\"https://risk-monger.com/about-2/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">RISKMONGER</a>\u00a0am 27. M\u00e4rz 2024</p>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<p>Ich bin heute rund um das Europ\u00e4ische Parlament spazieren gegangen, um die Landwirte zu unterst\u00fctzen, die am Tag des EU-Agrar- und Fischerei-Treffens in Br\u00fcssel protestiert haben. Ihre Aktionen waren beeindruckend und gut organisiert (und ich war ger\u00fchrt, dass mich viele Landwirte anl\u00e4chelten). Von dort aus ging ich zum Platz im Zentrum Br\u00fcssels, wo auf der Konferenz des Forums f\u00fcr die Zukunft der Landwirtschaft (FFA) \u00fcber die Zukunft der Lebensmittelkette gesprochen wurde.</p>\n\n\n\n<p>Der Kontrast des Tons hat mich wirklich beeindruckt. Die Landwirte protestieren f\u00fcr ein wirtschaftliches und produktives \u00dcberleben &#8230; aber sie sind allein. Es gibt keine anderen Akteure in der Lebensmittelkette, die sich ihnen anschlie\u00dfen. Der Einzelhandel, die Lebensmittelhersteller, die Marken &#8230; stehen nicht an ihrer Seite. Im Gegenteil, diese Gruppen sind daf\u00fcr verantwortlich, dass der Druck auf die Landwirte zunimmt (Preisdruck, technologische Beschr\u00e4nkungen und Umweltvorschriften). Die Landwirte wehren sich gegen das politische Geschwafel, aber sie stehen allein da.</p>\n\n\n\n<p>Leider muss ich sagen, dass Konzerne wie Nestl\u00e9, McCain&#8217;s, McDonald&#8217;s und Carrefour trotz ihrer cleveren PR-Kampagnen eine gr\u00f6\u00dfere Bedrohung f\u00fcr den Lebensunterhalt der Landwirte darstellen als die radikalen NGO, die von der Bio-Lebensmittellobby finanziert werden und sich f\u00fcr ein Verbot konventioneller Agrotechnologien wie synthetischer Pestizide, D\u00fcngemittel und moderner Saatgutz\u00fcchtung einsetzen. Die Auflagen der Einzelh\u00e4ndler und Marken f\u00fcr nachhaltige Lebensmittel m\u00f6gen ihren Aktion\u00e4ren ESG-Punkte einbringen, aber sie machen es den Bauern unm\u00f6glich, ihren Lebensunterhalt zu verdienen. Es gibt keine Konsultation und kaum Kommunikation mit den Landwirten entlang der Lebensmittelkette. Wenn sich die Landwirte nicht an die Nachhaltigkeitsanforderungen der gro\u00dfen Lebensmittelmarken anpassen k\u00f6nnen (was sie behaupten, der &#8220;Markt will&#8221;), dann ist das ihr Problem.</p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"alignright size-large is-resized\"><a href=\"https://hubertdaubmeier.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/06/20240326_103210.jpg\"><img data-attachment-id=\"444\" data-permalink=\"https://hubertdaubmeier.wordpress.com/2024/06/24/die-landwirte-kampfen-hier-allein/20240326_103210/\" data-orig-file=\"https://hubertdaubmeier.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/06/20240326_103210.jpg\" data-orig-size=\"4000,3000\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;Galaxy Z Flip5&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1711449130&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;5&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;50&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0008298755186722&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"20240326_103210\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://hubertdaubmeier.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/06/20240326_103210.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://hubertdaubmeier.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/06/20240326_103210.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https://hubertdaubmeier.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/06/20240326_103210.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-444\" style=\"width:400px\" /></a><figcaption class=\"wp-element-caption\">Dieser Dungstreuer stand in Reserve, falls die belgische Gendarmerie den Bauern \u00c4rger machen sollte. Ehrlich gesagt, sie h\u00e4tten auf die FFA spr\u00fchen sollen.</figcaption></figure></div>\n\n\n<p>Zwei Kilometer und eine Welt voneinander entfernt sprachen die Wissenschaftler, Politiker und Vertreter der Lebensmittelkette auf der FFA-Konferenz \u00fcber die Zukunft der Landwirtschaft, ohne sich um die Herausforderungen zu k\u00fcmmern, mit denen die Landwirte heute konfrontiert sind. Das Konzept der Ern\u00e4hrungswende war eine Umweltstrategie, bei der Aktivisten, angef\u00fchrt von gr\u00fcnen Idealisten, Praktiken und Regeln durchsetzten, die zum Nachteil derjenigen wirken, die unsere Lebensmittel erzeugen.</p>\n\n\n\n<p>Es gab nur einen Landwirt, der auf der FFA-Konferenz sprechen durfte, und obwohl er leidenschaftlich und eindrucksvoll war, legten die Berater und Lobbyisten nach h\u00f6flichem Beifall ihre eigenen Strategien dar, wie sie die ihrer Meinung nach bestehenden Probleme der Landwirtschaft l\u00f6sen wollten.</p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Landwirte? Wer braucht schon Landwirte?</h2>\n\n\n\n<p>Bereits in der zweiten Sitzung der FFA wurde deutlich, dass die Landwirte als Hindernis f\u00fcr die Ziele der nachhaltigen Landwirtschaft angesehen werden &#8211; als ein \u00fcberholtes Problem, das es zu l\u00f6sen gilt. Wenn die Landwirte verschwinden w\u00fcrden, w\u00e4re es f\u00fcr den Rest der Berater und Manager der Lebensmittelkette viel einfacher, ihre Strategien umzusetzen.</p>\n\n\n\n<p>J\u00f6rg-Andreas Kr\u00fcger, Pr\u00e4sident des Naturschutzbundes Deutschland (NABU), erkl\u00e4rte k\u00fchn, dass die Proteste der Landwirte ihre Errungenschaften f\u00fcr die Umwelt um mehrere Jahre zur\u00fcckgeworfen haben. Wie frustrierend muss das f\u00fcr ihn sein. Er schien auch der Meinung zu sein, dass die Landwirte erst jetzt lernen m\u00fcssen, wie man sich um den Boden k\u00fcmmert &#8211; aber die Landwirte sind Verwalter des Bodens, seit sie das erste Mal ein St\u00fcck Land gerodet haben, um es zu bewirtschaften.</p>\n\n\n\n<p>Techniker wie Nanna-Louise Linde, VP European Government Affairs bei Microsoft, sind der Meinung, dass die KI in der Zukunft der Landwirtschaft eine f\u00fchrende Rolle spielen wird &#8211; dass die Landwirtschaft vollst\u00e4ndig automatisiert sein wird. Die Frage des Zugangs zu dieser Technologie ist wichtig. Laut Linde gibt es bereits Werkzeuge. Landwirte k\u00f6nnen heute mit einfachen Apps Experten konsultieren, &#8220;<em>ohne lesen und schreiben zu k\u00f6nnen</em>&#8220;. Diese arrogante Bemerkung blieb bei einigen der finster dreinblickenden Landwirte im Saal nicht unbemerkt.</p>\n\n\n\n<p>F\u00fcr diejenigen, die sich mit der Entwicklung von KI-Anwendungen befassen, stellt sich jedoch eine interessante Frage: K\u00f6nnen wir eine Landwirtschaft ohne Landwirte haben? Mit der zunehmenden Verfeinerung der Daten k\u00f6nnen Entscheidungen \u00fcber die Wahl des Saatguts, das Unkraut- und Bodenmanagement sowie die Feldarbeit vollst\u00e4ndig automatisiert werden. Technologieentwickler sehen dies in naher Zukunft als Realit\u00e4t an und sind positiv gestimmt, wenn es darum geht, die Landwirtschaft zu verbessern, indem Landwirte ersetzt werden (und die l\u00e4stigen Traktoren ein f\u00fcr alle Mal aus unseren St\u00e4dten verschwinden). Dies ist bei der vertikalen Landwirtschaft bereits der Fall, so dass sie davon ausgehen, dass in zehn Jahren die gesamte Landwirtschaft von einem Laptop aus betrieben werden wird.</p>\n\n\n\n<p>Die meisten Redner auf der FFA bekommen ihre Lebensmittel geliefert, zubereitet und verpackt in einer Kiste, so dass die Automatisierung der eigentlichen Landwirtschaft nur ein weiterer technologischer Fortschritt zum Besseren ist.</p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Zu viele Regeln und zu wenig Vertrauen&#8230;</h2>\n\n\n\n<p>Schon fr\u00fch wurde mir klar, wie die PowerPoint-Meister und ihre Beraterbanden beschlossen haben, in die Landwirtschafts-/Ern\u00e4hrungskette einzugreifen, um sie nach ihren Idealen und Kampagnenzielen zu richten. Die Landwirte sind nur die Endverbraucher, die sich an die &#8220;<em>notwendigen und unvermeidlichen</em>&#8221; Forderungen nach einem Systemwandel anpassen m\u00fcssen.</p>\n\n\n\n<p>Nach dem Mittagessen gab ein Gremium von FFA-Gr\u00fcndungsmitgliedern einen Fortschrittsbericht \u00fcber den letztj\u00e4hrigen Aufruf zum Handeln f\u00fcr eine nachhaltige Ern\u00e4hrungswende. Alle sprachen dar\u00fcber, wie sie die Landwirte bei diesem \u00dcbergang unterst\u00fctzen werden (dieser \u00dcbergang war noch nicht klar definiert, hatte aber etwas mit der Verbesserung der Artenvielfalt zu tun). Es war jedoch klar, dass die Landwirte sich \u00e4ndern und nachhaltiger werden m\u00fcssen. Man traute den Landwirten nicht zu, dies selbst zu schaffen.</p>\n\n\n\n<p>Schlie\u00dflich wurde einem belgischen Landwirt, Bram Van Hecke, das Mikrofon gegeben. Ihm ging es aber nicht um all die sch\u00f6nen Versprechungen der Lebensmittelwertsch\u00f6pfungskette. Das hat er sicher alles schon einmal geh\u00f6rt. Er wollte etwas von den Regulierungsbeh\u00f6rden h\u00f6ren; er wollte wissen, warum Farm2Fork die Interessen der Landwirte \u00fcberhaupt nicht ber\u00fccksichtigt. Van Hecke wollte, dass die FFA-Gruppe, die einen Aufruf zum Handeln in Bezug auf die Umstellung des Lebensmittelsystems entwickelt, ihren Rat an die Regierungen weitergibt. In Wirklichkeit sei er einfach mit der B\u00fcrokratie \u00fcberfordert. &#8220;<em>Ich kenne keinen Landwirt, der die biologische Vielfalt nicht sch\u00fctzen will &#8230; Wir sind in einer Situation, in der wir zu viele Regeln und nicht genug Vertrauen haben</em>&#8220;. Bram verdiente zu Recht seinen langen Applaus.</p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Zum Teufel mit den Bauern!</h2>\n\n\n\n<p>In der letzten Sitzung dieser Konferenz sprach Chris Hogg, Global Head of Public Affairs bei Nestl\u00e9, dar\u00fcber, wie sie die regenerative Landwirtschaft f\u00f6rdern, aber das &#8220;wird keinen Unterschied machen, wenn wir es nicht ausweiten k\u00f6nnen&#8221;. Okay, Chris, aber sprichst du eigentlich mit den Bauern dar\u00fcber, ob das m\u00f6glich ist, oder sprichst du nur mit ESG-Investoren?&#8221; Nach einer Intervention eines ziemlich genervten und gereizten Risk-Mongers gab Chris zu, dass er nur mit Agronomen und Forschern gesprochen hat.</p>\n\n\n\n<p>Dies erinnerte mich an ein Problem, das ich von Kartoffelbauern in Kanada erfahren hatte, denen Lebensmittelmarken ihre ESG-Verpflichtungen auferlegten, ohne sie zu fragen, ob es f\u00fcr die Landwirte m\u00f6glich oder rentabel sei, Kartoffeln ohne Bodenbearbeitung (&#8220;regenerativ&#8221;) in gro\u00dfem Ma\u00dfstab anzubauen. Ein Forscher in New Brunswick sagte, es sei m\u00f6glich, und das reichte den Lebensmittelmarken.</p>\n\n\n\n<p>Heute bin ich zu dem Schluss gekommen, dass man der Lebensmittelwertsch\u00f6pfungskette nicht trauen kann. Die Landwirte sind in ihrem Kampf um Fairness allein, und die Marken und Einzelh\u00e4ndler sind in keiner Weise bereit, auf ihre Gewinnspannen oder Nachhaltigkeitsanforderungen zu verzichten, damit die Landwirte ein bisschen mehr haben k\u00f6nnen. Schlimmer noch, die Lebensmittelmarken erschweren es den Landwirten, gute, nachhaltige Ertr\u00e4ge zu erzielen. In einer k\u00fcrzlichen Twitter-Diskussion (X) dar\u00fcber, wie genmanipulierte Kartoffeln es ugandischen Landwirten erm\u00f6glichten, das gleiche Produkt und den gleichen Ertrag ohne den Einsatz von Fungiziden zu erzeugen, erfuhr ich, dass diese Technologie den kanadischen Landwirten schon lange zur Verf\u00fcgung stand, dass sich aber Unternehmen wie McDonald&#8217;s aus Angst vor einer Gegenreaktion der Verbraucher weigerten, bei ihnen zu kaufen, und so die Landwirte effektiv daran hinderten, nachhaltigere Produkte anzubauen.</p>\n\n\n\n<p>Wenn Lebensmittelmarken und Einzelh\u00e4ndler uns also erz\u00e4hlen, dass sie das anbieten, was die Verbraucher wollen (nat\u00fcrliche, erschwingliche, nachhaltige Lebensmittel), dann meinen sie damit, dass sie nicht bereit sind, sich f\u00fcr die Landwirte einzusetzen oder ihnen einen fairen Anteil zu geben.</p>\n\n\n\n<p>Zum Teufel mit den Bauern!</p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Apfel-Emissionen gegen Orangen-Emissionen</h2>\n\n\n\n<p>W\u00e4hrend der gesamten FFA-Konferenz gab es eine Vokabelschlacht zwischen zwei sehr \u00fcberstrapazierten W\u00f6rtern: Klima und Landwirt. Die meisten Gespr\u00e4che \u00fcber die Landwirtschaft auf der FFA drehten sich darum, wie sie zu einer klimafreundlicheren Landwirtschaft \u00fcbergehen m\u00fcssen. Aber ist das \u00fcberhaupt eine faire oder vern\u00fcnftige Diskussion? Werden die CO2-Emissionen der verschiedenen Sektoren mit \u00c4pfeln verglichen? Die CO2-Emissionen, die beim Anbau der Zutaten f\u00fcr ein Brot entstehen, sollten nicht mit den Emissionen eines Langstreckenfluges, des Fahrens eines gro\u00dfen Autos oder des Konsums von Fast-Fashion verglichen werden. Es gibt bestimmte Emissionen (z. B. aus der Lebensmittelproduktion), auf die wir nicht verzichten k\u00f6nnen, und andere, bei denen eine deutlichere Emissionsreduzierung m\u00f6glich ist, ohne die Lebensgrundlagen zu beeintr\u00e4chtigen. Mit anderen Worten: Ag-Emissionen sollten nicht wie andere CO2-Emissionen betrachtet werden. Leider sehen das die Erbsenz\u00e4hler der ESG nicht so, wie wir bei den Erdgasbeschr\u00e4nkungen gesehen haben.</p>\n\n\n\n<p>Die Nahrungsmittelkette ist ein bedeutender CO2-Emittent, und die Last der Reduktion liegt bei den Landwirten. Es gibt keine Rechenschaftspflicht in der Kette, und die Landwirte haben das erkannt.</p>\n\n\n\n<p>Heute, nach der FFA-Konferenz, ging ich zur\u00fcck zum Place Luxembourg und zum Europ\u00e4ischen Parlament. Die Landwirte begannen zu packen, und es lag eine gewisse traurige Resignation in der Luft. Wir brauchen mehr Menschen, die sich auf die Seite der Landwirte stellen. Wir brauchen mehr Leute, die den Lebensmittelmarken, die sich nicht um die Folgen ihrer PR-Kampagnen zur Nachhaltigkeit k\u00fcmmern, die Leviten lesen. Wenn die Verbraucher nicht bereit sind, mehr zu zahlen, m\u00fcssen Einzelh\u00e4ndler und Marken einen Teil ihrer Gewinne mit den Landwirten teilen. Die Verantwortung f\u00fcr diese Ungerechtigkeit sollte nicht bei den Regierungen liegen, um sie zu korrigieren.</p>\n\n\n\n<p>Die wahre Bedrohung f\u00fcr den k\u00fcnftigen Wohlstand der Landwirte liegt in der Lebensmittelkette selbst, deren Grundlage sie bilden.</p>\n\n\n\n<p>&#8212;&#8211;</p>\n\n\n\n<p><a href=\"https://www.deepl.com/translator?utm_source=windows&amp;utm_medium=app&amp;utm_campaign=windows-share\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">In gro\u00dfen Teilen \u00fcbersetzt mit DeepL</a>\u00a0mit manuellen Anpassungen, wo mir das sinnvoll schien.</p>\n", "title": "Die Landwirte k\u00e4mpfen hier allein", "tags": [{"name": "ACTIVIST SCIENCE"}, {"name": "AGRICULTURE"}, {"name": "AKTIVISTISCHE WISSENSCHAFT"}, {"name": "Governance"}, {"name": "LANDWIRTSCHAFT"}, {"name": "LOBBYING / PUBLIC AFFAIRS"}, {"name": "RISK-MONGER"}, {"name": "VERTRAUEN"}], "blog_text": "Die Landwirte k\u00e4mpfen hier allein Unautorisierte \u00dcbersetzung ins Deutsche des Beitrags https://risk-monger.com/2024/03/27/the-farmers-are-fighting-this-one-alone/. Geschrieben von\u00a0RISKMONGER\u00a0am 27. M\u00e4rz 2024 https://risk-monger.com/2024/03/27/the-farmers-are-fighting-this-one-alone/ RISKMONGER  Ich bin heute rund um das Europ\u00e4ische Parlament spazieren gegangen, um die Landwirte zu unterst\u00fctzen, die am Tag des EU-Agrar- und Fischerei-Treffens in Br\u00fcssel protestiert haben. Ihre Aktionen waren beeindruckend und gut organisiert (und ich war ger\u00fchrt, dass mich viele Landwirte anl\u00e4chelten). Von dort aus ging ich zum Platz im Zentrum Br\u00fcssels, wo auf der Konferenz des Forums f\u00fcr die Zukunft der Landwirtschaft (FFA) \u00fcber die Zukunft der Lebensmittelkette gesprochen wurde. Der Kontrast des Tons hat mich wirklich beeindruckt. Die Landwirte protestieren f\u00fcr ein wirtschaftliches und produktives \u00dcberleben \u2026 aber sie sind allein. Es gibt keine anderen Akteure in der Lebensmittelkette, die sich ihnen anschlie\u00dfen. Der Einzelhandel, die Lebensmittelhersteller, die Marken \u2026 stehen nicht an ihrer Seite. Im Gegenteil, diese Gruppen sind daf\u00fcr verantwortlich, dass der Druck auf die Landwirte zunimmt (Preisdruck, technologische Beschr\u00e4nkungen und Umweltvorschriften). Die Landwirte wehren sich gegen das politische Geschwafel, aber sie stehen allein da. Leider muss ich sagen, dass Konzerne wie Nestl\u00e9, McCain\u2019s, McDonald\u2019s und Carrefour trotz ihrer cleveren PR-Kampagnen eine gr\u00f6\u00dfere Bedrohung f\u00fcr den Lebensunterhalt der Landwirte darstellen als die radikalen NGO, die von der Bio-Lebensmittellobby finanziert werden und sich f\u00fcr ein Verbot konventioneller Agrotechnologien wie synthetischer Pestizide, D\u00fcngemittel und moderner Saatgutz\u00fcchtung einsetzen. Die Auflagen der Einzelh\u00e4ndler und Marken f\u00fcr nachhaltige Lebensmittel m\u00f6gen ihren Aktion\u00e4ren ESG-Punkte einbringen, aber sie machen es den Bauern unm\u00f6glich, ihren Lebensunterhalt zu verdienen. Es gibt keine Konsultation und kaum Kommunikation mit den Landwirten entlang der Lebensmittelkette. Wenn sich die Landwirte nicht an die Nachhaltigkeitsanforderungen der gro\u00dfen Lebensmittelmarken anpassen k\u00f6nnen (was sie behaupten, der \u201cMarkt will\u201d), dann ist das ihr Problem.  Zwei Kilometer und eine Welt voneinander entfernt sprachen die Wissenschaftler, Politiker und Vertreter der Lebensmittelkette auf der FFA-Konferenz \u00fcber die Zukunft der Landwirtschaft, ohne sich um die Herausforderungen zu k\u00fcmmern, mit denen die Landwirte heute konfrontiert sind. Das Konzept der Ern\u00e4hrungswende war eine Umweltstrategie, bei der Aktivisten, angef\u00fchrt von gr\u00fcnen Idealisten, Praktiken und Regeln durchsetzten, die zum Nachteil derjenigen wirken, die unsere Lebensmittel erzeugen. Es gab nur einen Landwirt, der auf der FFA-Konferenz sprechen durfte, und obwohl er leidenschaftlich und eindrucksvoll war, legten die Berater und Lobbyisten nach h\u00f6flichem Beifall ihre eigenen Strategien dar, wie sie die ihrer Meinung nach bestehenden Probleme der Landwirtschaft l\u00f6sen wollten. Landwirte? Wer braucht schon Landwirte? Bereits in der zweiten Sitzung der FFA wurde deutlich, dass die Landwirte als Hindernis f\u00fcr die Ziele der nachhaltigen Landwirtschaft angesehen werden \u2013 als ein \u00fcberholtes Problem, das es zu l\u00f6sen gilt. Wenn die Landwirte verschwinden w\u00fcrden, w\u00e4re es f\u00fcr den Rest der Berater und Manager der Lebensmittelkette viel einfacher, ihre Strategien umzusetzen. J\u00f6rg-Andreas Kr\u00fcger, Pr\u00e4sident des Naturschutzbundes Deutschland (NABU), erkl\u00e4rte k\u00fchn, dass die Proteste der Landwirte ihre Errungenschaften f\u00fcr die Umwelt um mehrere Jahre zur\u00fcckgeworfen haben. Wie frustrierend muss das f\u00fcr ihn sein. Er schien auch der Meinung zu sein, dass die Landwirte erst jetzt lernen m\u00fcssen, wie man sich um den Boden k\u00fcmmert \u2013 aber die Landwirte sind Verwalter des Bodens, seit sie das erste Mal ein St\u00fcck Land gerodet haben, um es zu bewirtschaften. Techniker wie Nanna-Louise Linde, VP European Government Affairs bei Microsoft, sind der Meinung, dass die KI in der Zukunft der Landwirtschaft eine f\u00fchrende Rolle spielen wird \u2013 dass die Landwirtschaft vollst\u00e4ndig automatisiert sein wird. Die Frage des Zugangs zu dieser Technologie ist wichtig. Laut Linde gibt es bereits Werkzeuge. Landwirte k\u00f6nnen heute mit einfachen Apps Experten konsultieren, \u201cohne lesen und schreiben zu k\u00f6nnen\u201c. Diese arrogante Bemerkung blieb bei einigen der finster dreinblickenden Landwirte im Saal nicht unbemerkt. F\u00fcr diejenigen, die sich mit der Entwicklung von KI-Anwendungen befassen, stellt sich jedoch eine interessante Frage: K\u00f6nnen wir eine Landwirtschaft ohne Landwirte haben? Mit der zunehmenden Verfeinerung der Daten k\u00f6nnen Entscheidungen \u00fcber die Wahl des Saatguts, das Unkraut- und Bodenmanagement sowie die Feldarbeit vollst\u00e4ndig automatisiert werden. Technologieentwickler sehen dies in naher Zukunft als Realit\u00e4t an und sind positiv gestimmt, wenn es darum geht, die Landwirtschaft zu verbessern, indem Landwirte ersetzt werden (und die l\u00e4stigen Traktoren ein f\u00fcr alle Mal aus unseren St\u00e4dten verschwinden). Dies ist bei der vertikalen Landwirtschaft bereits der Fall, so dass sie davon ausgehen, dass in zehn Jahren die gesamte Landwirtschaft von einem Laptop aus betrieben werden wird. Die meisten Redner auf der FFA bekommen ihre Lebensmittel geliefert, zubereitet und verpackt in einer Kiste, so dass die Automatisierung der eigentlichen Landwirtschaft nur ein weiterer technologischer Fortschritt zum Besseren ist. Zu viele Regeln und zu wenig Vertrauen\u2026 Schon fr\u00fch wurde mir klar, wie die PowerPoint-Meister und ihre Beraterbanden beschlossen haben, in die Landwirtschafts-/Ern\u00e4hrungskette einzugreifen, um sie nach ihren Idealen und Kampagnenzielen zu richten. Die Landwirte sind nur die Endverbraucher, die sich an die \u201cnotwendigen und unvermeidlichen\u201d Forderungen nach einem Systemwandel anpassen m\u00fcssen. Nach dem Mittagessen gab ein Gremium von FFA-Gr\u00fcndungsmitgliedern einen Fortschrittsbericht \u00fcber den letztj\u00e4hrigen Aufruf zum Handeln f\u00fcr eine nachhaltige Ern\u00e4hrungswende. Alle sprachen dar\u00fcber, wie sie die Landwirte bei diesem \u00dcbergang unterst\u00fctzen werden (dieser \u00dcbergang war noch nicht klar definiert, hatte aber etwas mit der Verbesserung der Artenvielfalt zu tun). Es war jedoch klar, dass die Landwirte sich \u00e4ndern und nachhaltiger werden m\u00fcssen. Man traute den Landwirten nicht zu, dies selbst zu schaffen. Schlie\u00dflich wurde einem belgischen Landwirt, Bram Van Hecke, das Mikrofon gegeben. Ihm ging es aber nicht um all die sch\u00f6nen Versprechungen der Lebensmittelwertsch\u00f6pfungskette. Das hat er sicher alles schon einmal geh\u00f6rt. Er wollte etwas von den Regulierungsbeh\u00f6rden h\u00f6ren; er wollte wissen, warum Farm2Fork die Interessen der Landwirte \u00fcberhaupt nicht ber\u00fccksichtigt. Van Hecke wollte, dass die FFA-Gruppe, die einen Aufruf zum Handeln in Bezug auf die Umstellung des Lebensmittelsystems entwickelt, ihren Rat an die Regierungen weitergibt. In Wirklichkeit sei er einfach mit der B\u00fcrokratie \u00fcberfordert. \u201cIch kenne keinen Landwirt, der die biologische Vielfalt nicht sch\u00fctzen will \u2026 Wir sind in einer Situation, in der wir zu viele Regeln und nicht genug Vertrauen haben\u201c. Bram verdiente zu Recht seinen langen Applaus. Zum Teufel mit den Bauern! In der letzten Sitzung dieser Konferenz sprach Chris Hogg, Global Head of Public Affairs bei Nestl\u00e9, dar\u00fcber, wie sie die regenerative Landwirtschaft f\u00f6rdern, aber das \u201cwird keinen Unterschied machen, wenn wir es nicht ausweiten k\u00f6nnen\u201d. Okay, Chris, aber sprichst du eigentlich mit den Bauern dar\u00fcber, ob das m\u00f6glich ist, oder sprichst du nur mit ESG-Investoren?\u201d Nach einer Intervention eines ziemlich genervten und gereizten Risk-Mongers gab Chris zu, dass er nur mit Agronomen und Forschern gesprochen hat. Dies erinnerte mich an ein Problem, das ich von Kartoffelbauern in Kanada erfahren hatte, denen Lebensmittelmarken ihre ESG-Verpflichtungen auferlegten, ohne sie zu fragen, ob es f\u00fcr die Landwirte m\u00f6glich oder rentabel sei, Kartoffeln ohne Bodenbearbeitung (\u201cregenerativ\u201d) in gro\u00dfem Ma\u00dfstab anzubauen. Ein Forscher in New Brunswick sagte, es sei m\u00f6glich, und das reichte den Lebensmittelmarken. Heute bin ich zu dem Schluss gekommen, dass man der Lebensmittelwertsch\u00f6pfungskette nicht trauen kann. Die Landwirte sind in ihrem Kampf um Fairness allein, und die Marken und Einzelh\u00e4ndler sind in keiner Weise bereit, auf ihre Gewinnspannen oder Nachhaltigkeitsanforderungen zu verzichten, damit die Landwirte ein bisschen mehr haben k\u00f6nnen. Schlimmer noch, die Lebensmittelmarken erschweren es den Landwirten, gute, nachhaltige Ertr\u00e4ge zu erzielen. In einer k\u00fcrzlichen Twitter-Diskussion (X) dar\u00fcber, wie genmanipulierte Kartoffeln es ugandischen Landwirten erm\u00f6glichten, das gleiche Produkt und den gleichen Ertrag ohne den Einsatz von Fungiziden zu erzeugen, erfuhr ich, dass diese Technologie den kanadischen Landwirten schon lange zur Verf\u00fcgung stand, dass sich aber Unternehmen wie McDonald\u2019s aus Angst vor einer Gegenreaktion der Verbraucher weigerten, bei ihnen zu kaufen, und so die Landwirte effektiv daran hinderten, nachhaltigere Produkte anzubauen. Wenn Lebensmittelmarken und Einzelh\u00e4ndler uns also erz\u00e4hlen, dass sie das anbieten, was die Verbraucher wollen (nat\u00fcrliche, erschwingliche, nachhaltige Lebensmittel), dann meinen sie damit, dass sie nicht bereit sind, sich f\u00fcr die Landwirte einzusetzen oder ihnen einen fairen Anteil zu geben. Zum Teufel mit den Bauern! Apfel-Emissionen gegen Orangen-Emissionen W\u00e4hrend der gesamten FFA-Konferenz gab es eine Vokabelschlacht zwischen zwei sehr \u00fcberstrapazierten W\u00f6rtern: Klima und Landwirt. Die meisten Gespr\u00e4che \u00fcber die Landwirtschaft auf der FFA drehten sich darum, wie sie zu einer klimafreundlicheren Landwirtschaft \u00fcbergehen m\u00fcssen. Aber ist das \u00fcberhaupt eine faire oder vern\u00fcnftige Diskussion? Werden die CO2-Emissionen der verschiedenen Sektoren mit \u00c4pfeln verglichen? Die CO2-Emissionen, die beim Anbau der Zutaten f\u00fcr ein Brot entstehen, sollten nicht mit den Emissionen eines Langstreckenfluges, des Fahrens eines gro\u00dfen Autos oder des Konsums von Fast-Fashion verglichen werden. Es gibt bestimmte Emissionen (z. B. aus der Lebensmittelproduktion), auf die wir nicht verzichten k\u00f6nnen, und andere, bei denen eine deutlichere Emissionsreduzierung m\u00f6glich ist, ohne die Lebensgrundlagen zu beeintr\u00e4chtigen. Mit anderen Worten: Ag-Emissionen sollten nicht wie andere CO2-Emissionen betrachtet werden. Leider sehen das die Erbsenz\u00e4hler der ESG nicht so, wie wir bei den Erdgasbeschr\u00e4nkungen gesehen haben. Die Nahrungsmittelkette ist ein bedeutender CO2-Emittent, und die Last der Reduktion liegt bei den Landwirten. Es gibt keine Rechenschaftspflicht in der Kette, und die Landwirte haben das erkannt. Heute, nach der FFA-Konferenz, ging ich zur\u00fcck zum Place Luxembourg und zum Europ\u00e4ischen Parlament. Die Landwirte begannen zu packen, und es lag eine gewisse traurige Resignation in der Luft. Wir brauchen mehr Menschen, die sich auf die Seite der Landwirte stellen. Wir brauchen mehr Leute, die den Lebensmittelmarken, die sich nicht um die Folgen ihrer PR-Kampagnen zur Nachhaltigkeit k\u00fcmmern, die Leviten lesen. Wenn die Verbraucher nicht bereit sind, mehr zu zahlen, m\u00fcssen Einzelh\u00e4ndler und Marken einen Teil ihrer Gewinne mit den Landwirten teilen. Die Verantwortung f\u00fcr diese Ungerechtigkeit sollte nicht bei den Regierungen liegen, um sie zu korrigieren. Die wahre Bedrohung f\u00fcr den k\u00fcnftigen Wohlstand der Landwirte liegt in der Lebensmittelkette selbst, deren Grundlage sie bilden. \u2014\u2013 In gro\u00dfen Teilen \u00fcbersetzt mit DeepL\u00a0mit manuellen Anpassungen, wo mir das sinnvoll schien. In gro\u00dfen Teilen \u00fcbersetzt mit DeepL"}, {"post_id": 36505, "site_id": 128899725, "post_url": "https://swissmig.wordpress.com/2024/06/03/prekaritat-und-interdependenz-auf-dem-gemusefeld-die-verschrankung-von-grenzregime-und-globaler-landwirtschaft-im-schweizer-gemusebau/", "author": {"author_id": 121471133, "name": "swissmig", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Author(s) : Simon Roman Affolter</h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Source :  <a href=\"https://boristheses.unibe.ch/id/eprint/4749\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">https://boristheses.unibe.ch/id/eprint/4749</a></h3>\n\n\n\n<p><strong>Abstract: </strong></p>\n\n\n\n\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow\">\n<p>Die Dissertation handelt von der landwirtschaftlichen Arbeit im Schweizer Gem\u00fcsebau mit dem Fokus auf den Migrant<em>innen, welche als (tempor\u00e4re) Landarbeiter</em>innen angestellt sind. F\u00fcr die Ethnographie wurde \u00fcber mehrere Monate auf verschiedenen Betrieben im Gem\u00fcsebau teilnehmende Beobachtung durchgef\u00fchrt. Die landwirtschaftliche Arbeit ist in der Schweiz nicht dem Arbeitsgesetz unterstellt und es gelten lediglich unverbindliche Normalarbeitsvertr\u00e4ge mit Richtl\u00f6hnen und Arbeitszeiten, welche kaum mit anderen Branchen vergleichbar sind. Da die Mehrheit der \u2039unqualifizierten\u203a Angestellten in diesem arbeitsintensiven Sektor Migrant<em>innen sind, steht die Frage im Zentrum, wie sich das Verh\u00e4ltnis von Grenzregime und den Arbeitsverh\u00e4ltnissen im Gem\u00fcsebau charakterisieren l\u00e4sst. Die \u00fcbergeordnete These ist, dass der landwirtschaftliche Arbeitsmarkt eng mit dem Grenzregime verschr\u00e4nkt ist. Es handelt sich um einen hoch flexiblen, dynamischen Arbeitsmarkt, welcher wesentlich auf befristeten Anstellungen und Kurzbesch\u00e4ftigungen aufbaut. Dabei werden drei Typen von Landarbeiter</em>innen unterschieden : die \u2039unqualifizierte\u203a Arbeitskraft, die saisonale Arbeitskraft und die Aushilfskraft. In der Thesis wird aufgezeigt, dass diese Kategorisierung mit der migrationspolitischen Kategorisierung eine Entsprechung findet (Aufenthaltsbewilligung B, Kurzaufenthaltsbewilligung L und Asylstatus oder Illegalisierung). Diese Entsprechung von Anstellungsverh\u00e4ltnissen und den Aufenthaltsstatus hat ein diffuses Konkurrenzverh\u00e4ltnis unter den Landarbeiter*innen zur Folge. Zudem wird die hierarchische Struktur auch durch die migrationspolitische Kategorisierung nach Staatsangeh\u00f6rigkeiten mitgeformt: Die Hierarchisierung geht mit einer Ethnisierung des Arbeitsmarkts einher, was rassistische Diskreditierungen in der sozialen Interaktion bef\u00f6rdert. Aber landwirtschaftliche Produktion findet nicht ohne staatliche Kontrolle und Regulierung statt. Wie die Dissertation aber aufzeigt, tr\u00e4gt diese Kontrolle aber nicht zur Verbesserung der Arbeitsbedingungen bei. Vielmehr werden dabei unsystematisch Daten generiert, wodurch die Landwirtschaft in den nationalen Statistiken als Arbeitsmarkt ohne Handlungsbedarf erscheint. Keywords: Grenzregime; Schweiz; Landwirtschaft; Arbeit; Migration</p>\n</blockquote>\n", "title": "Prekarit\u00e4t und Interdependenz auf dem Gem\u00fcsefeld &#8211; Die Verschr\u00e4nkung von Grenzregime und (globaler) Landwirtschaft im Schweizer Gem\u00fcsebau", "tags": [{"name": "2018"}, {"name": "agriculture"}, {"name": "doctoral thesis"}, {"name": "employment"}, {"name": "german"}, {"name": "labour market policy"}, {"name": "labour migration"}, {"name": "low-skilled immigrants"}, {"name": "migration policy"}, {"name": "seasonal workers"}, {"name": "work permit"}, {"name": "workers"}], "blog_text": "Prekarit\u00e4t und Interdependenz auf dem Gem\u00fcsefeld &#8211; Die Verschr\u00e4nkung von Grenzregime und (globaler) Landwirtschaft im Schweizer Gem\u00fcsebau Author(s) : Simon Roman Affolter Source :  https://boristheses.unibe.ch/id/eprint/4749 https://boristheses.unibe.ch/id/eprint/4749 Abstract:  Die Dissertation handelt von der landwirtschaftlichen Arbeit im Schweizer Gem\u00fcsebau mit dem Fokus auf den Migrantinnen, welche als (tempor\u00e4re) Landarbeiterinnen angestellt sind. F\u00fcr die Ethnographie wurde \u00fcber mehrere Monate auf verschiedenen Betrieben im Gem\u00fcsebau teilnehmende Beobachtung durchgef\u00fchrt. Die landwirtschaftliche Arbeit ist in der Schweiz nicht dem Arbeitsgesetz unterstellt und es gelten lediglich unverbindliche Normalarbeitsvertr\u00e4ge mit Richtl\u00f6hnen und Arbeitszeiten, welche kaum mit anderen Branchen vergleichbar sind. Da die Mehrheit der \u2039unqualifizierten\u203a Angestellten in diesem arbeitsintensiven Sektor Migrantinnen sind, steht die Frage im Zentrum, wie sich das Verh\u00e4ltnis von Grenzregime und den Arbeitsverh\u00e4ltnissen im Gem\u00fcsebau charakterisieren l\u00e4sst. Die \u00fcbergeordnete These ist, dass der landwirtschaftliche Arbeitsmarkt eng mit dem Grenzregime verschr\u00e4nkt ist. Es handelt sich um einen hoch flexiblen, dynamischen Arbeitsmarkt, welcher wesentlich auf befristeten Anstellungen und Kurzbesch\u00e4ftigungen aufbaut. Dabei werden drei Typen von Landarbeiterinnen unterschieden : die \u2039unqualifizierte\u203a Arbeitskraft, die saisonale Arbeitskraft und die Aushilfskraft. In der Thesis wird aufgezeigt, dass diese Kategorisierung mit der migrationspolitischen Kategorisierung eine Entsprechung findet (Aufenthaltsbewilligung B, Kurzaufenthaltsbewilligung L und Asylstatus oder Illegalisierung). Diese Entsprechung von Anstellungsverh\u00e4ltnissen und den Aufenthaltsstatus hat ein diffuses Konkurrenzverh\u00e4ltnis unter den Landarbeiter*innen zur Folge. Zudem wird die hierarchische Struktur auch durch die migrationspolitische Kategorisierung nach Staatsangeh\u00f6rigkeiten mitgeformt: Die Hierarchisierung geht mit einer Ethnisierung des Arbeitsmarkts einher, was rassistische Diskreditierungen in der sozialen Interaktion bef\u00f6rdert. Aber landwirtschaftliche Produktion findet nicht ohne staatliche Kontrolle und Regulierung statt. Wie die Dissertation aber aufzeigt, tr\u00e4gt diese Kontrolle aber nicht zur Verbesserung der Arbeitsbedingungen bei. Vielmehr werden dabei unsystematisch Daten generiert, wodurch die Landwirtschaft in den nationalen Statistiken als Arbeitsmarkt ohne Handlungsbedarf erscheint. Keywords: Grenzregime; Schweiz; Landwirtschaft; Arbeit; Migration"}, {"post_id": 17580, "site_id": 184282734, "post_url": "https://genealogiealsace.wordpress.com/2024/05/25/travaux-des-champs-et-du-jardin-au-mois-de-mai/", "author": {"author_id": 194963296, "name": "genealogiealsace", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong>D\u2019brave litt sin net numme en de kerich, awer auj em feld.</strong><br>(<em>Les braves gens ne sont pas qu\u2019\u00e0 l\u2019\u00e9glise, mais aussi aux champs.</em>)</p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><img data-attachment-id=\"17624\" data-permalink=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/2024/05/25/travaux-des-champs-et-du-jardin-au-mois-de-mai/mes_petits_derniers_nourris_a_-_btv1b10225160d/\" data-orig-file=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/mes_petits_derniers_nourris_a_._btv1b10225160d.jpeg\" data-orig-size=\"1024,1467\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"mes_petits_derniers_nourris_a_._btv1b10225160d\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/mes_petits_derniers_nourris_a_._btv1b10225160d.jpeg?w=400\" data-large-file=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/mes_petits_derniers_nourris_a_._btv1b10225160d.jpeg?w=489\" loading=\"lazy\" width=\"489\" height=\"700\" src=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/mes_petits_derniers_nourris_a_._btv1b10225160d.jpeg?w=489\" alt=\"\" class=\"wp-image-17624\" style=\"width:488px;height:auto\" srcset=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/mes_petits_derniers_nourris_a_._btv1b10225160d.jpeg?w=489 489w, https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/mes_petits_derniers_nourris_a_._btv1b10225160d.jpeg?w=978 978w, https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/mes_petits_derniers_nourris_a_._btv1b10225160d.jpeg?w=105 105w, https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/mes_petits_derniers_nourris_a_._btv1b10225160d.jpeg?w=400 400w, https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/mes_petits_derniers_nourris_a_._btv1b10225160d.jpeg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 489px) 100vw, 489px\" /><figcaption class=\"wp-element-caption\">Mes petits derniers, nourris \u00e0 la potasse<br><strong>\u00c9diteur</strong>&nbsp;: &nbsp;Sels de potasse d&#8217;Alsace (Mulhouse)<br>Source : <a href=\"https://www.numistral.fr/ark:/12148/btv1b10225160d?rk=1630909;2\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Numistral </a></figcaption></figure></div>\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img data-attachment-id=\"17584\" data-permalink=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/2024/05/25/travaux-des-champs-et-du-jardin-au-mois-de-mai/almanach-mai-1870_2-bis/\" data-orig-file=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/almanach-mai-1870_2-bis.jpg\" data-orig-size=\"3195,1039\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"almanach-mai-1870_2-bis\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/almanach-mai-1870_2-bis.jpg?w=400\" data-large-file=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/almanach-mai-1870_2-bis.jpg?w=700\" loading=\"lazy\" width=\"700\" height=\"227\" src=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/almanach-mai-1870_2-bis.jpg?w=700\" alt=\"\" class=\"wp-image-17584\" srcset=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/almanach-mai-1870_2-bis.jpg?w=698 698w, https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/almanach-mai-1870_2-bis.jpg?w=1396 1396w, https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/almanach-mai-1870_2-bis.jpg?w=150 150w, https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/almanach-mai-1870_2-bis.jpg?w=400 400w, https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/almanach-mai-1870_2-bis.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" /><figcaption class=\"wp-element-caption\">\u00ab&nbsp;Travaux des champs et du jardin au mois de mai&nbsp;\u00bb&nbsp;dans l\u2019almanach <em>Der gro\u03b2e Stra\u03b2burger</em>, <em>hinkende Bote \u2013 ein Kalender f\u00fcr R\u00f6misch-Katholische und Protestanten auf das Jahr christlicher Zeitrechnung 1870</em>,<br>(<em>Le Grand Messager bo\u00eeteux de Strasbourg</em>)<br>Un calendrier pour les catholiques romains et les protestants<br>bas\u00e9 sur l\u2019ann\u00e9e du calendrier chr\u00e9tien 1870<br>archives personnelles de C.L-D.</figcaption></figure></div>\n\n\n<p><strong>Transcription </strong></p>\n\n\n\n<p>Man versetzt aus den Mistbeeten in&#8217;s Land; setz<br>Kraut, K\u00f6hl. Endivie, Bohnen, Kukummern, K\u00fcrbsen,<br>Salat, Scorzonneeren, Mangold, Winterrettige. Die<br>Rahnen gedeihen besser in einer leichten, Scorzonneeren<br>und Zwiebeln in einer starken Erde. Man untersucht<br>ob die Bohnen, die noch nicht gesto\u00dfen haben, und<br>vor vierzehn Tagen gesetzt wurden, nicht etwa ver\u00ac<br>fault sind; die faulen werden durch frische ersetzt; die<br>Knoblauchbl\u00e4tter werden gekn\u00fcpft; man s\u00e4et den sp\u00e4ten<br>Blumenkohl in Beete, und die Kohlr\u00fcben in&#8217;s freie<br>Land f\u00fcr den Herbst und Winter; kurz vor dem Neu\u00ac<br>mond s\u00e4et man Endiviesamen. Wenn die W\u00e4rme zu-</p>\n\n\n\n<p>nimmt, werden die Glocken und Fenster weggetan.<br>Die Baumschule mu\u00df gej\u00e4ttet, und bei trockener Wit\u00ac<br>terung die Erde um die B\u00e4ume herum mit Laub be\u00ac<br>deckt werden, was auch den ganzen Sommer hindurch<br>zu beobachten ist. Man unterlasse nicht die B\u00e4ume<br>von den Raupen zu s\u00e4ubern.<br>Nesseln, grun oder getrocknet, geschnitten und dem<br>Vieh mit eingebr\u00fchet, pflegen die Milch zu bef\u00f6rdern.<br>Wer sich die M\u00fche geben will, dergleichen, und zwar<br>von der gro\u00dfen Art, an einen feuchten und sch\u00e4ttigen<br>Orte auszus\u00e4en, und solche dem Melkvieh mitunter zu<br>schneiden, der wird den Zuwachs an der Milch sehr<br>bald sp\u00fcren, und diese M\u00fche wird ihn nicht gereuen.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-table aligncenter\"><table class=\"has-fixed-layout\"><tbody><tr><td>J&#8217;ai utilis\u00e9 Transkribus, mod\u00e8le <strong>Pylaia HTR 36508 &#8211; Transkribus German Kurrent.</strong> Le r\u00e9sultat est tout \u00e0 fait satisfaisant pour cet exemple utilisant des caract\u00e8res d&#8217;imprimerie.<br>Toutefois, rien ne vaut l&#8217;exp\u00e9rience et les comp\u00e9tences de <strong>Charles K.</strong>, membre de la section \u00cele-de-France du CGA, pour avoir une meilleure transcription ! Merci.</td></tr></tbody></table></figure>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-right\"><strong>Christine L-D, membre de la section \u00cele-de-France du CGA</strong></p>\n\n\n\n<p><strong>Traduction </strong>: <a href=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/traduction-travaux-des-champs-et-du-jardin-mai-1870.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">cliquez ici</a></p>\n\n\n\n<p><strong>Autres travaux des champs et du jardin : </strong></p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><a href=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/2022/02/01/travaux-des-champs-et-du-jardin-au-mois-de-fevrier/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Travaux des champs et du jardin au mois de f\u00e9vrier</a></li>\n\n\n\n<li><a href=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/2023/03/18/travaux-des-champs-et-du-jardin-au-mois-de-mars/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Travaux des champs et du jardin au mois de mars</a></li>\n\n\n\n<li><a href=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/2022/06/04/travaux-des-champs-et-du-jardin-au-mois-de-juin/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Travaux des champs et du jardin au mois de juin</a></li>\n</ul>\n\n\n\n<p><strong>Parlez-vous alsacien</strong> : <a href=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/2021/05/25/parlez-vous-alsacien-le-joli-mois-de-mai/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Le joli mois de mai !</a></p>\n\n\n\n<p><strong>Vous souhaitez vous lancer avec Transkribus ?</strong></p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><a href=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/2021/11/05/challenge-az-e-comme-ecriture-gothique/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Challenge AZ : E comme \u00c9criture gothique</a></li>\n\n\n\n<li><a href=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/2021/11/23/challenge-az-t-comme-transcrire/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Challenge AZ : T comme Transcrire</a></li>\n\n\n\n<li><a href=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/2022/03/22/sites-et-documents-daide-a-la-transcription-de-lallemand-ancien/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Sites et documents d\u2019aide \u00e0 la transcription de l\u2019allemand ancien</a></li>\n\n\n\n<li><a href=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/2023/09/23/intelligence-artificielle-et-genealogie/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Intelligence Artificielle et g\u00e9n\u00e9alogie</a></li>\n\n\n\n<li><a href=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/2024/03/09/faut-il-utiliser-transkribus-pour-transcrire-les-ecritures-germaniques-anciennes/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Faut-il utiliser Transkribus pour transcrire les \u00e9critures germaniques anciennes&nbsp;?</a></li>\n\n\n\n<li><a href=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/2024/04/23/nous-transcrivons-vous-transcrivez-ils-transcrivent/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Nous transcrivons, vous transcrivez, ils transcrivent\u2026</a></li>\n</ul>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-table aligncenter\"><table class=\"has-fixed-layout\"><tbody><tr><td>L&#8217;\u00c9comus\u00e9e d&#8217;Alsace publie <strong><a href=\"https://www.ecomusee.alsace/espace-presse/hors-serie/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">la revue <em>\u00c9co\u2019muse</em>, hors s\u00e9rie</a></strong>, feuille de liaison des amis de l&#8217;\u00c9comus\u00e9e d&#8217;Alsace, passionnante et disponible gratuitement en t\u00e9l\u00e9chargement. Nous vous invitons \u00e0 parcourir les diff\u00e9rents th\u00e8mes (m\u00e9tiers et traditions d&#8217;Alsace) et \u00e0 lire en particulier les publications mensuelles &#8220;Almanach 2024&#8221; qui regorgent d&#8217;informations et d&#8217;anecdotes sur ce que nos anc\u00eatres ont v\u00e9cu (Les articles &#8220;Almanach 2024&#8221; sont en fin de liste).<br><strong>Une page de l</strong>&#8216;<strong>almanach</strong><strong> de mai 2024 est consacr\u00e9e aux travaux des champs.</strong></td></tr></tbody></table></figure>\n", "title": "Travaux des champs et du jardin au mois de mai", "tags": [{"name": "agriculture"}, {"name": "Alsace"}, {"name": "calendrier"}, {"name": "dialecte"}, {"name": "langue"}, {"name": "mai"}, {"name": "potasse"}, {"name": "printemps"}, {"name": "proverbe"}, {"name": "transcription"}], "blog_text": "Travaux des champs et du jardin au mois de mai D\u2019brave litt sin net numme en de kerich, awer auj em feld.(Les braves gens ne sont pas qu\u2019\u00e0 l\u2019\u00e9glise, mais aussi aux champs.) Numistral  Transcription  Man versetzt aus den Mistbeeten in\u2019s Land; setzKraut, K\u00f6hl. Endivie, Bohnen, Kukummern, K\u00fcrbsen,Salat, Scorzonneeren, Mangold, Winterrettige. DieRahnen gedeihen besser in einer leichten, Scorzonneerenund Zwiebeln in einer starken Erde. Man untersuchtob die Bohnen, die noch nicht gesto\u00dfen haben, undvor vierzehn Tagen gesetzt wurden, nicht etwa ver\u00acfault sind; die faulen werden durch frische ersetzt; dieKnoblauchbl\u00e4tter werden gekn\u00fcpft; man s\u00e4et den sp\u00e4tenBlumenkohl in Beete, und die Kohlr\u00fcben in\u2019s freieLand f\u00fcr den Herbst und Winter; kurz vor dem Neu\u00acmond s\u00e4et man Endiviesamen. Wenn die W\u00e4rme zu- nimmt, werden die Glocken und Fenster weggetan.Die Baumschule mu\u00df gej\u00e4ttet, und bei trockener Wit\u00acterung die Erde um die B\u00e4ume herum mit Laub be\u00acdeckt werden, was auch den ganzen Sommer hindurchzu beobachten ist. Man unterlasse nicht die B\u00e4umevon den Raupen zu s\u00e4ubern.Nesseln, grun oder getrocknet, geschnitten und demVieh mit eingebr\u00fchet, pflegen die Milch zu bef\u00f6rdern.Wer sich die M\u00fche geben will, dergleichen, und zwarvon der gro\u00dfen Art, an einen feuchten und sch\u00e4ttigenOrte auszus\u00e4en, und solche dem Melkvieh mitunter zuschneiden, der wird den Zuwachs an der Milch sehrbald sp\u00fcren, und diese M\u00fche wird ihn nicht gereuen. Christine L-D, membre de la section \u00cele-de-France du CGA Traduction : cliquez ici cliquez ici Autres travaux des champs et du jardin :  Travaux des champs et du jardin au mois de f\u00e9vrier Travaux des champs et du jardin au mois de mars Travaux des champs et du jardin au mois de juin Parlez-vous alsacien : Le joli mois de mai ! Le joli mois de mai ! Vous souhaitez vous lancer avec Transkribus ? Challenge AZ : E comme \u00c9criture gothique Challenge AZ : T comme Transcrire Sites et documents d\u2019aide \u00e0 la transcription de l\u2019allemand ancien Intelligence Artificielle et g\u00e9n\u00e9alogie Faut-il utiliser Transkribus pour transcrire les \u00e9critures germaniques anciennes\u00a0? Nous transcrivons, vous transcrivez, ils transcrivent\u2026 la revue \u00c9co\u2019muse, hors s\u00e9rie"}, {"post_id": 437, "site_id": 20435747, "post_url": "https://hubertdaubmeier.wordpress.com/2024/06/24/die-landwirte-kampfen-hier-allein/", "author": {"author_id": 21024276, "name": "hubertdaubmeier", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<p>Unautorisierte \u00dcbersetzung ins Deutsche des Beitrags <a href=\"https://risk-monger.com/2024/03/27/the-farmers-are-fighting-this-one-alone/\">https://risk-monger.com/2024/03/27/the-farmers-are-fighting-this-one-alone/</a>. Geschrieben von\u00a0<a href=\"https://risk-monger.com/about-2/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">RISKMONGER</a>\u00a0am 27. M\u00e4rz 2024</p>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<p>Ich bin heute rund um das Europ\u00e4ische Parlament spazieren gegangen, um die Landwirte zu unterst\u00fctzen, die am Tag des EU-Agrar- und Fischerei-Treffens in Br\u00fcssel protestiert haben. Ihre Aktionen waren beeindruckend und gut organisiert (und ich war ger\u00fchrt, dass mich viele Landwirte anl\u00e4chelten). Von dort aus ging ich zum Platz im Zentrum Br\u00fcssels, wo auf der Konferenz des Forums f\u00fcr die Zukunft der Landwirtschaft (FFA) \u00fcber die Zukunft der Lebensmittelkette gesprochen wurde.</p>\n\n\n\n<p>Der Kontrast des Tons hat mich wirklich beeindruckt. Die Landwirte protestieren f\u00fcr ein wirtschaftliches und produktives \u00dcberleben &#8230; aber sie sind allein. Es gibt keine anderen Akteure in der Lebensmittelkette, die sich ihnen anschlie\u00dfen. Der Einzelhandel, die Lebensmittelhersteller, die Marken &#8230; stehen nicht an ihrer Seite. Im Gegenteil, diese Gruppen sind daf\u00fcr verantwortlich, dass der Druck auf die Landwirte zunimmt (Preisdruck, technologische Beschr\u00e4nkungen und Umweltvorschriften). Die Landwirte wehren sich gegen das politische Geschwafel, aber sie stehen allein da.</p>\n\n\n\n<p>Leider muss ich sagen, dass Konzerne wie Nestl\u00e9, McCain&#8217;s, McDonald&#8217;s und Carrefour trotz ihrer cleveren PR-Kampagnen eine gr\u00f6\u00dfere Bedrohung f\u00fcr den Lebensunterhalt der Landwirte darstellen als die radikalen NGO, die von der Bio-Lebensmittellobby finanziert werden und sich f\u00fcr ein Verbot konventioneller Agrotechnologien wie synthetischer Pestizide, D\u00fcngemittel und moderner Saatgutz\u00fcchtung einsetzen. Die Auflagen der Einzelh\u00e4ndler und Marken f\u00fcr nachhaltige Lebensmittel m\u00f6gen ihren Aktion\u00e4ren ESG-Punkte einbringen, aber sie machen es den Bauern unm\u00f6glich, ihren Lebensunterhalt zu verdienen. Es gibt keine Konsultation und kaum Kommunikation mit den Landwirten entlang der Lebensmittelkette. Wenn sich die Landwirte nicht an die Nachhaltigkeitsanforderungen der gro\u00dfen Lebensmittelmarken anpassen k\u00f6nnen (was sie behaupten, der &#8220;Markt will&#8221;), dann ist das ihr Problem.</p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"alignright size-large is-resized\"><a href=\"https://hubertdaubmeier.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/06/20240326_103210.jpg\"><img data-attachment-id=\"444\" data-permalink=\"https://hubertdaubmeier.wordpress.com/2024/06/24/die-landwirte-kampfen-hier-allein/20240326_103210/\" data-orig-file=\"https://hubertdaubmeier.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/06/20240326_103210.jpg\" data-orig-size=\"4000,3000\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;Galaxy Z Flip5&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1711449130&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;5&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;50&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0008298755186722&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"20240326_103210\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://hubertdaubmeier.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/06/20240326_103210.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://hubertdaubmeier.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/06/20240326_103210.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https://hubertdaubmeier.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/06/20240326_103210.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-444\" style=\"width:400px\" /></a><figcaption class=\"wp-element-caption\">Dieser Dungstreuer stand in Reserve, falls die belgische Gendarmerie den Bauern \u00c4rger machen sollte. Ehrlich gesagt, sie h\u00e4tten auf die FFA spr\u00fchen sollen.</figcaption></figure></div>\n\n\n<p>Zwei Kilometer und eine Welt voneinander entfernt sprachen die Wissenschaftler, Politiker und Vertreter der Lebensmittelkette auf der FFA-Konferenz \u00fcber die Zukunft der Landwirtschaft, ohne sich um die Herausforderungen zu k\u00fcmmern, mit denen die Landwirte heute konfrontiert sind. Das Konzept der Ern\u00e4hrungswende war eine Umweltstrategie, bei der Aktivisten, angef\u00fchrt von gr\u00fcnen Idealisten, Praktiken und Regeln durchsetzten, die zum Nachteil derjenigen wirken, die unsere Lebensmittel erzeugen.</p>\n\n\n\n<p>Es gab nur einen Landwirt, der auf der FFA-Konferenz sprechen durfte, und obwohl er leidenschaftlich und eindrucksvoll war, legten die Berater und Lobbyisten nach h\u00f6flichem Beifall ihre eigenen Strategien dar, wie sie die ihrer Meinung nach bestehenden Probleme der Landwirtschaft l\u00f6sen wollten.</p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Landwirte? Wer braucht schon Landwirte?</h2>\n\n\n\n<p>Bereits in der zweiten Sitzung der FFA wurde deutlich, dass die Landwirte als Hindernis f\u00fcr die Ziele der nachhaltigen Landwirtschaft angesehen werden &#8211; als ein \u00fcberholtes Problem, das es zu l\u00f6sen gilt. Wenn die Landwirte verschwinden w\u00fcrden, w\u00e4re es f\u00fcr den Rest der Berater und Manager der Lebensmittelkette viel einfacher, ihre Strategien umzusetzen.</p>\n\n\n\n<p>J\u00f6rg-Andreas Kr\u00fcger, Pr\u00e4sident des Naturschutzbundes Deutschland (NABU), erkl\u00e4rte k\u00fchn, dass die Proteste der Landwirte ihre Errungenschaften f\u00fcr die Umwelt um mehrere Jahre zur\u00fcckgeworfen haben. Wie frustrierend muss das f\u00fcr ihn sein. Er schien auch der Meinung zu sein, dass die Landwirte erst jetzt lernen m\u00fcssen, wie man sich um den Boden k\u00fcmmert &#8211; aber die Landwirte sind Verwalter des Bodens, seit sie das erste Mal ein St\u00fcck Land gerodet haben, um es zu bewirtschaften.</p>\n\n\n\n<p>Techniker wie Nanna-Louise Linde, VP European Government Affairs bei Microsoft, sind der Meinung, dass die KI in der Zukunft der Landwirtschaft eine f\u00fchrende Rolle spielen wird &#8211; dass die Landwirtschaft vollst\u00e4ndig automatisiert sein wird. Die Frage des Zugangs zu dieser Technologie ist wichtig. Laut Linde gibt es bereits Werkzeuge. Landwirte k\u00f6nnen heute mit einfachen Apps Experten konsultieren, &#8220;<em>ohne lesen und schreiben zu k\u00f6nnen</em>&#8220;. Diese arrogante Bemerkung blieb bei einigen der finster dreinblickenden Landwirte im Saal nicht unbemerkt.</p>\n\n\n\n<p>F\u00fcr diejenigen, die sich mit der Entwicklung von KI-Anwendungen befassen, stellt sich jedoch eine interessante Frage: K\u00f6nnen wir eine Landwirtschaft ohne Landwirte haben? Mit der zunehmenden Verfeinerung der Daten k\u00f6nnen Entscheidungen \u00fcber die Wahl des Saatguts, das Unkraut- und Bodenmanagement sowie die Feldarbeit vollst\u00e4ndig automatisiert werden. Technologieentwickler sehen dies in naher Zukunft als Realit\u00e4t an und sind positiv gestimmt, wenn es darum geht, die Landwirtschaft zu verbessern, indem Landwirte ersetzt werden (und die l\u00e4stigen Traktoren ein f\u00fcr alle Mal aus unseren St\u00e4dten verschwinden). Dies ist bei der vertikalen Landwirtschaft bereits der Fall, so dass sie davon ausgehen, dass in zehn Jahren die gesamte Landwirtschaft von einem Laptop aus betrieben werden wird.</p>\n\n\n\n<p>Die meisten Redner auf der FFA bekommen ihre Lebensmittel geliefert, zubereitet und verpackt in einer Kiste, so dass die Automatisierung der eigentlichen Landwirtschaft nur ein weiterer technologischer Fortschritt zum Besseren ist.</p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Zu viele Regeln und zu wenig Vertrauen&#8230;</h2>\n\n\n\n<p>Schon fr\u00fch wurde mir klar, wie die PowerPoint-Meister und ihre Beraterbanden beschlossen haben, in die Landwirtschafts-/Ern\u00e4hrungskette einzugreifen, um sie nach ihren Idealen und Kampagnenzielen zu richten. Die Landwirte sind nur die Endverbraucher, die sich an die &#8220;<em>notwendigen und unvermeidlichen</em>&#8221; Forderungen nach einem Systemwandel anpassen m\u00fcssen.</p>\n\n\n\n<p>Nach dem Mittagessen gab ein Gremium von FFA-Gr\u00fcndungsmitgliedern einen Fortschrittsbericht \u00fcber den letztj\u00e4hrigen Aufruf zum Handeln f\u00fcr eine nachhaltige Ern\u00e4hrungswende. Alle sprachen dar\u00fcber, wie sie die Landwirte bei diesem \u00dcbergang unterst\u00fctzen werden (dieser \u00dcbergang war noch nicht klar definiert, hatte aber etwas mit der Verbesserung der Artenvielfalt zu tun). Es war jedoch klar, dass die Landwirte sich \u00e4ndern und nachhaltiger werden m\u00fcssen. Man traute den Landwirten nicht zu, dies selbst zu schaffen.</p>\n\n\n\n<p>Schlie\u00dflich wurde einem belgischen Landwirt, Bram Van Hecke, das Mikrofon gegeben. Ihm ging es aber nicht um all die sch\u00f6nen Versprechungen der Lebensmittelwertsch\u00f6pfungskette. Das hat er sicher alles schon einmal geh\u00f6rt. Er wollte etwas von den Regulierungsbeh\u00f6rden h\u00f6ren; er wollte wissen, warum Farm2Fork die Interessen der Landwirte \u00fcberhaupt nicht ber\u00fccksichtigt. Van Hecke wollte, dass die FFA-Gruppe, die einen Aufruf zum Handeln in Bezug auf die Umstellung des Lebensmittelsystems entwickelt, ihren Rat an die Regierungen weitergibt. In Wirklichkeit sei er einfach mit der B\u00fcrokratie \u00fcberfordert. &#8220;<em>Ich kenne keinen Landwirt, der die biologische Vielfalt nicht sch\u00fctzen will &#8230; Wir sind in einer Situation, in der wir zu viele Regeln und nicht genug Vertrauen haben</em>&#8220;. Bram verdiente zu Recht seinen langen Applaus.</p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Zum Teufel mit den Bauern!</h2>\n\n\n\n<p>In der letzten Sitzung dieser Konferenz sprach Chris Hogg, Global Head of Public Affairs bei Nestl\u00e9, dar\u00fcber, wie sie die regenerative Landwirtschaft f\u00f6rdern, aber das &#8220;wird keinen Unterschied machen, wenn wir es nicht ausweiten k\u00f6nnen&#8221;. Okay, Chris, aber sprichst du eigentlich mit den Bauern dar\u00fcber, ob das m\u00f6glich ist, oder sprichst du nur mit ESG-Investoren?&#8221; Nach einer Intervention eines ziemlich genervten und gereizten Risk-Mongers gab Chris zu, dass er nur mit Agronomen und Forschern gesprochen hat.</p>\n\n\n\n<p>Dies erinnerte mich an ein Problem, das ich von Kartoffelbauern in Kanada erfahren hatte, denen Lebensmittelmarken ihre ESG-Verpflichtungen auferlegten, ohne sie zu fragen, ob es f\u00fcr die Landwirte m\u00f6glich oder rentabel sei, Kartoffeln ohne Bodenbearbeitung (&#8220;regenerativ&#8221;) in gro\u00dfem Ma\u00dfstab anzubauen. Ein Forscher in New Brunswick sagte, es sei m\u00f6glich, und das reichte den Lebensmittelmarken.</p>\n\n\n\n<p>Heute bin ich zu dem Schluss gekommen, dass man der Lebensmittelwertsch\u00f6pfungskette nicht trauen kann. Die Landwirte sind in ihrem Kampf um Fairness allein, und die Marken und Einzelh\u00e4ndler sind in keiner Weise bereit, auf ihre Gewinnspannen oder Nachhaltigkeitsanforderungen zu verzichten, damit die Landwirte ein bisschen mehr haben k\u00f6nnen. Schlimmer noch, die Lebensmittelmarken erschweren es den Landwirten, gute, nachhaltige Ertr\u00e4ge zu erzielen. In einer k\u00fcrzlichen Twitter-Diskussion (X) dar\u00fcber, wie genmanipulierte Kartoffeln es ugandischen Landwirten erm\u00f6glichten, das gleiche Produkt und den gleichen Ertrag ohne den Einsatz von Fungiziden zu erzeugen, erfuhr ich, dass diese Technologie den kanadischen Landwirten schon lange zur Verf\u00fcgung stand, dass sich aber Unternehmen wie McDonald&#8217;s aus Angst vor einer Gegenreaktion der Verbraucher weigerten, bei ihnen zu kaufen, und so die Landwirte effektiv daran hinderten, nachhaltigere Produkte anzubauen.</p>\n\n\n\n<p>Wenn Lebensmittelmarken und Einzelh\u00e4ndler uns also erz\u00e4hlen, dass sie das anbieten, was die Verbraucher wollen (nat\u00fcrliche, erschwingliche, nachhaltige Lebensmittel), dann meinen sie damit, dass sie nicht bereit sind, sich f\u00fcr die Landwirte einzusetzen oder ihnen einen fairen Anteil zu geben.</p>\n\n\n\n<p>Zum Teufel mit den Bauern!</p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Apfel-Emissionen gegen Orangen-Emissionen</h2>\n\n\n\n<p>W\u00e4hrend der gesamten FFA-Konferenz gab es eine Vokabelschlacht zwischen zwei sehr \u00fcberstrapazierten W\u00f6rtern: Klima und Landwirt. Die meisten Gespr\u00e4che \u00fcber die Landwirtschaft auf der FFA drehten sich darum, wie sie zu einer klimafreundlicheren Landwirtschaft \u00fcbergehen m\u00fcssen. Aber ist das \u00fcberhaupt eine faire oder vern\u00fcnftige Diskussion? Werden die CO2-Emissionen der verschiedenen Sektoren mit \u00c4pfeln verglichen? Die CO2-Emissionen, die beim Anbau der Zutaten f\u00fcr ein Brot entstehen, sollten nicht mit den Emissionen eines Langstreckenfluges, des Fahrens eines gro\u00dfen Autos oder des Konsums von Fast-Fashion verglichen werden. Es gibt bestimmte Emissionen (z. B. aus der Lebensmittelproduktion), auf die wir nicht verzichten k\u00f6nnen, und andere, bei denen eine deutlichere Emissionsreduzierung m\u00f6glich ist, ohne die Lebensgrundlagen zu beeintr\u00e4chtigen. Mit anderen Worten: Ag-Emissionen sollten nicht wie andere CO2-Emissionen betrachtet werden. Leider sehen das die Erbsenz\u00e4hler der ESG nicht so, wie wir bei den Erdgasbeschr\u00e4nkungen gesehen haben.</p>\n\n\n\n<p>Die Nahrungsmittelkette ist ein bedeutender CO2-Emittent, und die Last der Reduktion liegt bei den Landwirten. Es gibt keine Rechenschaftspflicht in der Kette, und die Landwirte haben das erkannt.</p>\n\n\n\n<p>Heute, nach der FFA-Konferenz, ging ich zur\u00fcck zum Place Luxembourg und zum Europ\u00e4ischen Parlament. Die Landwirte begannen zu packen, und es lag eine gewisse traurige Resignation in der Luft. Wir brauchen mehr Menschen, die sich auf die Seite der Landwirte stellen. Wir brauchen mehr Leute, die den Lebensmittelmarken, die sich nicht um die Folgen ihrer PR-Kampagnen zur Nachhaltigkeit k\u00fcmmern, die Leviten lesen. Wenn die Verbraucher nicht bereit sind, mehr zu zahlen, m\u00fcssen Einzelh\u00e4ndler und Marken einen Teil ihrer Gewinne mit den Landwirten teilen. Die Verantwortung f\u00fcr diese Ungerechtigkeit sollte nicht bei den Regierungen liegen, um sie zu korrigieren.</p>\n\n\n\n<p>Die wahre Bedrohung f\u00fcr den k\u00fcnftigen Wohlstand der Landwirte liegt in der Lebensmittelkette selbst, deren Grundlage sie bilden.</p>\n\n\n\n<p>&#8212;&#8211;</p>\n\n\n\n<p><a href=\"https://www.deepl.com/translator?utm_source=windows&amp;utm_medium=app&amp;utm_campaign=windows-share\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">In gro\u00dfen Teilen \u00fcbersetzt mit DeepL</a>\u00a0mit manuellen Anpassungen, wo mir das sinnvoll schien.</p>\n", "title": "Die Landwirte k\u00e4mpfen hier allein", "tags": [{"name": "ACTIVIST SCIENCE"}, {"name": "AGRICULTURE"}, {"name": "AKTIVISTISCHE WISSENSCHAFT"}, {"name": "Governance"}, {"name": "LANDWIRTSCHAFT"}, {"name": "LOBBYING / PUBLIC AFFAIRS"}, {"name": "RISK-MONGER"}, {"name": "VERTRAUEN"}], "blog_text": "Die Landwirte k\u00e4mpfen hier allein Unautorisierte \u00dcbersetzung ins Deutsche des Beitrags https://risk-monger.com/2024/03/27/the-farmers-are-fighting-this-one-alone/. Geschrieben von\u00a0RISKMONGER\u00a0am 27. M\u00e4rz 2024 https://risk-monger.com/2024/03/27/the-farmers-are-fighting-this-one-alone/ RISKMONGER  Ich bin heute rund um das Europ\u00e4ische Parlament spazieren gegangen, um die Landwirte zu unterst\u00fctzen, die am Tag des EU-Agrar- und Fischerei-Treffens in Br\u00fcssel protestiert haben. Ihre Aktionen waren beeindruckend und gut organisiert (und ich war ger\u00fchrt, dass mich viele Landwirte anl\u00e4chelten). Von dort aus ging ich zum Platz im Zentrum Br\u00fcssels, wo auf der Konferenz des Forums f\u00fcr die Zukunft der Landwirtschaft (FFA) \u00fcber die Zukunft der Lebensmittelkette gesprochen wurde. Der Kontrast des Tons hat mich wirklich beeindruckt. Die Landwirte protestieren f\u00fcr ein wirtschaftliches und produktives \u00dcberleben \u2026 aber sie sind allein. Es gibt keine anderen Akteure in der Lebensmittelkette, die sich ihnen anschlie\u00dfen. Der Einzelhandel, die Lebensmittelhersteller, die Marken \u2026 stehen nicht an ihrer Seite. Im Gegenteil, diese Gruppen sind daf\u00fcr verantwortlich, dass der Druck auf die Landwirte zunimmt (Preisdruck, technologische Beschr\u00e4nkungen und Umweltvorschriften). Die Landwirte wehren sich gegen das politische Geschwafel, aber sie stehen allein da. Leider muss ich sagen, dass Konzerne wie Nestl\u00e9, McCain\u2019s, McDonald\u2019s und Carrefour trotz ihrer cleveren PR-Kampagnen eine gr\u00f6\u00dfere Bedrohung f\u00fcr den Lebensunterhalt der Landwirte darstellen als die radikalen NGO, die von der Bio-Lebensmittellobby finanziert werden und sich f\u00fcr ein Verbot konventioneller Agrotechnologien wie synthetischer Pestizide, D\u00fcngemittel und moderner Saatgutz\u00fcchtung einsetzen. Die Auflagen der Einzelh\u00e4ndler und Marken f\u00fcr nachhaltige Lebensmittel m\u00f6gen ihren Aktion\u00e4ren ESG-Punkte einbringen, aber sie machen es den Bauern unm\u00f6glich, ihren Lebensunterhalt zu verdienen. Es gibt keine Konsultation und kaum Kommunikation mit den Landwirten entlang der Lebensmittelkette. Wenn sich die Landwirte nicht an die Nachhaltigkeitsanforderungen der gro\u00dfen Lebensmittelmarken anpassen k\u00f6nnen (was sie behaupten, der \u201cMarkt will\u201d), dann ist das ihr Problem.  Zwei Kilometer und eine Welt voneinander entfernt sprachen die Wissenschaftler, Politiker und Vertreter der Lebensmittelkette auf der FFA-Konferenz \u00fcber die Zukunft der Landwirtschaft, ohne sich um die Herausforderungen zu k\u00fcmmern, mit denen die Landwirte heute konfrontiert sind. Das Konzept der Ern\u00e4hrungswende war eine Umweltstrategie, bei der Aktivisten, angef\u00fchrt von gr\u00fcnen Idealisten, Praktiken und Regeln durchsetzten, die zum Nachteil derjenigen wirken, die unsere Lebensmittel erzeugen. Es gab nur einen Landwirt, der auf der FFA-Konferenz sprechen durfte, und obwohl er leidenschaftlich und eindrucksvoll war, legten die Berater und Lobbyisten nach h\u00f6flichem Beifall ihre eigenen Strategien dar, wie sie die ihrer Meinung nach bestehenden Probleme der Landwirtschaft l\u00f6sen wollten. Landwirte? Wer braucht schon Landwirte? Bereits in der zweiten Sitzung der FFA wurde deutlich, dass die Landwirte als Hindernis f\u00fcr die Ziele der nachhaltigen Landwirtschaft angesehen werden \u2013 als ein \u00fcberholtes Problem, das es zu l\u00f6sen gilt. Wenn die Landwirte verschwinden w\u00fcrden, w\u00e4re es f\u00fcr den Rest der Berater und Manager der Lebensmittelkette viel einfacher, ihre Strategien umzusetzen. J\u00f6rg-Andreas Kr\u00fcger, Pr\u00e4sident des Naturschutzbundes Deutschland (NABU), erkl\u00e4rte k\u00fchn, dass die Proteste der Landwirte ihre Errungenschaften f\u00fcr die Umwelt um mehrere Jahre zur\u00fcckgeworfen haben. Wie frustrierend muss das f\u00fcr ihn sein. Er schien auch der Meinung zu sein, dass die Landwirte erst jetzt lernen m\u00fcssen, wie man sich um den Boden k\u00fcmmert \u2013 aber die Landwirte sind Verwalter des Bodens, seit sie das erste Mal ein St\u00fcck Land gerodet haben, um es zu bewirtschaften. Techniker wie Nanna-Louise Linde, VP European Government Affairs bei Microsoft, sind der Meinung, dass die KI in der Zukunft der Landwirtschaft eine f\u00fchrende Rolle spielen wird \u2013 dass die Landwirtschaft vollst\u00e4ndig automatisiert sein wird. Die Frage des Zugangs zu dieser Technologie ist wichtig. Laut Linde gibt es bereits Werkzeuge. Landwirte k\u00f6nnen heute mit einfachen Apps Experten konsultieren, \u201cohne lesen und schreiben zu k\u00f6nnen\u201c. Diese arrogante Bemerkung blieb bei einigen der finster dreinblickenden Landwirte im Saal nicht unbemerkt. F\u00fcr diejenigen, die sich mit der Entwicklung von KI-Anwendungen befassen, stellt sich jedoch eine interessante Frage: K\u00f6nnen wir eine Landwirtschaft ohne Landwirte haben? Mit der zunehmenden Verfeinerung der Daten k\u00f6nnen Entscheidungen \u00fcber die Wahl des Saatguts, das Unkraut- und Bodenmanagement sowie die Feldarbeit vollst\u00e4ndig automatisiert werden. Technologieentwickler sehen dies in naher Zukunft als Realit\u00e4t an und sind positiv gestimmt, wenn es darum geht, die Landwirtschaft zu verbessern, indem Landwirte ersetzt werden (und die l\u00e4stigen Traktoren ein f\u00fcr alle Mal aus unseren St\u00e4dten verschwinden). Dies ist bei der vertikalen Landwirtschaft bereits der Fall, so dass sie davon ausgehen, dass in zehn Jahren die gesamte Landwirtschaft von einem Laptop aus betrieben werden wird. Die meisten Redner auf der FFA bekommen ihre Lebensmittel geliefert, zubereitet und verpackt in einer Kiste, so dass die Automatisierung der eigentlichen Landwirtschaft nur ein weiterer technologischer Fortschritt zum Besseren ist. Zu viele Regeln und zu wenig Vertrauen\u2026 Schon fr\u00fch wurde mir klar, wie die PowerPoint-Meister und ihre Beraterbanden beschlossen haben, in die Landwirtschafts-/Ern\u00e4hrungskette einzugreifen, um sie nach ihren Idealen und Kampagnenzielen zu richten. Die Landwirte sind nur die Endverbraucher, die sich an die \u201cnotwendigen und unvermeidlichen\u201d Forderungen nach einem Systemwandel anpassen m\u00fcssen. Nach dem Mittagessen gab ein Gremium von FFA-Gr\u00fcndungsmitgliedern einen Fortschrittsbericht \u00fcber den letztj\u00e4hrigen Aufruf zum Handeln f\u00fcr eine nachhaltige Ern\u00e4hrungswende. Alle sprachen dar\u00fcber, wie sie die Landwirte bei diesem \u00dcbergang unterst\u00fctzen werden (dieser \u00dcbergang war noch nicht klar definiert, hatte aber etwas mit der Verbesserung der Artenvielfalt zu tun). Es war jedoch klar, dass die Landwirte sich \u00e4ndern und nachhaltiger werden m\u00fcssen. Man traute den Landwirten nicht zu, dies selbst zu schaffen. Schlie\u00dflich wurde einem belgischen Landwirt, Bram Van Hecke, das Mikrofon gegeben. Ihm ging es aber nicht um all die sch\u00f6nen Versprechungen der Lebensmittelwertsch\u00f6pfungskette. Das hat er sicher alles schon einmal geh\u00f6rt. Er wollte etwas von den Regulierungsbeh\u00f6rden h\u00f6ren; er wollte wissen, warum Farm2Fork die Interessen der Landwirte \u00fcberhaupt nicht ber\u00fccksichtigt. Van Hecke wollte, dass die FFA-Gruppe, die einen Aufruf zum Handeln in Bezug auf die Umstellung des Lebensmittelsystems entwickelt, ihren Rat an die Regierungen weitergibt. In Wirklichkeit sei er einfach mit der B\u00fcrokratie \u00fcberfordert. \u201cIch kenne keinen Landwirt, der die biologische Vielfalt nicht sch\u00fctzen will \u2026 Wir sind in einer Situation, in der wir zu viele Regeln und nicht genug Vertrauen haben\u201c. Bram verdiente zu Recht seinen langen Applaus. Zum Teufel mit den Bauern! In der letzten Sitzung dieser Konferenz sprach Chris Hogg, Global Head of Public Affairs bei Nestl\u00e9, dar\u00fcber, wie sie die regenerative Landwirtschaft f\u00f6rdern, aber das \u201cwird keinen Unterschied machen, wenn wir es nicht ausweiten k\u00f6nnen\u201d. Okay, Chris, aber sprichst du eigentlich mit den Bauern dar\u00fcber, ob das m\u00f6glich ist, oder sprichst du nur mit ESG-Investoren?\u201d Nach einer Intervention eines ziemlich genervten und gereizten Risk-Mongers gab Chris zu, dass er nur mit Agronomen und Forschern gesprochen hat. Dies erinnerte mich an ein Problem, das ich von Kartoffelbauern in Kanada erfahren hatte, denen Lebensmittelmarken ihre ESG-Verpflichtungen auferlegten, ohne sie zu fragen, ob es f\u00fcr die Landwirte m\u00f6glich oder rentabel sei, Kartoffeln ohne Bodenbearbeitung (\u201cregenerativ\u201d) in gro\u00dfem Ma\u00dfstab anzubauen. Ein Forscher in New Brunswick sagte, es sei m\u00f6glich, und das reichte den Lebensmittelmarken. Heute bin ich zu dem Schluss gekommen, dass man der Lebensmittelwertsch\u00f6pfungskette nicht trauen kann. Die Landwirte sind in ihrem Kampf um Fairness allein, und die Marken und Einzelh\u00e4ndler sind in keiner Weise bereit, auf ihre Gewinnspannen oder Nachhaltigkeitsanforderungen zu verzichten, damit die Landwirte ein bisschen mehr haben k\u00f6nnen. Schlimmer noch, die Lebensmittelmarken erschweren es den Landwirten, gute, nachhaltige Ertr\u00e4ge zu erzielen. In einer k\u00fcrzlichen Twitter-Diskussion (X) dar\u00fcber, wie genmanipulierte Kartoffeln es ugandischen Landwirten erm\u00f6glichten, das gleiche Produkt und den gleichen Ertrag ohne den Einsatz von Fungiziden zu erzeugen, erfuhr ich, dass diese Technologie den kanadischen Landwirten schon lange zur Verf\u00fcgung stand, dass sich aber Unternehmen wie McDonald\u2019s aus Angst vor einer Gegenreaktion der Verbraucher weigerten, bei ihnen zu kaufen, und so die Landwirte effektiv daran hinderten, nachhaltigere Produkte anzubauen. Wenn Lebensmittelmarken und Einzelh\u00e4ndler uns also erz\u00e4hlen, dass sie das anbieten, was die Verbraucher wollen (nat\u00fcrliche, erschwingliche, nachhaltige Lebensmittel), dann meinen sie damit, dass sie nicht bereit sind, sich f\u00fcr die Landwirte einzusetzen oder ihnen einen fairen Anteil zu geben. Zum Teufel mit den Bauern! Apfel-Emissionen gegen Orangen-Emissionen W\u00e4hrend der gesamten FFA-Konferenz gab es eine Vokabelschlacht zwischen zwei sehr \u00fcberstrapazierten W\u00f6rtern: Klima und Landwirt. Die meisten Gespr\u00e4che \u00fcber die Landwirtschaft auf der FFA drehten sich darum, wie sie zu einer klimafreundlicheren Landwirtschaft \u00fcbergehen m\u00fcssen. Aber ist das \u00fcberhaupt eine faire oder vern\u00fcnftige Diskussion? Werden die CO2-Emissionen der verschiedenen Sektoren mit \u00c4pfeln verglichen? Die CO2-Emissionen, die beim Anbau der Zutaten f\u00fcr ein Brot entstehen, sollten nicht mit den Emissionen eines Langstreckenfluges, des Fahrens eines gro\u00dfen Autos oder des Konsums von Fast-Fashion verglichen werden. Es gibt bestimmte Emissionen (z. B. aus der Lebensmittelproduktion), auf die wir nicht verzichten k\u00f6nnen, und andere, bei denen eine deutlichere Emissionsreduzierung m\u00f6glich ist, ohne die Lebensgrundlagen zu beeintr\u00e4chtigen. Mit anderen Worten: Ag-Emissionen sollten nicht wie andere CO2-Emissionen betrachtet werden. Leider sehen das die Erbsenz\u00e4hler der ESG nicht so, wie wir bei den Erdgasbeschr\u00e4nkungen gesehen haben. Die Nahrungsmittelkette ist ein bedeutender CO2-Emittent, und die Last der Reduktion liegt bei den Landwirten. Es gibt keine Rechenschaftspflicht in der Kette, und die Landwirte haben das erkannt. Heute, nach der FFA-Konferenz, ging ich zur\u00fcck zum Place Luxembourg und zum Europ\u00e4ischen Parlament. Die Landwirte begannen zu packen, und es lag eine gewisse traurige Resignation in der Luft. Wir brauchen mehr Menschen, die sich auf die Seite der Landwirte stellen. Wir brauchen mehr Leute, die den Lebensmittelmarken, die sich nicht um die Folgen ihrer PR-Kampagnen zur Nachhaltigkeit k\u00fcmmern, die Leviten lesen. Wenn die Verbraucher nicht bereit sind, mehr zu zahlen, m\u00fcssen Einzelh\u00e4ndler und Marken einen Teil ihrer Gewinne mit den Landwirten teilen. Die Verantwortung f\u00fcr diese Ungerechtigkeit sollte nicht bei den Regierungen liegen, um sie zu korrigieren. Die wahre Bedrohung f\u00fcr den k\u00fcnftigen Wohlstand der Landwirte liegt in der Lebensmittelkette selbst, deren Grundlage sie bilden. \u2014\u2013 In gro\u00dfen Teilen \u00fcbersetzt mit DeepL\u00a0mit manuellen Anpassungen, wo mir das sinnvoll schien. In gro\u00dfen Teilen \u00fcbersetzt mit DeepL"}, {"post_id": 36505, "site_id": 128899725, "post_url": "https://swissmig.wordpress.com/2024/06/03/prekaritat-und-interdependenz-auf-dem-gemusefeld-die-verschrankung-von-grenzregime-und-globaler-landwirtschaft-im-schweizer-gemusebau/", "author": {"author_id": 121471133, "name": "swissmig", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Author(s) : Simon Roman Affolter</h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Source :  <a href=\"https://boristheses.unibe.ch/id/eprint/4749\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">https://boristheses.unibe.ch/id/eprint/4749</a></h3>\n\n\n\n<p><strong>Abstract: </strong></p>\n\n\n\n\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow\">\n<p>Die Dissertation handelt von der landwirtschaftlichen Arbeit im Schweizer Gem\u00fcsebau mit dem Fokus auf den Migrant<em>innen, welche als (tempor\u00e4re) Landarbeiter</em>innen angestellt sind. F\u00fcr die Ethnographie wurde \u00fcber mehrere Monate auf verschiedenen Betrieben im Gem\u00fcsebau teilnehmende Beobachtung durchgef\u00fchrt. Die landwirtschaftliche Arbeit ist in der Schweiz nicht dem Arbeitsgesetz unterstellt und es gelten lediglich unverbindliche Normalarbeitsvertr\u00e4ge mit Richtl\u00f6hnen und Arbeitszeiten, welche kaum mit anderen Branchen vergleichbar sind. Da die Mehrheit der \u2039unqualifizierten\u203a Angestellten in diesem arbeitsintensiven Sektor Migrant<em>innen sind, steht die Frage im Zentrum, wie sich das Verh\u00e4ltnis von Grenzregime und den Arbeitsverh\u00e4ltnissen im Gem\u00fcsebau charakterisieren l\u00e4sst. Die \u00fcbergeordnete These ist, dass der landwirtschaftliche Arbeitsmarkt eng mit dem Grenzregime verschr\u00e4nkt ist. Es handelt sich um einen hoch flexiblen, dynamischen Arbeitsmarkt, welcher wesentlich auf befristeten Anstellungen und Kurzbesch\u00e4ftigungen aufbaut. Dabei werden drei Typen von Landarbeiter</em>innen unterschieden : die \u2039unqualifizierte\u203a Arbeitskraft, die saisonale Arbeitskraft und die Aushilfskraft. In der Thesis wird aufgezeigt, dass diese Kategorisierung mit der migrationspolitischen Kategorisierung eine Entsprechung findet (Aufenthaltsbewilligung B, Kurzaufenthaltsbewilligung L und Asylstatus oder Illegalisierung). Diese Entsprechung von Anstellungsverh\u00e4ltnissen und den Aufenthaltsstatus hat ein diffuses Konkurrenzverh\u00e4ltnis unter den Landarbeiter*innen zur Folge. Zudem wird die hierarchische Struktur auch durch die migrationspolitische Kategorisierung nach Staatsangeh\u00f6rigkeiten mitgeformt: Die Hierarchisierung geht mit einer Ethnisierung des Arbeitsmarkts einher, was rassistische Diskreditierungen in der sozialen Interaktion bef\u00f6rdert. Aber landwirtschaftliche Produktion findet nicht ohne staatliche Kontrolle und Regulierung statt. Wie die Dissertation aber aufzeigt, tr\u00e4gt diese Kontrolle aber nicht zur Verbesserung der Arbeitsbedingungen bei. Vielmehr werden dabei unsystematisch Daten generiert, wodurch die Landwirtschaft in den nationalen Statistiken als Arbeitsmarkt ohne Handlungsbedarf erscheint. Keywords: Grenzregime; Schweiz; Landwirtschaft; Arbeit; Migration</p>\n</blockquote>\n", "title": "Prekarit\u00e4t und Interdependenz auf dem Gem\u00fcsefeld &#8211; Die Verschr\u00e4nkung von Grenzregime und (globaler) Landwirtschaft im Schweizer Gem\u00fcsebau", "tags": [{"name": "2018"}, {"name": "agriculture"}, {"name": "doctoral thesis"}, {"name": "employment"}, {"name": "german"}, {"name": "labour market policy"}, {"name": "labour migration"}, {"name": "low-skilled immigrants"}, {"name": "migration policy"}, {"name": "seasonal workers"}, {"name": "work permit"}, {"name": "workers"}], "blog_text": "Prekarit\u00e4t und Interdependenz auf dem Gem\u00fcsefeld &#8211; Die Verschr\u00e4nkung von Grenzregime und (globaler) Landwirtschaft im Schweizer Gem\u00fcsebau Author(s) : Simon Roman Affolter Source :  https://boristheses.unibe.ch/id/eprint/4749 https://boristheses.unibe.ch/id/eprint/4749 Abstract:  Die Dissertation handelt von der landwirtschaftlichen Arbeit im Schweizer Gem\u00fcsebau mit dem Fokus auf den Migrantinnen, welche als (tempor\u00e4re) Landarbeiterinnen angestellt sind. F\u00fcr die Ethnographie wurde \u00fcber mehrere Monate auf verschiedenen Betrieben im Gem\u00fcsebau teilnehmende Beobachtung durchgef\u00fchrt. Die landwirtschaftliche Arbeit ist in der Schweiz nicht dem Arbeitsgesetz unterstellt und es gelten lediglich unverbindliche Normalarbeitsvertr\u00e4ge mit Richtl\u00f6hnen und Arbeitszeiten, welche kaum mit anderen Branchen vergleichbar sind. Da die Mehrheit der \u2039unqualifizierten\u203a Angestellten in diesem arbeitsintensiven Sektor Migrantinnen sind, steht die Frage im Zentrum, wie sich das Verh\u00e4ltnis von Grenzregime und den Arbeitsverh\u00e4ltnissen im Gem\u00fcsebau charakterisieren l\u00e4sst. Die \u00fcbergeordnete These ist, dass der landwirtschaftliche Arbeitsmarkt eng mit dem Grenzregime verschr\u00e4nkt ist. Es handelt sich um einen hoch flexiblen, dynamischen Arbeitsmarkt, welcher wesentlich auf befristeten Anstellungen und Kurzbesch\u00e4ftigungen aufbaut. Dabei werden drei Typen von Landarbeiterinnen unterschieden : die \u2039unqualifizierte\u203a Arbeitskraft, die saisonale Arbeitskraft und die Aushilfskraft. In der Thesis wird aufgezeigt, dass diese Kategorisierung mit der migrationspolitischen Kategorisierung eine Entsprechung findet (Aufenthaltsbewilligung B, Kurzaufenthaltsbewilligung L und Asylstatus oder Illegalisierung). Diese Entsprechung von Anstellungsverh\u00e4ltnissen und den Aufenthaltsstatus hat ein diffuses Konkurrenzverh\u00e4ltnis unter den Landarbeiter*innen zur Folge. Zudem wird die hierarchische Struktur auch durch die migrationspolitische Kategorisierung nach Staatsangeh\u00f6rigkeiten mitgeformt: Die Hierarchisierung geht mit einer Ethnisierung des Arbeitsmarkts einher, was rassistische Diskreditierungen in der sozialen Interaktion bef\u00f6rdert. Aber landwirtschaftliche Produktion findet nicht ohne staatliche Kontrolle und Regulierung statt. Wie die Dissertation aber aufzeigt, tr\u00e4gt diese Kontrolle aber nicht zur Verbesserung der Arbeitsbedingungen bei. Vielmehr werden dabei unsystematisch Daten generiert, wodurch die Landwirtschaft in den nationalen Statistiken als Arbeitsmarkt ohne Handlungsbedarf erscheint. Keywords: Grenzregime; Schweiz; Landwirtschaft; Arbeit; Migration"}, {"post_id": 17580, "site_id": 184282734, "post_url": "https://genealogiealsace.wordpress.com/2024/05/25/travaux-des-champs-et-du-jardin-au-mois-de-mai/", "author": {"author_id": 194963296, "name": "genealogiealsace", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong>D\u2019brave litt sin net numme en de kerich, awer auj em feld.</strong><br>(<em>Les braves gens ne sont pas qu\u2019\u00e0 l\u2019\u00e9glise, mais aussi aux champs.</em>)</p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><img data-attachment-id=\"17624\" data-permalink=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/2024/05/25/travaux-des-champs-et-du-jardin-au-mois-de-mai/mes_petits_derniers_nourris_a_-_btv1b10225160d/\" data-orig-file=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/mes_petits_derniers_nourris_a_._btv1b10225160d.jpeg\" data-orig-size=\"1024,1467\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"mes_petits_derniers_nourris_a_._btv1b10225160d\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/mes_petits_derniers_nourris_a_._btv1b10225160d.jpeg?w=400\" data-large-file=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/mes_petits_derniers_nourris_a_._btv1b10225160d.jpeg?w=489\" loading=\"lazy\" width=\"489\" height=\"700\" src=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/mes_petits_derniers_nourris_a_._btv1b10225160d.jpeg?w=489\" alt=\"\" class=\"wp-image-17624\" style=\"width:488px;height:auto\" srcset=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/mes_petits_derniers_nourris_a_._btv1b10225160d.jpeg?w=489 489w, https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/mes_petits_derniers_nourris_a_._btv1b10225160d.jpeg?w=978 978w, https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/mes_petits_derniers_nourris_a_._btv1b10225160d.jpeg?w=105 105w, https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/mes_petits_derniers_nourris_a_._btv1b10225160d.jpeg?w=400 400w, https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/mes_petits_derniers_nourris_a_._btv1b10225160d.jpeg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 489px) 100vw, 489px\" /><figcaption class=\"wp-element-caption\">Mes petits derniers, nourris \u00e0 la potasse<br><strong>\u00c9diteur</strong>&nbsp;: &nbsp;Sels de potasse d&#8217;Alsace (Mulhouse)<br>Source : <a href=\"https://www.numistral.fr/ark:/12148/btv1b10225160d?rk=1630909;2\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Numistral </a></figcaption></figure></div>\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img data-attachment-id=\"17584\" data-permalink=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/2024/05/25/travaux-des-champs-et-du-jardin-au-mois-de-mai/almanach-mai-1870_2-bis/\" data-orig-file=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/almanach-mai-1870_2-bis.jpg\" data-orig-size=\"3195,1039\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"almanach-mai-1870_2-bis\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/almanach-mai-1870_2-bis.jpg?w=400\" data-large-file=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/almanach-mai-1870_2-bis.jpg?w=700\" loading=\"lazy\" width=\"700\" height=\"227\" src=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/almanach-mai-1870_2-bis.jpg?w=700\" alt=\"\" class=\"wp-image-17584\" srcset=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/almanach-mai-1870_2-bis.jpg?w=698 698w, https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/almanach-mai-1870_2-bis.jpg?w=1396 1396w, https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/almanach-mai-1870_2-bis.jpg?w=150 150w, https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/almanach-mai-1870_2-bis.jpg?w=400 400w, https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/almanach-mai-1870_2-bis.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" /><figcaption class=\"wp-element-caption\">\u00ab&nbsp;Travaux des champs et du jardin au mois de mai&nbsp;\u00bb&nbsp;dans l\u2019almanach <em>Der gro\u03b2e Stra\u03b2burger</em>, <em>hinkende Bote \u2013 ein Kalender f\u00fcr R\u00f6misch-Katholische und Protestanten auf das Jahr christlicher Zeitrechnung 1870</em>,<br>(<em>Le Grand Messager bo\u00eeteux de Strasbourg</em>)<br>Un calendrier pour les catholiques romains et les protestants<br>bas\u00e9 sur l\u2019ann\u00e9e du calendrier chr\u00e9tien 1870<br>archives personnelles de C.L-D.</figcaption></figure></div>\n\n\n<p><strong>Transcription </strong></p>\n\n\n\n<p>Man versetzt aus den Mistbeeten in&#8217;s Land; setz<br>Kraut, K\u00f6hl. Endivie, Bohnen, Kukummern, K\u00fcrbsen,<br>Salat, Scorzonneeren, Mangold, Winterrettige. Die<br>Rahnen gedeihen besser in einer leichten, Scorzonneeren<br>und Zwiebeln in einer starken Erde. Man untersucht<br>ob die Bohnen, die noch nicht gesto\u00dfen haben, und<br>vor vierzehn Tagen gesetzt wurden, nicht etwa ver\u00ac<br>fault sind; die faulen werden durch frische ersetzt; die<br>Knoblauchbl\u00e4tter werden gekn\u00fcpft; man s\u00e4et den sp\u00e4ten<br>Blumenkohl in Beete, und die Kohlr\u00fcben in&#8217;s freie<br>Land f\u00fcr den Herbst und Winter; kurz vor dem Neu\u00ac<br>mond s\u00e4et man Endiviesamen. Wenn die W\u00e4rme zu-</p>\n\n\n\n<p>nimmt, werden die Glocken und Fenster weggetan.<br>Die Baumschule mu\u00df gej\u00e4ttet, und bei trockener Wit\u00ac<br>terung die Erde um die B\u00e4ume herum mit Laub be\u00ac<br>deckt werden, was auch den ganzen Sommer hindurch<br>zu beobachten ist. Man unterlasse nicht die B\u00e4ume<br>von den Raupen zu s\u00e4ubern.<br>Nesseln, grun oder getrocknet, geschnitten und dem<br>Vieh mit eingebr\u00fchet, pflegen die Milch zu bef\u00f6rdern.<br>Wer sich die M\u00fche geben will, dergleichen, und zwar<br>von der gro\u00dfen Art, an einen feuchten und sch\u00e4ttigen<br>Orte auszus\u00e4en, und solche dem Melkvieh mitunter zu<br>schneiden, der wird den Zuwachs an der Milch sehr<br>bald sp\u00fcren, und diese M\u00fche wird ihn nicht gereuen.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-table aligncenter\"><table class=\"has-fixed-layout\"><tbody><tr><td>J&#8217;ai utilis\u00e9 Transkribus, mod\u00e8le <strong>Pylaia HTR 36508 &#8211; Transkribus German Kurrent.</strong> Le r\u00e9sultat est tout \u00e0 fait satisfaisant pour cet exemple utilisant des caract\u00e8res d&#8217;imprimerie.<br>Toutefois, rien ne vaut l&#8217;exp\u00e9rience et les comp\u00e9tences de <strong>Charles K.</strong>, membre de la section \u00cele-de-France du CGA, pour avoir une meilleure transcription ! Merci.</td></tr></tbody></table></figure>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-right\"><strong>Christine L-D, membre de la section \u00cele-de-France du CGA</strong></p>\n\n\n\n<p><strong>Traduction </strong>: <a href=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/04/traduction-travaux-des-champs-et-du-jardin-mai-1870.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">cliquez ici</a></p>\n\n\n\n<p><strong>Autres travaux des champs et du jardin : </strong></p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><a href=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/2022/02/01/travaux-des-champs-et-du-jardin-au-mois-de-fevrier/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Travaux des champs et du jardin au mois de f\u00e9vrier</a></li>\n\n\n\n<li><a href=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/2023/03/18/travaux-des-champs-et-du-jardin-au-mois-de-mars/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Travaux des champs et du jardin au mois de mars</a></li>\n\n\n\n<li><a href=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/2022/06/04/travaux-des-champs-et-du-jardin-au-mois-de-juin/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Travaux des champs et du jardin au mois de juin</a></li>\n</ul>\n\n\n\n<p><strong>Parlez-vous alsacien</strong> : <a href=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/2021/05/25/parlez-vous-alsacien-le-joli-mois-de-mai/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Le joli mois de mai !</a></p>\n\n\n\n<p><strong>Vous souhaitez vous lancer avec Transkribus ?</strong></p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><a href=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/2021/11/05/challenge-az-e-comme-ecriture-gothique/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Challenge AZ : E comme \u00c9criture gothique</a></li>\n\n\n\n<li><a href=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/2021/11/23/challenge-az-t-comme-transcrire/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Challenge AZ : T comme Transcrire</a></li>\n\n\n\n<li><a href=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/2022/03/22/sites-et-documents-daide-a-la-transcription-de-lallemand-ancien/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Sites et documents d\u2019aide \u00e0 la transcription de l\u2019allemand ancien</a></li>\n\n\n\n<li><a href=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/2023/09/23/intelligence-artificielle-et-genealogie/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Intelligence Artificielle et g\u00e9n\u00e9alogie</a></li>\n\n\n\n<li><a href=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/2024/03/09/faut-il-utiliser-transkribus-pour-transcrire-les-ecritures-germaniques-anciennes/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Faut-il utiliser Transkribus pour transcrire les \u00e9critures germaniques anciennes&nbsp;?</a></li>\n\n\n\n<li><a href=\"https://genealogiealsace.wordpress.com/2024/04/23/nous-transcrivons-vous-transcrivez-ils-transcrivent/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Nous transcrivons, vous transcrivez, ils transcrivent\u2026</a></li>\n</ul>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-table aligncenter\"><table class=\"has-fixed-layout\"><tbody><tr><td>L&#8217;\u00c9comus\u00e9e d&#8217;Alsace publie <strong><a href=\"https://www.ecomusee.alsace/espace-presse/hors-serie/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">la revue <em>\u00c9co\u2019muse</em>, hors s\u00e9rie</a></strong>, feuille de liaison des amis de l&#8217;\u00c9comus\u00e9e d&#8217;Alsace, passionnante et disponible gratuitement en t\u00e9l\u00e9chargement. Nous vous invitons \u00e0 parcourir les diff\u00e9rents th\u00e8mes (m\u00e9tiers et traditions d&#8217;Alsace) et \u00e0 lire en particulier les publications mensuelles &#8220;Almanach 2024&#8221; qui regorgent d&#8217;informations et d&#8217;anecdotes sur ce que nos anc\u00eatres ont v\u00e9cu (Les articles &#8220;Almanach 2024&#8221; sont en fin de liste).<br><strong>Une page de l</strong>&#8216;<strong>almanach</strong><strong> de mai 2024 est consacr\u00e9e aux travaux des champs.</strong></td></tr></tbody></table></figure>\n", "title": "Travaux des champs et du jardin au mois de mai", "tags": [{"name": "agriculture"}, {"name": "Alsace"}, {"name": "calendrier"}, {"name": "dialecte"}, {"name": "langue"}, {"name": "mai"}, {"name": "potasse"}, {"name": "printemps"}, {"name": "proverbe"}, {"name": "transcription"}], "blog_text": "Travaux des champs et du jardin au mois de mai D\u2019brave litt sin net numme en de kerich, awer auj em feld.(Les braves gens ne sont pas qu\u2019\u00e0 l\u2019\u00e9glise, mais aussi aux champs.) Numistral  Transcription  Man versetzt aus den Mistbeeten in\u2019s Land; setzKraut, K\u00f6hl. Endivie, Bohnen, Kukummern, K\u00fcrbsen,Salat, Scorzonneeren, Mangold, Winterrettige. DieRahnen gedeihen besser in einer leichten, Scorzonneerenund Zwiebeln in einer starken Erde. Man untersuchtob die Bohnen, die noch nicht gesto\u00dfen haben, undvor vierzehn Tagen gesetzt wurden, nicht etwa ver\u00acfault sind; die faulen werden durch frische ersetzt; dieKnoblauchbl\u00e4tter werden gekn\u00fcpft; man s\u00e4et den sp\u00e4tenBlumenkohl in Beete, und die Kohlr\u00fcben in\u2019s freieLand f\u00fcr den Herbst und Winter; kurz vor dem Neu\u00acmond s\u00e4et man Endiviesamen. Wenn die W\u00e4rme zu- nimmt, werden die Glocken und Fenster weggetan.Die Baumschule mu\u00df gej\u00e4ttet, und bei trockener Wit\u00acterung die Erde um die B\u00e4ume herum mit Laub be\u00acdeckt werden, was auch den ganzen Sommer hindurchzu beobachten ist. Man unterlasse nicht die B\u00e4umevon den Raupen zu s\u00e4ubern.Nesseln, grun oder getrocknet, geschnitten und demVieh mit eingebr\u00fchet, pflegen die Milch zu bef\u00f6rdern.Wer sich die M\u00fche geben will, dergleichen, und zwarvon der gro\u00dfen Art, an einen feuchten und sch\u00e4ttigenOrte auszus\u00e4en, und solche dem Melkvieh mitunter zuschneiden, der wird den Zuwachs an der Milch sehrbald sp\u00fcren, und diese M\u00fche wird ihn nicht gereuen. Christine L-D, membre de la section \u00cele-de-France du CGA Traduction : cliquez ici cliquez ici Autres travaux des champs et du jardin :  Travaux des champs et du jardin au mois de f\u00e9vrier Travaux des champs et du jardin au mois de mars Travaux des champs et du jardin au mois de juin Parlez-vous alsacien : Le joli mois de mai ! Le joli mois de mai ! Vous souhaitez vous lancer avec Transkribus ? Challenge AZ : E comme \u00c9criture gothique Challenge AZ : T comme Transcrire Sites et documents d\u2019aide \u00e0 la transcription de l\u2019allemand ancien Intelligence Artificielle et g\u00e9n\u00e9alogie Faut-il utiliser Transkribus pour transcrire les \u00e9critures germaniques anciennes\u00a0? Nous transcrivons, vous transcrivez, ils transcrivent\u2026 la revue \u00c9co\u2019muse, hors s\u00e9rie"}, {"post_id": 4706, "site_id": 176955508, "post_url": "https://peers24.com/2024/03/09/automatisierungstechnikerin-sps-programmiererin-mwd-germany/", "author": {"author_id": 185510050, "name": "peers24", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n\t\t<style type=\"text/css\">\n\t\t\t#gallery-4706-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-4706-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 100%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-4706-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-4706-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t/* see gallery_shortcode() in wp-includes/media.php */\n\t\t</style>\n\t\t<div data-carousel-extra='{\"blog_id\":176955508,\"permalink\":\"http:\\/\\/peers24.com\\/2024\\/03\\/09\\/automatisierungstechnikerin-sps-programmiererin-mwd-germany\\/\"}' id='gallery-4706-1' class='gallery galleryid-4706 gallery-columns-1 gallery-size-full'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http://peers24.com/2024/03/09/automatisierungstechnikerin-sps-programmiererin-mwd-germany/jobs_image_1-jpg-62/'><img width=\"1024\" height=\"538\" src=\"https://peers24.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/jobs_image_1.jpg-2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" decoding=\"async\" data-attachment-id=\"4705\" data-permalink=\"http://peers24.com/2024/03/09/automatisierungstechnikerin-sps-programmiererin-mwd-germany/jobs_image_1-jpg-62/\" data-orig-file=\"https://peers24.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/jobs_image_1.jpg-2.jpg\" data-orig-size=\"1600,840\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"jobs_image_1.jpg\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://peers24.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/jobs_image_1.jpg-2.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://peers24.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/jobs_image_1.jpg-2.jpg?w=1024\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><br style=\"clear: both\" />\n\t\t</div>\n\n<p>Germany. &#8211; K+S: Automatisierungstechniker:In / SPS-Programmierer:In (M|W|D). Das erwartet Sie Als Automatisierungstechniker:in f\u00fcr den Bereich Leittechnik der K+S Minerals and Agriculture GmbH&#8230;. Publication: Fri, 09 Feb via peers24.org #agriculture #jobinterviews #germany<br /><a href=\"https://www.peers24.org/jobs/germany/agriculture/?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=peers24\">https://www.peers24.org/jobs/germany/agriculture/?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=peers24</a></p>\n", "title": "Automatisierungstechniker:in / SPS-Programmierer:in (m|w|d) (Germany)", "tags": [], "blog_text": "Automatisierungstechniker:in / SPS-Programmierer:in (m|w|d) (Germany)  Germany. \u2013 K+S: Automatisierungstechniker:In / SPS-Programmierer:In (M|W|D). Das erwartet Sie Als Automatisierungstechniker:in f\u00fcr den Bereich Leittechnik der K+S Minerals and Agriculture GmbH\u2026. Publication: Fri, 09 Feb via peers24.org #agriculture #jobinterviews #germanyhttps://www.peers24.org/jobs/germany/agriculture/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=peers24 https://www.peers24.org/jobs/germany/agriculture/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=peers24"}, {"post_id": 4706, "site_id": 176955508, "post_url": "https://peers24.com/2024/03/09/automatisierungstechnikerin-sps-programmiererin-mwd-germany/", "author": {"author_id": 185510050, "name": "peers24", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n\t\t<style type=\"text/css\">\n\t\t\t#gallery-4706-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-4706-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 100%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-4706-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-4706-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t/* see gallery_shortcode() in wp-includes/media.php */\n\t\t</style>\n\t\t<div data-carousel-extra='{\"blog_id\":176955508,\"permalink\":\"http:\\/\\/peers24.com\\/2024\\/03\\/09\\/automatisierungstechnikerin-sps-programmiererin-mwd-germany\\/\"}' id='gallery-4706-1' class='gallery galleryid-4706 gallery-columns-1 gallery-size-full'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http://peers24.com/2024/03/09/automatisierungstechnikerin-sps-programmiererin-mwd-germany/jobs_image_1-jpg-62/'><img width=\"1024\" height=\"538\" src=\"https://peers24.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/jobs_image_1.jpg-2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" decoding=\"async\" data-attachment-id=\"4705\" data-permalink=\"http://peers24.com/2024/03/09/automatisierungstechnikerin-sps-programmiererin-mwd-germany/jobs_image_1-jpg-62/\" data-orig-file=\"https://peers24.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/jobs_image_1.jpg-2.jpg\" data-orig-size=\"1600,840\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"jobs_image_1.jpg\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://peers24.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/jobs_image_1.jpg-2.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://peers24.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/jobs_image_1.jpg-2.jpg?w=1024\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><br style=\"clear: both\" />\n\t\t</div>\n\n<p>Germany. &#8211; K+S: Automatisierungstechniker:In / SPS-Programmierer:In (M|W|D). Das erwartet Sie Als Automatisierungstechniker:in f\u00fcr den Bereich Leittechnik der K+S Minerals and Agriculture GmbH&#8230;. Publication: Fri, 09 Feb via peers24.org #agriculture #jobinterviews #germany<br /><a href=\"https://www.peers24.org/jobs/germany/agriculture/?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=peers24\">https://www.peers24.org/jobs/germany/agriculture/?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=peers24</a></p>\n", "title": "Automatisierungstechniker:in / SPS-Programmierer:in (m|w|d) (Germany)", "tags": [], "blog_text": "Automatisierungstechniker:in / SPS-Programmierer:in (m|w|d) (Germany)  Germany. \u2013 K+S: Automatisierungstechniker:In / SPS-Programmierer:In (M|W|D). Das erwartet Sie Als Automatisierungstechniker:in f\u00fcr den Bereich Leittechnik der K+S Minerals and Agriculture GmbH\u2026. Publication: Fri, 09 Feb via peers24.org #agriculture #jobinterviews #germanyhttps://www.peers24.org/jobs/germany/agriculture/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=peers24 https://www.peers24.org/jobs/germany/agriculture/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=peers24"}]}