{"author": [{"post_id": 3916, "site_id": 174449591, "post_url": "https://stefanplasa.org/2024/08/10/7-haiku-variationen/", "author": {"author_id": 182198993, "name": "stefanplasa", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<h4 class=\"wp-block-heading\">[7 x Herz. Schlag einer fernen Glocke. 7fach. W\u00fcnsche. heimgeleitete Sonnen. 7tes Leben. doch deine gro\u00dfen H\u00e4nde unter den Sieben. durch die ein letzter Tropfen drang. der hielt ein Licht. ein einziges. das auf die nackte Erde fiel]</h4>\n\n\n\n<p>f\u00fcr Andreas Liske</p>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"55\" data-permalink=\"http://stefanplasa.org/5b884a14-a709-4c59-bdbf-b1b5b77dcae5/\" data-orig-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2020/03/5b884a14-a709-4c59-bdbf-b1b5b77dcae5.jpg\" data-orig-size=\"1440,1440\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"5b884a14-a709-4c59-bdbf-b1b5b77dcae5\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2020/03/5b884a14-a709-4c59-bdbf-b1b5b77dcae5.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2020/03/5b884a14-a709-4c59-bdbf-b1b5b77dcae5.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"656\" height=\"656\" src=\"https://stefanplasa.org/wp-content/uploads/2020/03/5b884a14-a709-4c59-bdbf-b1b5b77dcae5.jpg?w=656\" alt=\"\" class=\"wp-image-55\" /></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<p>Zahl meiner Gedanken<br>zartestes Gras. vom Regen getroffen<br>am Sp\u00e4tsommerabend. allein</p>\n\n\n\n<p>durch die Seele wandernde Landschaft<br>was sich dem Auge bietet<br>nehme ich mit in den Schlaf</p>\n\n\n\n<p>in der Pf\u00fctze: Mondlicht<br>Stunde der wachsenden Schatten \u2013<br>was nur hab&#8217; ich getr\u00e4umt?</p>\n\n\n\n<p>alles Zerbrechliche<br>stellte sich in den Wind<br>f\u00fcr Tr\u00e4ne und Tau</p>\n\n\n\n<p>warte auf mich<br>wenn ich gegangen sein werde \u2013<br>schaukelnder Weidenzweig. \u00fcber dem Teich</p>\n\n\n\n<p>jemand. hier. wenn ich erwachte<br>jemand. dort. wo sich ein Traum verlor<br>in deiner Hand. zarte Stimme der Kamelienbl\u00fcte</p>\n\n\n\n<p>flatternde Segler. fort. und<br>den milderen K\u00fcsten zu \u2013<br>kehrt mir wieder. als Hoffnung</p>\n", "title": "7 Haiku-Variationen", "tags": [{"name": "Author"}, {"name": "Autor"}, {"name": "Gedicht"}, {"name": "Haiku"}, {"name": "Literatur"}, {"name": "Literature"}, {"name": "Lyrik"}, {"name": "Poem"}, {"name": "Poetry"}, {"name": "Writer"}], "blog_text": "7 Haiku-Variationen [7 x Herz. Schlag einer fernen Glocke. 7fach. W\u00fcnsche. heimgeleitete Sonnen. 7tes Leben. doch deine gro\u00dfen H\u00e4nde unter den Sieben. durch die ein letzter Tropfen drang. der hielt ein Licht. ein einziges. das auf die nackte Erde fiel] f\u00fcr Andreas Liske   Zahl meiner Gedankenzartestes Gras. vom Regen getroffenam Sp\u00e4tsommerabend. allein durch die Seele wandernde Landschaftwas sich dem Auge bietetnehme ich mit in den Schlaf in der Pf\u00fctze: MondlichtStunde der wachsenden Schatten \u2013was nur hab\u2019 ich getr\u00e4umt? alles Zerbrechlichestellte sich in den Windf\u00fcr Tr\u00e4ne und Tau warte auf michwenn ich gegangen sein werde \u2013schaukelnder Weidenzweig. \u00fcber dem Teich jemand. hier. wenn ich erwachtejemand. dort. wo sich ein Traum verlorin deiner Hand. zarte Stimme der Kamelienbl\u00fcte flatternde Segler. fort. undden milderen K\u00fcsten zu \u2013kehrt mir wieder. als Hoffnung"}, {"post_id": 2828, "site_id": 226256447, "post_url": "https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/2024/08/10/wordpress-prompt-2027/", "author": {"author_id": 58050214, "name": "nokbew", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-pullquote\"><blockquote><p>Welchen Beruf bewunderst du am meisten und warum?</p></blockquote></figure>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong>Den Beruf des Schriftstellers. Viel Arbeit, wenig bis null Einkommen.</strong></p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">B\u00fccher zu verkaufen \u2022 Books for sale</h2>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>B\u00fccher, die vollkommen ohne K\u00fcnstliche Intelligenz (KI) erarbeitet wurden!</li>\n\n\n\n<li>Books that have been developed completely without artificial intelligence (AI)!</li>\n</ul>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Machen Sie es sich gem\u00fctlich!</li>\n\n\n\n<li>Make yourself comfortable! </li>\n</ul>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery aligncenter has-nested-images columns-2 wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://amzn.eu/d/efBCVt7\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-id=\"26768\" src=\"https://nokbew.files.wordpress.com/2024/05/wp-17150499326674189699010223645371.jpg?w=1000\" alt=\"\" class=\"wp-image-26768\" /></a></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://amzn.eu/d/6fW38vR\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-id=\"26770\" src=\"https://nokbew.files.wordpress.com/2024/05/wp-17150499323912945322714880184064.jpg?w=1000\" alt=\"\" class=\"wp-image-26770\" /></a></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://amzn.eu/d/01nGvzH\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-id=\"26771\" src=\"https://nokbew.files.wordpress.com/2024/05/wp-17150499327648752374831777659052.jpg?w=1000\" alt=\"\" class=\"wp-image-26771\" /></a></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://amzn.eu/d/3AE1ob3\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-id=\"26772\" src=\"https://nokbew.files.wordpress.com/2024/05/wp-17150499325701911479521430078841.jpg?w=1000\" alt=\"\" class=\"wp-image-26772\" /></a></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://amzn.eu/d/06hNcRP\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-id=\"26769\" src=\"https://nokbew.files.wordpress.com/2024/05/wp-17150499329627762551700139861672.jpg?w=1000\" alt=\"\" class=\"wp-image-26769\" /></a></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://amzn.eu/d/9wGRtDA\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-id=\"26773\" src=\"https://nokbew.files.wordpress.com/2024/05/wp-17150499328687591136800387252928.jpg?w=1000\" alt=\"\" class=\"wp-image-26773\" /></a></figure>\n</figure>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Klicke ein E-Book an, um zu Amazon zu gelangen.</li>\n\n\n\n<li>Zur Autorenseite bitte <a href=\"https://www.amazon.de/stores/Konstantin-von-Weberg/author/B08DKBS2B5\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">hier klicken \u2197\ufe0f</a></li>\n\n\n\n<li>Click an ebook to go to Amazon.</li>\n\n\n\n<li>To visit the Author&#8217;s page please <a href=\"https://www.amazon.de/stores/Konstantin-von-Weberg/author/B08DKBS2B5\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">click here \u2197\ufe0f</a></li>\n</ul>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><a href='https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/mentions/nokbew/' class='__p2-hovercard mention' data-type='fragment-mention' data-username='nokbew'><span class='mentions-prefix'>@</span>nokbew</a> 2024 \u2022 08</p>\n", "title": "WordPress Prompt 2027", "tags": [{"name": "Author"}, {"name": "Autor"}, {"name": "B\u00fccher"}, {"name": "B\u00fccher im Internet"}, {"name": "B\u00fcchertreff"}, {"name": "dailyprompt"}, {"name": "dailyprompt-2027"}, {"name": "Schriftsteller"}, {"name": "word"}, {"name": "WordPress"}], "blog_text": "WordPress Prompt 2027 Welchen Beruf bewunderst du am meisten und warum? Den Beruf des Schriftstellers. Viel Arbeit, wenig bis null Einkommen. B\u00fccher zu verkaufen \u2022 Books for sale       hier klicken \u2197\ufe0f click here \u2197\ufe0f @nokbew 2024 \u2022 08 @nokbew @"}, {"post_id": 3724, "site_id": 174449591, "post_url": "https://stefanplasa.org/2024/07/05/haiku-untilgbar-alle-zeit/", "author": {"author_id": 182198993, "name": "stefanplasa", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"1758\" data-permalink=\"http://stefanplasa.org/img_1796/\" data-orig-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/04/img_1796.jpg\" data-orig-size=\"4032,3024\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 7 Plus&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1680699081&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;3.99&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;20&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.00061614294516328&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_1796\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/04/img_1796.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/04/img_1796.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"656\" height=\"492\" src=\"https://stefanplasa.org/wp-content/uploads/2023/04/img_1796.jpg?w=656\" alt=\"\" class=\"wp-image-1758\" /></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<p>sag du mir. was ich denke<br>dass ich erkennen kann<br>die wunde seele. die mich heilte</p>\n", "title": "haiku [untilgbar. alle zeit]", "tags": [{"name": "Author"}, {"name": "Autor"}, {"name": "Gedicht"}, {"name": "Haiku"}, {"name": "Literatur"}, {"name": "Literature"}, {"name": "Lyrik"}, {"name": "Poem"}, {"name": "Poetry"}, {"name": "Writer"}], "blog_text": "haiku [untilgbar. alle zeit]  sag du mir. was ich denkedass ich erkennen kanndie wunde seele. die mich heilte"}, {"post_id": 3852, "site_id": 174449591, "post_url": "https://stefanplasa.org/2024/07/31/dann-hand-des-mondes-anbruch-kuhlere-luft/", "author": {"author_id": 182198993, "name": "stefanplasa", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<h4 class=\"wp-block-heading\">[bevor das Gras vergeht]</h4>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2244\" data-permalink=\"http://stefanplasa.org/img_3497/\" data-orig-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3497.jpg\" data-orig-size=\"4032,3024\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 7 Plus&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1599747548&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;3.99&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;20&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.00016700066800267&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_3497\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3497.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3497.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"656\" height=\"492\" src=\"https://stefanplasa.org/wp-content/uploads/2023/08/img_3497.jpg?w=656\" alt=\"\" class=\"wp-image-2244\" /></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<p>dann<br>bist du aufgestanden</p>\n\n\n\n<p>Hand des Mondes<br>gegen das Fenster gedr\u00fcckt<br>das sich \u00f6ffnen w\u00fcrde<br>eines Tages<br>vor Anbruch des Morgens</p>\n\n\n\n<p>als du begannst<br>dir etwas vor-zustellen<br>wor\u00fcber sich lohnte<br>nach-zudenken</p>\n\n\n\n<p>hinauszugehen<br>wie die Anderen es taten vor dir</p>\n\n\n\n<p>einer k\u00fchleren Luft zu</p>\n", "title": "dann. Hand des Mondes. Anbruch. k\u00fchlere Luft", "tags": [{"name": "Author"}, {"name": "Autor"}, {"name": "Gedicht"}, {"name": "Literatur"}, {"name": "Literature"}, {"name": "Lyrik"}, {"name": "Poem"}, {"name": "Poetry"}, {"name": "Writer"}], "blog_text": "dann. Hand des Mondes. Anbruch. k\u00fchlere Luft [bevor das Gras vergeht]   dannbist du aufgestanden Hand des Mondesgegen das Fenster gedr\u00fccktdas sich \u00f6ffnen w\u00fcrdeeines Tagesvor Anbruch des Morgens als du begannstdir etwas vor-zustellenwor\u00fcber sich lohntenach-zudenken hinauszugehenwie die Anderen es taten vor dir einer k\u00fchleren Luft zu"}, {"post_id": 3694, "site_id": 174449591, "post_url": "https://stefanplasa.org/2024/06/29/unsere-hauser-falls/", "author": {"author_id": 182198993, "name": "stefanplasa", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<h4 class=\"wp-block-heading\">[buchheimer fragmente]</h4>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"674\" data-permalink=\"http://stefanplasa.org/img_7782/\" data-orig-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_7782.jpg\" data-orig-size=\"4032,3024\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 7 Plus&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1640342694&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;3.99&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;20&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.00069979006298111&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_7782\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_7782.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_7782.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"656\" height=\"492\" src=\"https://stefanplasa.org/wp-content/uploads/2022/04/img_7782.jpg?w=656\" alt=\"\" class=\"wp-image-674\" /></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<p>unsere h\u00e4user<br>falls wir trauern m\u00fcssen<br>falls wir nicht mehr schauen. hinaus</p>\n\n\n\n<p>unsere h\u00e4user<br>wenn schnee f\u00e4llt. und die f\u00fc\u00dfe zittern<br>auf dem kalten boden der zeit</p>\n\n\n\n<p>unsere h\u00e4user<br>wenn die welt entsorgt hat<br>unser erinnern. und falls</p>\n\n\n\n<p>sich verlieren die spuren<br>aller dinge. unterwegs<br>sand und staub. unserer h\u00e4user</p>\n\n\n\n<p>eingeschlossen. im wachsenden eis</p>\n", "title": "unsere h\u00e4user. falls", "tags": [{"name": "Author"}, {"name": "Autor"}, {"name": "Gedicht"}, {"name": "Literatur"}, {"name": "Literature"}, {"name": "Lyrik"}, {"name": "Poem"}, {"name": "Poetry"}, {"name": "Writer"}], "blog_text": "unsere h\u00e4user. falls [buchheimer fragmente]  unsere h\u00e4userfalls wir trauern m\u00fcssenfalls wir nicht mehr schauen. hinaus unsere h\u00e4userwenn schnee f\u00e4llt. und die f\u00fc\u00dfe zitternauf dem kalten boden der zeit unsere h\u00e4userwenn die welt entsorgt hatunser erinnern. und falls sich verlieren die spurenaller dinge. unterwegssand und staub. unserer h\u00e4user eingeschlossen. im wachsenden eis"}, {"post_id": 3663, "site_id": 235609579, "post_url": "https://weltenderworte.com/2025/04/10/die-rosarote-wolke-zwischen-den-zeilen-beginnt-die-wahrheit-ein-buch-wie-ein-zustand-i-pdf-auszug/", "author": {"author_id": 253837131, "name": "Noras's Kunst &amp; Blog - Welten der Worte", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "<p>Es gibt Geschichten, die gelesen werden wollen. Und es gibt R\u00e4ume, die gesp\u00fcrt werden m\u00fcssen. <em>Die rosarote Wolke</em> geh\u00f6rt nicht zu den einen \u2013 sondern zu den anderen. Dieses Buch ist kein Roman im klassischen Sinn. Es ist keine Geschichte, die auf einen Wendepunkt zusteuert oder ein klar aufgel\u00f6stes Ende sucht. Es ist ein Zustand. Ein poetisches Feld. Ein Raum zwischen den Zeilen, der nicht verstanden, sondern gef\u00fchlt werden will.</p><p>Was ich dir hier zeige \u2013 dieser PDF-Ausschnitt \u2013 enth\u00e4lt mehrere Kapitel, doch keines davon in vollst\u00e4ndiger Form. Es sind Ausschnitte, Fragmente, erste Atemz\u00fcge. Auch die Texte auf meinem Blog zeigen nur Ausz\u00fcge \u2013 niemals das Ganze. Der PDF ist ein Blick durch den T\u00fcrspalt, ein vorsichtiges Hineinsp\u00fcren. Zum Reinschnuppern gedacht, nicht zum Erfassen des Ganzen.</p><div data-wp-interactive=\"core/file\" class=\"wp-block-file\"><object data-wp-bind--hidden=\"!state.hasPdfPreview\" hidden class=\"wp-block-file__embed\" data=\"https://weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/Die-Rosarote-Wolke_Nora_Weltenderworte.pdf\" type=\"application/pdf\" style=\"width:100%;height:600px\" aria-label=\"Einbettung von Die Rosarote Wolke_Nora_Weltenderworte.\"></object><a id=\"wp-block-file--media-84b7ce65-8c06-49b4-96eb-39204ff30ab2\" href=\"https://weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/Die-Rosarote-Wolke_Nora_Weltenderworte.pdf\">Die Rosarote Wolke_Nora_Weltenderworte</a><a href=\"https://weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/Die-Rosarote-Wolke_Nora_Weltenderworte.pdf\" class=\"wp-block-file__button wp-element-button\" download aria-describedby=\"wp-block-file--media-84b7ce65-8c06-49b4-96eb-39204ff30ab2\">Download</a></div><p>Denn dieses Buch ist keine flatternde Idee. Es ist eine ernste, stille Notwendigkeit. Es w\u00e4chst aus einer Tiefe, die sich nicht mehr zum Schweigen \u00fcberreden lie\u00df. In mir hat sich etwas ge\u00f6ffnet \u2013 und dieses \u00d6ffnen lie\u00df sich nicht wieder schlie\u00dfen. Ich schreibe nicht, weil ich Schriftstellerin sein will. Ich schreibe, weil es etwas gibt, das gesagt werden will, ohne sich je ganz auszusprechen.</p><hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"/><h4 class=\"wp-block-heading\"><strong>Warum dieses Buch?</strong></h4><p><em>Die rosarote Wolke</em> ist mein Aufstand. Nicht laut. Nicht dramatisch. Sondern leise \u2013 fast z\u00e4rtlich. Es ist ein Widerstand gegen das M\u00fcssen. Gegen die Tyrannei der Klarheit. Gegen das endlose Funktionieren. Es ist ein Buch f\u00fcr jene, die zwischen den Begriffen leben. F\u00fcr jene, die wissen, dass Sprache mehr ist als Information \u2013 sie ist Empfindung. Atmosph\u00e4re. Musik. Dieses Buch fragt nicht: \u201eWas bedeutet das?\u201c \u2013 sondern: \u201eWas f\u00fchlst du, wenn du hineintrittst?\u201c</p><p>Es geht um Lily Marie \u2013 eine Frau, in der sich etwas verschoben hat. Kein Trauma, kein Bruch. Nur ein feiner Riss im Blick. Und durch diesen Riss schimmert eine Welt, die wir l\u00e4ngst verloren haben: eine Welt des Staunens. Des Tr\u00e4umens. Des zarten Widerstands.</p><hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"/><h4 class=\"wp-block-heading\"><strong>Welche Fragen stellt dieses Buch?</strong></h4><ul class=\"wp-block-list\"><li><strong>Was, wenn das Unklare genau das ist, wonach wir uns sehnen?</strong></li>\n\n<li><strong>Was, wenn Stille kein Mangel, sondern ein Ursprung ist?</strong></li>\n\n<li><strong>Was, wenn das Poetische mehr Wahrheit tr\u00e4gt als jede Definition?</strong></li></ul><p>Dieses Buch hinterfragt nicht nur Gesellschaft, Sprache und Wahrnehmung \u2013 es fragt auch dich. Nicht mit erhobenem Zeigefinger, sondern mit offenen Armen.</p><hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"/><h4 class=\"wp-block-heading\"><strong>Was dieses Buch mit dir machen k\u00f6nnte</strong></h4><p>Vielleicht wirst du dich beim Lesen verlieren \u2013 oder vielmehr: finden. Vielleicht wirst du aufh\u00f6ren zu fragen, was es \u201ebringt\u201c, und stattdessen fragen: <em>Was ber\u00fchrt mich?</em> Vielleicht wirst du zwischen zwei S\u00e4tzen etwas sp\u00fcren, das du l\u00e4ngst vergessen hast. <em>Die rosarote Wolke</em> ist kein Ort, an dem man ankommt. Es ist ein Ort, in dem man verweilt. Ein Innehalten in einer Welt, die immer weiter will. Es ist ein Buch, das nicht f\u00fchren, sondern verf\u00fchren will \u2013 zum Sp\u00fcren, zum Lauschen, zum Erinnern.</p><hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"/><h4 class=\"wp-block-heading\"><strong>Ein ernsthaftes Versprechen</strong></h4><p>Was ich dir verspreche, ist keine Erkl\u00e4rung. Sondern ein Raum. Kein Leitfaden, sondern eine Landschaft. Kein Manifest, sondern ein Atemzug. Ich bin keine professionelle Autorin \u2013 aber ich bin voller Dringlichkeit. Dieses Buch ist kein Hobby, keine Spielerei. Es ist mein Versuch, etwas zu sagen, das eigentlich nicht gesagt werden kann. Nur gezeigt. Nur gesp\u00fcrt. Vielleicht auch: nur gemeinsam getragen.</p><hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"/><h4 class=\"wp-block-heading\"><strong>Und du?</strong></h4><p>Wenn du das hier liest und etwas in dir zittert, ohne dass du es benennen kannst \u2013 dann ist das vielleicht der Anfang einer Begegnung. Ich freue mich auf deine Gedanken, auf deine Resonanz, auf dein Zwischen-den-Zeilen-Sein. Denn genau darum geht es:</p><p><strong>Nicht erkl\u00e4rt, sondern erinnert. Nicht gef\u00fchrt, sondern ber\u00fchrt.</strong></p>", "title": "Die Rosarote Wolke - Zwischen den Zeilen beginnt die Wahrheit \u2013 ein Buch wie ein Zustand I PDF Auszug", "tags": [{"name": "artworks"}, {"name": "author"}, {"name": "k\u00fcnstler"}, {"name": "kreatives schreiben"}, {"name": "literatur"}, {"name": "portraitart"}, {"name": "portraitkunst"}, {"name": "schreiben"}, {"name": "texte"}], "blog_text": "Die Rosarote Wolke - Zwischen den Zeilen beginnt die Wahrheit \u2013 ein Buch wie ein Zustand I PDF Auszug Es gibt Geschichten, die gelesen werden wollen. Und es gibt R\u00e4ume, die gesp\u00fcrt werden m\u00fcssen. Die rosarote Wolke geh\u00f6rt nicht zu den einen \u2013 sondern zu den anderen. Dieses Buch ist kein Roman im klassischen Sinn. Es ist keine Geschichte, die auf einen Wendepunkt zusteuert oder ein klar aufgel\u00f6stes Ende sucht. Es ist ein Zustand. Ein poetisches Feld. Ein Raum zwischen den Zeilen, der nicht verstanden, sondern gef\u00fchlt werden will. Was ich dir hier zeige \u2013 dieser PDF-Ausschnitt \u2013 enth\u00e4lt mehrere Kapitel, doch keines davon in vollst\u00e4ndiger Form. Es sind Ausschnitte, Fragmente, erste Atemz\u00fcge. Auch die Texte auf meinem Blog zeigen nur Ausz\u00fcge \u2013 niemals das Ganze. Der PDF ist ein Blick durch den T\u00fcrspalt, ein vorsichtiges Hineinsp\u00fcren. Zum Reinschnuppern gedacht, nicht zum Erfassen des Ganzen. Die Rosarote Wolke_Nora_Weltenderworte Download Denn dieses Buch ist keine flatternde Idee. Es ist eine ernste, stille Notwendigkeit. Es w\u00e4chst aus einer Tiefe, die sich nicht mehr zum Schweigen \u00fcberreden lie\u00df. In mir hat sich etwas ge\u00f6ffnet \u2013 und dieses \u00d6ffnen lie\u00df sich nicht wieder schlie\u00dfen. Ich schreibe nicht, weil ich Schriftstellerin sein will. Ich schreibe, weil es etwas gibt, das gesagt werden will, ohne sich je ganz auszusprechen. Warum dieses Buch? Die rosarote Wolke ist mein Aufstand. Nicht laut. Nicht dramatisch. Sondern leise \u2013 fast z\u00e4rtlich. Es ist ein Widerstand gegen das M\u00fcssen. Gegen die Tyrannei der Klarheit. Gegen das endlose Funktionieren. Es ist ein Buch f\u00fcr jene, die zwischen den Begriffen leben. F\u00fcr jene, die wissen, dass Sprache mehr ist als Information \u2013 sie ist Empfindung. Atmosph\u00e4re. Musik. Dieses Buch fragt nicht: \u201eWas bedeutet das?\u201c \u2013 sondern: \u201eWas f\u00fchlst du, wenn du hineintrittst?\u201c Es geht um Lily Marie \u2013 eine Frau, in der sich etwas verschoben hat. Kein Trauma, kein Bruch. Nur ein feiner Riss im Blick. Und durch diesen Riss schimmert eine Welt, die wir l\u00e4ngst verloren haben: eine Welt des Staunens. Des Tr\u00e4umens. Des zarten Widerstands. Welche Fragen stellt dieses Buch? Dieses Buch hinterfragt nicht nur Gesellschaft, Sprache und Wahrnehmung \u2013 es fragt auch dich. Nicht mit erhobenem Zeigefinger, sondern mit offenen Armen. Was dieses Buch mit dir machen k\u00f6nnte Vielleicht wirst du dich beim Lesen verlieren \u2013 oder vielmehr: finden. Vielleicht wirst du aufh\u00f6ren zu fragen, was es \u201ebringt\u201c, und stattdessen fragen: Was ber\u00fchrt mich? Vielleicht wirst du zwischen zwei S\u00e4tzen etwas sp\u00fcren, das du l\u00e4ngst vergessen hast. Die rosarote Wolke ist kein Ort, an dem man ankommt. Es ist ein Ort, in dem man verweilt. Ein Innehalten in einer Welt, die immer weiter will. Es ist ein Buch, das nicht f\u00fchren, sondern verf\u00fchren will \u2013 zum Sp\u00fcren, zum Lauschen, zum Erinnern. Ein ernsthaftes Versprechen Was ich dir verspreche, ist keine Erkl\u00e4rung. Sondern ein Raum. Kein Leitfaden, sondern eine Landschaft. Kein Manifest, sondern ein Atemzug. Ich bin keine professionelle Autorin \u2013 aber ich bin voller Dringlichkeit. Dieses Buch ist kein Hobby, keine Spielerei. Es ist mein Versuch, etwas zu sagen, das eigentlich nicht gesagt werden kann. Nur gezeigt. Nur gesp\u00fcrt. Vielleicht auch: nur gemeinsam getragen. Und du? Wenn du das hier liest und etwas in dir zittert, ohne dass du es benennen kannst \u2013 dann ist das vielleicht der Anfang einer Begegnung. Ich freue mich auf deine Gedanken, auf deine Resonanz, auf dein Zwischen-den-Zeilen-Sein. Denn genau darum geht es: Nicht erkl\u00e4rt, sondern erinnert. Nicht gef\u00fchrt, sondern ber\u00fchrt."}, {"post_id": 3431, "site_id": 235609579, "post_url": "https://weltenderworte.com/2025/04/06/die-rosarote-wolke-eine-fortlaufende-erzaehlung-in-schwebezustaenden-i-einleitung/", "author": {"author_id": 253837131, "name": "Noras's Kunst &amp; Blog - Welten der Worte", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "<p>Was geschieht, wenn sich eine Figur weigert, sich ganz zu erkl\u00e4ren? Wenn Worte nicht dienen, um etwas abzuschlie\u00dfen \u2013 sondern um R\u00e4ume zu \u00f6ffnen?</p><figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-recalc-dims=\"1\" loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"872\" height=\"1024\" data-attachment-id=\"3398\" data-permalink=\"https://weltenderworte.com/2025/04/07/die-rosarote-wolke-kapitel-iii-und-iv/39-3/\" data-orig-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/39.jpg?fit=3457%2C4058&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"3457,4058\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"39\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/39.jpg?fit=256%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/39.jpg?fit=872%2C1024&amp;ssl=1\" src=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/39.jpg?resize=872%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-3398\" srcset=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/39.jpg?resize=872%2C1024&amp;ssl=1 872w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/39.jpg?resize=256%2C300&amp;ssl=1 256w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/39.jpg?resize=768%2C902&amp;ssl=1 768w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/39.jpg?resize=1309%2C1536&amp;ssl=1 1309w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/39.jpg?resize=1745%2C2048&amp;ssl=1 1745w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/39.jpg?resize=500%2C587&amp;ssl=1 500w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/39.jpg?resize=800%2C939&amp;ssl=1 800w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/39.jpg?resize=1280%2C1503&amp;ssl=1 1280w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/39.jpg?resize=1920%2C2254&amp;ssl=1 1920w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/39.jpg?resize=1200%2C1409&amp;ssl=1 1200w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/39.jpg?resize=300%2C352&amp;ssl=1 300w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/39.jpg?resize=600%2C704&amp;ssl=1 600w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/39.jpg?resize=900%2C1056&amp;ssl=1 900w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/39.jpg?w=2000&amp;ssl=1 2000w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/39.jpg?w=3000&amp;ssl=1 3000w\" sizes=\"auto, (max-width: 872px) 100vw, 872px\" /></figure><p><strong>\u201eDie rosarote Wolke\u201c</strong> ist eine fortlaufende, literarisch-poetische Erz\u00e4hlung, die sich wie Nebel entfaltet \u2013 kapitelweise, tastend, atmend. Sie folgt Lily Marie, einer Frau zwischen Welten, deren Wahrnehmung sich verschoben hat. Nicht durch ein Ereignis, sondern durch ein Gef\u00fchl. Ein Schweigen. Eine Wolke, eine Art gelebtes Denken, geschrieben wie Tr\u00e4umen im wachen Zustand \u2013 St\u00fcck f\u00fcr St\u00fcck, mit jeder Fortsetzung tiefer in das hinein, was zwischen den Zeilen pulsiert: Das Ungef\u00e4hre, das Wahre, das Unmessbare.</p><p><strong>\u201eDie rosarote Wolke\u201c</strong> ist eine Einladung zum Verweilen im Unklaren. Eine Serie z\u00e4rtlicher Revolten gegen den L\u00e4rm der Welt.</p><p>F\u00fcr alle, die lieber lauschen als urteilen.<br>F\u00fcr alle, die wissen, dass zwischen zwei Farben ganze Leben liegen k\u00f6nnen.</p><p>Es gibt Figuren, die betreten nicht einfach eine Geschichte \u2013 sie betreten einen inneren Raum. Lily Marie ist eine von ihnen. Sie lebt in einer Welt, die dir wahrscheinlich vertraut ist: durchgetaktet, vern\u00fcnftig, erkl\u00e4rbar. Aber etwas in ihr hat sich verschoben. Vielleicht war es nur ein Moment \u2013 ein leises Kippen der Perspektive \u2013, vielleicht war es immer schon da: dieses Wissen, dass es dazwischen noch etwas geben muss. Lily Marie wird zur Beobachterin einer Welt, die sich selbst vergessen hat. Einer Welt, in der das Tr\u00e4umen pathologisiert, das Unklare gef\u00fcrchtet und das Sch\u00f6ne funktionalisiert wird. Und genau hier beginnt ihr Widerstand: nicht laut, nicht heldenhaft \u2013 sondern durch das stille Beharren auf Tiefe.</p><figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-recalc-dims=\"1\" loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"724\" height=\"1024\" data-attachment-id=\"3480\" data-permalink=\"https://weltenderworte.com/2025/04/06/die-rosarote-wolke-eine-fortlaufende-erzaehlung-in-schwebezustaenden-i-einleitung/1-33/\" data-orig-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/1-1.jpg?fit=1414%2C2000&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1414,2000\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"1\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/1-1.jpg?fit=212%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/1-1.jpg?fit=724%2C1024&amp;ssl=1\" data-id=\"3480\" src=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/1-1.jpg?resize=724%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-3480\" srcset=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/1-1.jpg?resize=724%2C1024&amp;ssl=1 724w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/1-1.jpg?resize=212%2C300&amp;ssl=1 212w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/1-1.jpg?resize=768%2C1086&amp;ssl=1 768w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/1-1.jpg?resize=1086%2C1536&amp;ssl=1 1086w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/1-1.jpg?resize=500%2C707&amp;ssl=1 500w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/1-1.jpg?resize=800%2C1132&amp;ssl=1 800w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/1-1.jpg?resize=1280%2C1810&amp;ssl=1 1280w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/1-1.jpg?resize=1200%2C1697&amp;ssl=1 1200w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/1-1.jpg?resize=300%2C424&amp;ssl=1 300w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/1-1.jpg?resize=600%2C849&amp;ssl=1 600w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/1-1.jpg?resize=900%2C1273&amp;ssl=1 900w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/1-1.jpg?w=1414&amp;ssl=1 1414w\" sizes=\"auto, (max-width: 724px) 100vw, 724px\" /></figure>\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-recalc-dims=\"1\" loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"724\" height=\"1024\" data-attachment-id=\"3479\" data-permalink=\"https://weltenderworte.com/2025/04/06/die-rosarote-wolke-eine-fortlaufende-erzaehlung-in-schwebezustaenden-i-einleitung/2-34/\" data-orig-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/2-1.jpg?fit=1414%2C2000&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1414,2000\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"2\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/2-1.jpg?fit=212%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/2-1.jpg?fit=724%2C1024&amp;ssl=1\" data-id=\"3479\" src=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/2-1.jpg?resize=724%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-3479\" srcset=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/2-1.jpg?resize=724%2C1024&amp;ssl=1 724w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/2-1.jpg?resize=212%2C300&amp;ssl=1 212w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/2-1.jpg?resize=768%2C1086&amp;ssl=1 768w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/2-1.jpg?resize=1086%2C1536&amp;ssl=1 1086w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/2-1.jpg?resize=500%2C707&amp;ssl=1 500w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/2-1.jpg?resize=800%2C1132&amp;ssl=1 800w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/2-1.jpg?resize=1280%2C1810&amp;ssl=1 1280w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/2-1.jpg?resize=1200%2C1697&amp;ssl=1 1200w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/2-1.jpg?resize=300%2C424&amp;ssl=1 300w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/2-1.jpg?resize=600%2C849&amp;ssl=1 600w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/2-1.jpg?resize=900%2C1273&amp;ssl=1 900w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/2-1.jpg?w=1414&amp;ssl=1 1414w\" sizes=\"auto, (max-width: 724px) 100vw, 724px\" /></figure>\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-recalc-dims=\"1\" loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"724\" height=\"1024\" data-attachment-id=\"3481\" data-permalink=\"https://weltenderworte.com/2025/04/06/die-rosarote-wolke-eine-fortlaufende-erzaehlung-in-schwebezustaenden-i-einleitung/3-33/\" data-orig-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/3-1.jpg?fit=1414%2C2000&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1414,2000\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"3\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/3-1.jpg?fit=212%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/3-1.jpg?fit=724%2C1024&amp;ssl=1\" data-id=\"3481\" src=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/3-1.jpg?resize=724%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-3481\" srcset=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/3-1.jpg?resize=724%2C1024&amp;ssl=1 724w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/3-1.jpg?resize=212%2C300&amp;ssl=1 212w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/3-1.jpg?resize=768%2C1086&amp;ssl=1 768w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/3-1.jpg?resize=1086%2C1536&amp;ssl=1 1086w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/3-1.jpg?resize=500%2C707&amp;ssl=1 500w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/3-1.jpg?resize=800%2C1132&amp;ssl=1 800w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/3-1.jpg?resize=1280%2C1810&amp;ssl=1 1280w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/3-1.jpg?resize=1200%2C1697&amp;ssl=1 1200w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/3-1.jpg?resize=300%2C424&amp;ssl=1 300w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/3-1.jpg?resize=600%2C849&amp;ssl=1 600w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/3-1.jpg?resize=900%2C1273&amp;ssl=1 900w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/3-1.jpg?w=1414&amp;ssl=1 1414w\" sizes=\"auto, (max-width: 724px) 100vw, 724px\" /></figure>\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-recalc-dims=\"1\" loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1414\" height=\"2000\" data-attachment-id=\"3484\" data-permalink=\"https://weltenderworte.com/2025/04/06/die-rosarote-wolke-eine-fortlaufende-erzaehlung-in-schwebezustaenden-i-einleitung/4-24/\" data-orig-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/4.jpg?fit=1414%2C2000&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1414,2000\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"4\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/4.jpg?fit=212%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/4.jpg?fit=724%2C1024&amp;ssl=1\" data-id=\"3484\" src=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/4.jpg?resize=1414%2C2000&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-3484\" srcset=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/4.jpg?resize=724%2C1024&amp;ssl=1 724w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/4.jpg?resize=212%2C300&amp;ssl=1 212w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/4.jpg?resize=768%2C1086&amp;ssl=1 768w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/4.jpg?resize=1086%2C1536&amp;ssl=1 1086w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/4.jpg?resize=500%2C707&amp;ssl=1 500w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/4.jpg?resize=800%2C1132&amp;ssl=1 800w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/4.jpg?resize=1280%2C1810&amp;ssl=1 1280w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/4.jpg?resize=1200%2C1697&amp;ssl=1 1200w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/4.jpg?resize=300%2C424&amp;ssl=1 300w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/4.jpg?resize=600%2C849&amp;ssl=1 600w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/4.jpg?resize=900%2C1273&amp;ssl=1 900w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/4.jpg?w=1414&amp;ssl=1 1414w\" sizes=\"auto, (max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" /></figure>\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-recalc-dims=\"1\" loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"724\" height=\"1024\" data-attachment-id=\"3488\" data-permalink=\"https://weltenderworte.com/2025/04/06/die-rosarote-wolke-eine-fortlaufende-erzaehlung-in-schwebezustaenden-i-einleitung/5-26/\" data-orig-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/5.jpg?fit=1414%2C2000&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1414,2000\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"5\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/5.jpg?fit=212%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/5.jpg?fit=724%2C1024&amp;ssl=1\" data-id=\"3488\" src=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/5.jpg?resize=724%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-3488\" srcset=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/5.jpg?resize=724%2C1024&amp;ssl=1 724w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/5.jpg?resize=212%2C300&amp;ssl=1 212w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/5.jpg?resize=768%2C1086&amp;ssl=1 768w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/5.jpg?resize=1086%2C1536&amp;ssl=1 1086w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/5.jpg?resize=500%2C707&amp;ssl=1 500w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/5.jpg?resize=800%2C1132&amp;ssl=1 800w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/5.jpg?resize=1280%2C1810&amp;ssl=1 1280w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/5.jpg?resize=1200%2C1697&amp;ssl=1 1200w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/5.jpg?resize=300%2C424&amp;ssl=1 300w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/5.jpg?resize=600%2C849&amp;ssl=1 600w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/5.jpg?resize=900%2C1273&amp;ssl=1 900w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/5.jpg?w=1414&amp;ssl=1 1414w\" sizes=\"auto, (max-width: 724px) 100vw, 724px\" /></figure>\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-recalc-dims=\"1\" loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"724\" height=\"1024\" data-attachment-id=\"3490\" data-permalink=\"https://weltenderworte.com/2025/04/06/die-rosarote-wolke-eine-fortlaufende-erzaehlung-in-schwebezustaenden-i-einleitung/6-26/\" data-orig-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/6.jpg?fit=1414%2C2000&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1414,2000\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"6\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/6.jpg?fit=212%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/6.jpg?fit=724%2C1024&amp;ssl=1\" data-id=\"3490\" src=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/6.jpg?resize=724%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-3490\" srcset=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/6.jpg?resize=724%2C1024&amp;ssl=1 724w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/6.jpg?resize=212%2C300&amp;ssl=1 212w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/6.jpg?resize=768%2C1086&amp;ssl=1 768w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/6.jpg?resize=1086%2C1536&amp;ssl=1 1086w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/6.jpg?resize=500%2C707&amp;ssl=1 500w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/6.jpg?resize=800%2C1132&amp;ssl=1 800w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/6.jpg?resize=1280%2C1810&amp;ssl=1 1280w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/6.jpg?resize=1200%2C1697&amp;ssl=1 1200w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/6.jpg?resize=300%2C424&amp;ssl=1 300w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/6.jpg?resize=600%2C849&amp;ssl=1 600w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/6.jpg?resize=900%2C1273&amp;ssl=1 900w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/6.jpg?w=1414&amp;ssl=1 1414w\" sizes=\"auto, (max-width: 724px) 100vw, 724px\" /></figure>\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-recalc-dims=\"1\" loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"724\" height=\"1024\" data-attachment-id=\"3493\" data-permalink=\"https://weltenderworte.com/2025/04/06/die-rosarote-wolke-eine-fortlaufende-erzaehlung-in-schwebezustaenden-i-einleitung/7-25/\" data-orig-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/7.jpg?fit=1414%2C2000&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1414,2000\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"7\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/7.jpg?fit=212%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/7.jpg?fit=724%2C1024&amp;ssl=1\" data-id=\"3493\" src=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/7.jpg?resize=724%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-3493\" srcset=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/7.jpg?resize=724%2C1024&amp;ssl=1 724w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/7.jpg?resize=212%2C300&amp;ssl=1 212w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/7.jpg?resize=768%2C1086&amp;ssl=1 768w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/7.jpg?resize=1086%2C1536&amp;ssl=1 1086w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/7.jpg?resize=500%2C707&amp;ssl=1 500w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/7.jpg?resize=800%2C1132&amp;ssl=1 800w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/7.jpg?resize=1280%2C1810&amp;ssl=1 1280w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/7.jpg?resize=1200%2C1697&amp;ssl=1 1200w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/7.jpg?resize=300%2C424&amp;ssl=1 300w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/7.jpg?resize=600%2C849&amp;ssl=1 600w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/7.jpg?resize=900%2C1273&amp;ssl=1 900w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/7.jpg?w=1414&amp;ssl=1 1414w\" sizes=\"auto, (max-width: 724px) 100vw, 724px\" /></figure>\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-recalc-dims=\"1\" loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"724\" height=\"1024\" data-attachment-id=\"3491\" data-permalink=\"https://weltenderworte.com/2025/04/06/die-rosarote-wolke-eine-fortlaufende-erzaehlung-in-schwebezustaenden-i-einleitung/8-30/\" data-orig-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/8.jpg?fit=1414%2C2000&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1414,2000\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"8\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/8.jpg?fit=212%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/8.jpg?fit=724%2C1024&amp;ssl=1\" data-id=\"3491\" src=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/8.jpg?resize=724%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-3491\" srcset=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/8.jpg?resize=724%2C1024&amp;ssl=1 724w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/8.jpg?resize=212%2C300&amp;ssl=1 212w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/8.jpg?resize=768%2C1086&amp;ssl=1 768w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/8.jpg?resize=1086%2C1536&amp;ssl=1 1086w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/8.jpg?resize=500%2C707&amp;ssl=1 500w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/8.jpg?resize=800%2C1132&amp;ssl=1 800w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/8.jpg?resize=1280%2C1810&amp;ssl=1 1280w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/8.jpg?resize=1200%2C1697&amp;ssl=1 1200w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/8.jpg?resize=300%2C424&amp;ssl=1 300w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/8.jpg?resize=600%2C849&amp;ssl=1 600w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/8.jpg?resize=900%2C1273&amp;ssl=1 900w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/8.jpg?w=1414&amp;ssl=1 1414w\" sizes=\"auto, (max-width: 724px) 100vw, 724px\" /></figure>\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-recalc-dims=\"1\" loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"724\" height=\"1024\" data-attachment-id=\"3482\" data-permalink=\"https://weltenderworte.com/2025/04/06/die-rosarote-wolke-eine-fortlaufende-erzaehlung-in-schwebezustaenden-i-einleitung/9-16/\" data-orig-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/9.jpg?fit=1414%2C2000&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1414,2000\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"9\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/9.jpg?fit=212%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/9.jpg?fit=724%2C1024&amp;ssl=1\" data-id=\"3482\" src=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/9.jpg?resize=724%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-3482\" srcset=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/9.jpg?resize=724%2C1024&amp;ssl=1 724w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/9.jpg?resize=212%2C300&amp;ssl=1 212w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/9.jpg?resize=768%2C1086&amp;ssl=1 768w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/9.jpg?resize=1086%2C1536&amp;ssl=1 1086w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/9.jpg?resize=500%2C707&amp;ssl=1 500w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/9.jpg?resize=800%2C1132&amp;ssl=1 800w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/9.jpg?resize=1280%2C1810&amp;ssl=1 1280w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/9.jpg?resize=1200%2C1697&amp;ssl=1 1200w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/9.jpg?resize=300%2C424&amp;ssl=1 300w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/9.jpg?resize=600%2C849&amp;ssl=1 600w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/9.jpg?resize=900%2C1273&amp;ssl=1 900w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/9.jpg?w=1414&amp;ssl=1 1414w\" sizes=\"auto, (max-width: 724px) 100vw, 724px\" /></figure>\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-recalc-dims=\"1\" loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"724\" height=\"1024\" data-attachment-id=\"3485\" data-permalink=\"https://weltenderworte.com/2025/04/06/die-rosarote-wolke-eine-fortlaufende-erzaehlung-in-schwebezustaenden-i-einleitung/10-15/\" data-orig-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/10.jpg?fit=1414%2C2000&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1414,2000\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"10\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/10.jpg?fit=212%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/10.jpg?fit=724%2C1024&amp;ssl=1\" data-id=\"3485\" src=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/10.jpg?resize=724%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-3485\" srcset=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/10.jpg?resize=724%2C1024&amp;ssl=1 724w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/10.jpg?resize=212%2C300&amp;ssl=1 212w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/10.jpg?resize=768%2C1086&amp;ssl=1 768w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/10.jpg?resize=1086%2C1536&amp;ssl=1 1086w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/10.jpg?resize=500%2C707&amp;ssl=1 500w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/10.jpg?resize=800%2C1132&amp;ssl=1 800w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/10.jpg?resize=1280%2C1810&amp;ssl=1 1280w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/10.jpg?resize=1200%2C1697&amp;ssl=1 1200w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/10.jpg?resize=300%2C424&amp;ssl=1 300w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/10.jpg?resize=600%2C849&amp;ssl=1 600w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/10.jpg?resize=900%2C1273&amp;ssl=1 900w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/10.jpg?w=1414&amp;ssl=1 1414w\" sizes=\"auto, (max-width: 724px) 100vw, 724px\" /></figure>\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-recalc-dims=\"1\" loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"724\" height=\"1024\" data-attachment-id=\"3492\" data-permalink=\"https://weltenderworte.com/2025/04/06/die-rosarote-wolke-eine-fortlaufende-erzaehlung-in-schwebezustaenden-i-einleitung/11-11/\" data-orig-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/11-2.jpg?fit=1414%2C2000&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1414,2000\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"11\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/11-2.jpg?fit=212%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/11-2.jpg?fit=724%2C1024&amp;ssl=1\" data-id=\"3492\" src=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/11-2.jpg?resize=724%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-3492\" srcset=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/11-2.jpg?resize=724%2C1024&amp;ssl=1 724w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/11-2.jpg?resize=212%2C300&amp;ssl=1 212w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/11-2.jpg?resize=768%2C1086&amp;ssl=1 768w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/11-2.jpg?resize=1086%2C1536&amp;ssl=1 1086w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/11-2.jpg?resize=500%2C707&amp;ssl=1 500w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/11-2.jpg?resize=800%2C1132&amp;ssl=1 800w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/11-2.jpg?resize=1280%2C1810&amp;ssl=1 1280w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/11-2.jpg?resize=1200%2C1697&amp;ssl=1 1200w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/11-2.jpg?resize=300%2C424&amp;ssl=1 300w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/11-2.jpg?resize=600%2C849&amp;ssl=1 600w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/11-2.jpg?resize=900%2C1273&amp;ssl=1 900w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/11-2.jpg?w=1414&amp;ssl=1 1414w\" sizes=\"auto, (max-width: 724px) 100vw, 724px\" /></figure>\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-recalc-dims=\"1\" loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"724\" height=\"1024\" data-attachment-id=\"3489\" data-permalink=\"https://weltenderworte.com/2025/04/06/die-rosarote-wolke-eine-fortlaufende-erzaehlung-in-schwebezustaenden-i-einleitung/12-9/\" data-orig-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/12.jpg?fit=1414%2C2000&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1414,2000\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"12\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/12.jpg?fit=212%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/12.jpg?fit=724%2C1024&amp;ssl=1\" data-id=\"3489\" src=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/12.jpg?resize=724%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-3489\" srcset=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/12.jpg?resize=724%2C1024&amp;ssl=1 724w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/12.jpg?resize=212%2C300&amp;ssl=1 212w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/12.jpg?resize=768%2C1086&amp;ssl=1 768w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/12.jpg?resize=1086%2C1536&amp;ssl=1 1086w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/12.jpg?resize=500%2C707&amp;ssl=1 500w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/12.jpg?resize=800%2C1132&amp;ssl=1 800w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/12.jpg?resize=1280%2C1810&amp;ssl=1 1280w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/12.jpg?resize=1200%2C1697&amp;ssl=1 1200w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/12.jpg?resize=300%2C424&amp;ssl=1 300w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/12.jpg?resize=600%2C849&amp;ssl=1 600w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/12.jpg?resize=900%2C1273&amp;ssl=1 900w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/12.jpg?w=1414&amp;ssl=1 1414w\" sizes=\"auto, (max-width: 724px) 100vw, 724px\" /></figure>\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-recalc-dims=\"1\" loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"724\" height=\"1024\" data-attachment-id=\"3486\" data-permalink=\"https://weltenderworte.com/2025/04/06/die-rosarote-wolke-eine-fortlaufende-erzaehlung-in-schwebezustaenden-i-einleitung/13-5/\" data-orig-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/13.jpg?fit=1414%2C2000&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1414,2000\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"13\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/13.jpg?fit=212%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/13.jpg?fit=724%2C1024&amp;ssl=1\" data-id=\"3486\" src=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/13.jpg?resize=724%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-3486\" srcset=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/13.jpg?resize=724%2C1024&amp;ssl=1 724w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/13.jpg?resize=212%2C300&amp;ssl=1 212w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/13.jpg?resize=768%2C1086&amp;ssl=1 768w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/13.jpg?resize=1086%2C1536&amp;ssl=1 1086w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/13.jpg?resize=500%2C707&amp;ssl=1 500w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/13.jpg?resize=800%2C1132&amp;ssl=1 800w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/13.jpg?resize=1280%2C1810&amp;ssl=1 1280w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/13.jpg?resize=1200%2C1697&amp;ssl=1 1200w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/13.jpg?resize=300%2C424&amp;ssl=1 300w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/13.jpg?resize=600%2C849&amp;ssl=1 600w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/13.jpg?resize=900%2C1273&amp;ssl=1 900w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/13.jpg?w=1414&amp;ssl=1 1414w\" sizes=\"auto, (max-width: 724px) 100vw, 724px\" /></figure>\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-recalc-dims=\"1\" loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"724\" height=\"1024\" data-attachment-id=\"3483\" data-permalink=\"https://weltenderworte.com/2025/04/06/die-rosarote-wolke-eine-fortlaufende-erzaehlung-in-schwebezustaenden-i-einleitung/14-5/\" data-orig-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/14.jpg?fit=1414%2C2000&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1414,2000\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"14\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/14.jpg?fit=212%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/14.jpg?fit=724%2C1024&amp;ssl=1\" data-id=\"3483\" src=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/14.jpg?resize=724%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-3483\" srcset=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/14.jpg?resize=724%2C1024&amp;ssl=1 724w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/14.jpg?resize=212%2C300&amp;ssl=1 212w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/14.jpg?resize=768%2C1086&amp;ssl=1 768w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/14.jpg?resize=1086%2C1536&amp;ssl=1 1086w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/14.jpg?resize=500%2C707&amp;ssl=1 500w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/14.jpg?resize=800%2C1132&amp;ssl=1 800w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/14.jpg?resize=1280%2C1810&amp;ssl=1 1280w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/14.jpg?resize=1200%2C1697&amp;ssl=1 1200w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/14.jpg?resize=300%2C424&amp;ssl=1 300w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/14.jpg?resize=600%2C849&amp;ssl=1 600w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/14.jpg?resize=900%2C1273&amp;ssl=1 900w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/14.jpg?w=1414&amp;ssl=1 1414w\" sizes=\"auto, (max-width: 724px) 100vw, 724px\" /></figure>\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-recalc-dims=\"1\" loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"724\" height=\"1024\" data-attachment-id=\"3487\" data-permalink=\"https://weltenderworte.com/2025/04/06/die-rosarote-wolke-eine-fortlaufende-erzaehlung-in-schwebezustaenden-i-einleitung/15-5/\" data-orig-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/15-1.jpg?fit=1414%2C2000&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1414,2000\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"15\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/15-1.jpg?fit=212%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/15-1.jpg?fit=724%2C1024&amp;ssl=1\" data-id=\"3487\" src=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/15-1.jpg?resize=724%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-3487\" srcset=\"https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/15-1.jpg?resize=724%2C1024&amp;ssl=1 724w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/15-1.jpg?resize=212%2C300&amp;ssl=1 212w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/15-1.jpg?resize=768%2C1086&amp;ssl=1 768w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/15-1.jpg?resize=1086%2C1536&amp;ssl=1 1086w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/15-1.jpg?resize=500%2C707&amp;ssl=1 500w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/15-1.jpg?resize=800%2C1132&amp;ssl=1 800w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/15-1.jpg?resize=1280%2C1810&amp;ssl=1 1280w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/15-1.jpg?resize=1200%2C1697&amp;ssl=1 1200w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/15-1.jpg?resize=300%2C424&amp;ssl=1 300w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/15-1.jpg?resize=600%2C849&amp;ssl=1 600w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/15-1.jpg?resize=900%2C1273&amp;ssl=1 900w, https://i0.wp.com/weltenderworte.com/wp-content/uploads/2025/04/15-1.jpg?w=1414&amp;ssl=1 1414w\" sizes=\"auto, (max-width: 724px) 100vw, 724px\" /></figure></figure><p>In der rosaroten Wolke \u2013 einem Bild, einem Zustand, einer Empfindung \u2013 findet Lily Marie eine Sprache jenseits der Begriffe.<br>Sie beginnt zu sehen, was man nur sp\u00fcrt, wenn man sich traut, nicht alles verstehen zu wollen.<br>Sie beginnt zu f\u00fchlen, was wir oft verlieren:<br>Den Zauber des Unfertigen. Die W\u00fcrde des Unklaren. Die Kraft der Z\u00e4rtlichkeit.</p><p>Diese Erz\u00e4hlung ist geschrieben wie ein Traum, der wei\u00df, dass er real ist.<br>Sie richtet sich an Menschen, die sich nach etwas Echtem sehnen \u2013 jenseits der Formate, jenseits der Geschwindigkeit.<br>An Leser:innen, die nicht blo\u00df wissen, sondern wieder empfinden wollen.</p><p>Es gibt B\u00fccher, die erz\u00e4hlen Geschichten.</p><p>Und es gibt B\u00fccher, die \u00f6ffnen R\u00e4ume.</p><p>Die rosarote Wolke geh\u00f6rt zur zweiten Art.</p><p>Sie ist keine klassische Erz\u00e4hlung, kein Roman mit Wendepunkt und Aufl\u00f6sung. Vielmehr ist sie ein Zustand \u2013 ein atmendes Gewebe aus Sprache, Stille, Gef\u00fchl. Sie w\u00e4chst kapitelweise, wie Nebel, der sich legt. Sanft. Tastend. Diese Geschichte folgt Lily Marie \u2013 einer Frau, in der sich etwas verschoben hat. Kein Drama, kein Schicksalsschlag. Nur ein leiser Riss im Blick. Eine andere Wahrnehmung. Ein Schweigen. Und pl\u00f6tzlich ist da diese Wolke \u2013 eine Empfindung, ein Denken in Farbe, ein Tr\u00e4umen im wachen Zustand. Was folgt, ist keine Erkl\u00e4rung, sondern ein Erleben. Keine Antworten \u2013 nur Fragen, die lange nachklingen. Was, wenn man nicht alles verstehen muss, um es zu begreifen? Was, wenn das Unklare genau das ist, wonach wir uns sehnen?</p><p>Diese Erz\u00e4hlung ber\u00fchrt Themen, die oft keinen Platz finden im L\u00e4rm der Welt \u2013 aber leise in uns weiterklingen: Die Kraft der Empfindsamkeit. Der Mut zur Unsch\u00e4rfe.</p><p>Die Stille als Widerstand. Die Sehnsucht nach Tiefe in einer durchgetakteten Gesellschaft. Die Verletzlichkeit des Menschseins \u2013 und seine Sch\u00f6nheit. Es geht um weibliche Innenwelten, um Identit\u00e4t, um das Verlernen und Wiederentdecken von Tr\u00e4umen. Um Z\u00e4rtlichkeit als Form von Mut. Um das Poetische als Gegenkraft zur \u00d6konomie des Funktionierens. Die Sprache dieses Buches folgt keinem geraden Weg. Sie ist poetisch, offen, schwebend. Sie will nicht f\u00fchren, sondern verf\u00fchren \u2013 zum Verweilen, zum Sp\u00fcren, zum Innehalten. Sie atmet. Sie sucht nicht das Ende, sondern die Tiefe.</p><p>Die rosarote Wolke ist ein stiller Aufstand. Gegen die Pflicht zur Klarheit. Gegen das Funktionieren. Gegen das st\u00e4ndige M\u00fcssen. Es ist ein Buch f\u00fcr alle, die noch tr\u00e4umen k\u00f6nnen \u2013 oder es wieder lernen wollen. F\u00fcr jene, die sich nach Echtheit sehnen. Nach einem Ort, an dem man einfach nur sein darf. Wenn du zu denen geh\u00f6rst, die in Farben denken, in Zwischenr\u00e4umen leben, im Unklaren etwas Heiliges sp\u00fcren \u2013dann k\u00f6nnte diese Erz\u00e4hlung f\u00fcr dich geschrieben sein.</p><p>Willkommen in der rosaroten Wolke. Hier beginnt nichts \u2013 und genau darin liegt alles.</p><p>Vielleicht wirst du beim Lesen manchmal innehalten. Vielleicht wirst du etwas sp\u00fcren, das du nicht benennen kannst. Vielleicht wirst du dich selbst erkennen \u2013 in einem Satz, in einem Bild, in einem Schweigen. Wenn das geschieht, dann hat Die rosarote Wolke genau das getan, wof\u00fcr sie geschrieben wurde: Nicht erkl\u00e4rt, sondern erinnert. Nicht gef\u00fchrt, sondern ber\u00fchrt. Ich w\u00fcnsche dir eine leise, tiefe Reise.</p><p>Und den Mut, zwischen den Zeilen zu verweilen.</p><blockquote class=\"wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow\"><p><em>\u201eDie rosarote Wolke\u201c ist kein Ort der Flucht.</em><br><em>Es ist ein Ort der Erinnerung \u2013 an das, was m\u00f6glich w\u00e4re, wenn wir das Leise wieder ernst nehmen.</em></p></blockquote><div class=\"wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-core-buttons-is-layout-1 wp-block-buttons-is-layout-flex\"><div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link wp-element-button\" href=\"https://weltenderworte.com/category/gedankenatelier-2/idee-eines-romans/\">Die Rosarote Wolke</a></div></div><div class=\"wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-core-buttons-is-layout-2 wp-block-buttons-is-layout-flex\"><div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link wp-element-button\" href=\"https://weltenderworte.com/2025/04/06/die-rosarote-wolke-i-ein-anfang-eines-moeglichen-romans-ueber-das-traeumen-in-einer-nuechternen-welt/\">Kapitel I und II</a></div>\n\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-text-align-center wp-element-button\" href=\"https://weltenderworte.com/2025/04/07/die-rosarote-wolke-kapitel-iii-und-iv/\">Kapitel III und IV</a></div></div>", "title": "Die rosarote Wolke \u2013 Eine fortlaufende, literarisch-poetische Erz\u00e4hlung I Einleitung", "tags": [{"name": "author"}, {"name": "kreatives schreiben"}, {"name": "Kunst"}, {"name": "literatur"}, {"name": "philosophy"}, {"name": "poesie"}, {"name": "poetry"}, {"name": "portrait"}, {"name": "portraitart"}, {"name": "portraitpainting"}, {"name": "writing"}], "blog_text": "Die rosarote Wolke \u2013 Eine fortlaufende, literarisch-poetische Erz\u00e4hlung I Einleitung Was geschieht, wenn sich eine Figur weigert, sich ganz zu erkl\u00e4ren? Wenn Worte nicht dienen, um etwas abzuschlie\u00dfen \u2013 sondern um R\u00e4ume zu \u00f6ffnen? \u201eDie rosarote Wolke\u201c ist eine fortlaufende, literarisch-poetische Erz\u00e4hlung, die sich wie Nebel entfaltet \u2013 kapitelweise, tastend, atmend. Sie folgt Lily Marie, einer Frau zwischen Welten, deren Wahrnehmung sich verschoben hat. Nicht durch ein Ereignis, sondern durch ein Gef\u00fchl. Ein Schweigen. Eine Wolke, eine Art gelebtes Denken, geschrieben wie Tr\u00e4umen im wachen Zustand \u2013 St\u00fcck f\u00fcr St\u00fcck, mit jeder Fortsetzung tiefer in das hinein, was zwischen den Zeilen pulsiert: Das Ungef\u00e4hre, das Wahre, das Unmessbare. \u201eDie rosarote Wolke\u201c ist eine Einladung zum Verweilen im Unklaren. Eine Serie z\u00e4rtlicher Revolten gegen den L\u00e4rm der Welt. F\u00fcr alle, die lieber lauschen als urteilen.F\u00fcr alle, die wissen, dass zwischen zwei Farben ganze Leben liegen k\u00f6nnen. Es gibt Figuren, die betreten nicht einfach eine Geschichte \u2013 sie betreten einen inneren Raum. Lily Marie ist eine von ihnen. Sie lebt in einer Welt, die dir wahrscheinlich vertraut ist: durchgetaktet, vern\u00fcnftig, erkl\u00e4rbar. Aber etwas in ihr hat sich verschoben. Vielleicht war es nur ein Moment \u2013 ein leises Kippen der Perspektive \u2013, vielleicht war es immer schon da: dieses Wissen, dass es dazwischen noch etwas geben muss. Lily Marie wird zur Beobachterin einer Welt, die sich selbst vergessen hat. Einer Welt, in der das Tr\u00e4umen pathologisiert, das Unklare gef\u00fcrchtet und das Sch\u00f6ne funktionalisiert wird. Und genau hier beginnt ihr Widerstand: nicht laut, nicht heldenhaft \u2013 sondern durch das stille Beharren auf Tiefe. In der rosaroten Wolke \u2013 einem Bild, einem Zustand, einer Empfindung \u2013 findet Lily Marie eine Sprache jenseits der Begriffe.Sie beginnt zu sehen, was man nur sp\u00fcrt, wenn man sich traut, nicht alles verstehen zu wollen.Sie beginnt zu f\u00fchlen, was wir oft verlieren:Den Zauber des Unfertigen. Die W\u00fcrde des Unklaren. Die Kraft der Z\u00e4rtlichkeit. Diese Erz\u00e4hlung ist geschrieben wie ein Traum, der wei\u00df, dass er real ist.Sie richtet sich an Menschen, die sich nach etwas Echtem sehnen \u2013 jenseits der Formate, jenseits der Geschwindigkeit.An Leser:innen, die nicht blo\u00df wissen, sondern wieder empfinden wollen. Es gibt B\u00fccher, die erz\u00e4hlen Geschichten. Und es gibt B\u00fccher, die \u00f6ffnen R\u00e4ume. Die rosarote Wolke geh\u00f6rt zur zweiten Art. Sie ist keine klassische Erz\u00e4hlung, kein Roman mit Wendepunkt und Aufl\u00f6sung. Vielmehr ist sie ein Zustand \u2013 ein atmendes Gewebe aus Sprache, Stille, Gef\u00fchl. Sie w\u00e4chst kapitelweise, wie Nebel, der sich legt. Sanft. Tastend. Diese Geschichte folgt Lily Marie \u2013 einer Frau, in der sich etwas verschoben hat. Kein Drama, kein Schicksalsschlag. Nur ein leiser Riss im Blick. Eine andere Wahrnehmung. Ein Schweigen. Und pl\u00f6tzlich ist da diese Wolke \u2013 eine Empfindung, ein Denken in Farbe, ein Tr\u00e4umen im wachen Zustand. Was folgt, ist keine Erkl\u00e4rung, sondern ein Erleben. Keine Antworten \u2013 nur Fragen, die lange nachklingen. Was, wenn man nicht alles verstehen muss, um es zu begreifen? Was, wenn das Unklare genau das ist, wonach wir uns sehnen? Diese Erz\u00e4hlung ber\u00fchrt Themen, die oft keinen Platz finden im L\u00e4rm der Welt \u2013 aber leise in uns weiterklingen: Die Kraft der Empfindsamkeit. Der Mut zur Unsch\u00e4rfe. Die Stille als Widerstand. Die Sehnsucht nach Tiefe in einer durchgetakteten Gesellschaft. Die Verletzlichkeit des Menschseins \u2013 und seine Sch\u00f6nheit. Es geht um weibliche Innenwelten, um Identit\u00e4t, um das Verlernen und Wiederentdecken von Tr\u00e4umen. Um Z\u00e4rtlichkeit als Form von Mut. Um das Poetische als Gegenkraft zur \u00d6konomie des Funktionierens. Die Sprache dieses Buches folgt keinem geraden Weg. Sie ist poetisch, offen, schwebend. Sie will nicht f\u00fchren, sondern verf\u00fchren \u2013 zum Verweilen, zum Sp\u00fcren, zum Innehalten. Sie atmet. Sie sucht nicht das Ende, sondern die Tiefe. Die rosarote Wolke ist ein stiller Aufstand. Gegen die Pflicht zur Klarheit. Gegen das Funktionieren. Gegen das st\u00e4ndige M\u00fcssen. Es ist ein Buch f\u00fcr alle, die noch tr\u00e4umen k\u00f6nnen \u2013 oder es wieder lernen wollen. F\u00fcr jene, die sich nach Echtheit sehnen. Nach einem Ort, an dem man einfach nur sein darf. Wenn du zu denen geh\u00f6rst, die in Farben denken, in Zwischenr\u00e4umen leben, im Unklaren etwas Heiliges sp\u00fcren \u2013dann k\u00f6nnte diese Erz\u00e4hlung f\u00fcr dich geschrieben sein. Willkommen in der rosaroten Wolke. Hier beginnt nichts \u2013 und genau darin liegt alles. Vielleicht wirst du beim Lesen manchmal innehalten. Vielleicht wirst du etwas sp\u00fcren, das du nicht benennen kannst. Vielleicht wirst du dich selbst erkennen \u2013 in einem Satz, in einem Bild, in einem Schweigen. Wenn das geschieht, dann hat Die rosarote Wolke genau das getan, wof\u00fcr sie geschrieben wurde: Nicht erkl\u00e4rt, sondern erinnert. Nicht gef\u00fchrt, sondern ber\u00fchrt. Ich w\u00fcnsche dir eine leise, tiefe Reise. Und den Mut, zwischen den Zeilen zu verweilen. \u201eDie rosarote Wolke\u201c ist kein Ort der Flucht.Es ist ein Ort der Erinnerung \u2013 an das, was m\u00f6glich w\u00e4re, wenn wir das Leise wieder ernst nehmen. Die Rosarote Wolke Kapitel I und II Kapitel III und IV"}, {"post_id": 3438, "site_id": 174449591, "post_url": "https://stefanplasa.org/2024/05/07/kammer-flimmern/", "author": {"author_id": 182198993, "name": "stefanplasa", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<h5 class=\"wp-block-heading\">[buchheimer fragmente]</h5>\n\n\n\n<p>f\u00fcr Volker Babucke</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"1135\" data-permalink=\"http://stefanplasa.org/img_1908/\" data-orig-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_1908.jpg\" data-orig-size=\"3024,4032\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 7 Plus&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1523697198&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;3.99&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;20&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0008347245409015&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_1908\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_1908.jpg?w=225\" data-large-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_1908.jpg?w=768\" loading=\"lazy\" width=\"656\" height=\"874\" src=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_1908.jpg?w=656\" alt=\"\" class=\"wp-image-1135\" srcset=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_1908.jpg?w=656 656w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_1908.jpg?w=1312 1312w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_1908.jpg?w=113 113w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_1908.jpg?w=225 225w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_1908.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 656px) 100vw, 656px\" /></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<p>ausgeschnitten. ein st\u00fcck der zeit. auf die schatten geklebt. der gr\u00e4ser. der fensterkreuze. der schlaf muss vorbereitet sein. in den gefilden der erwartung. zu schlie\u00dfen die wunden der fremdheit. die seele retour gehen zu lassen. vor anbruch des n\u00e4chsten tages. ein bild vom wolkenzug haftet an den scheidew\u00e4nden. wie blick in den linken und rechten vorhof. wo kommendes und gehendes sich begegnen. wo ein bleibendes ist unter der wachsenden rinde. atmet da nicht ein erinnern? wenn das unentwegte der wege zur ruhe gekommen. steigendes wasser. sinkendes licht. angstlos ineinander. versteckter sinn. der sinne r\u00e4tsel. angez\u00fcndet. wenn ein lang ersehnter regen kommt. die brennenden zungen und federn zu l\u00f6schen. ach. erst was vom himmel fiel. als der liebe sakramente. jener andere hauch. wenn dir die luft ausgeht. und trocken das fleisch zwischen den rippen. wenn der restliche pfad bergauf. weil jemand rief: ich werde da sein. dann. und dann.</p>\n", "title": "kammer/flimmern", "tags": [{"name": "Author"}, {"name": "Autor"}, {"name": "Gedicht"}, {"name": "Literatur"}, {"name": "Literature"}, {"name": "Lyrik"}, {"name": "Poem"}, {"name": "Poetry"}, {"name": "Writer"}], "blog_text": "kammer/flimmern [buchheimer fragmente] f\u00fcr Volker Babucke  ausgeschnitten. ein st\u00fcck der zeit. auf die schatten geklebt. der gr\u00e4ser. der fensterkreuze. der schlaf muss vorbereitet sein. in den gefilden der erwartung. zu schlie\u00dfen die wunden der fremdheit. die seele retour gehen zu lassen. vor anbruch des n\u00e4chsten tages. ein bild vom wolkenzug haftet an den scheidew\u00e4nden. wie blick in den linken und rechten vorhof. wo kommendes und gehendes sich begegnen. wo ein bleibendes ist unter der wachsenden rinde. atmet da nicht ein erinnern? wenn das unentwegte der wege zur ruhe gekommen. steigendes wasser. sinkendes licht. angstlos ineinander. versteckter sinn. der sinne r\u00e4tsel. angez\u00fcndet. wenn ein lang ersehnter regen kommt. die brennenden zungen und federn zu l\u00f6schen. ach. erst was vom himmel fiel. als der liebe sakramente. jener andere hauch. wenn dir die luft ausgeht. und trocken das fleisch zwischen den rippen. wenn der restliche pfad bergauf. weil jemand rief: ich werde da sein. dann. und dann."}, {"post_id": 3546, "site_id": 174449591, "post_url": "https://stefanplasa.org/2024/06/14/werkstatt-xiv-ein-mecklenburger-im-rheinland-meisterung-der-guten-laune-haiku-variation/", "author": {"author_id": 182198993, "name": "stefanplasa", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"958\" data-permalink=\"http://stefanplasa.org/img_2938/\" data-orig-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_2938.jpg\" data-orig-size=\"4032,3024\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 7 Plus&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1595780269&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;3.99&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;25&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0001139990880073&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_2938\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_2938.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_2938.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"656\" height=\"492\" src=\"https://stefanplasa.org/wp-content/uploads/2022/06/img_2938.jpg?w=656\" alt=\"\" class=\"wp-image-958\" /></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<p>lustig h\u00fcpfen aus gelben bl\u00fcten<br>die froschgesichtigen<br>l\u00e4stig ist mir ihr l\u00e4cheln</p>\n", "title": "Werkstatt XIV [ein mecklenburger im rheinland. meisterung der guten laune | haiku-variation]", "tags": [{"name": "Author"}, {"name": "Autor"}, {"name": "Gedicht"}, {"name": "Haiku"}, {"name": "Literatur"}, {"name": "Literature"}, {"name": "Lyrik"}, {"name": "Poem"}, {"name": "Poetry"}, {"name": "Writer"}], "blog_text": "Werkstatt XIV [ein mecklenburger im rheinland. meisterung der guten laune | haiku-variation]  lustig h\u00fcpfen aus gelben bl\u00fctendie froschgesichtigenl\u00e4stig ist mir ihr l\u00e4cheln"}, {"post_id": 3523, "site_id": 174449591, "post_url": "https://stefanplasa.org/2024/06/09/ich-sehne-mich-zu-sprechen/", "author": {"author_id": 182198993, "name": "stefanplasa", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<h4 class=\"wp-block-heading\">[buchheimer fragmente]</h4>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"1283\" data-permalink=\"http://stefanplasa.org/img_9833/\" data-orig-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/09/img_9833.jpg\" data-orig-size=\"4032,3024\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 7 Plus&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1662739580&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;3.99&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;20&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.00032299741602067&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_9833\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/09/img_9833.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/09/img_9833.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"656\" height=\"492\" src=\"https://stefanplasa.org/wp-content/uploads/2022/09/img_9833.jpg?w=656\" alt=\"\" class=\"wp-image-1283\" /></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<p>ich sehne mich. zu sprechen<br>von der sprachlos machenden angst<br>von den bildern. die hinter meinen augen brennen</p>\n\n\n\n<p>rote segel ziehen seltsame linien<br>\u00fcber den grauen spiegel des wassers<br>und aus den wolken, in die sie stachen<br>fallen, wie steine aus licht,<br>die lose der hoffnung<br>in die offenen gef\u00e4\u00dfe der erinnerung</p>\n\n\n\n<p>tropfen deiner blicke<br>unserer augenblicke<br>im trocknenden tau der zeit</p>\n", "title": "ich sehne mich. zu sprechen", "tags": [{"name": "Author"}, {"name": "Autor"}, {"name": "Gedicht"}, {"name": "Literatur"}, {"name": "Literature"}, {"name": "Lyrik"}, {"name": "Poem"}, {"name": "Poetry"}, {"name": "Writer"}], "blog_text": "ich sehne mich. zu sprechen [buchheimer fragmente]  ich sehne mich. zu sprechenvon der sprachlos machenden angstvon den bildern. die hinter meinen augen brennen rote segel ziehen seltsame linien\u00fcber den grauen spiegel des wassersund aus den wolken, in die sie stachenfallen, wie steine aus licht,die lose der hoffnungin die offenen gef\u00e4\u00dfe der erinnerung tropfen deiner blickeunserer augenblickeim trocknenden tau der zeit"}, {"post_id": 3433, "site_id": 174449591, "post_url": "https://stefanplasa.org/2024/05/07/werkstatt-xiii-17-2-17-kuckssee-ot-krukow/", "author": {"author_id": 182198993, "name": "stefanplasa", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"1122\" data-permalink=\"http://stefanplasa.org/img_0925/\" data-orig-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_0925.jpg\" data-orig-size=\"4032,3024\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 7 Plus&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1520010619&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;3.99&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;20&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0013888888888889&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_0925\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_0925.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_0925.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"656\" height=\"492\" src=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_0925.jpg?w=656\" alt=\"\" class=\"wp-image-1122\" srcset=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_0925.jpg?w=656 656w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_0925.jpg?w=1312 1312w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_0925.jpg?w=150 150w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_0925.jpg?w=300 300w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_0925.jpg?w=768 768w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_0925.jpg?w=1024 1024w\" sizes=\"(max-width: 656px) 100vw, 656px\" /></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<p>da liegt es<br>inmitten der herabholung des himmlischen friedens<br>zwischen h\u00fcgeln und w\u00e4ldern und seen<br>zwischen nazi-dorf und siehdichum</p>\n\n\n\n<p>da liegen sie<br>unter ihren hoffnungen. in wickeln aus mikrofaser<br>zwischen wildbraten und schneewittchenkuchen<br>eingeklemmt in ihren \u00e4ngsten vor dem fremden und dem kommenden</p>\n\n\n\n<p>da sitzen sie<br>auf den terrassen. kaum dass der letzte frost gegangen<br>wenn ein milderer wind den duft von raps und g\u00fclle in ihre g\u00e4rten bl\u00e4st</p>\n\n\n\n<p>da gehen sie<br>hin und her. zwischen den enden der verwaisten geschichte<br>die \u00fcberall ihre orte ausgestreut hat. als seien sie saat in ackerfurchen<br>orte des wartens auf eine r\u00fcckkehr derer<br>die noch oder wieder an etwas glauben k\u00f6nnen</p>\n\n\n\n<p>da liegt es<br>in der mitte der leere<br>friedliches vieh im verdauungsschlaf<br>geduldig sterbend. unter den rufen des raben</p>\n", "title": "Werkstatt XIII [17/2/17. Kuckssee OT Krukow]", "tags": [{"name": "Author"}, {"name": "Autor"}, {"name": "Gedicht"}, {"name": "Literatur"}, {"name": "Literature"}, {"name": "Lyrik"}, {"name": "Poem"}, {"name": "Poetry"}, {"name": "Writer"}], "blog_text": "Werkstatt XIII [17/2/17. Kuckssee OT Krukow]  da liegt esinmitten der herabholung des himmlischen friedenszwischen h\u00fcgeln und w\u00e4ldern und seenzwischen nazi-dorf und siehdichum da liegen sieunter ihren hoffnungen. in wickeln aus mikrofaserzwischen wildbraten und schneewittchenkucheneingeklemmt in ihren \u00e4ngsten vor dem fremden und dem kommenden da sitzen sieauf den terrassen. kaum dass der letzte frost gegangenwenn ein milderer wind den duft von raps und g\u00fclle in ihre g\u00e4rten bl\u00e4st da gehen siehin und her. zwischen den enden der verwaisten geschichtedie \u00fcberall ihre orte ausgestreut hat. als seien sie saat in ackerfurchenorte des wartens auf eine r\u00fcckkehr dererdie noch oder wieder an etwas glauben k\u00f6nnen da liegt esin der mitte der leerefriedliches vieh im verdauungsschlafgeduldig sterbend. unter den rufen des raben"}, {"post_id": 3365, "site_id": 174449591, "post_url": "https://stefanplasa.org/2024/04/27/werkstatt-xii-ur-teil/", "author": {"author_id": 182198993, "name": "stefanplasa", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3230\" data-permalink=\"http://stefanplasa.org/_z5a9812_aurorahdr-edit_luminarai-edit-bearbeitet/\" data-orig-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/z5a9812_aurorahdr-edit_luminarai-edit-bearbeitet.jpg\" data-orig-size=\"8688,5792\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;Canon EOS 5DS R&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1646562957&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;16&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;100&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.004&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"_Z5A9812_AuroraHDR-edit_LuminarAI-edit-Bearbeitet\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/z5a9812_aurorahdr-edit_luminarai-edit-bearbeitet.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/z5a9812_aurorahdr-edit_luminarai-edit-bearbeitet.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"656\" height=\"437\" src=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/z5a9812_aurorahdr-edit_luminarai-edit-bearbeitet.jpg?w=656\" alt=\"\" class=\"wp-image-3230\" srcset=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/z5a9812_aurorahdr-edit_luminarai-edit-bearbeitet.jpg?w=656 656w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/z5a9812_aurorahdr-edit_luminarai-edit-bearbeitet.jpg?w=1312 1312w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/z5a9812_aurorahdr-edit_luminarai-edit-bearbeitet.jpg?w=150 150w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/z5a9812_aurorahdr-edit_luminarai-edit-bearbeitet.jpg?w=300 300w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/z5a9812_aurorahdr-edit_luminarai-edit-bearbeitet.jpg?w=768 768w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/z5a9812_aurorahdr-edit_luminarai-edit-bearbeitet.jpg?w=1024 1024w\" sizes=\"(max-width: 656px) 100vw, 656px\" /></figure>\n\n\n\n<p>Foto: Andr\u00e9 Sarin</p>\n\n\n\n<p>blindheit. ihr sehenden :||: ihr tr\u00e4umenden. h\u00f6rt</p>\n\n\n\n<p>schaue zur\u00fcck. zum quell flie\u00dfe hinauf. ruhig wurde schon jedes verwirrte herz. von deinen ges\u00e4ngen. ich aber muss die stille verlassen. die stelle. wo das ufer der zeit in die goldenen kl\u00e4nge st\u00fcrzte. drehe dich um. dass ich wissen kann, ob du zu sterben wagst. dass ich wei\u00df, ob du die liebe f\u00fcrchtest. st\u00f6re die schlafende nicht. erwecke die eigene seele. dass sie dir zeige, wer die richtende war. ihr wildes gesicht. so wei\u00df. vom schnee deiner ferne. so kalt vom gestein der bezwungenen h\u00f6llen. und selbst die v\u00f6gel zum schweigen zu bringen. um immer zu singen. allein. stehend vor allen gr\u00fcnden. nie endende stufen herabzusteigen. von allen bergen und t\u00fcrmen. den immer schattenlosen. nein. nie h\u00e4tte dir eine folgen k\u00f6nnen, die ans licht gezogen sein soll. allein. um ihren schatten zu opfern. allein. um durch den fremden traum zu wandern. allein. mit seinen schmerzen.</p>\n", "title": "Werkstatt XII [ur/teil]", "tags": [{"name": "Author"}, {"name": "Autor"}, {"name": "Eurydice"}, {"name": "Gedicht"}, {"name": "Literatur"}, {"name": "Literature"}, {"name": "Lyrik"}, {"name": "Orpheus"}, {"name": "Poem"}, {"name": "Poetry"}, {"name": "Writer"}], "blog_text": "Werkstatt XII [ur/teil] Foto: Andr\u00e9 Sarin blindheit. ihr sehenden :||: ihr tr\u00e4umenden. h\u00f6rt schaue zur\u00fcck. zum quell flie\u00dfe hinauf. ruhig wurde schon jedes verwirrte herz. von deinen ges\u00e4ngen. ich aber muss die stille verlassen. die stelle. wo das ufer der zeit in die goldenen kl\u00e4nge st\u00fcrzte. drehe dich um. dass ich wissen kann, ob du zu sterben wagst. dass ich wei\u00df, ob du die liebe f\u00fcrchtest. st\u00f6re die schlafende nicht. erwecke die eigene seele. dass sie dir zeige, wer die richtende war. ihr wildes gesicht. so wei\u00df. vom schnee deiner ferne. so kalt vom gestein der bezwungenen h\u00f6llen. und selbst die v\u00f6gel zum schweigen zu bringen. um immer zu singen. allein. stehend vor allen gr\u00fcnden. nie endende stufen herabzusteigen. von allen bergen und t\u00fcrmen. den immer schattenlosen. nein. nie h\u00e4tte dir eine folgen k\u00f6nnen, die ans licht gezogen sein soll. allein. um ihren schatten zu opfern. allein. um durch den fremden traum zu wandern. allein. mit seinen schmerzen."}, {"post_id": 3354, "site_id": 174449591, "post_url": "https://stefanplasa.org/2024/04/21/waka-64-variation-mit-epilog/", "author": {"author_id": 182198993, "name": "stefanplasa", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<h4 class=\"wp-block-heading\">[buchheimer fragmente]</h4>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3221\" data-permalink=\"http://stefanplasa.org/_z5a3152/\" data-orig-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/z5a3152.jpg\" data-orig-size=\"5792,8688\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;5.6&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;Canon EOS 5DS R&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1657540801&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;130&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;100&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.002&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"_Z5A3152\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/z5a3152.jpg?w=200\" data-large-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/z5a3152.jpg?w=683\" loading=\"lazy\" width=\"656\" height=\"984\" src=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/z5a3152.jpg?w=656\" alt=\"\" class=\"wp-image-3221\" srcset=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/z5a3152.jpg?w=656 656w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/z5a3152.jpg?w=1312 1312w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/z5a3152.jpg?w=100 100w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/z5a3152.jpg?w=200 200w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/z5a3152.jpg?w=768 768w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/z5a3152.jpg?w=683 683w\" sizes=\"(max-width: 656px) 100vw, 656px\" /></figure>\n\n\n\n<p>Foto: Andr\u00e9 Sarin</p>\n\n\n\n<p>weil wir einsam sind<br>weil wir die h\u00e4user nicht verlassen<br>weil wir in den mauern sind<br>und in den hecken<br>dem wesentlichen um uns herum</p>\n\n\n\n<p>was es alles gab. was uns ausging. weil wir nicht ausgingen. die stra\u00dfen flie\u00dfen hinaus. und fort. wo die fl\u00fcgel wieder sichtbar werden. und h\u00f6rbar die ges\u00e4nge. aufg\u00e4nge. unerreichbare. haarscharf am gl\u00fcck vorbei. steinschlag. des doppelten schicksals. des halbierten.</p>\n", "title": "waka 64 [variation | mit epilog]", "tags": [{"name": "Author"}, {"name": "Autor"}, {"name": "Gedicht"}, {"name": "Literatur"}, {"name": "Literature"}, {"name": "Lyrik"}, {"name": "Poem"}, {"name": "Poetry"}, {"name": "Tanka"}, {"name": "Waka"}, {"name": "Writer"}], "blog_text": "waka 64 [variation | mit epilog] [buchheimer fragmente] Foto: Andr\u00e9 Sarin weil wir einsam sindweil wir die h\u00e4user nicht verlassenweil wir in den mauern sindund in den heckendem wesentlichen um uns herum was es alles gab. was uns ausging. weil wir nicht ausgingen. die stra\u00dfen flie\u00dfen hinaus. und fort. wo die fl\u00fcgel wieder sichtbar werden. und h\u00f6rbar die ges\u00e4nge. aufg\u00e4nge. unerreichbare. haarscharf am gl\u00fcck vorbei. steinschlag. des doppelten schicksals. des halbierten."}, {"post_id": 3319, "site_id": 174449591, "post_url": "https://stefanplasa.org/2024/04/21/werkstatt-xi-was-es-kostet/", "author": {"author_id": 182198993, "name": "stefanplasa", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"681\" data-permalink=\"http://stefanplasa.org/img_7149/\" data-orig-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_7149.jpg\" data-orig-size=\"4032,3024\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 7 Plus&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1632567836&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;3.99&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;20&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.00026102845210128&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_7149\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_7149.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_7149.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"656\" height=\"492\" src=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_7149.jpg?w=656\" alt=\"\" class=\"wp-image-681\" srcset=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_7149.jpg?w=656 656w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_7149.jpg?w=1312 1312w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_7149.jpg?w=150 150w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_7149.jpg?w=300 300w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_7149.jpg?w=768 768w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_7149.jpg?w=1024 1024w\" sizes=\"(max-width: 656px) 100vw, 656px\" /></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<p>eintritt<br>in einen traum</p>\n\n\n\n<p>unbezahlbare stille</p>\n\n\n\n<p>von dort<br>kommt dir entgegen<br>ein weg<br>auf dem noch keiner gegangen sein kann</p>\n\n\n\n<p>ort einer stimme<br>die nach dir<br>gerufen haben muss<br>erwartend<br>ein echo</p>\n\n\n\n<p>stege<br>ins meer hinaus<br>sich verlierend<br>im nebel</p>\n\n\n\n<p>klarheit einer heimkehr<br>deren erinnern zerst\u00f6rt<br>vom erwachen</p>\n\n\n\n<p>einsame stunde<br>wenn nichts mehr gesagt werden darf<br>und zahllos sind<br>die augenblicke<br>aus denen wir vertrieben wurden<br>mit denen sich nun totschlagen lie\u00dfen<br>sehnsucht und zeit</p>\n", "title": "Werkstatt XI [was es kostet]", "tags": [{"name": "Author"}, {"name": "Autor"}, {"name": "Gedicht"}, {"name": "Literatur"}, {"name": "Literature"}, {"name": "Lyrik"}, {"name": "Poem"}, {"name": "Poetry"}, {"name": "Writer"}], "blog_text": "Werkstatt XI [was es kostet]  eintrittin einen traum unbezahlbare stille von dortkommt dir entgegenein wegauf dem noch keiner gegangen sein kann ort einer stimmedie nach dirgerufen haben musserwartendein echo stegeins meer hinaussich verlierendim nebel klarheit einer heimkehrderen erinnern zerst\u00f6rtvom erwachen einsame stundewenn nichts mehr gesagt werden darfund zahllos sinddie augenblickeaus denen wir vertrieben wurdenmit denen sich nun totschlagen lie\u00dfensehnsucht und zeit"}, {"post_id": 3343, "site_id": 174449591, "post_url": "https://stefanplasa.org/2024/04/21/buchheimer-fragmente-5/", "author": {"author_id": 182198993, "name": "stefanplasa", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<p><strong>[haiku-variation | mit exposition]</strong></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3231\" data-permalink=\"http://stefanplasa.org/_z5a9832_aurorahdr-edit/\" data-orig-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/z5a9832_aurorahdr-edit.jpg\" data-orig-size=\"8582,5721\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;Canon EOS 5DS R&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1646564431&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;16&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;100&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0025&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"_Z5A9832_AuroraHDR-edit\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/z5a9832_aurorahdr-edit.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/z5a9832_aurorahdr-edit.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"656\" height=\"437\" src=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/z5a9832_aurorahdr-edit.jpg?w=656\" alt=\"\" class=\"wp-image-3231\" srcset=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/z5a9832_aurorahdr-edit.jpg?w=656 656w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/z5a9832_aurorahdr-edit.jpg?w=1312 1312w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/z5a9832_aurorahdr-edit.jpg?w=150 150w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/z5a9832_aurorahdr-edit.jpg?w=300 300w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/z5a9832_aurorahdr-edit.jpg?w=768 768w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/z5a9832_aurorahdr-edit.jpg?w=1024 1024w\" sizes=\"(max-width: 656px) 100vw, 656px\" /></figure>\n\n\n\n<p>Foto: Andr\u00e9 Sarin</p>\n\n\n\n<p>still beklommene endlose wiederkehr. winterluft. zerriebene stimmen der amseln. pollen der tr\u00e4ume. der schl\u00e4fen sandige fallen. auf den f\u00fc\u00dfen des wanderers. der fl\u00fcchtenden. niemanden getroffen. ein erster ton sucht sein geh\u00f6r. irrend von klause zu klause. noch ohne namen. suchend die burg. unter den seen. zwischen den enden des lichts. im gewebe der d\u00e4mmerungen. dort. wo das ziel wohnt. und das flehen um die r\u00fcckkehr der zeit. in die wunde seite des h\u00fcters. die krone des schmerzes. zu fallendem laub. wenn die h\u00e4nde der betenden in die scheiben der fenster greifen. und die letzten z\u00e4rtlichen finger die bl\u00fctenbl\u00e4tter legen auf lidlose augen.</p>\n\n\n\n<p>regen schlie\u00dft mich ein<br />schatten des immer suchenden<br />nach dem wartenden herz</p>\n", "title": "buchheimer fragmente", "tags": [{"name": "Author"}, {"name": "Autor"}, {"name": "Gedicht"}, {"name": "Haiku"}, {"name": "Literatur"}, {"name": "Literature"}, {"name": "Lyrik"}, {"name": "Poem"}, {"name": "Poetry"}, {"name": "Writer"}], "blog_text": "buchheimer fragmente [haiku-variation | mit exposition] Foto: Andr\u00e9 Sarin still beklommene endlose wiederkehr. winterluft. zerriebene stimmen der amseln. pollen der tr\u00e4ume. der schl\u00e4fen sandige fallen. auf den f\u00fc\u00dfen des wanderers. der fl\u00fcchtenden. niemanden getroffen. ein erster ton sucht sein geh\u00f6r. irrend von klause zu klause. noch ohne namen. suchend die burg. unter den seen. zwischen den enden des lichts. im gewebe der d\u00e4mmerungen. dort. wo das ziel wohnt. und das flehen um die r\u00fcckkehr der zeit. in die wunde seite des h\u00fcters. die krone des schmerzes. zu fallendem laub. wenn die h\u00e4nde der betenden in die scheiben der fenster greifen. und die letzten z\u00e4rtlichen finger die bl\u00fctenbl\u00e4tter legen auf lidlose augen. regen schlie\u00dft mich einschatten des immer suchendennach dem wartenden herz"}, {"post_id": 3326, "site_id": 174449591, "post_url": "https://stefanplasa.org/2024/04/21/bevor-das-gras-vergeht-2/", "author": {"author_id": 182198993, "name": "stefanplasa", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<h4 class=\"wp-block-heading\">[wenn ich erwache]</h4>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2567\" data-permalink=\"http://stefanplasa.org/img_3787/\" data-orig-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/10/img_3787.jpg\" data-orig-size=\"4032,3024\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;2.8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 7 Plus&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1698599844&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;6.6&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;32&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.02&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_3787\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/10/img_3787.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/10/img_3787.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"656\" height=\"492\" src=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/10/img_3787.jpg?w=656\" alt=\"\" class=\"wp-image-2567\" srcset=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/10/img_3787.jpg?w=656 656w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/10/img_3787.jpg?w=1312 1312w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/10/img_3787.jpg?w=150 150w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/10/img_3787.jpg?w=300 300w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/10/img_3787.jpg?w=768 768w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/10/img_3787.jpg?w=1024 1024w\" sizes=\"(max-width: 656px) 100vw, 656px\" /></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<p>wenn ich erwache<br>liegt das meer vor den stra\u00dfen<br>ein k\u00fchler sommermorgen<br>das wasser<br>glatt wie ein vereister see</p>\n\n\n\n<p>vom schlaf gestillte welt<br>wenn die wandernden gedanken<br>auf der schwelle stehen<br>von beenden und beginnen</p>\n\n\n\n<p>wenn ich erwache<br>h\u00f6r ich die zweiten und dritten schritte schon<br>der nahenden zeit<br>der bis zum abend durchzogenen landschaft<br>\u00fcber die sich ein dunkelnder himmel beugt</p>\n\n\n\n<p>zahllos<br>liegen die kiesel unter den sohlen<br>ich hebe nur einen auf<br>wenn ich erwache</p>\n", "title": "bevor das Gras vergeht", "tags": [{"name": "Author"}, {"name": "Autor"}, {"name": "Gedicht"}, {"name": "Literatur"}, {"name": "Literature"}, {"name": "Lyrik"}, {"name": "Poem"}, {"name": "Poetry"}, {"name": "Writer"}], "blog_text": "bevor das Gras vergeht [wenn ich erwache]  wenn ich erwacheliegt das meer vor den stra\u00dfenein k\u00fchler sommermorgendas wasserglatt wie ein vereister see vom schlaf gestillte weltwenn die wandernden gedankenauf der schwelle stehenvon beenden und beginnen wenn ich erwacheh\u00f6r ich die zweiten und dritten schritte schonder nahenden zeitder bis zum abend durchzogenen landschaft\u00fcber die sich ein dunkelnder himmel beugt zahllosliegen die kiesel unter den sohlenich hebe nur einen aufwenn ich erwache"}, {"post_id": 3284, "site_id": 174449591, "post_url": "https://stefanplasa.org/2024/04/06/buchheimer-fragmente-4/", "author": {"author_id": 182198993, "name": "stefanplasa", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<p><strong>[gebet]</strong></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3261\" data-permalink=\"http://stefanplasa.org/img_0641/\" data-orig-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_0641.jpg\" data-orig-size=\"2000,1500\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.6&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 12 Pro Max&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1711805790&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;5.1&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;32&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.00020399836801306&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_0641\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_0641.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_0641.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_0641.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3261\" srcset=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_0641.jpg?w=1024 1024w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_0641.jpg?w=150 150w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_0641.jpg?w=300 300w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_0641.jpg?w=768 768w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_0641.jpg 2000w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<p>dass die stunden nicht vergehen in finsternis. dass nicht aus staub sind die namen und die z\u00e4rtlichen worte. in der liebe halt an einem schroffen ufer stehen. alles im wenigen, das \u00fcbrigbleibt. die ganze zeit in einem augenblick. der seele bergung, wo sie sich erkannt wusste. im grab des tief wurzelnden hauchs.</p>\n", "title": "buchheimer fragmente", "tags": [{"name": "Author"}, {"name": "Autor"}, {"name": "Gedicht"}, {"name": "Literatur"}, {"name": "Literature"}, {"name": "Lyrik"}, {"name": "Poem"}, {"name": "Poetry"}, {"name": "Prayer"}, {"name": "Prosagedicht"}, {"name": "Prosepoem"}, {"name": "Writer"}], "blog_text": "buchheimer fragmente [gebet]  dass die stunden nicht vergehen in finsternis. dass nicht aus staub sind die namen und die z\u00e4rtlichen worte. in der liebe halt an einem schroffen ufer stehen. alles im wenigen, das \u00fcbrigbleibt. die ganze zeit in einem augenblick. der seele bergung, wo sie sich erkannt wusste. im grab des tief wurzelnden hauchs."}, {"post_id": 2191, "site_id": 226256447, "post_url": "https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/2024/04/17/about-amazons-x-ray-in-ebooks-3-2/", "author": {"author_id": 58050214, "name": "nokbew", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-pullquote\"><blockquote><p>Wie w\u00fcrdest du deine Community verbessern?<br />\u2022<br />How would you improve your community?</p></blockquote></figure>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Im Sitzen oder auch Zufu\u00df. (Ein Scherz)</p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">\u2022 \ud83d\ude01 \u2022</p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">While I&#8217;m sitting or walking. (Joke answer)</p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Werbung: Unglaublich gute B\u00fccher &#8211; Advertising: Incredible good books</h2>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Von Konstantin von Weberg (Autor) auf <a href=\"https://amzn.to/3NKD2vI\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Amazon.de</a></li>\n\n\n\n<li>By Konstantin von Weberg (Author) on <a href=\"https://amzn.to/47dvGHH\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Amazon.com</a></li>\n</ul>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><a href=\"https://nokbew.wordpress.com/2023/11/19/%F0%9F%93%9A-bucherregal-von-bookshelf-of-konstantin-von-weberg/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img src=\"https://nokbew.files.wordpress.com/2023/12/wp-1690462412224-1.jpg?w=1000\" alt=\"\" class=\"wp-image-23842\" /></a><figcaption class=\"wp-element-caption\">Click me &#8211; Klick mich</figcaption></figure></div>\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<p><a href='https://dienokbewpartnerseite.wordpress.com/mentions/nokbew/' class='__p2-hovercard mention' data-type='fragment-mention' data-username='Nokbew'><span class='mentions-prefix'>@</span>Nokbew</a> 2024 \u2022 04</p>\n", "title": "WordPress prompt 1897 \u2022 20240403", "tags": [{"name": "Amazon"}, {"name": "Amazon Kindle"}, {"name": "Author"}, {"name": "Autor"}, {"name": "ebook"}, {"name": "Kindle"}, {"name": "Table of Contents"}, {"name": "word wise"}, {"name": "X-Ray"}], "blog_text": "WordPress prompt 1897 \u2022 20240403 Wie w\u00fcrdest du deine Community verbessern?\u2022How would you improve your community? Im Sitzen oder auch Zufu\u00df. (Ein Scherz) \u2022 \ud83d\ude01 \u2022 While I\u2019m sitting or walking. (Joke answer) Werbung: Unglaublich gute B\u00fccher \u2013 Advertising: Incredible good books Amazon.de Amazon.com  @Nokbew 2024 \u2022 04 @Nokbew @"}, {"post_id": 3282, "site_id": 174449591, "post_url": "https://stefanplasa.org/2024/04/04/buchheimer-fragmente-3/", "author": {"author_id": 182198993, "name": "stefanplasa", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<p><strong>[begr\u00fcndung]</strong></p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"3247\" data-permalink=\"http://stefanplasa.org/img_0627/\" data-orig-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_0627.jpg\" data-orig-size=\"2000,1500\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.6&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 12 Pro Max&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1711803570&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;5.1&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;32&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.00015199878400973&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_0627\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_0627.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_0627.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_0627.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-3247\" srcset=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_0627.jpg?w=1024 1024w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_0627.jpg?w=150 150w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_0627.jpg?w=300 300w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_0627.jpg?w=768 768w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/img_0627.jpg 2000w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<p>weil das leben sich wagen muss im vergehen. weil ein noch nicht gel\u00f6schtes den n\u00e4chsten tag erleben soll. fern ist der horizont. schwach ist das auge. nicht einem fliehenden zu folgen. setzt sich ein fu\u00df vor den anderen. werden die boote vom ufer gel\u00f6st. weil der raum erst entsteht in der bewegung.</p>\n", "title": "buchheimer fragmente", "tags": [{"name": "Author"}, {"name": "Autor"}, {"name": "Gedicht"}, {"name": "Literatur"}, {"name": "Literature"}, {"name": "Lyrik"}, {"name": "Poem"}, {"name": "Poetry"}, {"name": "Prosa"}, {"name": "Prosagedicht"}, {"name": "Prosepoem"}, {"name": "Writer"}], "blog_text": "buchheimer fragmente [begr\u00fcndung]  weil das leben sich wagen muss im vergehen. weil ein noch nicht gel\u00f6schtes den n\u00e4chsten tag erleben soll. fern ist der horizont. schwach ist das auge. nicht einem fliehenden zu folgen. setzt sich ein fu\u00df vor den anderen. werden die boote vom ufer gel\u00f6st. weil der raum erst entsteht in der bewegung."}, {"post_id": 25485, "site_id": 60650342, "post_url": "https://nokbew.wordpress.com/2024/03/29/searce/", "author": {"author_id": 58050214, "name": "nokbew", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><a href=\"https://www.google.com/search?ie=UTF-8&amp;client=ms-android-google&amp;source=android-browser&amp;q=nokbew+Wordpress#ip=1\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-attachment-id=\"25269\" data-permalink=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-17096989887827191770000701402132/\" data-orig-file=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/wp-17096989887827191770000701402132.jpg\" data-orig-size=\"720,1228\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"wp-17096989887827191770000701402132\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/wp-17096989887827191770000701402132.jpg?w=176\" data-large-file=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/wp-17096989887827191770000701402132.jpg?w=600\" loading=\"lazy\" width=\"600\" height=\"1023\" src=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/wp-17096989887827191770000701402132.jpg?w=600\" alt=\"\" class=\"wp-image-25269\" srcset=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/wp-17096989887827191770000701402132.jpg?w=600 600w, https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/wp-17096989887827191770000701402132.jpg?w=88 88w, https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/wp-17096989887827191770000701402132.jpg?w=176 176w, https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/03/wp-17096989887827191770000701402132.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" /></a><figcaption class=\"wp-element-caption\"><a href=\"https://www.google.com/search?ie=UTF-8&amp;client=ms-android-google&amp;source=android-browser&amp;q=nokbew+Wordpress#ip=1\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Anklicken, um zu Googe zu gelangen \u2022 Click to go to Google</a></figcaption></figure></div>\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Unglaublich gute B\u00fccher &#8211; Incredible good books</h2>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Von Konstantin von Weberg (Autor) auf <a href=\"https://amzn.to/3NKD2vI\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Amazon.de</a></li>\n\n\n\n<li>By Konstantin von Weberg (Author) on <a href=\"https://amzn.to/47dvGHH\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Amazon.com</a></li>\n</ul>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><a href=\"https://nokbew.wordpress.com/2023/11/19/%F0%9F%93%9A-bucherregal-von-bookshelf-of-konstantin-von-weberg/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-attachment-id=\"23842\" data-permalink=\"https://nokbew.wordpress.com/2023/12/27/wordpress-prompt-2165-20231227/wp-1690462412224-1/\" data-orig-file=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/wp-1690462412224-1.jpg\" data-orig-size=\"1000,1000\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"wp-1690462412224-1\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/wp-1690462412224-1.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/wp-1690462412224-1.jpg?w=1000\" loading=\"lazy\" width=\"1000\" height=\"1000\" src=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/wp-1690462412224-1.jpg?w=1000\" alt=\"\" class=\"wp-image-23842\" srcset=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/wp-1690462412224-1.jpg 1000w, https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/wp-1690462412224-1.jpg?w=150 150w, https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/wp-1690462412224-1.jpg?w=300 300w, https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/wp-1690462412224-1.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" /></a><figcaption class=\"wp-element-caption\">Click me &#8211; Klick mich</figcaption></figure></div>\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Amazon Links</h2>\n\n\n\n<p>Links zu <em>Amazon.de</em> besitzen meine ID. Amazon zahlt eine kleine Provision, falls Sie den Link anklicken und das Produkt erwerben. Der Endpreis des Produktes bei Amazon \u00e4ndert sich f\u00fcr Sie nicht.</p>\n\n\n\n<p>Alle Angaben ohne Gew\u00e4hr!<br />\nBerlin/Deutschland</p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">\u2022</p>\n\n\n\n<p>Links to <em>Amazon.com</em> own my ID. Amazon pays a small commission if you click the link and purchase the product. The final price of the product on Amazon does not change for you.</p>\n\n\n\n<p>All information is subject to change.<br />\nBerlin/Germany</p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<p><a href='https://nokbew.wordpress.com/mentions/nokbew/' class='__p2-hovercard mention' data-type='fragment-mention' data-username='Nokbew'><span class='mentions-prefix'>@</span>Nokbew</a> 2024 \u2022 03</p>\n", "title": "Google Suche Meilenstein \u2022 Google Search Milestone", "tags": [{"name": "Google"}, {"name": "Google search"}, {"name": "Google Suche"}, {"name": "nokbew"}, {"name": "search"}, {"name": "suche"}], "blog_text": "Google Suche Meilenstein \u2022 Google Search Milestone  Anklicken, um zu Googe zu gelangen \u2022 Click to go to Google Unglaublich gute B\u00fccher \u2013 Incredible good books Amazon.de Amazon.com  Amazon Links Links zu Amazon.de besitzen meine ID. Amazon zahlt eine kleine Provision, falls Sie den Link anklicken und das Produkt erwerben. Der Endpreis des Produktes bei Amazon \u00e4ndert sich f\u00fcr Sie nicht. Alle Angaben ohne Gew\u00e4hr!\nBerlin/Deutschland \u2022 Links to Amazon.com own my ID. Amazon pays a small commission if you click the link and purchase the product. The final price of the product on Amazon does not change for you. All information is subject to change.\nBerlin/Germany @Nokbew 2024 \u2022 03 @Nokbew @"}, {"post_id": 3089, "site_id": 174449591, "post_url": "https://stefanplasa.org/2024/03/14/aber-mein-wandern-mein-warten-9/", "author": {"author_id": 182198993, "name": "stefanplasa", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<h5 class=\"wp-block-heading\">[urs\u00e4chlich]</h5>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2231\" data-permalink=\"http://stefanplasa.org/img_4925/\" data-orig-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_4925.jpg\" data-orig-size=\"4032,3024\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 7 Plus&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1613574644&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;3.99&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;20&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0013054830287206&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_4925\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_4925.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_4925.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"656\" height=\"492\" src=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_4925.jpg?w=656\" alt=\"\" class=\"wp-image-2231\" srcset=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_4925.jpg?w=656 656w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_4925.jpg?w=1312 1312w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_4925.jpg?w=150 150w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_4925.jpg?w=300 300w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_4925.jpg?w=768 768w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_4925.jpg?w=1024 1024w\" sizes=\"(max-width: 656px) 100vw, 656px\" /></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<p>man muss probieren. nicht aufzuh\u00f6ren. man geht. wohin. erwartet nichts. wartet auf alles. man rei\u00dft sich zusammen. bis man sich zerrissen hat. man freut sich nicht zu fr\u00fch. sondern zur rechten Zeit. die sch\u00f6nere Erde ist ohne bed\u00fcrfnisse. die schwierigste Welt ist die einfache. jeder hat Platz. niemand verl\u00e4sst ihn. nichts wird verbessert. alles beobachtet. nichts wird bestaunt. alles bejubelt. was keine Wirkung hat. aber jede Ursache. zahlreich. wie die Einsamen.</p>\n\n\n\n<p>man sch\u00e4lt die Stimmen aus den Kehlen. wie das Geh\u00e4use aus den \u00c4pfeln.</p>\n\n\n\n<p>man ist nichts. um noch etwas werden zu k\u00f6nnen. man wurde etwas. um den Schmerz zu lernen. der entsteht. wenn etwas verschwindet.</p>\n", "title": "aber. mein Wandern. mein Warten", "tags": [{"name": "Author"}, {"name": "Autor"}, {"name": "Gedicht"}, {"name": "Langgedicht"}, {"name": "Literatur"}, {"name": "Literature"}, {"name": "Lyrik"}, {"name": "Poem"}, {"name": "Poetry"}, {"name": "Prosagedicht"}, {"name": "Prosepoem"}, {"name": "Writer"}], "blog_text": "aber. mein Wandern. mein Warten [urs\u00e4chlich]  man muss probieren. nicht aufzuh\u00f6ren. man geht. wohin. erwartet nichts. wartet auf alles. man rei\u00dft sich zusammen. bis man sich zerrissen hat. man freut sich nicht zu fr\u00fch. sondern zur rechten Zeit. die sch\u00f6nere Erde ist ohne bed\u00fcrfnisse. die schwierigste Welt ist die einfache. jeder hat Platz. niemand verl\u00e4sst ihn. nichts wird verbessert. alles beobachtet. nichts wird bestaunt. alles bejubelt. was keine Wirkung hat. aber jede Ursache. zahlreich. wie die Einsamen. man sch\u00e4lt die Stimmen aus den Kehlen. wie das Geh\u00e4use aus den \u00c4pfeln. man ist nichts. um noch etwas werden zu k\u00f6nnen. man wurde etwas. um den Schmerz zu lernen. der entsteht. wenn etwas verschwindet."}, {"post_id": 3099, "site_id": 174449591, "post_url": "https://stefanplasa.org/2024/03/14/buchheimer-fragmente/", "author": {"author_id": 182198993, "name": "stefanplasa", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<h5 class=\"wp-block-heading\">[fort | setzung]</h5>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2244\" data-permalink=\"http://stefanplasa.org/img_3497/\" data-orig-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3497.jpg\" data-orig-size=\"4032,3024\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 7 Plus&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1599747548&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;3.99&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;20&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.00016700066800267&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_3497\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3497.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3497.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"656\" height=\"492\" src=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3497.jpg?w=656\" alt=\"\" class=\"wp-image-2244\" srcset=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3497.jpg?w=656 656w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3497.jpg?w=1312 1312w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3497.jpg?w=150 150w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3497.jpg?w=300 300w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3497.jpg?w=768 768w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3497.jpg?w=1024 1024w\" sizes=\"(max-width: 656px) 100vw, 656px\" /></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<p>allein. zwischen dem entfernten. angerauht. das innere. das \u00e4u\u00dfere. eingereiht. das unsichtbare. der leere zwischen den aufbr\u00fcchen. der abgebrochenen.</p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<p>die fl\u00fcge wurden gestrichen. aber noch da. sind die orte. des anfangs. und des endes. dazwischen. die durch die w\u00e4lder irrenden kinder. tektonik der tr\u00e4ume und der trauer. k\u00fcste. die unters meer rutscht. also. sagte einmal jemand. w\u00e4re es besser gewesen. die segel zu hissen. statt die wei\u00dfen fahnen.</p>\n\n\n\n<p><strong><a href=\"https://stefanplasa.org/buchheimer-fragmente/\">zur Sammlung (Stand: 14.03.2024)</a></strong></p>\n", "title": "buchheimer fragmente", "tags": [{"name": "Author"}, {"name": "Autor"}, {"name": "Gedicht"}, {"name": "Langgedicht"}, {"name": "Literatur"}, {"name": "Literature"}, {"name": "Lyrik"}, {"name": "Poem"}, {"name": "Poetry"}, {"name": "Prosagedicht"}, {"name": "Prosepoem"}, {"name": "Writer"}], "blog_text": "buchheimer fragmente [fort | setzung]  allein. zwischen dem entfernten. angerauht. das innere. das \u00e4u\u00dfere. eingereiht. das unsichtbare. der leere zwischen den aufbr\u00fcchen. der abgebrochenen. die fl\u00fcge wurden gestrichen. aber noch da. sind die orte. des anfangs. und des endes. dazwischen. die durch die w\u00e4lder irrenden kinder. tektonik der tr\u00e4ume und der trauer. k\u00fcste. die unters meer rutscht. also. sagte einmal jemand. w\u00e4re es besser gewesen. die segel zu hissen. statt die wei\u00dfen fahnen. zur Sammlung (Stand: 14.03.2024) zur Sammlung (Stand: 14.03.2024)"}, {"post_id": 3067, "site_id": 174449591, "post_url": "https://stefanplasa.org/2024/03/10/buchheimer-fragmente-beginn-einer-neuen-sammlung/", "author": {"author_id": 182198993, "name": "stefanplasa", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"715\" data-permalink=\"http://stefanplasa.org/img_8534/\" data-orig-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_8534.jpg\" data-orig-size=\"4032,3024\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 7 Plus&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1650529283&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;3.99&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;20&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.00032299741602067&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_8534\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_8534.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_8534.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"656\" height=\"492\" src=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_8534.jpg?w=656\" alt=\"\" class=\"wp-image-715\" srcset=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_8534.jpg?w=656 656w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_8534.jpg?w=1312 1312w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_8534.jpg?w=150 150w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_8534.jpg?w=300 300w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_8534.jpg?w=768 768w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_8534.jpg?w=1024 1024w\" sizes=\"(max-width: 656px) 100vw, 656px\" /></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<p>kein pfad. die seelen schmal. und in der enge voll der leeren worte. die b\u00e4che hinab. mit schmerz. von der reibung des wassers am gestein. fern ist der n\u00e4chste. fern ist der k\u00fcnftige. fort. die schatten der einzigen. der halb mal halben strecke. doch. zwischen den weidenzweigen h\u00e4ngt eine sch\u00f6ne stunde. vergessen. die unvergessliche.</p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<p>von ferne. der tr\u00e4ume klang. der halbwachen. wild singende felsen. haare aus fallendem wasser. das dunkle wissend. das sich im licht nicht erkennen l\u00e4sst. jedem. der im schatten wohnt.</p>\n\n\n\n<p>was aber geschieht? wenn. der tag vorbei. und statt ihrer die harfen aus dem gestein heraus die zeit betreten. wer wirft dann? den ersten atem. in die klanglose weite. unter den sternen. wer will dann noch? schuldlos bleiben. nicht zu st\u00f6ren die ruhe der w\u00fcste.</p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">wachsam die s\u00e4ulen zwischen den n\u00e4chtlichen feuern<br>einsam die seelen unter den brennenden zweigen<br>ein glaube will sie verschleiern<br>ein zweifel will sie bezeugen</p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">mit ganzem herzen. zu jeder hoffnung bereit</p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<p><strong>[vor anbruch]</strong></p>\n\n\n\n<p>nicht mehr lange. die schweigenden \u00e4ste. bald sitzt wieder die amsel auf dem dach gegen\u00fcber. n\u00e4her dem, der den atem schenkt. f\u00fcr die andere stimme. denn sonst w\u00fcrde der name nicht gesprochen. sollte doch durch zwei leben die erde auf einem kleinen st\u00fcck von zwei mal zwei schritten beleuchtet sein.</p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<p><strong>[gebet]</strong></p>\n\n\n\n<p>dass die stunden nicht vergehen in finsternis. dass nicht aus staub sind die namen und die z\u00e4rtlichen worte. in der liebe halt an einem schroffen ufer stehen. alles im wenigen, das \u00fcbrigbleibt. die ganze zeit in einem augenblick. der seele bergung, wo sie sich erkannt wusste. im grab des tief wurzelnden hauchs.</p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<p><strong>[begr\u00fcndung]</strong></p>\n\n\n\n<p>weil das leben sich wagen muss im vergehen. weil ein noch nicht gel\u00f6schtes den n\u00e4chsten tag erleben soll. fern ist der horizont. schwach ist das auge. nicht einem fliehenden zu folgen. setzt sich ein fu\u00df vor den anderen. werden die boote vom ufer gel\u00f6st. weil der raum erst entsteht in der bewegung.</p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<p>die garben aufgestellt. an den rand der erde. wo die gr\u00e4ber offen stehen. fing nicht das gras den regen des morgens und des abends? dass sich in allem verdorrten eine erinnerung h\u00e4lt. wenn die zeit versickert. auf den kahlen feldern der w\u00fcnsche.</p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<p>schwarzerlenblatt. auf reglosem wasser. schatten eines traumes im erstarrten schilf. doch der see wird noch wissen, wann er das gesicht hatte des kahlen winterackers. zur matten zeit des einsamen windes. suchend nach etwas, an das er sich halten kann. in der lautlosen nacht des nordens. fern. der schlaf der stare. ach! heimat. wartendes land.</p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<p>das graue hinter den fenstern. blind. solange einem nicht schwarz noch wei\u00df wird vor augen. ein schauen, stumm wie das licht. blume, auf weitem grasland. sie ruft den wind herbei. will sich einmal unterbrechen lassen. im anbruch des tages. unter des himmels gleichmut.</p>\n", "title": "buchheimer fragmente [beginn einer neuen sammlung]", "tags": [{"name": "Author"}, {"name": "Autor"}, {"name": "Fragmente"}, {"name": "fragments"}, {"name": "Literatur"}, {"name": "Literature"}, {"name": "Lyrik"}, {"name": "Poem"}, {"name": "Poetry"}, {"name": "Writer"}], "blog_text": "buchheimer fragmente [beginn einer neuen sammlung]  kein pfad. die seelen schmal. und in der enge voll der leeren worte. die b\u00e4che hinab. mit schmerz. von der reibung des wassers am gestein. fern ist der n\u00e4chste. fern ist der k\u00fcnftige. fort. die schatten der einzigen. der halb mal halben strecke. doch. zwischen den weidenzweigen h\u00e4ngt eine sch\u00f6ne stunde. vergessen. die unvergessliche. von ferne. der tr\u00e4ume klang. der halbwachen. wild singende felsen. haare aus fallendem wasser. das dunkle wissend. das sich im licht nicht erkennen l\u00e4sst. jedem. der im schatten wohnt. was aber geschieht? wenn. der tag vorbei. und statt ihrer die harfen aus dem gestein heraus die zeit betreten. wer wirft dann? den ersten atem. in die klanglose weite. unter den sternen. wer will dann noch? schuldlos bleiben. nicht zu st\u00f6ren die ruhe der w\u00fcste. wachsam die s\u00e4ulen zwischen den n\u00e4chtlichen feuerneinsam die seelen unter den brennenden zweigenein glaube will sie verschleiernein zweifel will sie bezeugen mit ganzem herzen. zu jeder hoffnung bereit [vor anbruch] nicht mehr lange. die schweigenden \u00e4ste. bald sitzt wieder die amsel auf dem dach gegen\u00fcber. n\u00e4her dem, der den atem schenkt. f\u00fcr die andere stimme. denn sonst w\u00fcrde der name nicht gesprochen. sollte doch durch zwei leben die erde auf einem kleinen st\u00fcck von zwei mal zwei schritten beleuchtet sein. [gebet] dass die stunden nicht vergehen in finsternis. dass nicht aus staub sind die namen und die z\u00e4rtlichen worte. in der liebe halt an einem schroffen ufer stehen. alles im wenigen, das \u00fcbrigbleibt. die ganze zeit in einem augenblick. der seele bergung, wo sie sich erkannt wusste. im grab des tief wurzelnden hauchs. [begr\u00fcndung] weil das leben sich wagen muss im vergehen. weil ein noch nicht gel\u00f6schtes den n\u00e4chsten tag erleben soll. fern ist der horizont. schwach ist das auge. nicht einem fliehenden zu folgen. setzt sich ein fu\u00df vor den anderen. werden die boote vom ufer gel\u00f6st. weil der raum erst entsteht in der bewegung. die garben aufgestellt. an den rand der erde. wo die gr\u00e4ber offen stehen. fing nicht das gras den regen des morgens und des abends? dass sich in allem verdorrten eine erinnerung h\u00e4lt. wenn die zeit versickert. auf den kahlen feldern der w\u00fcnsche. schwarzerlenblatt. auf reglosem wasser. schatten eines traumes im erstarrten schilf. doch der see wird noch wissen, wann er das gesicht hatte des kahlen winterackers. zur matten zeit des einsamen windes. suchend nach etwas, an das er sich halten kann. in der lautlosen nacht des nordens. fern. der schlaf der stare. ach! heimat. wartendes land. das graue hinter den fenstern. blind. solange einem nicht schwarz noch wei\u00df wird vor augen. ein schauen, stumm wie das licht. blume, auf weitem grasland. sie ruft den wind herbei. will sich einmal unterbrechen lassen. im anbruch des tages. unter des himmels gleichmut."}, {"post_id": 3038, "site_id": 174449591, "post_url": "https://stefanplasa.org/2024/03/09/werkstatt-ix-suchend-sehnend-suchtsehne/", "author": {"author_id": 182198993, "name": "stefanplasa", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"1116\" data-permalink=\"http://stefanplasa.org/img_1656/\" data-orig-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_1656.jpg\" data-orig-size=\"4032,3024\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 7 Plus&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1522587992&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;3.99&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;20&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0001880052641474&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_1656\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_1656.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_1656.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"656\" height=\"492\" src=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_1656.jpg?w=656\" alt=\"\" class=\"wp-image-1116\" srcset=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_1656.jpg?w=656 656w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_1656.jpg?w=1312 1312w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_1656.jpg?w=150 150w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_1656.jpg?w=300 300w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_1656.jpg?w=768 768w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_1656.jpg?w=1024 1024w\" sizes=\"(max-width: 656px) 100vw, 656px\" /></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<p>eisiges atmen. bodennah<br>klarheit des letzten sch\u00f6pfungstages<br>mit den auraflecken der ersten s\u00fcnde</p>\n\n\n\n<p>schuf die welt<br>schuf aber auch die gegenwelt<br>ufer und ferne<br>spiegelung auf dem gespannten draht des horizonts</p>\n\n\n\n<p>fallwinde. wundfalle<br>st\u00fcrzen zu lassen. himmlisches. in die stimme<br>fl\u00fcgellose engel. bis einer spricht:<br>deine augen. mein brunnen<br>der durstigen seele. kein ende</p>\n", "title": "Werkstatt IX [suchend.sehnend | SuchtSehne]", "tags": [{"name": "Author"}, {"name": "Autor"}, {"name": "Glaube"}, {"name": "Liebe"}, {"name": "Literature"}, {"name": "Lyrik"}, {"name": "Poem"}, {"name": "Poetry"}, {"name": "Sehnsucht"}, {"name": "Writer"}], "blog_text": "Werkstatt IX [suchend.sehnend | SuchtSehne]  eisiges atmen. bodennahklarheit des letzten sch\u00f6pfungstagesmit den auraflecken der ersten s\u00fcnde schuf die weltschuf aber auch die gegenweltufer und fernespiegelung auf dem gespannten draht des horizonts fallwinde. wundfallest\u00fcrzen zu lassen. himmlisches. in die stimmefl\u00fcgellose engel. bis einer spricht:deine augen. mein brunnender durstigen seele. kein ende"}, {"post_id": 2992, "site_id": 174449591, "post_url": "https://stefanplasa.org/2024/02/24/stimme-schweigend-haiku-variation-echo-rufend-waka-variation/", "author": {"author_id": 182198993, "name": "stefanplasa", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2245\" data-permalink=\"http://stefanplasa.org/img_3321/\" data-orig-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3321.jpg\" data-orig-size=\"4032,3024\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;2.8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 7 Plus&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1599482087&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;6.6&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;20&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.00085616438356164&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_3321\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3321.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3321.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"656\" height=\"492\" src=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3321.jpg?w=656\" alt=\"\" class=\"wp-image-2245\" srcset=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3321.jpg?w=656 656w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3321.jpg?w=1312 1312w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3321.jpg?w=150 150w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3321.jpg?w=300 300w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3321.jpg?w=768 768w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3321.jpg?w=1024 1024w\" sizes=\"(max-width: 656px) 100vw, 656px\" /></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<p>Knospen. zahllose.<br>leise schaukelnde Zweige<br>\u00fcber den Gr\u00e4bern.</p>\n\n\n\n<p>endlos. die Erm\u00fcdungen.<br>der Tag der wei\u00dfen Bl\u00fcte brach an,<br>des Lichtes, das in die Boote fiel.<br>die Zeit rutschte die D\u00fcnen hinab.<br>die Schatten wandern nicht mehr.</p>\n\n\n\n<p>traumlose W\u00e4lder stehen vor den achtlosen Wellen</p>\n", "title": "Stimme. schweigend [Haiku-Variation] | Echo. rufend [Waka-Variation]", "tags": [{"name": "Author"}, {"name": "Autor"}, {"name": "Gedicht"}, {"name": "Haiku"}, {"name": "Literatur"}, {"name": "Literature"}, {"name": "Lyrik"}, {"name": "Poem"}, {"name": "Poetry"}, {"name": "Tanka"}, {"name": "Waka"}, {"name": "Writer"}], "blog_text": "Stimme. schweigend [Haiku-Variation] | Echo. rufend [Waka-Variation]  Knospen. zahllose.leise schaukelnde Zweige\u00fcber den Gr\u00e4bern. endlos. die Erm\u00fcdungen.der Tag der wei\u00dfen Bl\u00fcte brach an,des Lichtes, das in die Boote fiel.die Zeit rutschte die D\u00fcnen hinab.die Schatten wandern nicht mehr. traumlose W\u00e4lder stehen vor den achtlosen Wellen"}, {"post_id": 2992, "site_id": 174449591, "post_url": "https://stefanplasa.org/2024/02/24/stimme-schweigend-haiku-variation-echo-rufend-waka-variation/", "author": {"author_id": 182198993, "name": "stefanplasa", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2245\" data-permalink=\"http://stefanplasa.org/img_3321/\" data-orig-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3321.jpg\" data-orig-size=\"4032,3024\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;2.8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 7 Plus&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1599482087&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;6.6&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;20&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.00085616438356164&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_3321\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3321.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3321.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"656\" height=\"492\" src=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3321.jpg?w=656\" alt=\"\" class=\"wp-image-2245\" srcset=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3321.jpg?w=656 656w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3321.jpg?w=1312 1312w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3321.jpg?w=150 150w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3321.jpg?w=300 300w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3321.jpg?w=768 768w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/08/img_3321.jpg?w=1024 1024w\" sizes=\"(max-width: 656px) 100vw, 656px\" /></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<p>Knospen. zahllose.<br>leise schaukelnde Zweige<br>\u00fcber den Gr\u00e4bern.</p>\n\n\n\n<p>endlos. die Erm\u00fcdungen.<br>der Tag der wei\u00dfen Bl\u00fcte brach an,<br>des Lichtes, das in die Boote fiel.<br>die Zeit rutschte die D\u00fcnen hinab.<br>die Schatten wandern nicht mehr.</p>\n\n\n\n<p>traumlose W\u00e4lder stehen vor den achtlosen Wellen</p>\n", "title": "Stimme. schweigend [Haiku-Variation] | Echo. rufend [Waka-Variation]", "tags": [{"name": "Author"}, {"name": "Autor"}, {"name": "Gedicht"}, {"name": "Haiku"}, {"name": "Literatur"}, {"name": "Literature"}, {"name": "Lyrik"}, {"name": "Poem"}, {"name": "Poetry"}, {"name": "Tanka"}, {"name": "Waka"}, {"name": "Writer"}], "blog_text": "Stimme. schweigend [Haiku-Variation] | Echo. rufend [Waka-Variation]  Knospen. zahllose.leise schaukelnde Zweige\u00fcber den Gr\u00e4bern. endlos. die Erm\u00fcdungen.der Tag der wei\u00dfen Bl\u00fcte brach an,des Lichtes, das in die Boote fiel.die Zeit rutschte die D\u00fcnen hinab.die Schatten wandern nicht mehr. traumlose W\u00e4lder stehen vor den achtlosen Wellen"}, {"post_id": 2971, "site_id": 174449591, "post_url": "https://stefanplasa.org/2024/02/11/das-leben-nicht-zu-einfach-machen/", "author": {"author_id": 182198993, "name": "stefanplasa", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<p>f\u00fcr Vera Nemirova (Freundin. Muse. Meisterin)</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2566\" data-permalink=\"http://stefanplasa.org/4be7aff0-402f-4068-b5cc-4a00f06bb0e4-1/\" data-orig-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/10/4be7aff0-402f-4068-b5cc-4a00f06bb0e4-1.jpg\" data-orig-size=\"1024,768\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"4be7aff0-402f-4068-b5cc-4a00f06bb0e4-1\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/10/4be7aff0-402f-4068-b5cc-4a00f06bb0e4-1.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/10/4be7aff0-402f-4068-b5cc-4a00f06bb0e4-1.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"656\" height=\"492\" src=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/10/4be7aff0-402f-4068-b5cc-4a00f06bb0e4-1.jpg?w=656\" alt=\"\" class=\"wp-image-2566\" srcset=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/10/4be7aff0-402f-4068-b5cc-4a00f06bb0e4-1.jpg?w=656 656w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/10/4be7aff0-402f-4068-b5cc-4a00f06bb0e4-1.jpg?w=150 150w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/10/4be7aff0-402f-4068-b5cc-4a00f06bb0e4-1.jpg?w=300 300w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/10/4be7aff0-402f-4068-b5cc-4a00f06bb0e4-1.jpg?w=768 768w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/10/4be7aff0-402f-4068-b5cc-4a00f06bb0e4-1.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 656px) 100vw, 656px\" /></figure>\n\n\n\n<p>Foto: Vera Nemirova</p>\n\n\n\n<p><strong>das Leben [nicht zu] einfach machen<br />nicht zu<br />im Klang von Wind und Regen</strong></p>\n\n\n\n<p>am Rand des Steges sitzt das Kind<br />und z\u00e4hlt die Fische <br />und gibt den Sternen Namen<br />wenn es sich schlafen legt</p>\n\n\n\n<p>es kennt nicht die Furcht vor dem Staube<br />und sieht sich hissen die Segel einsamer Boote<br />zuzusteuern dem Ferneren<br />der m\u00fctterlichen Liebe Fesseln zu entkommen<br />und eines Tages<br />aus den Augen sich den Sand zu waschen<br />nach langer Wanderschaft</p>\n\n\n\n<p>heilend nun dem Tode zugewandt<br />wenn mancher Liebe Schmerz durchschritten<br />wenn eines Lebens Hoffnung die gegangnen Wege s\u00e4umt<br />und wenn es endlich von der Stille in den Wunden, in den Wundern tr\u00e4umt</p>\n", "title": "Werkstatt VII: das Leben [nicht zu] einfach machen", "tags": [{"name": "Author"}, {"name": "Autor"}, {"name": "Gedicht"}, {"name": "Lied"}, {"name": "Literatur"}, {"name": "Literature"}, {"name": "Lyrik"}, {"name": "Poem"}, {"name": "Poetry"}, {"name": "Writer"}], "blog_text": "Werkstatt VII: das Leben [nicht zu] einfach machen f\u00fcr Vera Nemirova (Freundin. Muse. Meisterin) Foto: Vera Nemirova das Leben [nicht zu] einfach machennicht zuim Klang von Wind und Regen am Rand des Steges sitzt das Kindund z\u00e4hlt die Fische und gibt den Sternen Namenwenn es sich schlafen legt es kennt nicht die Furcht vor dem Staubeund sieht sich hissen die Segel einsamer Bootezuzusteuern dem Fernerender m\u00fctterlichen Liebe Fesseln zu entkommenund eines Tagesaus den Augen sich den Sand zu waschennach langer Wanderschaft heilend nun dem Tode zugewandtwenn mancher Liebe Schmerz durchschrittenwenn eines Lebens Hoffnung die gegangnen Wege s\u00e4umtund wenn es endlich von der Stille in den Wunden, in den Wundern tr\u00e4umt"}, {"post_id": 2845, "site_id": 174449591, "post_url": "https://stefanplasa.org/2024/01/14/werkstatt-vi-waka-tagtraum-unter-den-zweigen/", "author": {"author_id": 182198993, "name": "stefanplasa", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<h4 class=\"wp-block-heading\">[durch Mark und Bein. die K\u00e4lte. H\u00fctte nahe des Flusses. Orte, an denen das neue Jahr erst im Fr\u00fchling&#8230; Wegesr\u00e4nder. wissen um das Verschwundene. was fort ist. was da war. was nicht bleiben konnte. weil sich das Dunkel breitete. auf den Wassern&#8230; Farben der Stimmen. zwischen Wei\u00df und D\u00e4mmerung. bronzen. H\u00fcgel ohne Namen. im Trost des Morgennebels&#8230; erwarte nichts, wenn du ans Ufer trittst]</h4>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"1116\" data-permalink=\"http://stefanplasa.org/img_1656/\" data-orig-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_1656.jpg\" data-orig-size=\"4032,3024\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 7 Plus&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1522587992&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;3.99&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;20&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0001880052641474&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_1656\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_1656.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_1656.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"656\" height=\"492\" src=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_1656.jpg?w=656\" alt=\"\" class=\"wp-image-1116\" srcset=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_1656.jpg?w=656 656w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_1656.jpg?w=1312 1312w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_1656.jpg?w=150 150w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_1656.jpg?w=300 300w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_1656.jpg?w=768 768w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/06/img_1656.jpg?w=1024 1024w\" sizes=\"(max-width: 656px) 100vw, 656px\" /></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<p>zeig mir ein Sch\u00f6nes<br>das Atmen einer Schneenacht<br>zur Mondzeit. den schlafenden See<br>sing mir ein And&#8217;res<br>wenn sich der Klang des Windes verliert</p>\n", "title": "Werkstatt VI [Waka | Tagtraum. unter den Zweigen]", "tags": [{"name": "Author"}, {"name": "Autor"}, {"name": "Gedicht"}, {"name": "Literatur"}, {"name": "Literature"}, {"name": "Lyrik"}, {"name": "Poem"}, {"name": "Poetry"}, {"name": "Tanka"}, {"name": "Waka"}, {"name": "Writer"}], "blog_text": "Werkstatt VI [Waka | Tagtraum. unter den Zweigen] [durch Mark und Bein. die K\u00e4lte. H\u00fctte nahe des Flusses. Orte, an denen das neue Jahr erst im Fr\u00fchling\u2026 Wegesr\u00e4nder. wissen um das Verschwundene. was fort ist. was da war. was nicht bleiben konnte. weil sich das Dunkel breitete. auf den Wassern\u2026 Farben der Stimmen. zwischen Wei\u00df und D\u00e4mmerung. bronzen. H\u00fcgel ohne Namen. im Trost des Morgennebels\u2026 erwarte nichts, wenn du ans Ufer trittst]  zeig mir ein Sch\u00f6nesdas Atmen einer Schneenachtzur Mondzeit. den schlafenden Seesing mir ein And\u2019reswenn sich der Klang des Windes verliert"}, {"post_id": 2840, "site_id": 174449591, "post_url": "https://stefanplasa.org/2024/01/14/aber-mein-wandern-mein-warten-7/", "author": {"author_id": 182198993, "name": "stefanplasa", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"2775\" data-permalink=\"http://stefanplasa.org/73ebb6f6-0150-411a-9f0d-2e4477372ff7-1/\" data-orig-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/73ebb6f6-0150-411a-9f0d-2e4477372ff7-1.jpg\" data-orig-size=\"2048,1536\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1702589955&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"73ebb6f6-0150-411a-9f0d-2e4477372ff7-1\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/73ebb6f6-0150-411a-9f0d-2e4477372ff7-1.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/73ebb6f6-0150-411a-9f0d-2e4477372ff7-1.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"656\" height=\"492\" src=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/73ebb6f6-0150-411a-9f0d-2e4477372ff7-1.jpg?w=656\" alt=\"\" class=\"wp-image-2775\" srcset=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/73ebb6f6-0150-411a-9f0d-2e4477372ff7-1.jpg?w=656 656w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/73ebb6f6-0150-411a-9f0d-2e4477372ff7-1.jpg?w=1312 1312w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/73ebb6f6-0150-411a-9f0d-2e4477372ff7-1.jpg?w=150 150w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/73ebb6f6-0150-411a-9f0d-2e4477372ff7-1.jpg?w=300 300w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/73ebb6f6-0150-411a-9f0d-2e4477372ff7-1.jpg?w=768 768w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/73ebb6f6-0150-411a-9f0d-2e4477372ff7-1.jpg?w=1024 1024w\" sizes=\"(max-width: 656px) 100vw, 656px\" /></figure>\n\n\n\n<p>Foto: Allan Acosta Gre\u00f1o</p>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<p>nicht einsam verenden<br>nicht einsam an den Enden haften<br>was warf die Wolke herab<br>nicht die Netze<br>um in die Zeit zur\u00fcckzuspringen<br>nicht den Staub ferner Tr\u00e4ume<br>den sich ein Engel von seinen Fl\u00fcgeln schlug</p>\n", "title": "aber. mein Wandern. mein Warten", "tags": [{"name": "Author"}, {"name": "Autor"}, {"name": "Lied"}, {"name": "Literatur"}, {"name": "Literature"}, {"name": "Lyrik"}, {"name": "Poem"}, {"name": "Poetry"}, {"name": "Song"}, {"name": "Writer"}], "blog_text": "aber. mein Wandern. mein Warten Foto: Allan Acosta Gre\u00f1o  nicht einsam verendennicht einsam an den Enden haftenwas warf die Wolke herabnicht die Netzeum in die Zeit zur\u00fcckzuspringennicht den Staub ferner Tr\u00e4umeden sich ein Engel von seinen Fl\u00fcgeln schlug"}, {"post_id": 24124, "site_id": 60650342, "post_url": "https://nokbew.wordpress.com/2025/01/10/wordpress-prompt-1814-20240111/", "author": {"author_id": 58050214, "name": "nokbew", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-pullquote\"><blockquote><p>Come up with a crazy business idea.<br />\u2022\u2022\u2022\u00d7\u2022\u2022\u2022<br />Lassen Sie sich eine verr\u00fcckte Gesch\u00e4ftsidee einfallen.</p></blockquote></figure>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Crazy business idea</h2>\n\n\n\n<ol class=\"wp-block-list\">\n<li>Write a book about childhood memories</li>\n\n\n\n<li>Publish it on Amazon</li>\n\n\n\n<li>Sell it tens of thousands of times</li>\n</ol>\n\n\n\n<p>Perfect! Points 1 and 2 have been completed. Point 3 definitely needs to improve.</p>\n\n\n\n<p>Come on ladies and gentlemen! Don&#8217;t miss this book. Buy the book &#8216;Chopper Bikes and Bell-Bottoms&#8217; now.</p>\n\n\n\n<p>More information see below \ud83d\udc47</p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Verr\u00fcckte Gesch\u00e4ftsidee</h2>\n\n\n\n<ol class=\"wp-block-list\">\n<li>Schreibe ein Buch \u00fcber Kindheitserinnerungen</li>\n\n\n\n<li>Ver\u00f6ffentliche es auf Amazon</li>\n\n\n\n<li>Verkaufe es zigtausende Male</li>\n</ol>\n\n\n\n<p>Perfekt! Punkte 1 und 2 sind abgeschlossen. Punkt 3 muss unbedingt besser werden. </p>\n\n\n\n<p>Meine Damen und Herren, verpassen sie nicht dieses Buch. Jetzt das Buch &#8216;Bonanzarad und Schlaghosen&#8217; kaufen!</p>\n\n\n\n<p>Mehr Informationen siehe unter \ud83d\udc47</p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Werbung f\u00fcr Amazon Kindle &#8211; E-Books</h2>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Diese E-Books von <strong>Konstantin von Weberg</strong> sind f\u00fcr Leser und Leserinnen im <strong>Kindle Unlimited Abo kostenlos.</strong> </li>\n\n\n\n<li>B\u00fccher, die ohne K\u00fcnstliche Intelligenz (KI) erarbeitet wurden.</li>\n\n\n\n<li>Klicke Sie gerne auf ein E-Book, um zu Amazon zu gelangen.</li>\n\n\n\n<li>Alle B\u00fccher auch als Taschenbuch oder gebundene Ausgabe erh\u00e4ltlich.</li>\n\n\n\n<li>Zur Autorenseite bitte <a href=\"https://www.amazon.de/stores/Konstantin-von-Weberg/author/B08DKBS2B5\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">hier klicken \u2197\ufe0f</a></li>\n</ul>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery aligncenter has-nested-images columns-3 wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://amzn.eu/d/6fW38vR\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-id=\"28857\" src=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/10/wp-1728639857964.png?w=600\" alt=\"Ebook Bonanzarad und Schlaghosen \" class=\"wp-image-28857\" /></a></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://amzn.eu/d/01nGvzH\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-id=\"28860\" src=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/10/wp-1728639858039.png?w=600\" alt=\"Ebook Gef\u00e4ngnis unter Palmen \" class=\"wp-image-28860\" /></a></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://amzn.eu/d/06hNcRP\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-id=\"28861\" src=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/10/wp-1728639858072.png?w=600\" alt=\"Ebook Reise ins Verderben \" class=\"wp-image-28861\" /></a></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://amzn.eu/d/dP2IOft\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-attachment-id=\"30043\" data-permalink=\"https://nokbew.wordpress.com/2024/11/24/heiligabend_mit_berger/img_20241124_041826_600_x_833_pixel/\" data-orig-file=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/img_20241124_041826_28600_x_833_pixel29.png\" data-orig-size=\"600,833\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"IMG_20241124_041826_(600_x_833_pixel)\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/img_20241124_041826_28600_x_833_pixel29.png?w=216\" data-large-file=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/img_20241124_041826_28600_x_833_pixel29.png?w=600\" loading=\"lazy\" width=\"600\" height=\"833\" data-id=\"30043\" src=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/11/img_20241124_041826_28600_x_833_pixel29.png?w=600\" alt=\"Ebook Weihnachtsgeschichten \" class=\"wp-image-30043\" /></a></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://amzn.eu/d/efBCVt7\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-id=\"30284\" src=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/12/wp-1733315226228.png?w=600\" alt=\"Ebook Einer von Sechs \" class=\"wp-image-30284\" /></a></figure>\n<figcaption class=\"blocks-gallery-caption wp-element-caption\">Bitte klicken Sie auf ein E-Book</figcaption></figure>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Advertising for Amazon Kindle &#8211; ebooks</h2>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>These ebooks by <strong>Konstantin von Weberg</strong> are free for readers with a <strong>Kindle Unlimited subscription</strong>.</li>\n\n\n\n<li>Books that have been developed without artificial intelligence (AI).</li>\n\n\n\n<li>Feel free and click an ebook below to go to Amazon.</li>\n\n\n\n<li>All books also available as paperback or hardcover.</li>\n\n\n\n<li>To visit the Author&#8217;s page please <a href=\"https://www.amazon.de/stores/Konstantin-von-Weberg/author/B08DKBS2B5\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">click here \u2197\ufe0f</a></li>\n</ul>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery aligncenter has-nested-images columns-2 wp-block-gallery-2 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://amzn.eu/d/3AE1ob3\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-id=\"28856\" src=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/10/wp-1728639857996.png?w=600\" alt=\"Ebook Chopperbikes and Bell-Bottoms \" class=\"wp-image-28856\" /></a></figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://amzn.eu/d/9wGRtDA\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-id=\"28859\" src=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/10/wp-1728639858057.png?w=600\" alt=\"Ebook Journey into Disaster \" class=\"wp-image-28859\" /></a></figure>\n<figcaption class=\"blocks-gallery-caption wp-element-caption\">Please click an ebook</figcaption></figure>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Amazon </h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https://amzn.to/41A0QI9\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-attachment-id=\"28958\" data-permalink=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-1728907552068/\" data-orig-file=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/10/wp-1728907552068.jpg\" data-orig-size=\"1500,1500\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"wp-1728907552068\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/10/wp-1728907552068.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/10/wp-1728907552068.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2024/10/wp-1728907552068.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-28958\" /></a><figcaption class=\"wp-element-caption\"><a href=\"https://amzn.to/41A0QI9\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Bitte anklicken \u2022 Click please</a></figcaption></figure>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><a href='https://nokbew.wordpress.com/mentions/nokbew/' class='__p2-hovercard mention' data-type='fragment-mention' data-username='nokbew'><span class='mentions-prefix'>@</span>nokbew</a> 20240111 &#8211; Update 20250111</p>\n", "title": "WordPress prompt 1814", "tags": [{"name": "bloganuary"}, {"name": "bloganuary-2024-11"}, {"name": "dailyprompt"}, {"name": "dailyprompt-1814"}], "blog_text": "WordPress prompt 1814 Come up with a crazy business idea.\u2022\u2022\u2022\u00d7\u2022\u2022\u2022Lassen Sie sich eine verr\u00fcckte Gesch\u00e4ftsidee einfallen. Crazy business idea Perfect! Points 1 and 2 have been completed. Point 3 definitely needs to improve. Come on ladies and gentlemen! Don\u2019t miss this book. Buy the book \u2018Chopper Bikes and Bell-Bottoms\u2019 now. More information see below \ud83d\udc47 Verr\u00fcckte Gesch\u00e4ftsidee Perfekt! Punkte 1 und 2 sind abgeschlossen. Punkt 3 muss unbedingt besser werden.  Meine Damen und Herren, verpassen sie nicht dieses Buch. Jetzt das Buch \u2018Bonanzarad und Schlaghosen\u2019 kaufen! Mehr Informationen siehe unter \ud83d\udc47 Werbung f\u00fcr Amazon Kindle \u2013 E-Books hier klicken \u2197\ufe0f      Advertising for Amazon Kindle \u2013 ebooks click here \u2197\ufe0f   Amazon   Bitte anklicken \u2022 Click please @nokbew 20240111 \u2013 Update 20250111 @nokbew @"}, {"post_id": 2799, "site_id": 174449591, "post_url": "https://stefanplasa.org/2024/01/06/werkstatt-v-lied-klanglos-leid-klaglos/", "author": {"author_id": 182198993, "name": "stefanplasa", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-attachment-id=\"675\" data-permalink=\"http://stefanplasa.org/img_7784/\" data-orig-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_7784.jpg\" data-orig-size=\"4032,3024\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;1.8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;iPhone 7 Plus&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1640342896&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;3.99&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;20&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.00092936802973978&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"img_7784\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_7784.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_7784.jpg?w=1024\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_7784.jpg?w=1024\" alt=\"\" class=\"wp-image-675\" srcset=\"https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_7784.jpg?w=1024 1024w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_7784.jpg?w=2048 2048w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_7784.jpg?w=150 150w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_7784.jpg?w=300 300w, https://stefanplasa.wordpress.com/wp-content/uploads/2022/04/img_7784.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></figure>\n\n\n\n<p></p>\n\n\n\n<p>Lied<br>klangloser Schlaf<br>im Schatten kahler Weiden<br>auf gefrorenem Wasser</p>\n\n\n\n<p>Leid<br>des verwaisten Ufers<br>klaglos im fernen Glockenschlag</p>\n\n\n\n<p>nicht kehrte zur\u00fcck<br>zum Ast<br>die Bl\u00fcte des geschlossenen Auges</p>\n\n\n\n<p>doch kehrte heim<br>der Mond<br>aufzuhellen die N\u00e4chte</p>\n\n\n\n<p>allein<br>der Fortgezogene wird wissen<br>wo die Heimat ist<br>wenn traumlos \u00fcberwintert<br>der Verlassene</p>\n", "title": "Werkstatt V [Lied. klanglos. Leid. klaglos]", "tags": [{"name": "Author"}, {"name": "Autor"}, {"name": "Gedicht"}, {"name": "Lied"}, {"name": "Literatur"}, {"name": "Literature"}, {"name": "Lyrik"}, {"name": "Poem"}, {"name": "Poetry"}, {"name": "Song"}, {"name": "Writer"}], "blog_text": "Werkstatt V [Lied. klanglos. Leid. klaglos]  Liedklangloser Schlafim Schatten kahler Weidenauf gefrorenem Wasser Leiddes verwaisten Ufersklaglos im fernen Glockenschlag nicht kehrte zur\u00fcckzum Astdie Bl\u00fcte des geschlossenen Auges doch kehrte heimder Mondaufzuhellen die N\u00e4chte alleinder Fortgezogene wird wissenwo die Heimat istwenn traumlos \u00fcberwintertder Verlassene"}, {"post_id": 22465, "site_id": 60650342, "post_url": "https://nokbew.wordpress.com/2024/08/28/wordpress-jetpack-prompt-2045-20230901/", "author": {"author_id": 58050214, "name": "nokbew", "profile_url": null}, "language": "de", "content": "\n<figure class=\"wp-block-pullquote\"><blockquote><p>Wie f\u00fchlst du dich gerade?<br />\u2022<br />How are you feeling right now?</p></blockquote></figure>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Eigentlich ganz gut. Ich schreibe an einem neuen Buch und h\u00f6re dabei Tangerine Dream mit ihrem Meisterwerk &#8220;Quichotte II&#8221; Diese Musik ist f\u00fcr mich sehr inspirierend.</p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">\u2022</p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Actually quite good. I&#8217;m writing on a new book-project and listening to Tangerine Dream with her masterpiece &#8220;Quichotte II&#8221; This music is very inspiring for me.</p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Tangerine Dream &#8211; Quichotte </h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-4-3 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<span class=\"embed-youtube\" style=\"text-align:center; display: block;\"><iframe class=\"youtube-player\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https://www.youtube.com/embed/8F3T9BMOUdI?version=3&#038;rel=1&#038;showsearch=0&#038;showinfo=1&#038;iv_load_policy=1&#038;fs=1&#038;hl=en&#038;autohide=2&#038;wmode=transparent\" allowfullscreen=\"true\" style=\"border:0;\" sandbox=\"allow-scripts allow-same-origin allow-popups allow-presentation allow-popups-to-escape-sandbox\"></iframe></span>\n</div></figure>\n\n\n\n<p>Link YouTube 20240115 \u2022 \u00a9 Tangerine Dream </p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Live im Palast der Republik (DDR) 1980</p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><a href=\"https://en.m.wikipedia.org/wiki/Quichotte_(album)\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Quichotte Live &#8211; Wikipedia &#8211; English</a></p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Unglaubliche B\u00fccher &#8211; Incredible books</h2>\n\n\n\n<p>Von Konstantin von Weberg (Autor) auf <a href=\"https://amzn.to/3NKD2vI\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Amazon.de</a></p>\n\n\n\n<p>By Konstantin von Weberg (Author) on <a href=\"https://amzn.to/47dvGHH\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Amazon.com</a></p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><a href=\"https://nokbew.wordpress.com/2023/11/19/%F0%9F%93%9A-bucherregal-von-bookshelf-of-konstantin-von-weberg/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-attachment-id=\"23842\" data-permalink=\"https://nokbew.wordpress.com/2023/12/27/wordpress-prompt-2165-20231227/wp-1690462412224-1/\" data-orig-file=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/wp-1690462412224-1.jpg\" data-orig-size=\"1000,1000\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"wp-1690462412224-1\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/wp-1690462412224-1.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/wp-1690462412224-1.jpg?w=1000\" loading=\"lazy\" width=\"1000\" height=\"1000\" src=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/wp-1690462412224-1.jpg?w=1000\" alt=\"\" class=\"wp-image-23842\" srcset=\"https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/wp-1690462412224-1.jpg 1000w, https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/wp-1690462412224-1.jpg?w=150 150w, https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/wp-1690462412224-1.jpg?w=300 300w, https://nokbew.wordpress.com/wp-content/uploads/2023/12/wp-1690462412224-1.jpg?w=768 768w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" /></a><figcaption class=\"wp-element-caption\">Click me &#8211; Klick mich</figcaption></figure></div>\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\" />\n\n\n\n<p><a href='https://nokbew.wordpress.com/mentions/nokbew/' class='__p2-hovercard mention' data-type='fragment-mention' data-username='nokbew'><span class='mentions-prefix'>@</span>nokbew</a> \u2022 Zuerst ver\u00f6ffentlicht am 20230115 \u2022 Update 20240828</p>\n", "title": "WordPress &#8211; Jetpack Prompt 2045", "tags": [{"name": "dailyprompt"}, {"name": "dailyprompt-2045"}], "blog_text": "WordPress &#8211; Jetpack Prompt 2045 Wie f\u00fchlst du dich gerade?\u2022How are you feeling right now? Eigentlich ganz gut. Ich schreibe an einem neuen Buch und h\u00f6re dabei Tangerine Dream mit ihrem Meisterwerk \u201cQuichotte II\u201d Diese Musik ist f\u00fcr mich sehr inspirierend. \u2022 Actually quite good. I\u2019m writing on a new book-project and listening to Tangerine Dream with her masterpiece \u201cQuichotte II\u201d This music is very inspiring for me. Tangerine Dream \u2013 Quichotte   Link YouTube 20240115 \u2022 \u00a9 Tangerine Dream  Live im Palast der Republik (DDR) 1980 Quichotte Live \u2013 Wikipedia \u2013 English Quichotte Live \u2013 Wikipedia \u2013 English Unglaubliche B\u00fccher \u2013 Incredible books Von Konstantin von Weberg (Autor) auf Amazon.de Amazon.de By Konstantin von Weberg (Author) on Amazon.com Amazon.com  @nokbew \u2022 Zuerst ver\u00f6ffentlicht am 20230115 \u2022 Update 20240828 @nokbew @"}]}